{
 "2": {
  "short": "Ab\u00edlio Sousa e Silva", 
  "name": "Ab\u00edlio Sousa e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2", 
  "birthdate": "02-04-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:10:00.011043", 
  "id": 2
 }, 
 "3": {
  "short": "Ad\u00e3o Silva", 
  "name": "Ad\u00e3o Jos\u00e9 Fonseca Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3", 
  "birthdate": "01-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:10:02.049439", 
  "id": 3
 }, 
 "4": {
  "short": "Ad\u00e9rito Campos", 
  "name": "Ad\u00e9rito Manuel Soares Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4", 
  "birthdate": "27-08-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:10:03.088662", 
  "id": 4
 }, 
 "5": {
  "short": "Adriano Pinto", 
  "name": "Adriano da Silva Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=5", 
  "birthdate": "15-09-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:10:04.342278", 
  "id": 5
 }, 
 "6": {
  "short": "Cerqueira de Oliveira", 
  "name": "Alberto Cerqueira de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=6", 
  "birthdate": "24-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:10:05.763319", 
  "id": 6
 }, 
 "7": {
  "short": "Alberto Araujo", 
  "name": "Alberto Monteiro de Ara\u00fajo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=7", 
  "birthdate": "19-03-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:10:06.750496", 
  "id": 7
 }, 
 "8": {
  "short": "\u00c1lvaro Viegas", 
  "name": "\u00c1lvaro Jose Martins Viegas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=8", 
  "birthdate": "13-08-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:10:09.596599", 
  "id": 8
 }, 
 "9": {
  "short": "\u00c1lvaro Barreto", 
  "name": "\u00c1lvaro Roque de Pinho Bissaia Barreto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=9", 
  "birthdate": "01-01-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:10:10.586178", 
  "id": 9
 }, 
 "10": {
  "short": "Ana Paula Barros", 
  "name": "Ana Paula Matos Barros", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=10", 
  "birthdate": "26-04-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:10:11.498926", 
  "id": 10
 }, 
 "11": {
  "short": "Branco Malveiro", 
  "name": "Antonio do Carmo Branco Malveiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=11", 
  "birthdate": "17-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:10:12.466042", 
  "id": 11
 }, 
 "12": {
  "short": "Ant\u00f3nio Morgado", 
  "name": "Ant\u00f3nio Esteves Morgado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=12", 
  "birthdate": "18-10-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:10:13.456237", 
  "id": 12
 }, 
 "13": {
  "short": "Ant\u00f3nio Germano S\u00e1 e Abreu", 
  "name": "Ant\u00f3nio Germano Fernandes de S\u00e1 e Abreu", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=13", 
  "birthdate": "16-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:10:14.412739", 
  "id": 13
 }, 
 "14": {
  "short": "Ant\u00f3nio Vairinhos", 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim Correia Vairinhos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=14", 
  "birthdate": "17-06-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:10:15.313227", 
  "id": 14
 }, 
 "15": {
  "short": "Ant\u00f3nio Barradas Leit\u00e3o", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Barradas Leit\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=15", 
  "birthdate": "04-04-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:10:16.278253", 
  "id": 15
 }, 
 "16": {
  "short": "Motta Veiga", 
  "name": "Antonio Jos\u00e9 Caeiro da Motta Veiga", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=16", 
  "birthdate": "08-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:10:17.280331", 
  "id": 16
 }, 
 "17": {
  "short": "Ant\u00f3nio Alves", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Fernandes Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=17", 
  "birthdate": "12-06-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:10:18.291431", 
  "id": 17
 }, 
 "18": {
  "short": "Ant\u00f3nio Maria Pereira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=18", 
  "birthdate": "12-02-1924", 
  "date": "2011-06-16T15:10:19.343327", 
  "id": 18
 }, 
 "19": {
  "short": "Barbosa de Melo", 
  "name": "Antonio Moreira Barbosa de Melo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=19", 
  "birthdate": "02-11-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:10:20.417360", 
  "id": 19
 }, 
 "20": {
  "short": "Paulo Pereira Coelho", 
  "name": "Ant\u00f3nio Paulo Martins Pereira Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=20", 
  "birthdate": "27-04-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:10:22.236026", 
  "id": 20
 }, 
 "21": {
  "short": "Roleira Marinho", 
  "name": "Ant\u00f3nio Roleira Marinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=21", 
  "birthdate": "13-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:10:23.366444", 
  "id": 21
 }, 
 "22": {
  "short": "Ant\u00f3nio Bacelar", 
  "name": "Ant\u00f3nio da Silva Bacelar", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=22", 
  "birthdate": "25-09-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:10:24.296506", 
  "id": 22
 }, 
 "23": {
  "short": "Aristides Teixeira", 
  "name": "Aristides Alves do Nascimento Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=23", 
  "birthdate": "01-06-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:10:25.257642", 
  "id": 23
 }, 
 "24": {
  "short": "Arlindo Moreira", 
  "name": "Arlindo da Silva Andre Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=24", 
  "birthdate": "20-11-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:10:26.322985", 
  "id": 24
 }, 
 "25": {
  "short": "Armando Cunha", 
  "name": "Armando de Carvalho Guerreiro da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=25", 
  "birthdate": "28-10-1921", 
  "date": "2011-06-16T15:10:29.841521", 
  "id": 25
 }, 
 "26": {
  "short": "Arm\u00e9nio Santos", 
  "name": "Arm\u00e9nio dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=26", 
  "birthdate": "22-11-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:10:31.592937", 
  "id": 26
 }, 
 "27": {
  "short": "Belarmino Correia", 
  "name": "Belarmino Henriques Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=27", 
  "birthdate": "17-11-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:10:33.688275", 
  "id": 27
 }, 
 "28": {
  "short": "Bernardino Gata Silva", 
  "name": "Bernardino Gata Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=28", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:10:34.644279", 
  "id": 28
 }, 
 "29": {
  "short": "Carlos Pereira", 
  "name": "Carlos Alberto Lopes Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=29", 
  "birthdate": "25-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:10:35.582505", 
  "id": 29
 }, 
 "30": {
  "short": "Carlos Almeida Figueiredo", 
  "name": "Carlos de Almeida Figueiredo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=30", 
  "birthdate": "12-01-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:10:36.480582", 
  "id": 30
 }, 
 "31": {
  "short": "Carlos Lelis", 
  "name": "Carlos L\u00e9lis da Camara Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=31", 
  "birthdate": "31-10-1931", 
  "date": "2011-06-16T15:10:37.574575", 
  "id": 31
 }, 
 "32": {
  "short": "Carlos Duarte", 
  "name": "Carlos Manuel Duarte de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=32", 
  "birthdate": "18-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:10:38.474603", 
  "id": 32
 }, 
 "33": {
  "short": "Carlos Marta", 
  "name": "Carlos Manuel Marta Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=33", 
  "birthdate": "07-04-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:10:39.503182", 
  "id": 33
 }, 
 "34": {
  "short": "Carlos Oliveira", 
  "name": "Carlos Manuel de Oliveira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=34", 
  "birthdate": "22-03-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:10:40.509007", 
  "id": 34
 }, 
 "35": {
  "short": "Carlos Coelho", 
  "name": "Carlos Miguel Maximiano de Almeida Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=35", 
  "birthdate": "20-05-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:10:41.625720", 
  "id": 35
 }, 
 "36": {
  "short": "Carlos Miguel Oliveira", 
  "name": "Carlos Miguel de Vallere Pinheiro de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=36", 
  "birthdate": "18-04-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:10:42.494130", 
  "id": 36
 }, 
 "37": {
  "short": "Cec\u00edlia Catarino", 
  "name": "Cec\u00edlia Pita Catarino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=37", 
  "birthdate": "21-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:10:43.603151", 
  "id": 37
 }, 
 "38": {
  "short": "Delmar Palas", 
  "name": "Delmar Ramiro Palas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=38", 
  "birthdate": "01-02-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:10:45.196313", 
  "id": 38
 }, 
 "39": {
  "short": "Dinah Alhandra", 
  "name": "Dinah Serrao Alhandra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=39", 
  "birthdate": "03-04-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:10:46.153095", 
  "id": 39
 }, 
 "40": {
  "short": "Duarte Lima", 
  "name": "Domingos Duarte Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=40", 
  "birthdate": "20-11-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:10:47.751717", 
  "id": 40
 }, 
 "41": {
  "short": "Domingos Almeida Lima", 
  "name": "Domingos Jose Soares D' Almeida Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=41", 
  "birthdate": "24-10-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:10:48.692719", 
  "id": 41
 }, 
 "42": {
  "short": "Duarte Pacheco", 
  "name": "Duarte Rog\u00e9rio Matos Ventura Pacheco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=42", 
  "birthdate": "25-11-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:10:50.193887", 
  "id": 42
 }, 
 "43": {
  "short": "Eduardo Pereira da Silva", 
  "name": "Eduardo Alfredo de Carvalho Pereira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=43", 
  "birthdate": "02-02-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:10:51.065501", 
  "id": 43
 }, 
 "44": {
  "short": "Eloi Ribeiro", 
  "name": "Eloi Franklin Fernandes Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=44", 
  "birthdate": "02-04-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:10:52.165036", 
  "id": 44
 }, 
 "45": {
  "short": "Ema Paulista", 
  "name": "Ema Maria Pereira Leite Loia Paulista", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=45", 
  "birthdate": "28-04-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:10:53.071785", 
  "id": 45
 }, 
 "46": {
  "short": "Fernando Andrade", 
  "name": "Fernando Carlos Branco Marques de Andrade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=46", 
  "birthdate": "06-12-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:10:53.949140", 
  "id": 46
 }, 
 "47": {
  "short": "Fernando Pereira", 
  "name": "Fernando Jose Antunes Gomes Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=47", 
  "birthdate": "26-01-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:10:54.920475", 
  "id": 47
 }, 
 "48": {
  "short": "Correia Afonso", 
  "name": "Fernando Jose Russo Roque Correia Afonso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=48", 
  "birthdate": "03-07-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:10:56.060493", 
  "id": 48
 }, 
 "49": {
  "short": "Fernando Amaral", 
  "name": "Fernando Monteiro do Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=49", 
  "birthdate": "13-01-1925", 
  "date": "2011-06-16T15:10:56.992599", 
  "id": 49
 }, 
 "50": {
  "short": "Fernando Condesso", 
  "name": "Fernando dos Reis Condesso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=50", 
  "birthdate": "09-10-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:10:58.197662", 
  "id": 50
 }, 
 "51": {
  "short": "Fernando Antunes", 
  "name": "Fernando dos Santos Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=51", 
  "birthdate": "19-09-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:10:59.790581", 
  "id": 51
 }, 
 "52": {
  "short": "Fernando Santos Pereira", 
  "name": "Fernando Santos Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=52", 
  "birthdate": "27-05-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:11:02.177152", 
  "id": 52
 }, 
 "53": {
  "short": "Filipe Abreu", 
  "name": "Filipe Manuel da Silva Abreu", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=53", 
  "birthdate": "24-07-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:11:03.173149", 
  "id": 53
 }, 
 "54": {
  "short": "Antunes da Silva", 
  "name": "Francisco Antunes da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=54", 
  "birthdate": "04-03-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:11:04.183327", 
  "id": 54
 }, 
 "55": {
  "short": "Francisco Bernardino Silva", 
  "name": "Francisco Joao Bernardino da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=55", 
  "birthdate": "12-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:11:05.163062", 
  "id": 55
 }, 
 "56": {
  "short": "Guido Rodrigues", 
  "name": "Guido Orlando de Freitas Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=56", 
  "birthdate": "21-04-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:11:06.181148", 
  "id": 56
 }, 
 "57": {
  "short": "Hil\u00e1rio Marques", 
  "name": "Hil\u00e1rio Torres Azevedo Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=57", 
  "birthdate": "19-04-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:11:07.123015", 
  "id": 57
 }, 
 "58": {
  "short": "Isilda Martins", 
  "name": "Isilda Maria Renda Periquito Pires Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=58", 
  "birthdate": "16-08-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:11:07.977843", 
  "id": 58
 }, 
 "59": {
  "short": "Jaime Soares", 
  "name": "Jaime Carlos Marta Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=59", 
  "birthdate": "15-03-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:11:09.351637", 
  "id": 59
 }, 
 "60": {
  "short": "Jaime Milhomens", 
  "name": "Jaime Gomes Milhomens", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=60", 
  "birthdate": "24-05-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:11:10.343680", 
  "id": 60
 }, 
 "61": {
  "short": "Jo\u00e3o Granja", 
  "name": "Jo\u00e3o Alberto Granja dos Santos Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=61", 
  "birthdate": "27-09-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:11:11.415218", 
  "id": 61
 }, 
 "62": {
  "short": "Jo\u00e3o Po\u00e7as Santos", 
  "name": "Jo\u00e3o \u00c1lvaro Po\u00e7as Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=62", 
  "birthdate": "29-06-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:11:12.543300", 
  "id": 62
 }, 
 "63": {
  "short": "Jo\u00e3o Salgado", 
  "name": "Jo\u00e3o Domingos Fernandes de Abreu Salgado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=63", 
  "birthdate": "18-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:11:13.655141", 
  "id": 63
 }, 
 "64": {
  "short": "Jo\u00e3o Gouveia", 
  "name": "Jo\u00e3o Eduardo Dias Madeira Gouveia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=64", 
  "birthdate": "11-07-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:11:14.547756", 
  "id": 64
 }, 
 "65": {
  "short": "Jo\u00e3o Granja da Fonseca", 
  "name": "Jo\u00e3o Granja Rodrigues da Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=65", 
  "birthdate": "18-01-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:11:15.573283", 
  "id": 65
 }, 
 "66": {
  "short": "Jo\u00e3o Matos", 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pedreira de Matos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=66", 
  "birthdate": "27-06-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:11:16.642910", 
  "id": 66
 }, 
 "67": {
  "short": "Jo\u00e3o Ma\u00e7\u00e3s", 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 da Silva Ma\u00e7\u00e3s", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=67", 
  "birthdate": "01-03-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:11:17.680642", 
  "id": 67
 }, 
 "68": {
  "short": "Jo\u00e3o Mota", 
  "name": "Jo\u00e3o do Lago de Vasconcelos Mota", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=68", 
  "birthdate": "12-11-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:11:18.544291", 
  "id": 68
 }, 
 "69": {
  "short": "Jo\u00e3o Oliveira Martins", 
  "name": "Jo\u00e3o Maria Leit\u00e3o de Oliveira Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=69", 
  "birthdate": "31-10-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:11:19.595214", 
  "id": 69
 }, 
 "70": {
  "short": "Cardoso Martins", 
  "name": "Joaquim Cardoso Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=70", 
  "birthdate": "10-03-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:11:20.657118", 
  "id": 70
 }, 
 "71": {
  "short": "Eduardo Gomes", 
  "name": "Joaquim Eduardo Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=71", 
  "birthdate": "14-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:11:21.909945", 
  "id": 71
 }, 
 "72": {
  "short": "Cabrita Neto", 
  "name": "Joaquim Manuel Cabrita Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=72", 
  "birthdate": "22-09-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:11:22.786656", 
  "id": 72
 }, 
 "73": {
  "short": "Fernandes Marques", 
  "name": "Joaquim Maria Fernandes Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=73", 
  "birthdate": "11-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:11:23.756862", 
  "id": 73
 }, 
 "74": {
  "short": "Joaquim Vilela Ara\u00fajo", 
  "name": "Joaquim Vilela de Ara\u00fajo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=74", 
  "birthdate": "14-02-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:11:24.540078", 
  "id": 74
 }, 
 "75": {
  "short": "Jorge Roque Cunha", 
  "name": "Jorge Paulo de Seabra Roque da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=75", 
  "birthdate": "04-05-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:11:25.608683", 
  "id": 75
 }, 
 "76": {
  "short": "Jos\u00e9 Puig", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Puig dos Santos Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=76", 
  "birthdate": "03-06-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:11:27.527595", 
  "id": 76
 }, 
 "77": {
  "short": "Jos\u00e9 Ces\u00e1rio", 
  "name": "Jos\u00e9 de Almeida Ces\u00e1rio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=77", 
  "birthdate": "20-07-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:11:29.054751", 
  "id": 77
 }, 
 "78": {
  "short": "Pacheco Pereira", 
  "name": "Jos\u00e9 \u00c1lvaro Machado Pacheco Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=78", 
  "birthdate": "06-01-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:11:30.450222", 
  "id": 78
 }, 
 "79": {
  "short": "\u00c2ngelo Correia", 
  "name": "Jos\u00e9 \u00c2ngelo Ferreira Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=79", 
  "birthdate": "18-07-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:11:31.412621", 
  "id": 79
 }, 
 "80": {
  "short": "Peixoto Lima", 
  "name": "Jose Antonio Peixoto Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=80", 
  "birthdate": "18-02-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:11:32.553352", 
  "id": 80
 }, 
 "81": {
  "short": "Silva Marques", 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Santos da Silva Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=81", 
  "birthdate": "07-11-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:11:33.365681", 
  "id": 81
 }, 
 "82": {
  "short": "Falc\u00e3o e Cunha", 
  "name": "Jos\u00e9 Bernardo Veloso Falc\u00e3o e Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=82", 
  "birthdate": "21-01-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:11:34.323234", 
  "id": 82
 }, 
 "83": {
  "short": "Jos\u00e9 Costa Leite", 
  "name": "Jos\u00e9 Fortunato Freitas Costa Leite", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=83", 
  "birthdate": "16-06-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:11:35.195391", 
  "id": 83
 }, 
 "84": {
  "short": "Reis Leite", 
  "name": "Jose Guilherme Reis Leite", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=84", 
  "birthdate": "25-12-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:11:36.258048", 
  "id": 84
 }, 
 "85": {
  "short": "Jos\u00e9 J\u00falio Ribeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Carvalho Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=85", 
  "birthdate": "23-09-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:11:37.289850", 
  "id": 85
 }, 
 "86": {
  "short": "Jos\u00e9 Piedade", 
  "name": "Jos\u00e9 Leal Ferreira da Piedade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=86", 
  "birthdate": "24-01-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:11:38.292885", 
  "id": 86
 }, 
 "87": {
  "short": "Leite Machado", 
  "name": "Jos\u00e9 Leite Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=87", 
  "birthdate": "18-02-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:11:39.243190", 
  "id": 87
 }, 
 "88": {
  "short": "Mac\u00e1rio Correia", 
  "name": "Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Cust\u00f3dio Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=88", 
  "birthdate": "01-04-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:11:40.199885", 
  "id": 88
 }, 
 "89": {
  "short": "Jos\u00e9 Meireles", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Borregana Meireles", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=89", 
  "birthdate": "12-10-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:11:41.201919", 
  "id": 89
 }, 
 "90": {
  "short": "Jos\u00e9 Silva Costa", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel da Silva Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=90", 
  "birthdate": "30-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:11:42.254723", 
  "id": 90
 }, 
 "91": {
  "short": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Gaspar", 
  "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Gaspar", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=91", 
  "birthdate": "21-09-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:11:43.227089", 
  "id": 91
 }, 
 "92": {
  "short": "Oliveira Costa", 
  "name": "Jose de Oliveira Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=92", 
  "birthdate": "30-08-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:11:44.183240", 
  "id": 92
 }, 
 "93": {
  "short": "Pereira Lopes", 
  "name": "Jose Pereira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=93", 
  "birthdate": "01-11-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:11:45.238418", 
  "id": 93
 }, 
 "94": {
  "short": "Leonardo Ribeiro de Almeida", 
  "name": "Leonardo Eugenio Ramos Ribeiro de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=94", 
  "birthdate": "19-09-1924", 
  "date": "2011-06-16T15:11:46.284799", 
  "id": 94
 }, 
 "95": {
  "short": "Lic\u00ednio Moreira", 
  "name": "Lic\u00ednio Moreira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=95", 
  "birthdate": "31-07-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:11:47.219630", 
  "id": 95
 }, 
 "96": {
  "short": "Lu\u00eds Carrilho da Cunha", 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Carrilho da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=96", 
  "birthdate": "27-10-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:11:48.183796", 
  "id": 96
 }, 
 "97": {
  "short": "Lu\u00eds Martins", 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=97", 
  "birthdate": "27-03-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:11:49.269525", 
  "id": 97
 }, 
 "98": {
  "short": "Lu\u00eds David Nobre", 
  "name": "Lu\u00eds Carlos David Nobre", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=98", 
  "birthdate": "08-07-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:11:50.335767", 
  "id": 98
 }, 
 "99": {
  "short": "Lu\u00eds Pais de Sousa", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Garrido Pais de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=99", 
  "birthdate": "20-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:11:51.450621", 
  "id": 99
 }, 
 "100": {
  "short": "Lu\u00eds Geraldes", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Costa Geraldes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=100", 
  "birthdate": "02-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:11:52.435605", 
  "id": 100
 }, 
 "101": {
  "short": "Ac\u00e1cio Roque", 
  "name": "Manuel Ac\u00e1cio Martins Roque", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=101", 
  "birthdate": "08-01-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:11:53.388848", 
  "id": 101
 }, 
 "102": {
  "short": "Casimiro de Almeida", 
  "name": "Manuel Albino Casimiro de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=102", 
  "birthdate": "11-10-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:11:54.227025", 
  "id": 102
 }, 
 "103": {
  "short": "Antero Pinto", 
  "name": "Manuel Antero da Cunha Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=103", 
  "birthdate": "18-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:11:55.250177", 
  "id": 103
 }, 
 "104": {
  "short": "Castro de Almeida", 
  "name": "Manuel Castro de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=104", 
  "birthdate": "28-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:11:56.257269", 
  "id": 104
 }, 
 "105": {
  "short": "Costa Andrade", 
  "name": "Manuel da Costa Andrade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=105", 
  "birthdate": "08-10-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:11:57.183072", 
  "id": 105
 }, 
 "106": {
  "short": "Manuel Baptista Cardoso", 
  "name": "Manuel Joaquim Baptista Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=106", 
  "birthdate": "10-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:11:58.061377", 
  "id": 106
 }, 
 "107": {
  "short": "Lima Amorim", 
  "name": "Manuel de Lima Amorim", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=107", 
  "birthdate": "27-05-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:11:59.095447", 
  "id": 107
 }, 
 "108": {
  "short": "Manuel Moreira", 
  "name": "Manuel Maria Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=108", 
  "birthdate": "02-09-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:12:00.171712", 
  "id": 108
 }, 
 "109": {
  "short": "Manuel Silva Azevedo", 
  "name": "Manuel da Silva Azevedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=109", 
  "birthdate": "19-10-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:12:01.618202", 
  "id": 109
 }, 
 "110": {
  "short": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Rodrigues", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Figueira Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=110", 
  "birthdate": "27-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:12:02.670754", 
  "id": 110
 }, 
 "111": {
  "short": "Concei\u00e7\u00e3o Castro Pereira", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Ulrich de Castro Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=111", 
  "birthdate": "17-04-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:12:03.646882", 
  "id": 111
 }, 
 "112": {
  "short": "Fernanda Mota Pinto", 
  "name": "Maria Fernanda Cardoso Correia da Mota Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=112", 
  "birthdate": "29-03-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:12:04.606560", 
  "id": 112
 }, 
 "113": {
  "short": "Fernanda Cardoso", 
  "name": "Maria Fernanda Dias Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=113", 
  "birthdate": "14-04-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:12:05.391884", 
  "id": 113
 }, 
 "114": {
  "short": "Maria Leonor Beleza", 
  "name": "Maria Leonor Couceiro Pizarro Beleza de Mendon\u00e7a Tavares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=114", 
  "birthdate": "23-11-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:12:06.222989", 
  "id": 114
 }, 
 "115": {
  "short": "Maria Luisa Ferreira", 
  "name": "Maria Luisa Louren\u00e7o Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=115", 
  "birthdate": "19-01-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:12:07.222757", 
  "id": 115
 }, 
 "116": {
  "short": "Maria de Lurdes Pombo", 
  "name": "Maria de Lurdes Borges Povoa Pombo Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=116", 
  "birthdate": "22-10-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:12:08.239463", 
  "id": 116
 }, 
 "117": {
  "short": "Maria Manuela Aguiar", 
  "name": "Maria Manuela Aguiar Dias Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=117", 
  "birthdate": "09-06-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:12:09.357225", 
  "id": 117
 }, 
 "118": {
  "short": "Mar\u00edlia Raimundo", 
  "name": "Mar\u00edlia Dulce Coelho Pires Morgado Raimundo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=118", 
  "birthdate": "24-07-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:12:10.361662", 
  "id": 118
 }, 
 "119": {
  "short": "M\u00e1rio Maciel", 
  "name": "M\u00e1rio Jorge Belo Maciel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=119", 
  "birthdate": "05-02-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:12:11.217789", 
  "id": 119
 }, 
 "120": {
  "short": "M\u00e1rio Santos", 
  "name": "M\u00e1rio Oliveira Mendes dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=120", 
  "birthdate": "06-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:12:12.247768", 
  "id": 120
 }, 
 "121": {
  "short": "M\u00e1rio Albuquerque", 
  "name": "M\u00e1rio da Silva Coutinho Albuquerque", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=121", 
  "birthdate": "19-11-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:12:16.863851", 
  "id": 121
 }, 
 "122": {
  "short": "Melchior Moreira", 
  "name": "Melchior Ribeiro Pereira Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=122", 
  "birthdate": "23-01-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:12:18.882059", 
  "id": 122
 }, 
 "123": {
  "short": "Miguel Macedo", 
  "name": "Miguel Bento Martins da Costa de Macedo e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=123", 
  "birthdate": "06-05-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:12:20.461380", 
  "id": 123
 }, 
 "124": {
  "short": "Miguel Relvas", 
  "name": "Miguel Fernando Cassola de Miranda Relvas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=124", 
  "birthdate": "05-09-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:12:22.012048", 
  "id": 124
 }, 
 "125": {
  "short": "Nuno Delerue", 
  "name": "Nuno Francisco Fernandes Delerue Alvim de Matos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=125", 
  "birthdate": "14-08-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:12:22.876164", 
  "id": 125
 }, 
 "126": {
  "short": "Olinto Ravara", 
  "name": "Olinto Henrique da Cruz Ravara", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=126", 
  "birthdate": "13-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:12:23.921718", 
  "id": 126
 }, 
 "127": {
  "short": "Pedro Holstein Campilho", 
  "name": "Pedro Domingos de Souza e Holstein Campilho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=127", 
  "birthdate": "15-12-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:12:24.868652", 
  "id": 127
 }, 
 "128": {
  "short": "Pedro Roseta", 
  "name": "Pedro Manuel Cruz Roseta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=128", 
  "birthdate": "29-06-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:12:29.375182", 
  "id": 128
 }, 
 "129": {
  "short": "Pedro Passos Coelho", 
  "name": "Pedro Manuel Mamede Passos Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=129", 
  "birthdate": "24-07-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:12:30.264625", 
  "id": 129
 }, 
 "130": {
  "short": "Rui Salvada", 
  "name": "Rui Alberto Limpo Salvada", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=130", 
  "birthdate": "25-03-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:12:31.317070", 
  "id": 130
 }, 
 "131": {
  "short": "Rui Carp", 
  "name": "Rui Carlos Alvarez Carp", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=131", 
  "birthdate": "21-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:12:32.326243", 
  "id": 131
 }, 
 "132": {
  "short": "Rui Rio", 
  "name": "Rui Fernando da Silva Rio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=132", 
  "birthdate": "06-08-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:12:33.377595", 
  "id": 132
 }, 
 "133": {
  "short": "Rui Gomes da Silva", 
  "name": "Rui Manuel Lobo Gomes da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=133", 
  "birthdate": "23-08-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:12:34.880370", 
  "id": 133
 }, 
 "134": {
  "short": "Rui Machete", 
  "name": "Rui Manuel Parente Chancerelle de Machete", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=134", 
  "birthdate": "07-04-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:12:35.995940", 
  "id": 134
 }, 
 "135": {
  "short": "Sim\u00e3o Ricon Peres", 
  "name": "Sim\u00e3o Jos\u00e9 Ricon Peres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=135", 
  "birthdate": "09-02-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:12:37.037067", 
  "id": 135
 }, 
 "136": {
  "short": "Telmo Moreno", 
  "name": "Telmo Jose Moreno", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=136", 
  "birthdate": "20-05-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:12:37.891517", 
  "id": 136
 }, 
 "137": {
  "short": "Vasco Miguel", 
  "name": "Vasco Francisco Aguiar Miguel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=137", 
  "birthdate": "27-06-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:12:38.996250", 
  "id": 137
 }, 
 "138": {
  "short": "Virg\u00edlio Carneiro", 
  "name": "Virg\u00edlio de Oliveira Carneiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=138", 
  "birthdate": "27-03-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:12:39.888649", 
  "id": 138
 }, 
 "139": {
  "short": "V\u00edtor Raposo", 
  "name": "V\u00edtor Manuel da Igreja Raposo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=139", 
  "birthdate": "01-06-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:12:41.010519", 
  "id": 139
 }, 
 "140": {
  "short": "V\u00edtor Crespo", 
  "name": "V\u00edtor Pereira Crespo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=140", 
  "birthdate": "02-12-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:12:42.326842", 
  "id": 140
 }, 
 "141": {
  "short": "Ab\u00edlio Curto", 
  "name": "Ab\u00edlio Aleixo Curto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=141", 
  "birthdate": "01-01-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:12:43.321352", 
  "id": 141
 }, 
 "142": {
  "short": "Alberto Arons de Carvalho", 
  "name": "Alberto Arons Braga de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=142", 
  "birthdate": "20-09-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:12:44.803241", 
  "id": 142
 }, 
 "143": {
  "short": "Alberto Costa", 
  "name": "Alberto Bernardes Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=143", 
  "birthdate": "16-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:12:46.168568", 
  "id": 143
 }, 
 "144": {
  "short": "Alberto Avelino", 
  "name": "Alberto Manuel Avelino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=144", 
  "birthdate": "26-11-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:12:47.208552", 
  "id": 144
 }, 
 "145": {
  "short": "Am\u00e9rico Salteiro", 
  "name": "Am\u00e9rico Albino da Silva Salteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=145", 
  "birthdate": "13-08-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:12:48.215237", 
  "id": 145
 }, 
 "146": {
  "short": "Ana Maria Bettencourt", 
  "name": "Ana Maria Dias Bettencourt", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=146", 
  "birthdate": "08-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:12:49.122368", 
  "id": 146
 }, 
 "147": {
  "short": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos", 
  "name": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=147", 
  "birthdate": "15-02-1926", 
  "date": "2011-06-16T15:12:50.194342", 
  "id": 147
 }, 
 "148": {
  "short": "Marques J\u00fanior", 
  "name": "Ant\u00f3nio Alves Marques J\u00fanior", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=148", 
  "birthdate": "03-07-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:12:51.809014", 
  "id": 148
 }, 
 "149": {
  "short": "Ant\u00f3nio Martinho", 
  "name": "Ant\u00f3nio Alves Martinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=149", 
  "birthdate": "02-03-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:12:52.737273", 
  "id": 149
 }, 
 "150": {
  "short": "Ant\u00f3nio Campos", 
  "name": "Ant\u00f3nio Carlos Ribeiro Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=150", 
  "birthdate": "04-07-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:12:53.778935", 
  "id": 150
 }, 
 "151": {
  "short": "Domingues Azevedo", 
  "name": "Antonio Domingues de Azevedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=151", 
  "birthdate": "07-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:12:54.745553", 
  "id": 151
 }, 
 "152": {
  "short": "Ant\u00f3nio Braga", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernandes da Silva Braga", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=152", 
  "birthdate": "21-04-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:12:56.329723", 
  "id": 152
 }, 
 "153": {
  "short": "Correia de Campos", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernando Correia de Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=153", 
  "birthdate": "14-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:12:57.358283", 
  "id": 153
 }, 
 "154": {
  "short": "Cris\u00f3stomo Teixeira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Borrani Cris\u00f3stomo Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=154", 
  "birthdate": "18-07-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:12:58.388703", 
  "id": 154
 }, 
 "155": {
  "short": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Martins Seguro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=155", 
  "birthdate": "11-03-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:13:00.185487", 
  "id": 155
 }, 
 "156": {
  "short": "Ant\u00f3nio Costa", 
  "name": "Ant\u00f3nio Lu\u00eds Santos da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=156", 
  "birthdate": "17-07-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:13:01.119060", 
  "id": 156
 }, 
 "157": {
  "short": "Marques da Silva", 
  "name": "Antonio Ribeiro Marques da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=157", 
  "birthdate": "31-07-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:13:02.265273", 
  "id": 157
 }, 
 "158": {
  "short": "Armando Vara", 
  "name": "Armando Ant\u00f3nio Martins Vara", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=158", 
  "birthdate": "27-03-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:13:03.174611", 
  "id": 158
 }, 
 "159": {
  "short": "Artur Penedos", 
  "name": "Artur Rodrigues Pereira dos Penedos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=159", 
  "birthdate": "20-09-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:04.124545", 
  "id": 159
 }, 
 "160": {
  "short": "Carlos Lage", 
  "name": "Carlos Cardoso Lage", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=160", 
  "birthdate": "21-11-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:13:05.606695", 
  "id": 160
 }, 
 "161": {
  "short": "Carlos Lu\u00eds", 
  "name": "Carlos Manuel Lu\u00eds", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=161", 
  "birthdate": "23-05-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:06.807517", 
  "id": 161
 }, 
 "162": {
  "short": "Edite Estrela", 
  "name": "Edite F\u00e1tima Santos Marreiros Estrela", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=162", 
  "birthdate": "28-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:13:07.801071", 
  "id": 162
 }, 
 "163": {
  "short": "Ferro Rodrigues", 
  "name": "Eduardo Lu\u00eds Barreto Ferro Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=163", 
  "birthdate": "03-11-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:13:09.321422", 
  "id": 163
 }, 
 "164": {
  "short": "Eduardo Pereira", 
  "name": "Eduardo Ribeiro Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=164", 
  "birthdate": "28-06-1927", 
  "date": "2011-06-16T15:13:10.701994", 
  "id": 164
 }, 
 "165": {
  "short": "Elisa Dami\u00e3o", 
  "name": "Elisa Maria Ramos Dami\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=165", 
  "birthdate": "10-09-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:13:11.571338", 
  "id": 165
 }, 
 "166": {
  "short": "Eurico Figueiredo", 
  "name": "Eurico Jose Palheiros de Carvalho Figueiredo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=166", 
  "birthdate": "24-03-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:13:12.618204", 
  "id": 166
 }, 
 "167": {
  "short": "Fernando Pereira Marques", 
  "name": "Fernando Alberto Pereira Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=167", 
  "birthdate": "16-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:13:13.539848", 
  "id": 167
 }, 
 "168": {
  "short": "Fernando de Sousa", 
  "name": "Fernando Alberto Pereira de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=168", 
  "birthdate": "01-10-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:13:14.588535", 
  "id": 168
 }, 
 "169": {
  "short": "Marques da Costa", 
  "name": "Fernando Manuel Lucio Marques da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=169", 
  "birthdate": "07-12-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:13:15.553281", 
  "id": 169
 }, 
 "170": {
  "short": "Guilherme D'oliveira Martins", 
  "name": "Guilherme Valdemar Pereira de Oliveira Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=170", 
  "birthdate": "23-09-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:13:17.104673", 
  "id": 170
 }, 
 "171": {
  "short": "Gustavo Pimenta", 
  "name": "Gustavo Rodrigues Pimenta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=171", 
  "birthdate": "29-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:13:17.929410", 
  "id": 171
 }, 
 "172": {
  "short": "Helena Torres Marques", 
  "name": "Helena de Melo Torres Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=172", 
  "birthdate": "08-05-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:13:18.814125", 
  "id": 172
 }, 
 "173": {
  "short": "Jaime Gama", 
  "name": "Jaime Jos\u00e9 Matos da Gama", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=173", 
  "birthdate": "08-06-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:13:20.253397", 
  "id": 173
 }, 
 "174": {
  "short": "Jo\u00e3o Proen\u00e7a", 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gomes Proen\u00e7a", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=174", 
  "birthdate": "29-07-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:13:21.943493", 
  "id": 174
 }, 
 "175": {
  "short": "Ferraz de Abreu", 
  "name": "Joao Eduardo Coelho Ferraz de Abreu", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=175", 
  "birthdate": "28-05-1917", 
  "date": "2011-06-16T15:13:22.946123", 
  "id": 175
 }, 
 "176": {
  "short": "Menezes Ferreira", 
  "name": "Jo\u00e3o Maria de Lemos de Menezes Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=176", 
  "birthdate": "20-05-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:24.003833", 
  "id": 176
 }, 
 "177": {
  "short": "Jo\u00e3o Rui de Almeida", 
  "name": "Jo\u00e3o Rui Gaspar de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=177", 
  "birthdate": "12-07-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:13:25.056039", 
  "id": 177
 }, 
 "178": {
  "short": "Fialho Anast\u00e1cio", 
  "name": "Joaquim Am\u00e9rico Fialho Anast\u00e1cio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=178", 
  "birthdate": "26-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:13:25.965973", 
  "id": 178
 }, 
 "179": {
  "short": "Jorge Lac\u00e3o", 
  "name": "Jorge Lac\u00e3o Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=179", 
  "birthdate": "04-09-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:13:27.497521", 
  "id": 179
 }, 
 "180": {
  "short": "Jorge Coelho", 
  "name": "Jorge Paulo Sacadura Almeida Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=180", 
  "birthdate": "17-07-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:13:28.820538", 
  "id": 180
 }, 
 "181": {
  "short": "Jos\u00e9 Lamego", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Rebelo dos Reis Lamego", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=181", 
  "birthdate": "05-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:13:30.396195", 
  "id": 181
 }, 
 "182": {
  "short": "Martins Goulart", 
  "name": "Jose Antonio Martins Goulart", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=182", 
  "birthdate": "07-06-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:13:31.477106", 
  "id": 182
 }, 
 "183": {
  "short": "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio", 
  "name": "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio Nunes Portada", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=183", 
  "birthdate": "22-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:13:32.876280", 
  "id": 183
 }, 
 "184": {
  "short": "Jos\u00e9 Mota", 
  "name": "Jos\u00e9 Barbosa Mota", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=184", 
  "birthdate": "27-03-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:13:34.000763", 
  "id": 184
 }, 
 "185": {
  "short": "Jos\u00e9 Vera Jardim", 
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Vera Cruz Jardim", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=185", 
  "birthdate": "02-01-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:13:35.631387", 
  "id": 185
 }, 
 "186": {
  "short": "Jos\u00e9 Reis", 
  "name": "Jos\u00e9 Ernesto Figueira dos Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=186", 
  "birthdate": "16-03-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:13:36.589454", 
  "id": 186
 }, 
 "187": {
  "short": "Jos\u00e9 Lello", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Lello Ribeiro de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=187", 
  "birthdate": "18-05-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:13:38.073465", 
  "id": 187
 }, 
 "188": {
  "short": "Gameiro dos Santos", 
  "name": "Jose Manuel Oliveira Gameiro dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=188", 
  "birthdate": "25-02-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:39.182844", 
  "id": 188
 }, 
 "189": {
  "short": "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Santos de Magalh\u00e3es", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=189", 
  "birthdate": "16-03-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:13:41.068511", 
  "id": 189
 }, 
 "190": {
  "short": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 Maximiano de Albuquerque Almeida Leit\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=190", 
  "birthdate": "27-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:42.294497", 
  "id": 190
 }, 
 "191": {
  "short": "Jos\u00e9 Narciso de Miranda", 
  "name": "Jos\u00e9 Narciso Rodrigues de Miranda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=191", 
  "birthdate": "30-07-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:13:43.225389", 
  "id": 191
 }, 
 "192": {
  "short": "Jos\u00e9 Penedos", 
  "name": "Jos\u00e9 Rodrigues Pereira dos Penedos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=192", 
  "birthdate": "08-10-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:13:44.155379", 
  "id": 192
 }, 
 "193": {
  "short": "Miranda Calha", 
  "name": "J\u00falio Francisco Miranda Calha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=193", 
  "birthdate": "17-11-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:13:45.669449", 
  "id": 193
 }, 
 "194": {
  "short": "J\u00falio Henriques", 
  "name": "J\u00falio da Piedade Nunes Henriques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=194", 
  "birthdate": "31-03-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:13:46.562225", 
  "id": 194
 }, 
 "195": {
  "short": "Leonor Coutinho", 
  "name": "Leonor Coutinho Pereira dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=195", 
  "birthdate": "02-03-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:13:48.223655", 
  "id": 195
 }, 
 "196": {
  "short": "Lu\u00eds Filipe Madeira", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Nascimento Madeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=196", 
  "birthdate": "30-09-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:13:49.208272", 
  "id": 196
 }, 
 "197": {
  "short": "Capoulas Santos", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Capoulas Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=197", 
  "birthdate": "22-08-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:13:50.200413", 
  "id": 197
 }, 
 "198": {
  "short": "Manuel dos Santos", 
  "name": "Manuel Antonio dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=198", 
  "birthdate": "05-12-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:13:54.453692", 
  "id": 198
 }, 
 "199": {
  "short": "Maria Julieta Sampaio", 
  "name": "Maria Julieta Ferreira Baptista Sampaio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=199", 
  "birthdate": "19-11-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:13:55.394385", 
  "id": 199
 }, 
 "200": {
  "short": "Teresa Santa Clara Gomes", 
  "name": "Maria Teresa Doria Santa Clara Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=200", 
  "birthdate": "31-01-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:13:56.173569", 
  "id": 200
 }, 
 "201": {
  "short": "M\u00e1rio Videira Lopes", 
  "name": "M\u00e1rio Manuel Videira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=201", 
  "birthdate": "27-01-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:13:57.124469", 
  "id": 201
 }, 
 "202": {
  "short": "Ra\u00fal Brito", 
  "name": "Ra\u00fal Fernando Sousela da Costa Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=202", 
  "birthdate": "10-12-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:13:58.055456", 
  "id": 202
 }, 
 "203": {
  "short": "Rog\u00e9rio Martins", 
  "name": "Rog\u00e9rio da Concei\u00e7\u00e3o Serafim Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=203", 
  "birthdate": "30-09-1928", 
  "date": "2011-06-16T15:13:59.056172", 
  "id": 203
 }, 
 "204": {
  "short": "Rosa Maria Albernaz", 
  "name": "Rosa Maria da Silva Bastos da Horta Albernaz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=204", 
  "birthdate": "04-09-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:14:01.521200", 
  "id": 204
 }, 
 "205": {
  "short": "Rui Cunha", 
  "name": "Rui Ant\u00f3nio Ferreira da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=205", 
  "birthdate": "23-10-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:14:03.141886", 
  "id": 205
 }, 
 "206": {
  "short": "Rui Vieira", 
  "name": "Rui do Nascimento Raba\u00e7a Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=206", 
  "birthdate": "14-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:14:04.643169", 
  "id": 206
 }, 
 "207": {
  "short": "Caio Roque", 
  "name": "Vitor Manuel Caio Roque", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=207", 
  "birthdate": "25-02-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:14:05.636594", 
  "id": 207
 }, 
 "208": {
  "short": "Agostinho Lopes", 
  "name": "Agostinho Nuno de Azevedo Ferreira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=208", 
  "birthdate": "16-11-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:14:07.215806", 
  "id": 208
 }, 
 "209": {
  "short": "Ant\u00f3nio Filipe", 
  "name": "Ant\u00f3nio Filipe Gai\u00e3o Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=209", 
  "birthdate": "28-01-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:14:10.221034", 
  "id": 209
 }, 
 "210": {
  "short": "Jer\u00f3nimo de Sousa", 
  "name": "Jer\u00f3nimo Carvalho de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=210", 
  "birthdate": "13-04-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:14:11.531709", 
  "id": 210
 }, 
 "211": {
  "short": "Jo\u00e3o Amaral", 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves do Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=211", 
  "birthdate": "07-12-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:14:12.552097", 
  "id": 211
 }, 
 "212": {
  "short": "Jo\u00e3o Corregedor da Fonseca", 
  "name": "Jo\u00e3o Cerveira Corregedor da Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=212", 
  "birthdate": "12-10-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:14:13.650230", 
  "id": 212
 }, 
 "213": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Maia", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Maia Nunes de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=213", 
  "birthdate": "23-09-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:14:14.668022", 
  "id": 213
 }, 
 "214": {
  "short": "Jos\u00e9 Morais", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Tavares Reis Morais", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=214", 
  "birthdate": "15-03-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:14:15.629258", 
  "id": 214
 }, 
 "215": {
  "short": "Lino de Carvalho", 
  "name": "Lino Ant\u00f3nio Marques de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=215", 
  "birthdate": "04-10-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:14:16.421076", 
  "id": 215
 }, 
 "216": {
  "short": "Lu\u00eds S\u00e1", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel da Silva Viana de S\u00e1", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=216", 
  "birthdate": "12-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:14:17.228693", 
  "id": 216
 }, 
 "217": {
  "short": "Rog\u00e9rio Brito", 
  "name": "Manuel Rog\u00e9rio de Sousa Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=217", 
  "birthdate": "20-12-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:14:18.088850", 
  "id": 217
 }, 
 "218": {
  "short": "Lourdes Hespanhol", 
  "name": "Maria de Lourdes Dias Fernandes Hespanhol", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=218", 
  "birthdate": "26-09-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:14:19.040228", 
  "id": 218
 }, 
 "219": {
  "short": "Odete Santos", 
  "name": "Maria Odete dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=219", 
  "birthdate": "26-04-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:14:20.193862", 
  "id": 219
 }, 
 "220": {
  "short": "M\u00e1rio Tom\u00e9", 
  "name": "M\u00e1rio Ant\u00f3nio Baptista Tom\u00e9", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=220", 
  "birthdate": "30-09-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:14:21.239054", 
  "id": 220
 }, 
 "221": {
  "short": "Miguel Urbano Rodrigues", 
  "name": "Miguel Urbano Tavares Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=221", 
  "birthdate": "02-08-1925", 
  "date": "2011-06-16T15:14:22.281042", 
  "id": 221
 }, 
 "222": {
  "short": "Oct\u00e1vio Teixeira", 
  "name": "Oct\u00e1vio Augusto Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=222", 
  "birthdate": "06-08-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:14:23.278459", 
  "id": 222
 }, 
 "223": {
  "short": "Adriano Moreira", 
  "name": "Adriano Jose Alves Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=223", 
  "birthdate": "15-09-1922", 
  "date": "2011-06-16T15:14:24.274626", 
  "id": 223
 }, 
 "224": {
  "short": "Casimiro Tavares", 
  "name": "Casimiro da Silva Tavares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=224", 
  "birthdate": "29-01-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:14:25.254365", 
  "id": 224
 }, 
 "225": {
  "short": "Gir\u00e3o Pereira", 
  "name": "Jos\u00e9 Gir\u00e3o Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=225", 
  "birthdate": "01-03-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:14:26.270687", 
  "id": 225
 }, 
 "226": {
  "short": "Nogueira de Brito", 
  "name": "Jose Luis Nogueira de Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=226", 
  "birthdate": "13-01-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:14:27.269754", 
  "id": 226
 }, 
 "227": {
  "short": "Manuel Cambra", 
  "name": "Manuel de Almeida Cambra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=227", 
  "birthdate": "08-07-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:14:28.474767", 
  "id": 227
 }, 
 "228": {
  "short": "Manuel Queir\u00f3", 
  "name": "Manuel Tom\u00e1s Cortez Rodrigues Queir\u00f3", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=228", 
  "birthdate": "12-11-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:14:29.460037", 
  "id": 228
 }, 
 "229": {
  "short": "Narana Coissor\u00f3", 
  "name": "Narana Sinai Coissor\u00f3", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=229", 
  "birthdate": "03-10-1931", 
  "date": "2011-06-16T15:14:30.503326", 
  "id": 229
 }, 
 "230": {
  "short": "Andr\u00e9 Martins", 
  "name": "Andr\u00e9 Valente Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=230", 
  "birthdate": "06-06-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:14:31.464155", 
  "id": 230
 }, 
 "231": {
  "short": "Isabel Castro", 
  "name": "Isabel Maria de Almeida e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=231", 
  "birthdate": "10-06-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:14:32.467233", 
  "id": 231
 }, 
 "232": {
  "short": "Manuel S\u00e9rgio", 
  "name": "Manuel S\u00e9rgio Vieira e Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=232", 
  "birthdate": "20-04-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:14:33.456130", 
  "id": 232
 }, 
 "233": {
  "short": "Oliveira e Silva", 
  "name": "Alberto Marques de Oliveira e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=233", 
  "birthdate": "09-10-1924", 
  "date": "2011-06-16T15:14:34.482813", 
  "id": 233
 }, 
 "234": {
  "short": "Carlos Candal", 
  "name": "Carlos Manuel Natividade da Costa Candal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=234", 
  "birthdate": "01-06-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:14:35.604907", 
  "id": 234
 }, 
 "235": {
  "short": "Manuel Alegre", 
  "name": "Manuel Alegre de Melo Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=235", 
  "birthdate": "12-05-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:14:37.705825", 
  "id": 235
 }, 
 "236": {
  "short": "Carlos Carvalhas", 
  "name": "Carlos Alberto do Vale Gomes Carvalhas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=236", 
  "birthdate": "09-11-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:14:38.733026", 
  "id": 236
 }, 
 "237": {
  "short": "Cardoso Ferreira", 
  "name": "Fernando Manuel Alves Cardoso Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=237", 
  "birthdate": "14-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:14:39.733197", 
  "id": 237
 }, 
 "238": {
  "short": "Carvalho Martins", 
  "name": "Antonio de Carvalho Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=238", 
  "birthdate": "01-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:14:40.690008", 
  "id": 238
 }, 
 "239": {
  "short": "Ant\u00f3nio Afonso", 
  "name": "Ant\u00f3nio dos Santos Pires Afonso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=239", 
  "birthdate": "19-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:14:41.578015", 
  "id": 239
 }, 
 "240": {
  "short": "Ribau Esteves", 
  "name": "Jos\u00e9 Agostinho Ribau Esteves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=240", 
  "birthdate": "21-10-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:14:42.499840", 
  "id": 240
 }, 
 "242": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=242", 
  "date": "2011-06-16T15:14:44.263072", 
  "short": "Costa da Silva", 
  "id": 242, 
  "name": "Joao Costa da Silva"
 }, 
 "243": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=243", 
  "date": "2011-06-16T15:14:45.300857", 
  "short": "Jos\u00e9 Bastos", 
  "id": 243, 
  "name": "Jos\u00e9 de Oliveira Bastos"
 }, 
 "246": {
  "short": "Herm\u00ednio Loureiro", 
  "name": "Herm\u00ednio Jos\u00e9 Sobral Loureiro Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=246", 
  "birthdate": "30-12-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:14:49.200704", 
  "id": 246
 }, 
 "248": {
  "short": "Elias da Costa", 
  "name": "Jose Manuel Alves Elias da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=248", 
  "birthdate": "13-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:14:50.912860", 
  "id": 248
 }, 
 "249": {
  "short": "Mendes Bota", 
  "name": "Jos\u00e9 Mendes Bota", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=249", 
  "birthdate": "04-08-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:14:52.645562", 
  "id": 249
 }, 
 "250": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=250", 
  "date": "2011-06-16T15:14:53.763023", 
  "short": "Neves Rodrigues", 
  "id": 250, 
  "name": "Luis Manuel das Neves Rodrigues"
 }, 
 "252": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=252", 
  "date": "2011-06-16T15:14:55.500410", 
  "short": "Amilcar Bengla Mour\u00e3o", 
  "id": 252, 
  "name": "Amilcar Ant\u00f3nio Bengla Mour\u00e3o"
 }, 
 "256": {
  "short": "Eurico de Melo", 
  "name": "Eurico Silva Teixeira de Melo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=256", 
  "birthdate": "28-09-1925", 
  "date": "2011-06-16T15:14:59.337202", 
  "id": 256
 }, 
 "257": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=257", 
  "date": "2011-06-16T15:15:00.611363", 
  "short": "Isabel Mota", 
  "id": 257, 
  "name": "Isabel Maria Lucena Vasconcelos Cruz de Almeida Mota"
 }, 
 "258": {
  "short": "Marques Mendes", 
  "name": "Antonio Joaquim Bastos Marques Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=258", 
  "birthdate": "30-03-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:15:01.535471", 
  "id": 258
 }, 
 "259": {
  "short": "Am\u00e2ndio Oliveira", 
  "name": "Am\u00e2ndio Santa Cruz Domingues Basto Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=259", 
  "birthdate": "12-01-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:15:02.551153", 
  "id": 259
 }, 
 "261": {
  "short": "Fernando Costa", 
  "name": "Fernando Jose da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=261", 
  "birthdate": "20-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:15:04.442052", 
  "id": 261
 }, 
 "262": {
  "short": "Laurentino Dias", 
  "name": "Laurentino Jos\u00e9 Monteiro Castro Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=262", 
  "birthdate": "04-02-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:15:06.769193", 
  "id": 262
 }, 
 "263": {
  "short": "Lu\u00eds Fazenda", 
  "name": "Lu\u00eds Em\u00eddio Lopes Mateus Fazenda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=263", 
  "birthdate": "08-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:15:07.931843", 
  "id": 263
 }, 
 "269": {
  "short": "Lemos Dami\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio de Lemos Dami\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=269", 
  "birthdate": "20-10-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:15:12.955261", 
  "id": 269
 }, 
 "270": {
  "short": "Silva Peneda", 
  "name": "Jose Albino da Silva Peneda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=270", 
  "birthdate": "06-06-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:15:13.891061", 
  "id": 270
 }, 
 "271": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=271", 
  "date": "2011-06-16T15:15:14.676135", 
  "short": "Jos\u00e9 Silvano", 
  "id": 271, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Lopes Silvano"
 }, 
 "272": {
  "short": "Jo\u00e3o Henriques", 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel dos Santos Henriques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=272", 
  "birthdate": "05-04-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:15:15.730850", 
  "id": 272
 }, 
 "273": {
  "short": "Carlos Pinto", 
  "name": "Carlos Alberto Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=273", 
  "birthdate": "16-07-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:15:16.969411", 
  "id": 273
 }, 
 "274": {
  "short": "Nunes Liberato", 
  "name": "Jose Manuel Nunes Liberato", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=274", 
  "birthdate": "18-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:15:17.974276", 
  "id": 274
 }, 
 "275": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=275", 
  "date": "2011-06-16T15:15:18.907580", 
  "short": "C\u00e9sar Vila Franca", 
  "id": 275, 
  "name": "C\u00e9sar Augusto Vila Franca"
 }, 
 "276": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=276", 
  "date": "2011-06-16T15:15:19.730236", 
  "short": "M\u00e1rio Lopes", 
  "id": 276, 
  "name": "M\u00e1rio Dias Lopes"
 }, 
 "277": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=277", 
  "date": "2011-06-16T15:15:20.727900", 
  "short": "Nuno Almeida Santos", 
  "id": 277, 
  "name": "Nuno Miguel Fontao Correia de Almeida Santos"
 }, 
 "280": {
  "short": "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "name": "Carlos Manuel de Sousa Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=280", 
  "birthdate": "30-09-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:15:24.148339", 
  "id": 280
 }, 
 "281": {
  "short": "\u00c1lvaro Amaro", 
  "name": "\u00c1lvaro dos Santos Amaro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=281", 
  "birthdate": "25-05-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:15:24.956062", 
  "id": 281
 }, 
 "282": {
  "short": "Cipriano Martins", 
  "name": "Cipriano Rodrigues Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=282", 
  "birthdate": "12-12-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:15:26.068752", 
  "id": 282
 }, 
 "283": {
  "short": "Manuel Fl\u00f3rido", 
  "name": "Manuel Est\u00e1cio Marques Fl\u00f3rido", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=283", 
  "birthdate": "29-03-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:15:27.312332", 
  "id": 283
 }, 
 "285": {
  "short": "Jos\u00e9 S\u00f3crates", 
  "name": "Jos\u00e9 S\u00f3crates Carvalho Pinto de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=285", 
  "birthdate": "06-09-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:15:29.362807", 
  "id": 285
 }, 
 "286": {
  "short": "Joaquim Barros de Sousa", 
  "name": "Joaquim Manuel Barros de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=286", 
  "birthdate": "22-10-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:15:30.362426", 
  "id": 286
 }, 
 "287": {
  "short": "Ferreira do Amaral", 
  "name": "Joaquim Martins Ferreira do Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=287", 
  "birthdate": "13-04-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:15:31.462639", 
  "id": 287
 }, 
 "288": {
  "short": "Lu\u00eds Capoulas", 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Dam\u00e1sio Capoulas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=288", 
  "birthdate": "11-02-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:15:32.825362", 
  "id": 288
 }, 
 "289": {
  "short": "Maria Jos\u00e9 Barbosa Correia", 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Paulo Caixeiro Barbosa Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=289", 
  "birthdate": "29-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:15:33.733318", 
  "id": 289
 }, 
 "294": {
  "short": "Costa e Oliveira", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel \u00c1lvares da Costa e Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=294", 
  "birthdate": "23-07-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:15:38.061633", 
  "id": 294
 }, 
 "299": {
  "short": "Carlos Martins", 
  "name": "Carlos Jos\u00e9 das Neves Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=299", 
  "birthdate": "16-06-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:15:42.892747", 
  "id": 299
 }, 
 "300": {
  "short": "Manuel Dias Loureiro", 
  "name": "Manuel Joaquim Dias Loureiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=300", 
  "birthdate": "18-12-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:15:44.466006", 
  "id": 300
 }, 
 "301": {
  "short": "J\u00falio Sarmento", 
  "name": "J\u00falio Jos\u00e9 Saraiva Sarmento", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=301", 
  "birthdate": "04-03-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:15:45.368205", 
  "id": 301
 }, 
 "302": {
  "short": "Nuno Vaz", 
  "name": "Nuno Jose Vaz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=302", 
  "birthdate": "01-08-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:15:46.336922", 
  "id": 302
 }, 
 "303": {
  "short": "Jo\u00e3o Prata", 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pina Prata", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=303", 
  "birthdate": "04-06-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:15:47.835625", 
  "id": 303
 }, 
 "305": {
  "short": "Arlindo de Carvalho", 
  "name": "Arlindo Gomes de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=305", 
  "birthdate": "10-02-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:15:49.990105", 
  "id": 305
 }, 
 "306": {
  "short": "Laborinho L\u00facio", 
  "name": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Brilhante Laborinho L\u00facio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=306", 
  "birthdate": "01-12-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:15:51.022971", 
  "id": 306
 }, 
 "307": {
  "short": "Rodrigues Marques", 
  "name": "Manuel Simoes Rodrigues Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=307", 
  "birthdate": "29-07-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:15:52.086818", 
  "id": 307
 }, 
 "308": {
  "short": "Jo\u00e3o Carlos Barreiras Duarte", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Barreiras Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=308", 
  "birthdate": "22-10-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:15:53.247122", 
  "id": 308
 }, 
 "310": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=310", 
  "date": "2011-06-16T15:15:54.975856", 
  "short": "Idilberto Santos", 
  "id": 310, 
  "name": "Idilberto Raul Rodrigues dos Santos"
 }, 
 "312": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=312", 
  "date": "2011-06-16T15:15:56.612263", 
  "short": "Cavaco Silva", 
  "id": 312, 
  "name": "Anibal Antonio Cavaco Silva"
 }, 
 "313": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=313", 
  "date": "2011-06-16T15:15:57.743866", 
  "short": "Montalv\u00e3o Machado", 
  "id": 313, 
  "name": "M\u00e1rio J\u00falio Montalv\u00e3o Machado"
 }, 
 "314": {
  "short": "Ant\u00f3nio Capucho", 
  "name": "Ant\u00f3nio D'orey Capucho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=314", 
  "birthdate": "03-01-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:15:58.632049", 
  "id": 314
 }, 
 "315": {
  "short": "Pedro Santana Lopes", 
  "name": "Pedro Miguel de Santana Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=315", 
  "birthdate": "29-06-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:16:00.791980", 
  "id": 315
 }, 
 "317": {
  "short": "Teresa Patr\u00edcio Gouveia", 
  "name": "Maria Teresa Pinto Basto Gouveia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=317", 
  "birthdate": "18-07-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:16:02.831469", 
  "id": 317
 }, 
 "318": {
  "short": "Lopes Cardoso", 
  "name": "Antonio Poppe Lopes Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=318", 
  "birthdate": "27-03-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:16:03.802558", 
  "id": 318
 }, 
 "319": {
  "short": "Manuela Ferreira Leite", 
  "name": "Maria Manuela Dias Ferreira Leite", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=319", 
  "birthdate": "03-12-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:16:05.217683", 
  "id": 319
 }, 
 "320": {
  "short": "Sousa Lara", 
  "name": "Antonio Costa de Albuquerque de Sousa Lara", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=320", 
  "birthdate": "13-04-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:16:06.329141", 
  "id": 320
 }, 
 "321": {
  "short": "Francisco Jos\u00e9 Martins", 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 Fernandes Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=321", 
  "birthdate": "09-03-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:16:08.045882", 
  "id": 321
 }, 
 "324": {
  "short": "Fernando Pedro Moutinho", 
  "name": "Fernando Pedro Peniche de Sousa Moutinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=324", 
  "birthdate": "27-06-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:16:10.868206", 
  "id": 324
 }, 
 "325": {
  "short": "Moreira da Silva", 
  "name": "Jose Luis de Rezende Moreira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=325", 
  "birthdate": "26-08-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:16:11.815954", 
  "id": 325
 }, 
 "333": {
  "short": "Fernando Nogueira", 
  "name": "Joaquim Fernando Nogueira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=333", 
  "birthdate": "26-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:16:19.137730", 
  "id": 333
 }, 
 "334": {
  "short": "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro", 
  "name": "Jo\u00e3o de Deus Rogado Salvador Pinheiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=334", 
  "birthdate": "11-07-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:16:20.276301", 
  "id": 334
 }, 
 "335": {
  "short": "Arlindo Cunha", 
  "name": "Arlindo Marques da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=335", 
  "birthdate": "15-11-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:16:21.432763", 
  "id": 335
 }, 
 "336": {
  "short": "Lu\u00eds Filipe Menezes", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Menezes Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=336", 
  "birthdate": "02-11-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:16:22.657360", 
  "id": 336
 }, 
 "337": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=337", 
  "date": "2011-06-16T15:16:25.054721", 
  "short": "Vieira de Carvalho", 
  "id": 337, 
  "name": "Jose Vieira de Carvalho"
 }, 
 "338": {
  "short": "Al\u00edpio Dias", 
  "name": "Al\u00edpio Barrosa Pereira Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=338", 
  "birthdate": "10-03-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:16:26.115213", 
  "id": 338
 }, 
 "339": {
  "short": "Braga de Macedo", 
  "name": "Jorge Avelino Braga de Macedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=339", 
  "birthdate": "01-12-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:16:27.052271", 
  "id": 339
 }, 
 "340": {
  "short": "Joaquim Almeida", 
  "name": "Joaquim Manuel Pereira de Almeida e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=340", 
  "birthdate": "09-01-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:16:28.015745", 
  "id": 340
 }, 
 "348": {
  "short": "Mira Amaral", 
  "name": "Luis Fernando de Mira Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=348", 
  "birthdate": "04-12-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:16:35.368601", 
  "id": 348
 }, 
 "349": {
  "short": "Anabela Matias", 
  "name": "Anabela Honorio Matias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=349", 
  "birthdate": "28-01-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:16:36.250170", 
  "id": 349
 }, 
 "350": {
  "short": "Ant\u00f3nio Fidalgo", 
  "name": "Ant\u00f3nio Augusto Fidalgo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=350", 
  "birthdate": "15-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:16:37.353409", 
  "id": 350
 }, 
 "355": {
  "short": "Carlos Pimenta", 
  "name": "Carlos Alberto Martins Pimenta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=355", 
  "birthdate": "07-05-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:16:41.672399", 
  "id": 355
 }, 
 "356": {
  "short": "Couto dos Santos", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernando Couto dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=356", 
  "birthdate": "18-05-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:16:43.113807", 
  "id": 356
 }, 
 "357": {
  "short": "Carlos Pereira Oliveira", 
  "name": "Carlos Filipe Pereira de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=357", 
  "birthdate": "19-12-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:16:44.044028", 
  "id": 357
 }, 
 "359": {
  "short": "Mendes Costa", 
  "name": "Francisco Mendes da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=359", 
  "birthdate": "30-07-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:16:45.938192", 
  "id": 359
 }, 
 "370": {
  "short": "Lu\u00eds Marques Mendes", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Gon\u00e7alves Marques Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=370", 
  "birthdate": "05-09-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:16:56.230738", 
  "id": 370
 }, 
 "371": {
  "short": "Am\u00e9rico Sequeira", 
  "name": "Am\u00e9rico de Sequeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=371", 
  "birthdate": "01-01-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:16:57.320019", 
  "id": 371
 }, 
 "376": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=376", 
  "date": "2011-06-16T15:17:01.941677", 
  "short": "Valente de Oliveira", 
  "id": 376, 
  "name": "Luis Francisco Valente de Oliveira"
 }, 
 "377": {
  "short": "Nuno Ribeiro da Silva", 
  "name": "Nuno Manuel Franco Ribeiro da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=377", 
  "birthdate": "17-09-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:17:02.888593", 
  "id": 377
 }, 
 "383": {
  "short": "Dur\u00e3o Barroso", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=383", 
  "birthdate": "23-03-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:17:08.336344", 
  "id": 383
 }, 
 "384": {
  "short": "Vieira de Castro", 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Campos Vieira de Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=384", 
  "birthdate": "24-10-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:17:09.325236", 
  "id": 384
 }, 
 "390": {
  "short": "Mota Amaral", 
  "name": "Jo\u00e3o Bosco Soares Mota Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=390", 
  "birthdate": "15-04-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:17:15.270479", 
  "id": 390
 }, 
 "391": {
  "short": "Pedro Gomes", 
  "name": "Pedro Antonio de Bettencourt Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=391", 
  "birthdate": "12-10-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:17:16.404796", 
  "id": 391
 }, 
 "396": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=396", 
  "date": "2011-06-16T15:17:20.759444", 
  "short": "Alberto Jo\u00e3o Jardim", 
  "id": 396, 
  "name": "Alberto Jo\u00e3o Cardoso Gon\u00e7alves Jardim"
 }, 
 "397": {
  "short": "Correia de Jesus", 
  "name": "Manuel Filipe Correia de Jesus", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=397", 
  "birthdate": "16-12-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:17:22.647984", 
  "id": 397
 }, 
 "399": {
  "short": "Jo\u00e3o Carlos Gomes", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Teixeira Baltazar Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=399", 
  "birthdate": "08-10-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:17:24.553570", 
  "id": 399
 }, 
 "407": {
  "short": "Antero Gaspar", 
  "name": "Antero Gaspar de Paiva Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=407", 
  "birthdate": "23-03-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:17:31.525224", 
  "id": 407
 }, 
 "409": {
  "short": "Helder Filipe", 
  "name": "Helder Oliveira dos Santos Filipe", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=409", 
  "birthdate": "18-11-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:17:33.366590", 
  "id": 409
 }, 
 "410": {
  "short": "Manuel Strecht Monteiro", 
  "name": "Manuel Afonso da Silva Strecht Monteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=410", 
  "birthdate": "17-05-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:17:34.341548", 
  "id": 410
 }, 
 "411": {
  "short": "Francisco Valente", 
  "name": "Manuel Francisco dos Santos Valente", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=411", 
  "birthdate": "05-07-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:17:35.419306", 
  "id": 411
 }, 
 "412": {
  "short": "An\u00edbal Coelho da Costa", 
  "name": "An\u00edbal Coelho da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=412", 
  "birthdate": "13-09-1930", 
  "date": "2011-06-16T15:17:36.640141", 
  "id": 412
 }, 
 "413": {
  "short": "Lu\u00eds Pita Ameixa", 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pita Ameixa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=413", 
  "birthdate": "13-10-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:17:38.280979", 
  "id": 413
 }, 
 "417": {
  "short": "Fernando Moniz", 
  "name": "Fernando Ribeiro Moniz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=417", 
  "birthdate": "29-07-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:17:42.985764", 
  "id": 417
 }, 
 "418": {
  "short": "Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es da Silva", 
  "name": "Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=418", 
  "birthdate": "05-04-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:17:44.171112", 
  "id": 418
 }, 
 "420": {
  "short": "Joel Ferro", 
  "name": "Joel Maria da Silva Ferro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=420", 
  "birthdate": "27-11-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:17:45.991293", 
  "id": 420
 }, 
 "423": {
  "short": "Lu\u00eds Vaz", 
  "name": "Manuel Lu\u00eds Gomes Vaz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=423", 
  "birthdate": "05-10-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:17:49.244902", 
  "id": 423
 }, 
 "428": {
  "short": "Fernando Serrasqueiro", 
  "name": "Fernando Pereira Serrasqueiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=428", 
  "birthdate": "20-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:17:54.430781", 
  "id": 428
 }, 
 "429": {
  "short": "Carlos Lavrador", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos da Cruz Lavrador", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=429", 
  "birthdate": "09-10-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:17:55.457759", 
  "id": 429
 }, 
 "430": {
  "short": "Teresa Gil Narciso", 
  "name": "Teresa Maria Gon\u00e7alves Gil Oliveira Pereira Narciso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=430", 
  "birthdate": "11-08-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:17:56.369592", 
  "id": 430
 }, 
 "433": {
  "short": "Jos\u00e9 Carlos Megre", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Sena Belo Megre", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=433", 
  "birthdate": "11-05-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:17:58.838533", 
  "id": 433
 }, 
 "434": {
  "short": "Nuno Filipe", 
  "name": "Nuno Augusto Dias Filipe", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=434", 
  "birthdate": "10-03-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:17:59.784002", 
  "id": 434
 }, 
 "435": {
  "short": "Jo\u00e3o Alves", 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo de Abreu Correia Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=435", 
  "birthdate": "24-06-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:18:00.897495", 
  "id": 435
 }, 
 "437": {
  "short": "Hor\u00e1cio Antunes", 
  "name": "Hor\u00e1cio Andr\u00e9 Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=437", 
  "birthdate": "05-03-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:18:03.428696", 
  "id": 437
 }, 
 "438": {
  "short": "Carlos Zorrinho", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos das Dores Zorrinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=438", 
  "birthdate": "28-05-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:18:05.060122", 
  "id": 438
 }, 
 "440": {
  "short": "Domingos Cordeiro", 
  "name": "Domingos Fernandes Cordeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=440", 
  "birthdate": "26-12-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:18:06.775297", 
  "id": 440
 }, 
 "443": {
  "short": "Joaquim da Silva Pinto", 
  "name": "Joaquim Dias da Silva Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=443", 
  "birthdate": "06-07-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:18:09.407516", 
  "id": 443
 }, 
 "448": {
  "short": "Eduardo Brito", 
  "name": "Eduardo Mendes de Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=448", 
  "birthdate": "25-06-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:18:13.796319", 
  "id": 448
 }, 
 "456": {
  "short": "Jo\u00e3o Paulo Pedrosa", 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo Feteira Pedrosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=456", 
  "birthdate": "29-09-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:18:21.914879", 
  "id": 456
 }, 
 "458": {
  "short": "Jorge Sampaio", 
  "name": "Jorge Fernando Branco de Sampaio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=458", 
  "birthdate": "18-09-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:18:23.635985", 
  "id": 458
 }, 
 "459": {
  "short": "Jo\u00e3o Cravinho", 
  "name": "Jo\u00e3o Cardona Gomes Cravinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=459", 
  "birthdate": "19-09-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:18:25.215863", 
  "id": 459
 }, 
 "460": {
  "short": "Ac\u00e1cio Barreiros", 
  "name": "Ac\u00e1cio Manuel de Frias Barreiros", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=460", 
  "birthdate": "24-03-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:18:26.080212", 
  "id": 460
 }, 
 "462": {
  "short": "Alberto Martins", 
  "name": "Alberto de Sousa Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=462", 
  "birthdate": "25-04-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:18:28.417935", 
  "id": 462
 }, 
 "463": {
  "short": "Fernando Ka", 
  "name": "Fernando Gomes Ka", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=463", 
  "birthdate": "10-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:18:30.004916", 
  "id": 463
 }, 
 "467": {
  "short": "Carlos Cordeiro", 
  "name": "Carlos Justino Luis Cordeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=467", 
  "birthdate": "27-12-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:18:33.423674", 
  "id": 467
 }, 
 "473": {
  "short": "Francisco Camilo", 
  "name": "Francisco Jose Pinto Camilo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=473", 
  "birthdate": "17-11-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:18:38.281613", 
  "id": 473
 }, 
 "476": {
  "short": "Ceia da Silva", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Ceia da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=476", 
  "birthdate": "11-04-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:18:41.764284", 
  "id": 476
 }, 
 "479": {
  "short": "Jos\u00e9 Lemos", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Lemos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=479", 
  "birthdate": "28-04-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:18:47.292370", 
  "id": 479
 }, 
 "480": {
  "short": "Ant\u00e3o Ramos", 
  "name": "Fernando Ant\u00e3o de Oliveira Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=480", 
  "birthdate": "02-10-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:18:48.283196", 
  "id": 480
 }, 
 "482": {
  "short": "Paula Cristina Duarte", 
  "name": "Paula Cristina Ferreira Guimar\u00e3es Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=482", 
  "birthdate": "11-11-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:18:50.570195", 
  "id": 482
 }, 
 "484": {
  "short": "Jos\u00e9 Saraiva", 
  "name": "Jos\u00e9 da Concei\u00e7ao Saraiva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=484", 
  "birthdate": "28-11-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:18:52.294843", 
  "id": 484
 }, 
 "486": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=486", 
  "date": "2011-06-16T15:18:54.164931", 
  "short": "Jos\u00e9 Pimenta", 
  "id": 486, 
  "name": "Jos\u00e9 C\u00e2ndido Rodrigues Pimenta"
 }, 
 "487": {
  "short": "Fernando Jesus", 
  "name": "Fernando Manuel de Jesus", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=487", 
  "birthdate": "04-06-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:18:55.934027", 
  "id": 487
 }, 
 "494": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=494", 
  "date": "2011-06-16T15:19:01.904858", 
  "short": "Jos\u00e9 Niza", 
  "id": 494, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Niza Antunes Mendes"
 }, 
 "496": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=496", 
  "date": "2011-06-16T15:19:03.657480", 
  "short": "Ant\u00f3nio de Oliveira", 
  "id": 496, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Ferreira Henriques de Oliveira"
 }, 
 "505": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=505", 
  "date": "2011-06-16T15:19:11.290466", 
  "short": "Torres Couto", 
  "id": 505, 
  "name": "Jose Manuel Torres Couto"
 }, 
 "506": {
  "short": "Mata de C\u00e1ceres", 
  "name": "Manuel da Mata de C\u00e1ceres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=506", 
  "birthdate": "08-03-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:19:12.096043", 
  "id": 506
 }, 
 "507": {
  "short": "Joel Hasse Ferreira", 
  "name": "Joel Eduardo Neves Hasse Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=507", 
  "birthdate": "13-07-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:19:13.582390", 
  "id": 507
 }, 
 "516": {
  "short": "Jos\u00e9 Carlos Tavares", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Louren\u00e7o Tavares Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=516", 
  "birthdate": "01-06-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:19:24.161069", 
  "id": 516
 }, 
 "521": {
  "short": "Margarida Silva Pereira", 
  "name": "Maria Margarida da Costa e Silva Pereira Taveira de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=521", 
  "birthdate": "19-04-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:19:28.738764", 
  "id": 521
 }, 
 "522": {
  "short": "Chaves Medeiros", 
  "name": "Antonio Chaves Medeiros", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=522", 
  "birthdate": "12-11-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:19:29.818614", 
  "id": 522
 }, 
 "527": {
  "short": "Jos\u00e9 Eduardo Reis", 
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo dos Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=527", 
  "birthdate": "24-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:19:34.965902", 
  "id": 527
 }, 
 "528": {
  "short": "Alberto Cardoso", 
  "name": "Alberto da Silva Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=528", 
  "birthdate": "01-12-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:19:36.027538", 
  "id": 528
 }, 
 "531": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=531", 
  "date": "2011-06-16T15:19:38.766444", 
  "short": "Ademar Carvalho", 
  "id": 531, 
  "name": "Ademar Sequeira de Carvalho"
 }, 
 "532": {
  "short": "Rui Marques", 
  "name": "Rui Manuel Pereira Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=532", 
  "birthdate": "23-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:19:40.024882", 
  "id": 532
 }, 
 "533": {
  "short": "Jos\u00e9 Paulo Casaca", 
  "name": "Jos\u00e9 Paulo Martins Casaca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=533", 
  "birthdate": "02-07-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:19:40.935828", 
  "id": 533
 }, 
 "536": {
  "short": "Rui \u00c1vila", 
  "name": "Rui Pedro Lopes Machado \u00c1vila", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=536", 
  "birthdate": "22-06-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:19:43.311407", 
  "id": 536
 }, 
 "538": {
  "short": "Lu\u00eds Amado", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Marques Amado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=538", 
  "birthdate": "17-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:19:45.354137", 
  "id": 538
 }, 
 "539": {
  "short": "Rita Pestana", 
  "name": "Rita Maria Dias Pestana Cachuxo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=539", 
  "birthdate": "24-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:19:46.347387", 
  "id": 539
 }, 
 "542": {
  "short": "Isabel Sena Lino", 
  "name": "Maria Isabel Ferreira Coelho de Sena Lino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=542", 
  "birthdate": "14-08-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:19:48.774054", 
  "id": 542
 }, 
 "546": {
  "short": "Ant\u00f3nio Murteira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel dos Santos Murteira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=546", 
  "birthdate": "20-09-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:19:52.169688", 
  "id": 546
 }, 
 "551": {
  "short": "Ab\u00edlio Dias Fernandes", 
  "name": "Ab\u00edlio Miguel Joaquim Dias Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=551", 
  "birthdate": "22-02-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:19:56.785599", 
  "id": 551
 }, 
 "555": {
  "short": "Domingos Abrantes", 
  "name": "Domingos Abrantes Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=555", 
  "birthdate": "19-01-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:20:00.564394", 
  "id": 555
 }, 
 "557": {
  "short": "Jo\u00e3o Camilo Gon\u00e7alves", 
  "name": "Jo\u00e3o Camilo Vieira Carvalhal Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=557", 
  "birthdate": "22-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:20:02.358940", 
  "id": 557
 }, 
 "558": {
  "short": "Maria Helena Bastos", 
  "name": "Maria Helena do Carmo Guilherme Bastos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=558", 
  "birthdate": "23-02-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:20:03.460492", 
  "id": 558
 }, 
 "559": {
  "short": "Daniel Branco", 
  "name": "Daniel dos Reis Branco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=559", 
  "birthdate": "24-05-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:20:04.338817", 
  "id": 559
 }, 
 "562": {
  "short": "Ant\u00f3nio Abreu", 
  "name": "Ant\u00f3nio Sim\u00f5es de Abreu", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=562", 
  "birthdate": "06-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:20:06.948077", 
  "id": 562
 }, 
 "564": {
  "short": "Lu\u00eds Peixoto", 
  "name": "Lu\u00eds Carlos Martins Peixoto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=564", 
  "birthdate": "28-10-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:20:08.604014", 
  "id": 564
 }, 
 "567": {
  "short": "Am\u00e2ndio Freitas", 
  "name": "Am\u00e2ndio Braulino Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=567", 
  "birthdate": "06-09-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:20:11.181036", 
  "id": 567
 }, 
 "568": {
  "short": "Ra\u00fal Castro", 
  "name": "Ra\u00fal Fernandes de Morais e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=568", 
  "birthdate": "25-08-1921", 
  "date": "2011-06-16T15:20:11.996862", 
  "id": 568
 }, 
 "569": {
  "short": "Maria Ilda Figueiredo", 
  "name": "Maria Ilda da Costa Figueiredo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=569", 
  "birthdate": "30-10-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:20:12.854761", 
  "id": 569
 }, 
 "570": {
  "short": "Vitor Ranita", 
  "name": "Vitor Manuel Rodrigues Ranita", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=570", 
  "birthdate": "10-10-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:20:13.758994", 
  "id": 570
 }, 
 "578": {
  "short": "Ac\u00edlio Gala", 
  "name": "Ac\u00edlio Domingues Gala", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=578", 
  "birthdate": "18-12-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:20:20.393447", 
  "id": 578
 }, 
 "579": {
  "short": "Jo\u00e3o Carlos Pinho", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos da Silva Pinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=579", 
  "birthdate": "20-10-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:20:21.206259", 
  "id": 579
 }, 
 "580": {
  "short": "Juvenal Costa", 
  "name": "Juvenal Alcides da Silva Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=580", 
  "birthdate": "01-06-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:20:22.234641", 
  "id": 580
 }, 
 "581": {
  "short": "Ferreira Ramos", 
  "name": "Manuel Jose Flores Ferreira dos Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=581", 
  "birthdate": "18-10-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:20:23.442766", 
  "id": 581
 }, 
 "582": {
  "short": "Concei\u00e7\u00e3o Seixas", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Seixas de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=582", 
  "birthdate": "18-01-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:20:24.407625", 
  "id": 582
 }, 
 "583": {
  "short": "Monteiro de Castro", 
  "name": "Antonio Monteiro de Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=583", 
  "birthdate": "15-07-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:20:25.470623", 
  "id": 583
 }, 
 "584": {
  "short": "Jo\u00e3o Paulo Gomes", 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo de Castro Morais Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=584", 
  "birthdate": "06-05-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:20:26.408392", 
  "id": 584
 }, 
 "587": {
  "short": "Helena Barbosa", 
  "name": "Maria Helena Sa Oliveira de Miranda Barbosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=587", 
  "birthdate": "05-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:20:29.024349", 
  "id": 587
 }, 
 "588": {
  "short": "Freitas do Amaral", 
  "name": "Diogo Pinto de Freitas do Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=588", 
  "birthdate": "21-07-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:20:29.808144", 
  "id": 588
 }, 
 "589": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=589", 
  "date": "2011-06-16T15:20:30.622289", 
  "short": "Lu\u00eds Beiroco", 
  "id": 589, 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Pais Beiroco"
 }, 
 "590": {
  "short": "Lu\u00eds Queir\u00f3", 
  "name": "Lu\u00eds Afonso Cortez Rodrigues Queir\u00f3", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=590", 
  "birthdate": "02-07-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:20:31.659453", 
  "id": 590
 }, 
 "595": {
  "short": "Nuno Correia da Silva", 
  "name": "Nuno Jorge Lopes Correia da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=595", 
  "birthdate": "26-09-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:20:35.802975", 
  "id": 595
 }, 
 "612": {
  "short": "Helena Falc\u00e3o", 
  "name": "Maria Helena Falc\u00e3o Ramos Ferreira Mour\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=612", 
  "birthdate": "18-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:20:51.029568", 
  "id": 612
 }, 
 "613": {
  "short": "Ant\u00f3nio Lobo Xavier", 
  "name": "Ant\u00f3nio Bernardo Aranha da Gama Lobo Xavier", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=613", 
  "birthdate": "16-10-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:20:51.897399", 
  "id": 613
 }, 
 "614": {
  "short": "Celeste Correia", 
  "name": "Maria Celeste Lopes da Silva Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=614", 
  "birthdate": "08-10-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:20:53.913131", 
  "id": 614
 }, 
 "615": {
  "short": "Raul R\u00eago", 
  "name": "Raul D' Assun\u00e7\u00e3o Pimenta R\u00eago", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=615", 
  "birthdate": "15-04-1913", 
  "date": "2011-06-16T15:20:55.086169", 
  "id": 615
 }, 
 "616": {
  "short": "Manuel Correia", 
  "name": "Manuel Garcia Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=616", 
  "birthdate": "25-11-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:20:56.156965", 
  "id": 616
 }, 
 "617": {
  "short": "Apol\u00f3nia Teixeira", 
  "name": "Apol\u00f3nia Maria Alberto Pereira Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=617", 
  "birthdate": "14-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:20:57.037105", 
  "id": 617
 }, 
 "618": {
  "short": "Guilherme Silva", 
  "name": "Guilherme Henrique Valente Rodrigues da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=618", 
  "birthdate": "16-07-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:20:58.810357", 
  "id": 618
 }, 
 "619": {
  "short": "Jardim Fernandes", 
  "name": "Emanuel Vasconcelos Jardim Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=619", 
  "birthdate": "21-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:20:59.654859", 
  "id": 619
 }, 
 "620": {
  "short": "Coelho dos Reis", 
  "name": "Jos\u00e9 Guilherme Pereira Coelho dos Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=620", 
  "birthdate": "22-03-1930", 
  "date": "2011-06-16T15:21:00.485941", 
  "id": 620
 }, 
 "628": {
  "short": "Ant\u00f3nio Guterres", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel de Oliveira Guterres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=628", 
  "birthdate": "30-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:21:07.172783", 
  "id": 628
 }, 
 "629": {
  "short": "Pedro Pinto", 
  "name": "Pedro Augusto Cunha Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=629", 
  "birthdate": "24-10-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:21:08.515055", 
  "id": 629
 }, 
 "630": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=630", 
  "date": "2011-06-16T15:21:09.474564", 
  "short": "Manuel Almeida", 
  "id": 630, 
  "name": "Manuel Silva Ribeiro de Almeida"
 }, 
 "633": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=633", 
  "date": "2011-06-16T15:21:12.910338", 
  "short": "Francisco dos Santos", 
  "id": 633, 
  "name": "Francisco Herminio Pires dos Santos"
 }, 
 "645": {
  "short": "Carlos Sousa Pinto", 
  "name": "Ant\u00f3nio Carlos de Sousa Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=645", 
  "birthdate": "04-12-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:21:22.956397", 
  "id": 645
 }, 
 "646": {
  "short": "Marco Ant\u00f3nio Costa", 
  "name": "Marco Ant\u00f3nio Ribeiro dos Santos Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=646", 
  "birthdate": "18-05-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:21:24.117766", 
  "id": 646
 }, 
 "649": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=649", 
  "date": "2011-06-16T15:21:29.719105", 
  "short": "Amadeu Cruz", 
  "id": 649, 
  "name": "Amadeu da Silva Cruz"
 }, 
 "657": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=657", 
  "date": "2011-06-16T15:21:36.998328", 
  "short": "Joaquim Rodrigues", 
  "id": 657, 
  "name": "Joaquim de Oliveira Rodrigues"
 }, 
 "663": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=663", 
  "date": "2011-06-16T15:21:45.113093", 
  "short": "Alfredo Silva", 
  "id": 663, 
  "name": "Alfredo Pinto da Silva"
 }, 
 "666": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=666", 
  "date": "2011-06-16T15:21:47.586969", 
  "short": "Carlos Maia", 
  "id": 666, 
  "name": "Carlos Alberto Raposo de Santana Maia"
 }, 
 "671": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=671", 
  "date": "2011-06-16T15:21:51.743017", 
  "short": "Ant\u00f3nio Portugal", 
  "id": 671, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Moreira Portugal"
 }, 
 "677": {
  "short": "Manuel Jos\u00e9 Rodrigues", 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 M\u00e1rtires Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=677", 
  "birthdate": "22-08-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:21:57.268567", 
  "id": 677
 }, 
 "678": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=678", 
  "date": "2011-06-16T15:21:58.158754", 
  "short": "Eurico Mendes", 
  "id": 678, 
  "name": "Eurico Manel das Neves Henriques Mendes"
 }, 
 "682": {
  "short": "Jos\u00e9 Miguel Medeiros", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Abreu de Figueiredo Medeiros", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=682", 
  "birthdate": "31-12-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:22:02.112630", 
  "id": 682
 }, 
 "688": {
  "short": "Irene Veloso", 
  "name": "Maria Irene Marques Veloso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=688", 
  "birthdate": "07-12-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:22:07.729854", 
  "id": 688
 }, 
 "689": {
  "short": "Jorge Rato", 
  "name": "Jorge Manuel Damas Martins Rato", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=689", 
  "birthdate": "12-05-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:22:08.606695", 
  "id": 689
 }, 
 "691": {
  "short": "Nuno Baltazar Mendes", 
  "name": "Nuno Manuel Pereira Baltazar Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=691", 
  "birthdate": "26-03-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:22:10.192463", 
  "id": 691
 }, 
 "695": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=695", 
  "date": "2011-06-16T15:22:13.572352", 
  "short": "Maria da Luz Rosinha", 
  "id": 695, 
  "name": "Maria da Luz Gameiro Beja Ferreira Rosinha"
 }, 
 "701": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=701", 
  "date": "2011-06-16T15:22:18.595658", 
  "short": "Maria Teresa Ambr\u00f3sio", 
  "id": 701, 
  "name": "Maria Teresa Vieira Bastos Ramos Ambr\u00f3sio"
 }, 
 "722": {
  "short": "Paulo Pedroso", 
  "name": "Paulo Jos\u00e9 Fernandes Pedroso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=722", 
  "birthdate": "28-04-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:22:39.280461", 
  "id": 722
 }, 
 "728": {
  "short": "Rosalina Martins", 
  "name": "Rosalina Maria Barbosa Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=728", 
  "birthdate": "22-12-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:22:44.884500", 
  "id": 728
 }, 
 "733": {
  "short": "Miguel Ginestal", 
  "name": "Miguel Bernardo Ginestal Machado Monteiro Albuquerque", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=733", 
  "birthdate": "01-09-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:22:50.079855", 
  "id": 733
 }, 
 "738": {
  "short": "Manuel Maria Carrilho", 
  "name": "Manuel Maria Ferreira Carrilho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=738", 
  "birthdate": "09-07-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:22:54.665935", 
  "id": 738
 }, 
 "744": {
  "short": "Gil Fran\u00e7a", 
  "name": "Gil Tristao Cardoso de Freitas Fran\u00e7a", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=744", 
  "birthdate": "22-07-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:22:59.883791", 
  "id": 744
 }, 
 "753": {
  "short": "Arm\u00e9nio Carlos", 
  "name": "Arm\u00e9nio Hor\u00e1cio Alves Carlos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=753", 
  "birthdate": "24-06-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:23:09.262622", 
  "id": 753
 }, 
 "759": {
  "short": "Rog\u00e9rio Fernandes", 
  "name": "Rog\u00e9rio Ant\u00f3nio Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=759", 
  "birthdate": "18-10-1933", 
  "date": "2011-06-16T15:23:14.890926", 
  "id": 759
 }, 
 "760": {
  "short": "Ana Paula Coelho", 
  "name": "Ana Paula da Silva Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=760", 
  "birthdate": "14-03-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:23:15.683561", 
  "id": 760
 }, 
 "761": {
  "short": "Alexandrino Saldanha", 
  "name": "Alexandrino Augusto Saldanha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=761", 
  "birthdate": "16-11-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:23:16.837243", 
  "id": 761
 }, 
 "765": {
  "short": "Rui Manuel Godinho", 
  "name": "Rui Manuel Carvalho Godinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=765", 
  "birthdate": "04-06-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:23:20.099380", 
  "id": 765
 }, 
 "774": {
  "short": "Paulo Trindade", 
  "name": "Paulo Jorge de Agostinho Trindade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=774", 
  "birthdate": "09-12-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:23:27.899334", 
  "id": 774
 }, 
 "775": {
  "short": "Lino Bicho", 
  "name": "Lino Paz Paulo Bicho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=775", 
  "birthdate": "05-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:23:28.742869", 
  "id": 775
 }, 
 "780": {
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira", 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Teixeira Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=780", 
  "birthdate": "27-08-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:23:33.590541", 
  "id": 780
 }, 
 "781": {
  "short": "Ant\u00f3nio da Mota", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel da Mota Celorico Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=781", 
  "birthdate": "01-07-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:23:34.551651", 
  "id": 781
 }, 
 "798": {
  "short": "Oscar Lopes", 
  "name": "Oscar Luso de Freitas Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=798", 
  "birthdate": "02-10-1917", 
  "date": "2011-06-16T15:23:50.120542", 
  "id": 798
 }, 
 "801": {
  "short": "Em\u00edlio Peres", 
  "name": "Em\u00edlio Fernando Alves Peres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=801", 
  "birthdate": "22-07-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:23:52.528840", 
  "id": 801
 }, 
 "803": {
  "short": "Jo\u00e3o Semedo", 
  "name": "Jo\u00e3o Pedro Furtado da Cunha Semedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=803", 
  "birthdate": "20-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:23:54.857510", 
  "id": 803
 }, 
 "804": {
  "short": "Alberto Andrade", 
  "name": "Alberto Augusto Martins da Silva Andrade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=804", 
  "birthdate": "29-10-1927", 
  "date": "2011-06-16T15:23:55.761584", 
  "id": 804
 }, 
 "807": {
  "short": "Ant\u00f3nio Mota", 
  "name": "Ant\u00f3nio da Silva Mota", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=807", 
  "birthdate": "16-01-1937", 
  "date": "2011-06-16T15:23:58.753537", 
  "id": 807
 }, 
 "808": {
  "short": "Manuel Freitas", 
  "name": "Manuel Antonio Teixeira de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=808", 
  "birthdate": "27-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:23:59.735602", 
  "id": 808
 }, 
 "815": {
  "short": "Jos\u00e9 Cal\u00e7ada", 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando Araujo Cal\u00e7ada", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=815", 
  "birthdate": "01-07-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:24:06.191944", 
  "id": 815
 }, 
 "828": {
  "short": "Pimenta Dias", 
  "name": "Antonio Luis Pimenta Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=828", 
  "birthdate": "03-11-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:24:17.378955", 
  "id": 828
 }, 
 "832": {
  "short": "Paulo Rodrigues", 
  "name": "Paulo Manuel da Silva Gon\u00e7alves Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=832", 
  "birthdate": "25-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:24:21.011125", 
  "id": 832
 }, 
 "833": {
  "short": "Vicente Merendas", 
  "name": "Vicente Jos\u00e9 Rosado Merendas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=833", 
  "birthdate": "14-06-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:24:21.984761", 
  "id": 833
 }, 
 "834": {
  "short": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia", 
  "name": "Helo\u00edsa Augusta Bai\u00e3o de Brito Apol\u00f3nia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=834", 
  "birthdate": "26-06-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:24:23.666714", 
  "id": 834
 }, 
 "839": {
  "short": "Pedro Soares", 
  "name": "Pedro Manuel Bastos Rodrigues Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=839", 
  "birthdate": "06-03-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:24:28.419081", 
  "id": 839
 }, 
 "840": {
  "short": "\u00c1lvaro Saraiva", 
  "name": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 de Oliveira Saraiva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=840", 
  "birthdate": "22-02-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:24:29.858836", 
  "id": 840
 }, 
 "841": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=841", 
  "date": "2011-06-16T15:24:30.834413", 
  "short": "Manuel Martins", 
  "id": 841, 
  "name": "Manuel da Fonseca Martins"
 }, 
 "842": {
  "short": "\u00c1lvaro Rosa", 
  "name": "\u00c1lvaro de Almeida Rosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=842", 
  "birthdate": "12-10-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:24:31.800190", 
  "id": 842
 }, 
 "843": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=843", 
  "date": "2011-06-16T15:24:33.868544", 
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cristo", 
  "id": 843, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Rebocho de Albuquerque Cristo"
 }, 
 "853": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=853", 
  "date": "2011-06-16T15:24:42.387809", 
  "short": "J\u00falio Dias", 
  "id": 853, 
  "name": "J\u00falio Esteves Dias"
 }, 
 "856": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=856", 
  "date": "2011-06-16T15:24:44.824431", 
  "short": "Jo\u00e3o Almeida Alves", 
  "id": 856, 
  "name": "Jo\u00e3o Almeida Alves"
 }, 
 "881": {
  "short": "Ismael Pimentel", 
  "name": "Ismael Ant\u00f3nio dos Santos Gomes Pimentel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=881", 
  "birthdate": "16-10-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:25:06.668207", 
  "id": 881
 }, 
 "898": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=898", 
  "date": "2011-06-16T15:25:24.131428", 
  "short": "Jo\u00e3o Honrado", 
  "id": 898, 
  "name": "Jo\u00e3o Reis Honrado"
 }, 
 "925": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=925", 
  "date": "2011-06-16T15:25:47.703059", 
  "short": "Manuel Azevedo", 
  "id": 925, 
  "name": "Manuel Augusto  de Lemos Couto Azevedo"
 }, 
 "929": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=929", 
  "date": "2011-06-16T15:25:51.313067", 
  "short": "Rui Cernadas", 
  "id": 929, 
  "name": "Ruia Fonso Moia Pereira Cernadas"
 }, 
 "930": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=930", 
  "date": "2011-06-16T15:25:52.144863", 
  "short": "Joaquim Santos", 
  "id": 930, 
  "name": "Joaquim Rocha dos Santos"
 }, 
 "990": {
  "short": "Ant\u00f3nio Joaquim Lopes", 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim de Azevedo Ferreira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=990", 
  "birthdate": "30-05-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:26:47.226239", 
  "id": 990
 }, 
 "991": {
  "short": "C\u00e2ndido Capela", 
  "name": "C\u00e2ndido Capela Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=991", 
  "birthdate": "08-12-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:26:48.253409", 
  "id": 991
 }, 
 "1010": {
  "short": "Alberto Queiroga Figueiredo", 
  "name": "Alberto Queiroga Figueiredo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1010", 
  "birthdate": "09-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:27:06.082381", 
  "id": 1010
 }, 
 "1011": {
  "short": "Filomena Bordalo", 
  "name": "Filomena Maria Beirao Mortagua Salgado Freitas Bordalo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1011", 
  "birthdate": "28-02-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:27:07.107400", 
  "id": 1011
 }, 
 "1012": {
  "short": "Jorge Moreira da Silva", 
  "name": "Jorge Manuel Lopes Moreira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1012", 
  "birthdate": "24-04-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:27:08.295201", 
  "id": 1012
 }, 
 "1022": {
  "short": "Eug\u00e9nio Marinho", 
  "name": "Eug\u00e9nio Fernando de S\u00e1 Cerqueira Marinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1022", 
  "birthdate": "13-06-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:27:17.939385", 
  "id": 1022
 }, 
 "1023": {
  "short": "Maria do Ros\u00e1rio Carneiro", 
  "name": "Maria do Ros\u00e1rio Lopes Amaro da Costa da Luz Carneiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1023", 
  "birthdate": "14-10-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:27:19.349505", 
  "id": 1023
 }, 
 "1024": {
  "short": "Alberto Marques", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Cardoso Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1024", 
  "birthdate": "26-08-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:27:20.256744", 
  "id": 1024
 }, 
 "1025": {
  "short": "Artur Sousa Lopes", 
  "name": "Artur Clemente Gomes de Sousa Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1025", 
  "birthdate": "27-12-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:27:21.141367", 
  "id": 1025
 }, 
 "1026": {
  "short": "Martinho Gon\u00e7alves", 
  "name": "Manuel Martinho Pinheiro dos Santos Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1026", 
  "birthdate": "01-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:27:22.071099", 
  "id": 1026
 }, 
 "1027": {
  "short": "Albino Costa", 
  "name": "Albino Gon\u00e7alves da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1027", 
  "birthdate": "13-05-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:27:23.092400", 
  "id": 1027
 }, 
 "1028": {
  "short": "S\u00f3nia Fertuzinhos", 
  "name": "S\u00f3nia Ermelinda Matos da Silva Fertuzinhos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1028", 
  "birthdate": "12-01-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:27:25.875720", 
  "id": 1028
 }, 
 "1029": {
  "short": "Armando Ferreira", 
  "name": "Armando Augusto de Castro Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1029", 
  "birthdate": "08-03-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:27:27.041632", 
  "id": 1029
 }, 
 "1032": {
  "short": "Jer\u00f3nimo Pereira", 
  "name": "Jer\u00f3nimo da Silva Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1032", 
  "birthdate": "01-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:27:29.941042", 
  "id": 1032
 }, 
 "1039": {
  "short": "Manuel Monteiro", 
  "name": "Manuel Fernando da Silva Monteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1039", 
  "birthdate": "01-04-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:27:39.077849", 
  "id": 1039
 }, 
 "1040": {
  "short": "Ant\u00f3nio Brochado Pedras", 
  "name": "Ant\u00f3nio Carlos Brochado de Sousa Pedras", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1040", 
  "birthdate": "22-12-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:27:39.916722", 
  "id": 1040
 }, 
 "1042": {
  "short": "Durval Tiago Ferreira", 
  "name": "Durval Tiago Moreira Fonseca e Castro Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1042", 
  "birthdate": "30-07-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:27:42.945854", 
  "id": 1042
 }, 
 "1047": {
  "short": "Nuno Teixeira de Melo", 
  "name": "Jo\u00e3o Nuno Lacerda Teixeira de Melo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1047", 
  "birthdate": "18-03-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:27:47.474767", 
  "id": 1047
 }, 
 "1048": {
  "short": "Altino Bessa", 
  "name": "Altino Bernardo Lemos Bessa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1048", 
  "birthdate": "02-08-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:27:48.978417", 
  "id": 1048
 }, 
 "1058": {
  "short": "Bernardino Soares", 
  "name": "Bernardino Jos\u00e9 Torr\u00e3o Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1058", 
  "birthdate": "15-09-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:27:58.518274", 
  "id": 1058
 }, 
 "1066": {
  "short": "Manuel Gusm\u00e3o", 
  "name": "Manuel Mendes Nobre de Gusm\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1066", 
  "birthdate": "11-12-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:28:05.334022", 
  "id": 1066
 }, 
 "1074": {
  "short": "Francisco Fernandes", 
  "name": "Francisco Manuel Costa Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1074", 
  "birthdate": "23-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:28:13.403282", 
  "id": 1074
 }, 
 "1083": {
  "short": "Lu\u00eds Nobre Guedes", 
  "name": "Lu\u00eds Jos\u00e9 de Mello e Castro Guedes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1083", 
  "birthdate": "03-09-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:28:21.011791", 
  "id": 1083
 }, 
 "1084": {
  "short": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto", 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Pinto da Cunha Avilez Nogueira Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1084", 
  "birthdate": "23-03-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:28:22.325573", 
  "id": 1084
 }, 
 "1085": {
  "short": "Manuela Moura Guedes", 
  "name": "Maria Manuela Guedes Outeiro Pereira Moniz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1085", 
  "birthdate": "23-12-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:28:23.158339", 
  "id": 1085
 }, 
 "1086": {
  "short": "Jorge Ferreira", 
  "name": "Jorge Alexandre Silva Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1086", 
  "birthdate": "28-08-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:28:23.997582", 
  "id": 1086
 }, 
 "1087": {
  "short": "Pedro Feist", 
  "name": "Pedro Jose Del-Negro Feist", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1087", 
  "birthdate": "11-03-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:28:25.014100", 
  "id": 1087
 }, 
 "1102": {
  "short": "Pedro Mota Soares", 
  "name": "Lu\u00eds Pedro Russo da Mota Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1102", 
  "birthdate": "29-05-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:28:38.716369", 
  "id": 1102
 }, 
 "1117": {
  "short": "Jo\u00e3o Abrunhosa", 
  "name": "Jo\u00e3o Maria Abrunhosa Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1117", 
  "birthdate": "01-01-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:28:52.034135", 
  "id": 1117
 }, 
 "1128": {
  "short": "Maria Eduarda Azevedo", 
  "name": "Maria Eduarda de Almeida Azevedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1128", 
  "birthdate": "17-05-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:29:01.261673", 
  "id": 1128
 }, 
 "1129": {
  "short": "Vasco Pulido Valente", 
  "name": "Vasco Valente Correia Guedes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1129", 
  "birthdate": "21-11-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:29:02.215206", 
  "id": 1129
 }, 
 "1131": {
  "short": "Francisco Torres", 
  "name": "Francisco Xavier Pablo da Silva Torres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1131", 
  "birthdate": "02-01-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:29:03.864100", 
  "id": 1131
 }, 
 "1132": {
  "short": "Ant\u00f3nio Rodrigues", 
  "name": "Ant\u00f3nio Costa Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1132", 
  "birthdate": "30-05-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:29:04.853379", 
  "id": 1132
 }, 
 "1135": {
  "short": "Helena Lopes da Costa", 
  "name": "Maria Helena Passos Rosa Lopes da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1135", 
  "birthdate": "06-04-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:29:08.971812", 
  "id": 1135
 }, 
 "1137": {
  "short": "Francisco Porto", 
  "name": "Francisco Rodrigues Porto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1137", 
  "birthdate": "01-01-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:29:10.690608", 
  "id": 1137
 }, 
 "1147": {
  "short": "Ant\u00f3nio Silva Preto", 
  "name": "Ant\u00f3nio Alfredo Delgado da Silva Preto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1147", 
  "birthdate": "18-11-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:29:22.965678", 
  "id": 1147
 }, 
 "1149": {
  "short": "Jos\u00e9 Nobre Fernandes", 
  "name": "Jos\u00e9 Nobre Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1149", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:29:25.049895", 
  "id": 1149
 }, 
 "1153": {
  "short": "Jos\u00e9 Augusto de Carvalho", 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Clemente de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1153", 
  "birthdate": "18-12-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:29:28.934359", 
  "id": 1153
 }, 
 "1154": {
  "short": "Helena Roseta", 
  "name": "Maria Helena do R\u00eago da Costa Salema Roseta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1154", 
  "birthdate": "23-12-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:29:29.918119", 
  "id": 1154
 }, 
 "1155": {
  "short": "Manuel Jorge Goes", 
  "name": "Manuel Jorge Pedrosa Forte de Goes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1155", 
  "birthdate": "27-02-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:29:31.067878", 
  "id": 1155
 }, 
 "1156": {
  "short": "Ant\u00f3nio Galamba", 
  "name": "Ant\u00f3nio Bento da Silva Galamba", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1156", 
  "birthdate": "11-11-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:29:32.844486", 
  "id": 1156
 }, 
 "1157": {
  "short": "Pinto Sim\u00f5es", 
  "name": "Jos\u00e9 Pinto Sim\u00f5es", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1157", 
  "birthdate": "12-12-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:29:34.627021", 
  "id": 1157
 }, 
 "1158": {
  "short": "Barbosa de Oliveira", 
  "name": "Manuel Alberto Barbosa de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1158", 
  "birthdate": "13-10-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:29:35.653951", 
  "id": 1158
 }, 
 "1159": {
  "short": "Manuel Varges", 
  "name": "Manuel Porfirio Varges", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1159", 
  "birthdate": "01-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:29:36.494355", 
  "id": 1159
 }, 
 "1160": {
  "short": "Umberto Pacheco", 
  "name": "Umberto Pereira Pacheco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1160", 
  "birthdate": "27-11-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:29:37.917228", 
  "id": 1160
 }, 
 "1161": {
  "short": "Tom\u00e1s Vasques", 
  "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Vasques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1161", 
  "birthdate": "06-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:29:39.041847", 
  "id": 1161
 }, 
 "1162": {
  "short": "Gon\u00e7alo Almeida Velho", 
  "name": "Gon\u00e7alo Matos Correia de Almeida Velho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1162", 
  "birthdate": "31-07-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:29:39.868990", 
  "id": 1162
 }, 
 "1163": {
  "short": "Joaquim Raposo", 
  "name": "Joaquim Moreira Raposo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1163", 
  "birthdate": "01-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:29:40.806839", 
  "id": 1163
 }, 
 "1164": {
  "short": "Miguel Coelho", 
  "name": "Artur Miguel Claro da Fonseca Mora Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1164", 
  "birthdate": "04-07-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:29:42.203678", 
  "id": 1164
 }, 
 "1165": {
  "short": "Raimundo Narciso", 
  "name": "Raimundo Pedro Narciso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1165", 
  "birthdate": "18-06-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:29:43.090278", 
  "id": 1165
 }, 
 "1166": {
  "short": "Claudio Monteiro", 
  "name": "Claudio Ramos Monteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1166", 
  "birthdate": "27-09-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:29:44.093136", 
  "id": 1166
 }, 
 "1167": {
  "short": "Natalina Tavares de Moura", 
  "name": "Natalina Nunes Esteves Pires Tavares de Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1167", 
  "birthdate": "09-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:29:44.894100", 
  "id": 1167
 }, 
 "1168": {
  "short": "Jos\u00e9 Eg\u00edpto", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Rosa do Eg\u00edpto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1168", 
  "birthdate": "06-06-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:29:45.959276", 
  "id": 1168
 }, 
 "1169": {
  "short": "Eduarda Ferronha", 
  "name": "Maria Eduarda Bento Alves Ferronha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1169", 
  "birthdate": "25-11-1931", 
  "date": "2011-06-16T15:29:46.942046", 
  "id": 1169
 }, 
 "1170": {
  "short": "Rui Pereira", 
  "name": "Rui Jos\u00e9 da Costa Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1170", 
  "birthdate": "27-07-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:29:48.365755", 
  "id": 1170
 }, 
 "1171": {
  "short": "Carlos Alberto Oliveira", 
  "name": "Carlos Alberto Pinto de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1171", 
  "birthdate": "03-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:29:49.312328", 
  "id": 1171
 }, 
 "1172": {
  "short": "Maria Manuela Augusto", 
  "name": "Maria Manuela de Almeida Costa Augusto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1172", 
  "birthdate": "07-09-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:29:50.847399", 
  "id": 1172
 }, 
 "1173": {
  "short": "Armando Paulino", 
  "name": "Armando Jorge Paulino Domingos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1173", 
  "birthdate": "25-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:29:51.918552", 
  "id": 1173
 }, 
 "1176": {
  "short": "Casimiro Ramos", 
  "name": "Casimiro Francisco Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1176", 
  "birthdate": "05-11-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:29:54.787599", 
  "id": 1176
 }, 
 "1177": {
  "short": "Manuel Jer\u00f3nimo", 
  "name": "Manuel Ferreira Jer\u00f3nimo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1177", 
  "birthdate": "04-11-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:29:55.764186", 
  "id": 1177
 }, 
 "1180": {
  "short": "Dias Baptista", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Dias Baptista", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1180", 
  "birthdate": "30-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:29:58.641374", 
  "id": 1180
 }, 
 "1182": {
  "short": "Ruben de Carvalho", 
  "name": "Ruben Luis Trist\u00e3o de Carvalho e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1182", 
  "birthdate": "21-07-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:30:00.510147", 
  "id": 1182
 }, 
 "1184": {
  "short": "Joaquim Matias", 
  "name": "Joaquim Manuel da Fonseca Matias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1184", 
  "birthdate": "03-03-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:30:02.118136", 
  "id": 1184
 }, 
 "1192": {
  "short": "Carmen Francisco", 
  "name": "Carmen Isabel Amador Francisco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1192", 
  "birthdate": "22-10-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:30:09.926266", 
  "id": 1192
 }, 
 "1194": {
  "short": "Luc\u00edlia Ferra", 
  "name": "Luc\u00edlia Maria Samoreno Ferra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1194", 
  "birthdate": "01-01-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:30:11.550560", 
  "id": 1194
 }, 
 "1205": {
  "short": "Ant\u00f3nio Vitorino", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel de Carvalho Ferreira Vitorino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1205", 
  "birthdate": "12-01-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:30:21.518189", 
  "id": 1205
 }, 
 "1206": {
  "short": "Aires de Carvalho", 
  "name": "Aires Manuel Jacinto de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1206", 
  "birthdate": "10-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:30:22.592770", 
  "id": 1206
 }, 
 "1207": {
  "short": "Garcia dos Santos", 
  "name": "Fernando Garcia dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1207", 
  "birthdate": "02-05-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:30:23.709103", 
  "id": 1207
 }, 
 "1208": {
  "short": "Fernanda Costa", 
  "name": "Maria Fernanda dos Santos Martins Catarino Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1208", 
  "birthdate": "01-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:30:24.587496", 
  "id": 1208
 }, 
 "1209": {
  "short": "Matos Leit\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 de Matos Leit\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1209", 
  "birthdate": "01-01-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:30:25.625237", 
  "id": 1209
 }, 
 "1210": {
  "short": "Maria Am\u00e9lia Antunes", 
  "name": "Maria Am\u00e9lia Macedo Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1210", 
  "birthdate": "10-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:30:26.543468", 
  "id": 1210
 }, 
 "1211": {
  "short": "Carlos Am\u00e2ndio", 
  "name": "Carlos Manuel Am\u00e2ndio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1211", 
  "birthdate": "01-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:30:27.429691", 
  "id": 1211
 }, 
 "1212": {
  "short": "Ana Catarina Mendon\u00e7a Mendes", 
  "name": "Ana Catarina Veiga Santos Mendon\u00e7a Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1212", 
  "birthdate": "14-01-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:30:29.420518", 
  "id": 1212
 }, 
 "1217": {
  "short": "Nuno Abecasis", 
  "name": "Nuno Kruz Abecasis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1217", 
  "birthdate": "01-01-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:30:33.628968", 
  "id": 1217
 }, 
 "1218": {
  "short": "Ant\u00f3nio Pombeiro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Almeida Figueiredo Barbosa Pombeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1218", 
  "birthdate": "18-05-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:30:34.975539", 
  "id": 1218
 }, 
 "1234": {
  "short": "Paulo Mendo", 
  "name": "Adalberto Paulo da Fonseca Mendo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1234", 
  "birthdate": "03-10-1932", 
  "date": "2011-06-16T15:30:50.625825", 
  "id": 1234
 }, 
 "1235": {
  "short": "Carlos Brito", 
  "name": "Carlos Eugenio Pereira de Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1235", 
  "birthdate": "19-11-1935", 
  "date": "2011-06-16T15:30:51.447473", 
  "id": 1235
 }, 
 "1236": {
  "short": "Ant\u00f3nio Taveira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Taveira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1236", 
  "birthdate": "21-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:30:52.363933", 
  "id": 1236
 }, 
 "1237": {
  "short": "Domingos Gomes", 
  "name": "Domingos Dias Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1237", 
  "birthdate": "03-07-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:30:53.212462", 
  "id": 1237
 }, 
 "1238": {
  "short": "S\u00e9rgio Vieira", 
  "name": "S\u00e9rgio Andr\u00e9 da Costa Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1238", 
  "birthdate": "22-08-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:30:54.683722", 
  "id": 1238
 }, 
 "1239": {
  "short": "Lu\u00eds Marques Guedes", 
  "name": "Lu\u00eds Maria de Barros Serra Marques Guedes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1239", 
  "birthdate": "25-08-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:30:57.301419", 
  "id": 1239
 }, 
 "1240": {
  "short": "Bernardino Vasconcelos", 
  "name": "Bernardino Manuel de Vasconcelos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1240", 
  "birthdate": "01-01-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:30:58.233211", 
  "id": 1240
 }, 
 "1241": {
  "short": "Pedro da Vinha Costa", 
  "name": "Pedro Jos\u00e9 da Vinha Rodrigues Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1241", 
  "birthdate": "15-10-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:30:59.262389", 
  "id": 1241
 }, 
 "1242": {
  "short": "Jo\u00e3o Moura de S\u00e1", 
  "name": "Jo\u00e3o Eduardo Guimar\u00e3es Moura de S\u00e1", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1242", 
  "birthdate": "02-06-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:31:00.281190", 
  "id": 1242
 }, 
 "1243": {
  "short": "Maria do C\u00e9u Ramos", 
  "name": "Maria do C\u00e9u Baptista Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1243", 
  "birthdate": "02-08-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:31:01.253969", 
  "id": 1243
 }, 
 "1244": {
  "short": "Jos\u00e9 Carlos P\u00f3voas", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Pires P\u00f3voas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1244", 
  "birthdate": "18-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:31:02.209564", 
  "id": 1244
 }, 
 "1245": {
  "short": "Ant\u00f3nio Montalv\u00e3o Machado", 
  "name": "Ant\u00f3nio Edmundo Barbosa Montalv\u00e3o Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1245", 
  "birthdate": "09-12-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:31:03.758800", 
  "id": 1245
 }, 
 "1249": {
  "short": "Manuel Ara\u00fajo dos Santos", 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Ara\u00fajo dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1249", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:07.883142", 
  "id": 1249
 }, 
 "1252": {
  "short": "Luciano Gomes", 
  "name": "Luciano da Silva Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1252", 
  "birthdate": "16-02-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:31:10.433308", 
  "id": 1252
 }, 
 "1255": {
  "short": "Vieira Mesquita", 
  "name": "Jose Julio Vieira Mesquita", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1255", 
  "birthdate": "01-01-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:31:12.835154", 
  "id": 1255
 }, 
 "1259": {
  "short": "Manuel Lemos", 
  "name": "Manuel Augusto Lopes de Lemos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1259", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:16.300191", 
  "id": 1259
 }, 
 "1260": {
  "short": "Fernando Gomes", 
  "name": "Fernando Manuel dos Santos Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1260", 
  "birthdate": "13-04-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:17.929453", 
  "id": 1260
 }, 
 "1261": {
  "short": "Daniel Bessa", 
  "name": "Daniel Bessa Fernandes Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1261", 
  "birthdate": "01-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:31:18.847507", 
  "id": 1261
 }, 
 "1262": {
  "short": "Francisco de Assis", 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 Pereira de Assis Miranda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1262", 
  "birthdate": "08-01-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:31:20.284239", 
  "id": 1262
 }, 
 "1263": {
  "short": "Maria Carrilho", 
  "name": "Maria Jesu\u00edna Carrilho Bernardo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1263", 
  "birthdate": "25-11-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:31:21.996310", 
  "id": 1263
 }, 
 "1264": {
  "short": "S\u00e9rgio Sousa Pinto", 
  "name": "S\u00e9rgio Paulo Mendes de Sousa Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1264", 
  "birthdate": "29-07-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:31:23.340380", 
  "id": 1264
 }, 
 "1265": {
  "short": "Isabel Pedroto", 
  "name": "Isabel Maria Teixeira de Carvalho Pedroto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1265", 
  "birthdate": "01-01-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:31:24.317760", 
  "id": 1265
 }, 
 "1266": {
  "short": "Rosa Mota", 
  "name": "Rosa Maria Correia dos Santos Mota", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1266", 
  "birthdate": "01-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:31:26.081210", 
  "id": 1266
 }, 
 "1267": {
  "short": "Joaquim Pina Moura", 
  "name": "Joaquim Augusto Nunes Pina Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1267", 
  "birthdate": "22-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:31:27.699586", 
  "id": 1267
 }, 
 "1268": {
  "short": "Joaquim Couto", 
  "name": "Joaquim Barbosa Ferreira Couto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1268", 
  "birthdate": "01-05-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:31:29.158391", 
  "id": 1268
 }, 
 "1269": {
  "short": "J\u00falio Faria", 
  "name": "J\u00falio Manuel de Castro Lopes Faria", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1269", 
  "birthdate": "24-04-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:31:30.146632", 
  "id": 1269
 }, 
 "1270": {
  "short": "Jorge Strecht", 
  "name": "Jorge Manuel Gouveia Strecht Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1270", 
  "birthdate": "07-09-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:31:31.977043", 
  "id": 1270
 }, 
 "1271": {
  "short": "Lu\u00eds Pedro Martins", 
  "name": "Lu\u00eds Pedro de Carvalho Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1271", 
  "birthdate": "07-10-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:31:32.905764", 
  "id": 1271
 }, 
 "1272": {
  "short": "Afonso Lob\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 Afonso Teixeira de Magalh\u00e3es Lob\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1272", 
  "birthdate": "13-02-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:31:33.936249", 
  "id": 1272
 }, 
 "1273": {
  "short": "Jos\u00e9 Barradas", 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando Raba\u00e7a Barradas e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1273", 
  "birthdate": "12-04-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:31:34.988176", 
  "id": 1273
 }, 
 "1274": {
  "short": "Pedro Baptista", 
  "name": "Pedro Luis da Rocha Baptista", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1274", 
  "birthdate": "20-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:31:35.903691", 
  "id": 1274
 }, 
 "1275": {
  "short": "S\u00e9rgio Silva", 
  "name": "S\u00e9rgio Carlos Branco Barros e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1275", 
  "birthdate": "11-07-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:31:36.915917", 
  "id": 1275
 }, 
 "1276": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Peixoto", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Oliveira de Sousa Peixoto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1276", 
  "birthdate": "01-08-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:31:40.199032", 
  "id": 1276
 }, 
 "1277": {
  "short": "Patr\u00edcia Ribeiro", 
  "name": "Patr\u00edcia Monte Pinto Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1277", 
  "birthdate": "13-09-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:31:41.202034", 
  "id": 1277
 }, 
 "1278": {
  "short": "Augusto Santos Silva", 
  "name": "Augusto Ernesto Santos Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1278", 
  "birthdate": "20-08-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:31:42.728296", 
  "id": 1278
 }, 
 "1279": {
  "short": "Jo\u00e3o Lu\u00eds Fernandes", 
  "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds Duarte Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1279", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:43.718684", 
  "id": 1279
 }, 
 "1285": {
  "short": "Cavaleiro Brand\u00e3o", 
  "name": "Manuel Eug\u00e9nio Pimentel Cavaleiro Brand\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1285", 
  "birthdate": "01-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:49.359913", 
  "id": 1285
 }, 
 "1286": {
  "short": "Silva Carvalho", 
  "name": "Manuel Maria Mendon\u00e7a da Silva Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1286", 
  "birthdate": "04-06-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:31:50.359640", 
  "id": 1286
 }, 
 "1287": {
  "short": "S\u00edlvio Rui Cervan", 
  "name": "S\u00edlvio Rui Neves Correia Gon\u00e7alves Cervan", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1287", 
  "birthdate": "26-03-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:31:51.525063", 
  "id": 1287
 }, 
 "1288": {
  "short": "Augusto Boucinha", 
  "name": "Augusto Torres Boucinha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1288", 
  "birthdate": "04-02-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:31:52.921198", 
  "id": 1288
 }, 
 "1289": {
  "short": "Moura e Silva", 
  "name": "Fernando Jose de Moura e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1289", 
  "birthdate": "02-03-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:31:53.739025", 
  "id": 1289
 }, 
 "1290": {
  "short": "\u00c1lvaro Castello-Branco", 
  "name": "\u00c1lvaro Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es Ferr\u00e3o de Castello-Branco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1290", 
  "birthdate": "16-04-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:31:55.529506", 
  "id": 1290
 }, 
 "1310": {
  "short": "Henrique Campos Cunha", 
  "name": "Henrique Jorge Campos Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1310", 
  "birthdate": "19-04-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:32:13.038609", 
  "id": 1310
 }, 
 "1316": {
  "short": "Cristiano Ribeiro", 
  "name": "Cristiano Manuel Soares Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1316", 
  "birthdate": "06-05-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:32:18.362265", 
  "id": 1316
 }, 
 "1317": {
  "short": "Jos\u00e9 Miguel Gon\u00e7alves", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Pacheco Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1317", 
  "birthdate": "05-02-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:32:20.021623", 
  "id": 1317
 }, 
 "1337": {
  "short": "Ant\u00f3nio Saleiro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel do Carmo Saleiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1337", 
  "birthdate": "29-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:32:37.065546", 
  "id": 1337
 }, 
 "1338": {
  "short": "Agostinho Moleiro", 
  "name": "Agostinho Marques Moleiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1338", 
  "birthdate": "27-09-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:32:38.047452", 
  "id": 1338
 }, 
 "1339": {
  "short": "Jos\u00e9 Soeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Batista Mestre Soeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1339", 
  "birthdate": "17-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:32:39.929768", 
  "id": 1339
 }, 
 "1340": {
  "short": "J\u00falio Meirinhos", 
  "name": "J\u00falio Meirinhos Santana", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1340", 
  "birthdate": "05-12-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:32:40.806744", 
  "id": 1340
 }, 
 "1341": {
  "short": "Jos\u00e9 Gama", 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Gama", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1341", 
  "birthdate": "02-03-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:32:41.715242", 
  "id": 1341
 }, 
 "1342": {
  "short": "Cruz Oliveira", 
  "name": "Antonio Fernando da Cruz Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1342", 
  "birthdate": "17-07-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:32:45.808216", 
  "id": 1342
 }, 
 "1343": {
  "short": "Calv\u00e3o da Silva", 
  "name": "Jo\u00e3o Calv\u00e3o da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1343", 
  "birthdate": "20-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:32:46.711605", 
  "id": 1343
 }, 
 "1344": {
  "short": "Fausto Correia", 
  "name": "Fausto de Sousa Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1344", 
  "birthdate": "29-10-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:32:47.826764", 
  "id": 1344
 }, 
 "1346": {
  "short": "Carlos Beja", 
  "name": "Carlos Alberto Cardoso Rodrigues Beja", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1346", 
  "birthdate": "06-03-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:32:49.433260", 
  "id": 1346
 }, 
 "1347": {
  "short": "Os\u00f3rio Gomes", 
  "name": "Francisco Fernando Os\u00f3rio Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1347", 
  "birthdate": "23-07-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:32:50.259645", 
  "id": 1347
 }, 
 "1348": {
  "short": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues", 
  "name": "Maria Jo\u00e3o Fernandes Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1348", 
  "birthdate": "25-09-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:32:51.234918", 
  "id": 1348
 }, 
 "1349": {
  "short": "Ant\u00f3nio Reis", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernando Marques Ribeiro Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1349", 
  "birthdate": "09-05-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:32:52.233109", 
  "id": 1349
 }, 
 "1350": {
  "short": "Gilberto Parca Madail", 
  "name": "Gilberto Parca Madail", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1350", 
  "birthdate": "14-12-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:32:53.044969", 
  "id": 1350
 }, 
 "1351": {
  "short": "Manuel Oliveira", 
  "name": "Manuel Alves de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1351", 
  "birthdate": "14-11-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:32:54.222203", 
  "id": 1351
 }, 
 "1352": {
  "short": "Paulo Portas", 
  "name": "Paulo Sacadura Cabral Portas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1352", 
  "birthdate": "12-09-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:32:55.467577", 
  "id": 1352
 }, 
 "1353": {
  "short": "Jos\u00e9 Le\u00e3o Oliveira", 
  "name": "Jos\u00e9 Ernesto Ildefonso Le\u00e3o Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1353", 
  "birthdate": "07-09-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:32:56.517769", 
  "id": 1353
 }, 
 "1354": {
  "short": "J\u00falio Vilela", 
  "name": "J\u00falio Jos\u00e9 Pina Vilela", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1354", 
  "birthdate": "05-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:32:57.440156", 
  "id": 1354
 }, 
 "1358": {
  "short": "Martim Gracias", 
  "name": "Martim Afonso Pacheco Gracias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1358", 
  "birthdate": "27-03-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:33:01.235909", 
  "id": 1358
 }, 
 "1359": {
  "short": "Maria do Carmo Rom\u00e3o", 
  "name": "Maria do Carmo Rom\u00e3o Sacadura dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1359", 
  "birthdate": "25-08-1937", 
  "date": "2011-06-16T15:33:02.038338", 
  "id": 1359
 }, 
 "1360": {
  "short": "Paulo Neves", 
  "name": "Paulo Jorge dos Santos Neves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1360", 
  "birthdate": "20-04-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:33:03.008500", 
  "id": 1360
 }, 
 "1361": {
  "short": "Jorge Valente", 
  "name": "Jorge Manuel Fernandes Valente", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1361", 
  "birthdate": "17-09-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:33:03.807587", 
  "id": 1361
 }, 
 "1366": {
  "short": "Ant\u00f3nio Gouveia", 
  "name": "Ant\u00f3nio dos Santos Aguiar Gouveia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1366", 
  "birthdate": "01-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:33:08.067989", 
  "id": 1366
 }, 
 "1367": {
  "short": "Soares Gomes", 
  "name": "Antonio Soares Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1367", 
  "birthdate": "29-09-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:33:09.001933", 
  "id": 1367
 }, 
 "1368": {
  "short": "Carlos Alberto Santos", 
  "name": "Carlos Alberto Dias dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1368", 
  "birthdate": "28-03-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:33:09.898472", 
  "id": 1368
 }, 
 "1369": {
  "short": "Victor Moura", 
  "name": "Victor Brito de Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1369", 
  "birthdate": "22-06-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:33:10.862038", 
  "id": 1369
 }, 
 "1371": {
  "short": "Henrique Neto", 
  "name": "Henrique Jose de Sousa Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1371", 
  "birthdate": "27-04-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:33:13.449018", 
  "id": 1371
 }, 
 "1372": {
  "short": "Arnaldo Homem Rebelo", 
  "name": "Arnaldo Augusto Homem Rebelo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1372", 
  "birthdate": "01-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:33:14.285437", 
  "id": 1372
 }, 
 "1373": {
  "short": "Osvaldo de Castro", 
  "name": "Osvaldo Alberto Ros\u00e1rio Sarmento e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1373", 
  "birthdate": "10-08-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:33:17.487082", 
  "id": 1373
 }, 
 "1374": {
  "short": "Jo\u00e3o Pedro Correia", 
  "name": "Jo\u00e3o Pedro da Silva Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1374", 
  "birthdate": "24-06-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:33:18.453544", 
  "id": 1374
 }, 
 "1375": {
  "short": "Lurdes Farinha", 
  "name": "Maria de Lurdes Ferreira da Silva Farinha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1375", 
  "birthdate": "19-05-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:33:19.569423", 
  "id": 1375
 }, 
 "1380": {
  "short": "Jorge Manuel Gon\u00e7alves", 
  "name": "Jorge Manuel Rosendo Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1380", 
  "birthdate": "17-08-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:33:25.157270", 
  "id": 1380
 }, 
 "1383": {
  "short": "Gon\u00e7alves Sapinho", 
  "name": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Sapinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1383", 
  "birthdate": "28-08-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:33:27.664176", 
  "id": 1383
 }, 
 "1384": {
  "short": "Paulo Batista Santos", 
  "name": "Paulo Jorge Fraz\u00e3o Batista dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1384", 
  "birthdate": "03-12-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:33:29.003819", 
  "id": 1384
 }, 
 "1385": {
  "short": "Gon\u00e7alo Ribeiro da Costa", 
  "name": "Gon\u00e7alo Filipe Ribas Ribeiro da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1385", 
  "birthdate": "30-06-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:33:29.897543", 
  "id": 1385
 }, 
 "1386": {
  "short": "Fernando da Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "name": "Fernando Manuel Gomes da Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1386", 
  "birthdate": "15-05-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:33:30.907863", 
  "id": 1386
 }, 
 "1400": {
  "short": "Francisco Fonenga", 
  "name": "Francisco Manuel Pepino Fonenga", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1400", 
  "birthdate": "24-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:33:43.736273", 
  "id": 1400
 }, 
 "1401": {
  "short": "Artur Torres Pereira", 
  "name": "Artur Ryder Torres Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1401", 
  "birthdate": "22-08-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:33:44.696391", 
  "id": 1401
 }, 
 "1403": {
  "short": "Ana Benavente", 
  "name": "Ana Maria Benavente da Silva Nuno", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1403", 
  "birthdate": "11-08-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:33:46.528425", 
  "id": 1403
 }, 
 "1404": {
  "short": "Silvino Sequeira", 
  "name": "Silvino Manuel Gomes Sequeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1404", 
  "birthdate": "24-07-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:33:47.266907", 
  "id": 1404
 }, 
 "1405": {
  "short": "Rui Carreteiro", 
  "name": "Rui Manuel Pal\u00e1cio Carreteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1405", 
  "birthdate": "03-08-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:33:48.201325", 
  "id": 1405
 }, 
 "1406": {
  "short": "Jos\u00e9 Ribeiro Mendes", 
  "name": "Jos\u00e9 Antonio Ribeiro Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1406", 
  "birthdate": "25-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:33:49.161690", 
  "id": 1406
 }, 
 "1407": {
  "short": "Nelson Baltazar", 
  "name": "Nelson Madeira Baltazar", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1407", 
  "birthdate": "15-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:33:51.034368", 
  "id": 1407
 }, 
 "1410": {
  "short": "Vasco Cunha", 
  "name": "Vasco Manuel Henriques Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1410", 
  "birthdate": "23-03-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:33:54.241037", 
  "id": 1410
 }, 
 "1414": {
  "short": "Helena Santo", 
  "name": "Maria Helena Pereira Nogueira Santo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1414", 
  "birthdate": "05-10-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:33:57.760606", 
  "id": 1414
 }, 
 "1416": {
  "short": "Carlos Neto", 
  "name": "Carlos Alberto Maia Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1416", 
  "birthdate": "21-01-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:33:59.602342", 
  "id": 1416
 }, 
 "1423": {
  "short": "Lu\u00edsa Mesquita", 
  "name": "Maria Lu\u00edsa Raimundo Mesquita", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1423", 
  "birthdate": "10-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:34:07.123085", 
  "id": 1423
 }, 
 "1427": {
  "short": "Valdemar Henriques", 
  "name": "Valdemar Rodrigues Henriques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1427", 
  "birthdate": "30-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:34:10.698329", 
  "id": 1427
 }, 
 "1429": {
  "short": "Lucas Pires", 
  "name": "Francisco Antonio Lucas Pires", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1429", 
  "birthdate": "01-01-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:34:12.416873", 
  "id": 1429
 }, 
 "1430": {
  "short": "Antonino Antunes", 
  "name": "Antonino da Silva Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1430", 
  "birthdate": "15-05-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:34:13.406556", 
  "id": 1430
 }, 
 "1431": {
  "short": "Rui Solheiro", 
  "name": "Antonio Rui Esteves Solheiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1431", 
  "birthdate": "09-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:34:15.389892", 
  "id": 1431
 }, 
 "1433": {
  "short": "Sampaio Lopes", 
  "name": "Jose de Sampaio Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1433", 
  "birthdate": "01-02-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:34:17.410441", 
  "id": 1433
 }, 
 "1434": {
  "short": "Manuel Frexes", 
  "name": "Manuel Joaquim Barata Frexes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1434", 
  "birthdate": "10-10-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:34:18.400058", 
  "id": 1434
 }, 
 "1435": {
  "short": "Jos\u00e9 Junqueiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Adelmo Gouveia Bordalo Junqueiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1435", 
  "birthdate": "28-06-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:34:19.722973", 
  "id": 1435
 }, 
 "1436": {
  "short": "Joaquim Sarmento", 
  "name": "Joaquim Sebastiao Sarmento da Fonseca Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1436", 
  "birthdate": "18-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:34:20.589530", 
  "id": 1436
 }, 
 "1437": {
  "short": "Isabel Zacarias", 
  "name": "Isabel Maria Soares Pinto Zacarias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1437", 
  "birthdate": "01-01-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:34:21.527702", 
  "id": 1437
 }, 
 "1439": {
  "short": "Jo\u00e3o Sobral", 
  "name": "Jo\u00e3o Alberto Martins Sobral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1439", 
  "birthdate": "27-05-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:34:23.781550", 
  "id": 1439
 }, 
 "1441": {
  "short": "Figueiredo Lopes", 
  "name": "Antonio Jorge de Figueiredo Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1441", 
  "birthdate": "01-01-1937", 
  "date": "2011-06-16T15:34:25.492210", 
  "id": 1441
 }, 
 "1443": {
  "short": "Adriano Azevedo", 
  "name": "Adriano de Lima Gouveia Azevedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1443", 
  "birthdate": "01-01-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:34:27.394664", 
  "id": 1443
 }, 
 "1446": {
  "short": "Ant\u00f3nio Galv\u00e3o Lucas", 
  "name": "Ant\u00f3nio Afonso de Pinto Galv\u00e3o Lucas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1446", 
  "birthdate": "19-09-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:34:30.064818", 
  "id": 1446
 }, 
 "1447": {
  "short": "Francisco Peixoto", 
  "name": "Francisco Amadeu Gon\u00e7alves Peixoto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1447", 
  "birthdate": "18-11-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:34:31.009907", 
  "id": 1447
 }, 
 "1450": {
  "short": "Helder Amaral", 
  "name": "Jos\u00e9 Helder do Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1450", 
  "birthdate": "08-06-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:34:34.639185", 
  "id": 1450
 }, 
 "1458": {
  "short": "Carlos Alberto Gon\u00e7alves", 
  "name": "Carlos Alberto Silva Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1458", 
  "birthdate": "20-10-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:34:44.873564", 
  "id": 1458
 }, 
 "1461": {
  "short": "Ant\u00f3nio Trindade", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Mammerickx da Trindade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1461", 
  "birthdate": "01-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:34:48.659224", 
  "id": 1461
 }, 
 "1462": {
  "short": "Arlindo Oliveira", 
  "name": "Arlindo Cipriano Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1462", 
  "birthdate": "16-09-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:34:49.606439", 
  "id": 1462
 }, 
 "1463": {
  "short": "Lalanda Gon\u00e7alves", 
  "name": "Rolando Lima Lalanda Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1463", 
  "birthdate": "18-07-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:34:50.640479", 
  "id": 1463
 }, 
 "1465": {
  "short": "Paulo Manuel Silveira", 
  "name": "Paulo Manuel Pacheco da Silveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1465", 
  "birthdate": "01-01-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:34:52.747242", 
  "id": 1465
 }, 
 "1467": {
  "short": "Medeiros Ferreira", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Medeiros Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1467", 
  "birthdate": "20-02-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:34:54.475762", 
  "id": 1467
 }, 
 "1468": {
  "short": "S\u00e9rgio \u00c1vila", 
  "name": "S\u00e9rgio Humberto Rocha de \u00c1vila", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1468", 
  "birthdate": "28-12-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:34:55.400731", 
  "id": 1468
 }, 
 "1469": {
  "short": "Teixeira Dias", 
  "name": "Jose Maria Teixeira Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1469", 
  "birthdate": "09-02-1937", 
  "date": "2011-06-16T15:34:56.211682", 
  "id": 1469
 }, 
 "1473": {
  "short": "Jos\u00e9 Cabe\u00e7as", 
  "name": "Jos\u00e9 Domingos de Ascens\u00e3o Cabe\u00e7as", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1473", 
  "birthdate": "27-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:35:00.925524", 
  "id": 1473
 }, 
 "1474": {
  "short": "Ricardo Castanheira", 
  "name": "Pedro Ricardo Cavaco Castanheira Jorge", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1474", 
  "birthdate": "16-11-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:35:02.489044", 
  "id": 1474
 }, 
 "1475": {
  "short": "Rui Namorado", 
  "name": "Rui Manuel dos Santos Namorado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1475", 
  "birthdate": "30-04-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:35:04.253511", 
  "id": 1475
 }, 
 "1477": {
  "short": "Jaime Ramos", 
  "name": "Jaime Adalberto Simoes Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1477", 
  "birthdate": "01-01-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:35:06.513901", 
  "id": 1477
 }, 
 "1478": {
  "short": "Gon\u00e7alo Capit\u00e3o", 
  "name": "Gon\u00e7alo Dinis Quaresma Sousa Capit\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1478", 
  "birthdate": "09-05-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:35:08.112622", 
  "id": 1478
 }, 
 "1479": {
  "short": "Jos\u00e9 Macedo Abrantes", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Macedo Abrantes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1479", 
  "birthdate": "01-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:35:09.051651", 
  "id": 1479
 }, 
 "1482": {
  "short": "Gavino Paix\u00e3o", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Gavino Paix\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1482", 
  "birthdate": "19-09-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:35:12.275506", 
  "id": 1482
 }, 
 "1483": {
  "short": "Paulo Ars\u00e9nio", 
  "name": "Paulo Jorge L\u00facio Ars\u00e9nio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1483", 
  "birthdate": "29-10-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:35:13.064357", 
  "id": 1483
 }, 
 "1484": {
  "short": "Jos\u00e9 Ra\u00fal dos Santos", 
  "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Guerreiro Mendes dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1484", 
  "birthdate": "11-07-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:35:14.453049", 
  "id": 1484
 }, 
 "1485": {
  "short": "Rodeia Machado", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Rodeia Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1485", 
  "birthdate": "07-03-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:35:15.819181", 
  "id": 1485
 }, 
 "1488": {
  "short": "Afonso Candal", 
  "name": "Lu\u00eds Afonso Cerqueira Natividade Candal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1488", 
  "birthdate": "02-03-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:35:18.931560", 
  "id": 1488
 }, 
 "1489": {
  "short": "Augusto Leite", 
  "name": "Augusto Carlos dos Santos Leite", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1489", 
  "birthdate": "14-04-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:35:19.941660", 
  "id": 1489
 }, 
 "1490": {
  "short": "Jo\u00e3o Carlos da Silva", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos da Costa Ferreira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1490", 
  "birthdate": "17-03-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:35:20.991412", 
  "id": 1490
 }, 
 "1491": {
  "short": "An\u00edbal Gouveia", 
  "name": "An\u00edbal Marcelino Gouveia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1491", 
  "birthdate": "11-01-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:35:21.999361", 
  "id": 1491
 }, 
 "1493": {
  "short": "Am\u00e9lia Brito", 
  "name": "Maria Am\u00e9lia Rodrigues Costa de Brito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1493", 
  "birthdate": "01-01-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:35:23.911835", 
  "id": 1493
 }, 
 "1494": {
  "short": "Maria Cec\u00edlia Oliveira", 
  "name": "Maria Cec\u00edlia Reis de Almeida Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1494", 
  "birthdate": "01-01-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:35:25.035379", 
  "id": 1494
 }, 
 "1496": {
  "short": "Ism\u00e9nia Franco", 
  "name": "Ism\u00e9nia Aurora Salgado dos Anjos Vieira Franco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1496", 
  "birthdate": "07-02-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:35:27.689279", 
  "id": 1496
 }, 
 "1500": {
  "short": "Alda Vieira", 
  "name": "Alda Maria Antunes Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1500", 
  "birthdate": "23-06-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:35:31.255454", 
  "id": 1500
 }, 
 "1501": {
  "short": "Rui Pedrosa de Moura", 
  "name": "Rui Miguel Gama Vasconcelos Pedrosa de Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1501", 
  "birthdate": "17-05-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:35:32.231261", 
  "id": 1501
 }, 
 "1512": {
  "short": "Mota Andrade", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Correia Mota de Andrade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1512", 
  "birthdate": "25-11-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:35:45.824940", 
  "id": 1512
 }, 
 "1513": {
  "short": "Ad\u00e9rito Pires", 
  "name": "Ad\u00e9rito Joaquim Ferro Pires", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1513", 
  "birthdate": "06-05-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:35:47.026194", 
  "id": 1513
 }, 
 "1515": {
  "short": "Lu\u00eds Fontes", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Areias Fontes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1515", 
  "birthdate": "01-01-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:35:48.966774", 
  "id": 1515
 }, 
 "1516": {
  "short": "V\u00edtor Almeida", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Ribeiro Fernandes de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1516", 
  "birthdate": "01-01-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:35:50.235539", 
  "id": 1516
 }, 
 "1518": {
  "short": "Eduardo Azevedo Soares", 
  "name": "Eduardo Eugenio Castro de Azevedo Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1518", 
  "birthdate": "23-01-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:35:52.413990", 
  "id": 1518
 }, 
 "1519": {
  "short": "Costa Pereira", 
  "name": "Jose Manuel Costa Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1519", 
  "birthdate": "11-11-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:35:53.534887", 
  "id": 1519
 }, 
 "1521": {
  "short": "Vital Moreira", 
  "name": "Vital Martins Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1521", 
  "birthdate": "08-11-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:35:55.571664", 
  "id": 1521
 }, 
 "1524": {
  "short": "Belmiro Costa", 
  "name": "Belmiro Moita da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1524", 
  "birthdate": "21-12-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:35:59.111286", 
  "id": 1524
 }, 
 "1525": {
  "short": "Jo\u00e3o Palmeiro", 
  "name": "Jo\u00e3o Soares Palmeiro Novo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1525", 
  "birthdate": "18-06-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:36:00.161226", 
  "id": 1525
 }, 
 "1528": {
  "short": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Dias", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Fernandes Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1528", 
  "birthdate": "17-12-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:36:02.937645", 
  "id": 1528
 }, 
 "1537": {
  "short": "Hugo Velosa", 
  "name": "Hugo Jos\u00e9 Teixeira Velosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1537", 
  "birthdate": "18-04-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:36:12.090609", 
  "id": 1537
 }, 
 "1538": {
  "short": "Lourdes Lara", 
  "name": "Maria de Lourdes Lara Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1538", 
  "birthdate": "13-01-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:36:13.072673", 
  "id": 1538
 }, 
 "1540": {
  "short": "Maria do Carmo Sequeira", 
  "name": "Maria do Carmo de Jesus Amaro Sequeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1540", 
  "birthdate": "19-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:36:15.675003", 
  "id": 1540
 }, 
 "1541": {
  "short": "Lu\u00eds Ver\u00edssimo", 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio do Ros\u00e1rio Ver\u00edssimo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1541", 
  "birthdate": "11-06-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:36:16.585997", 
  "id": 1541
 }, 
 "1542": {
  "short": "Filipe Vital", 
  "name": "Filipe Mesquita Vital", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1542", 
  "birthdate": "18-05-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:36:17.568984", 
  "id": 1542
 }, 
 "1543": {
  "short": "Bernardo Pinho", 
  "name": "Bernardo Coelho de Pinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1543", 
  "birthdate": "25-08-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:36:18.668319", 
  "id": 1543
 }, 
 "1544": {
  "short": "Carlos S\u00e1 Correia", 
  "name": "Carlos Manuel de S\u00e1 Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1544", 
  "birthdate": "14-02-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:36:19.582975", 
  "id": 1544
 }, 
 "1545": {
  "short": "Armelim Amaral", 
  "name": "Armelim Santos Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1545", 
  "birthdate": "03-03-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:36:20.554120", 
  "id": 1545
 }, 
 "1547": {
  "short": "Mafalda Troncho", 
  "name": "Mafalda Cristina Mata de Oliveira Troncho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1547", 
  "birthdate": "23-11-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:36:22.539587", 
  "id": 1547
 }, 
 "1548": {
  "short": "Dinis Costa", 
  "name": "Dinis Manuel Prata Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1548", 
  "birthdate": "12-11-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:36:23.601936", 
  "id": 1548
 }, 
 "1550": {
  "short": "Ant\u00f3nio Cardoso", 
  "name": "Ant\u00f3nio Alves Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1550", 
  "birthdate": "27-10-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:36:25.575405", 
  "id": 1550
 }, 
 "1551": {
  "short": "Rui Marqueiro", 
  "name": "Rui Manuel Leal Marqueiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1551", 
  "birthdate": "09-06-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:36:26.407935", 
  "id": 1551
 }, 
 "1552": {
  "short": "Margarida Rocha Gariso", 
  "name": "Margarida Maria Santos Soares da Rocha Gariso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1552", 
  "birthdate": "01-01-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:36:27.635655", 
  "id": 1552
 }, 
 "1553": {
  "short": "Teresa Venda", 
  "name": "Teresa Maria Neto Venda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1553", 
  "birthdate": "30-08-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:36:29.586697", 
  "id": 1553
 }, 
 "1554": {
  "short": "Filipe Neto Brand\u00e3o", 
  "name": "Carlos Filipe de Andrade Neto Brand\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1554", 
  "birthdate": "09-09-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:36:31.050049", 
  "id": 1554
 }, 
 "1557": {
  "short": "Armando Vieira", 
  "name": "Armando Manuel Dinis Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1557", 
  "birthdate": "03-06-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:36:33.591189", 
  "id": 1557
 }, 
 "1558": {
  "short": "Cruz Silva", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel da Cruz Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1558", 
  "birthdate": "23-05-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:36:34.443372", 
  "id": 1558
 }, 
 "1559": {
  "short": "Gon\u00e7alo Breda Marques", 
  "name": "Gon\u00e7alo Miguel Lopes Breda Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1559", 
  "birthdate": "07-09-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:36:35.380973", 
  "id": 1559
 }, 
 "1561": {
  "short": "Lu\u00eds Montenegro", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Montenegro Cardoso de Morais Esteves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1561", 
  "birthdate": "16-02-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:36:37.710110", 
  "id": 1561
 }, 
 "1567": {
  "short": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o", 
  "name": "Jo\u00e3o Macedo Louren\u00e7o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1567", 
  "birthdate": "24-08-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:36:43.593665", 
  "id": 1567
 }, 
 "1568": {
  "short": "Mesquita Machado", 
  "name": "Francisco Soares Mesquita Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1568", 
  "birthdate": "01-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:36:44.807000", 
  "id": 1568
 }, 
 "1569": {
  "short": "Lu\u00eds Miguel Teixeira", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Gomes Miranda Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1569", 
  "birthdate": "06-11-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:36:45.626320", 
  "id": 1569
 }, 
 "1570": {
  "short": "Ricardo Gon\u00e7alves", 
  "name": "Ricardo Manuel Ferreira Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1570", 
  "birthdate": "13-09-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:36:47.201336", 
  "id": 1570
 }, 
 "1571": {
  "short": "Isabel Jorge", 
  "name": "Isabel Maria Pinto Nunes Jorge", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1571", 
  "birthdate": "10-02-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:36:48.638406", 
  "id": 1571
 }, 
 "1577": {
  "short": "Lu\u00eds Cirilo", 
  "name": "Lu\u00eds Cirilo Amorim de Campos Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1577", 
  "birthdate": "20-10-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:36:54.616246", 
  "id": 1577
 }, 
 "1578": {
  "short": "Virg\u00edlio Almeida Costa", 
  "name": "Joaquim Virg\u00edlio Leite Almeida Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1578", 
  "birthdate": "23-10-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:36:56.127322", 
  "id": 1578
 }, 
 "1579": {
  "short": "Tom\u00e9 Macedo", 
  "name": "Tom\u00e9 Silv\u00e9rio Gon\u00e7alves Macedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1579", 
  "birthdate": "27-06-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:36:57.055999", 
  "id": 1579
 }, 
 "1581": {
  "short": "Joaquim Mota e Silva", 
  "name": "Joaquim Monteiro da Mota e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1581", 
  "birthdate": "09-11-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:36:59.352356", 
  "id": 1581
 }, 
 "1582": {
  "short": "Ant\u00f3nio Ribeiro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernandes Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1582", 
  "birthdate": "01-01-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:37:00.240597", 
  "id": 1582
 }, 
 "1584": {
  "short": "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro", 
  "name": "Jos\u00e9 Duarte de Almeida Ribeiro e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1584", 
  "birthdate": "24-12-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:37:03.486602", 
  "id": 1584
 }, 
 "1586": {
  "short": "Machado Rodrigues", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Machado Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1586", 
  "birthdate": "04-09-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:37:05.443666", 
  "id": 1586
 }, 
 "1588": {
  "short": "Fernando Penha", 
  "name": "Fernando Manuel Lopes Penha Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1588", 
  "birthdate": "13-05-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:37:07.104461", 
  "id": 1588
 }, 
 "1590": {
  "short": "Maria Teresa Coimbra", 
  "name": "Maria Teresa de Oliveira Ferreira Coimbra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1590", 
  "birthdate": "29-11-1929", 
  "date": "2011-06-16T15:37:09.187893", 
  "id": 1590
 }, 
 "1591": {
  "short": "Lu\u00eds Parreir\u00e3o", 
  "name": "Luis Manuel Ferreira Parreir\u00e3o Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1591", 
  "birthdate": "09-10-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:37:10.058349", 
  "id": 1591
 }, 
 "1592": {
  "short": "V\u00edtor Baptista", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Bento Baptista", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1592", 
  "birthdate": "27-05-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:37:11.187706", 
  "id": 1592
 }, 
 "1593": {
  "short": "Maria do C\u00e9u Louren\u00e7o", 
  "name": "Maria do C\u00e9u da Cruz Vidal Louren\u00e7o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1593", 
  "birthdate": "08-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:37:12.154372", 
  "id": 1593
 }, 
 "1594": {
  "short": "Maria Ant\u00f3nia de Almeida Santos", 
  "name": "Maria Ant\u00f3nia Moreno Areias de Almeida Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1594", 
  "birthdate": "14-02-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:37:13.769306", 
  "id": 1594
 }, 
 "1596": {
  "short": "Nuno Freitas", 
  "name": "Nuno Miguel Marta de Oliveira da Silva Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1596", 
  "birthdate": "22-06-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:37:15.511448", 
  "id": 1596
 }, 
 "1600": {
  "short": "Jamila Madeira", 
  "name": "Jamila B\u00e1rbara Madeira e Madeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1600", 
  "birthdate": "17-07-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:37:20.327276", 
  "id": 1600
 }, 
 "1602": {
  "short": "Lu\u00eds Patr\u00e3o", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel dos Santos Silva Patr\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1602", 
  "birthdate": "08-12-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:37:22.112019", 
  "id": 1602
 }, 
 "1603": {
  "short": "Carlos Alberto", 
  "name": "Carlos Alberto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1603", 
  "birthdate": "26-06-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:37:23.178280", 
  "id": 1603
 }, 
 "1604": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1604", 
  "date": "2011-06-16T15:37:24.059105", 
  "short": "Carlos Matos", 
  "id": 1604, 
  "name": "Carlos Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Vieira de Matos"
 }, 
 "1606": {
  "short": "David Santos", 
  "name": "David Jorge Mascarenhas dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1606", 
  "birthdate": "07-06-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:37:26.075022", 
  "id": 1606
 }, 
 "1607": {
  "short": "Patinha Ant\u00e3o", 
  "name": "M\u00e1rio Patinha Ant\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1607", 
  "birthdate": "26-06-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:37:27.591736", 
  "id": 1607
 }, 
 "1608": {
  "short": "Francisco Amaral", 
  "name": "Francisco Augusto Caimoto Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1608", 
  "birthdate": "21-10-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:37:28.461717", 
  "id": 1608
 }, 
 "1609": {
  "short": "Nuno Sancho Ramos", 
  "name": "Nuno Miguel Sancho Cruz Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1609", 
  "birthdate": "07-04-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:37:29.340359", 
  "id": 1609
 }, 
 "1610": {
  "short": "Maria do Carmo Borges", 
  "name": "Maria do Carmo Pires Almeida Borges", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1610", 
  "birthdate": "30-12-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:37:30.304792", 
  "id": 1610
 }, 
 "1611": {
  "short": "Santinho Pacheco", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santinho Pacheco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1611", 
  "birthdate": "01-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:37:31.308222", 
  "id": 1611
 }, 
 "1612": {
  "short": "Ana Manso", 
  "name": "Ana Maria Sequeira Mendes Pires Manso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1612", 
  "birthdate": "30-03-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:37:32.899142", 
  "id": 1612
 }, 
 "1613": {
  "short": "Tenreiro Patroc\u00ednio", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Tenreiro Patroc\u00ednio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1613", 
  "birthdate": "31-10-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:37:33.985802", 
  "id": 1613
 }, 
 "1616": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1616", 
  "date": "2011-06-16T15:37:37.252187", 
  "short": "Isabel Vigia", 
  "id": 1616, 
  "name": "Isabel Maria Batalha Vigia Polaco de Almeida"
 }, 
 "1617": {
  "short": "Ant\u00f3nio Calvete", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Freire de Brito Calvete", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1617", 
  "birthdate": "22-04-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:37:38.145717", 
  "id": 1617
 }, 
 "1619": {
  "short": "Feliciano Barreiras Duarte", 
  "name": "Feliciano Jos\u00e9 Barreiras Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1619", 
  "birthdate": "19-04-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:37:41.158743", 
  "id": 1619
 }, 
 "1620": {
  "short": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Silva", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Sousa e Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1620", 
  "birthdate": "17-01-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:37:42.181502", 
  "id": 1620
 }, 
 "1621": {
  "short": "Maria Of\u00e9lia Moleiro", 
  "name": "Maria Of\u00e9lia Fernandes dos Santos Moleiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1621", 
  "birthdate": "21-06-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:37:43.936530", 
  "id": 1621
 }, 
 "1622": {
  "short": "Ana Maria Narciso", 
  "name": "Ana Maria Martins Narciso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1622", 
  "birthdate": "25-08-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:37:44.946706", 
  "id": 1622
 }, 
 "1625": {
  "short": "Maria Celeste Cardona", 
  "name": "Maria Celeste Ferreira Lopes Cardona", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1625", 
  "birthdate": "30-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:37:47.529955", 
  "id": 1625
 }, 
 "1627": {
  "short": "Maria Santos", 
  "name": "Maria Am\u00e9lia do Carmo Mota Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1627", 
  "birthdate": "25-08-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:37:49.155269", 
  "id": 1627
 }, 
 "1628": {
  "short": "Jos\u00e9 Miguel Boquinhas", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Marques Boquinhas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1628", 
  "birthdate": "16-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:37:50.195580", 
  "id": 1628
 }, 
 "1629": {
  "short": "Jo\u00e3o Benavente", 
  "name": "Jo\u00e3o Francisco Gomes Benavente", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1629", 
  "birthdate": "22-05-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:37:51.193358", 
  "id": 1629
 }, 
 "1630": {
  "short": "Menezes Rodrigues", 
  "name": "Antonio Fernando Menezes Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1630", 
  "birthdate": "20-12-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:37:52.180219", 
  "id": 1630
 }, 
 "1631": {
  "short": "Cust\u00f3dia Fernandes", 
  "name": "Maria Cust\u00f3dia Barbosa Fernandes Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1631", 
  "birthdate": "20-06-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:37:53.544203", 
  "id": 1631
 }, 
 "1632": {
  "short": "V\u00edtor Peixoto", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Alves Peixoto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1632", 
  "birthdate": "29-09-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:37:54.539250", 
  "id": 1632
 }, 
 "1633": {
  "short": "Emanuel Martins", 
  "name": "Emanuel Silva Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1633", 
  "birthdate": "06-01-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:37:55.333486", 
  "id": 1633
 }, 
 "1634": {
  "short": "Carla Tavares", 
  "name": "Carla Maria Nunes Tavares Gaspar", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1634", 
  "birthdate": "15-08-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:37:56.440013", 
  "id": 1634
 }, 
 "1635": {
  "short": "V\u00edtor Carola", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Lontr\u00e3o Carola", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1635", 
  "birthdate": "01-01-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:37:57.357411", 
  "id": 1635
 }, 
 "1638": {
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnaut", 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Fazenda Arnaut Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1638", 
  "birthdate": "04-03-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:38:00.697039", 
  "id": 1638
 }, 
 "1639": {
  "short": "Jos\u00e9 Eduardo Martins", 
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Rego Mendes Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1639", 
  "birthdate": "09-12-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:38:02.408379", 
  "id": 1639
 }, 
 "1640": {
  "short": "David Justino", 
  "name": "Jos\u00e9 David Gomes Justino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1640", 
  "birthdate": "29-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:38:03.430455", 
  "id": 1640
 }, 
 "1641": {
  "short": "Henrique Rocha de Freitas", 
  "name": "Henrique Jos\u00e9 Praia da Rocha de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1641", 
  "birthdate": "13-03-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:38:05.071354", 
  "id": 1641
 }, 
 "1643": {
  "short": "Jos\u00e9 de Matos Correia", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Matos Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1643", 
  "birthdate": "08-05-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:38:08.010349", 
  "id": 1643
 }, 
 "1644": {
  "short": "Jos\u00e9 Salter Cid", 
  "name": "Jos\u00e9 Frederico de Lemos Salter Cid", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1644", 
  "birthdate": "13-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:38:08.938021", 
  "id": 1644
 }, 
 "1645": {
  "short": "Henrique Chaves", 
  "name": "Henrique Jos\u00e9 Monteiro Chaves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1645", 
  "birthdate": "16-04-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:38:09.835854", 
  "id": 1645
 }, 
 "1649": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1649", 
  "date": "2011-06-16T15:38:13.152011", 
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ramos", 
  "id": 1649, 
  "name": "Jos\u00e9 L\u00fais Bonifacio Ramos"
 }, 
 "1650": {
  "short": "Armando Milit\u00e3o", 
  "name": "Armando Manuel Pedroso Milit\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1650", 
  "birthdate": "01-01-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:38:13.947803", 
  "id": 1650
 }, 
 "1651": {
  "short": "Francisco Lou\u00e7\u00e3", 
  "name": "Francisco Anacleto Lou\u00e7\u00e3", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1651", 
  "birthdate": "12-11-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:38:15.816246", 
  "id": 1651
 }, 
 "1652": {
  "short": "Fernando Rosas", 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Mendes Rosas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1652", 
  "birthdate": "18-04-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:38:17.640618", 
  "id": 1652
 }, 
 "1653": {
  "short": "Helena Neves", 
  "name": "Maria Helena Augusto das Neves Gorj\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1653", 
  "birthdate": "01-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:38:18.625780", 
  "id": 1653
 }, 
 "1654": {
  "short": "Jo\u00e3o Rebelo", 
  "name": "Jo\u00e3o Guilherme Nobre Prata Fragoso Rebelo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1654", 
  "birthdate": "02-02-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:38:21.316772", 
  "id": 1654
 }, 
 "1655": {
  "short": "Telmo Correia", 
  "name": "Telmo Augusto Gomes de Noronha Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1655", 
  "birthdate": "04-02-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:38:22.920790", 
  "id": 1655
 }, 
 "1656": {
  "short": "Ant\u00f3nio Carlos Monteiro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Carlos Bivar Branco de Penha Monteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1656", 
  "birthdate": "31-05-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:38:24.401422", 
  "id": 1656
 }, 
 "1657": {
  "short": "Jo\u00e3o Pinho de Almeida", 
  "name": "Jo\u00e3o Rodrigo Pinho de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1657", 
  "birthdate": "11-09-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:38:26.406423", 
  "id": 1657
 }, 
 "1658": {
  "short": "F\u00e1tima Amaral", 
  "name": "Maria de F\u00e1tima Caeiro Queimado Amaral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1658", 
  "birthdate": "08-04-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:38:27.369944", 
  "id": 1658
 }, 
 "1659": {
  "short": "Nat\u00e1lia Filipe", 
  "name": "Maria Nat\u00e1lia Gomes Filipe", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1659", 
  "birthdate": "30-12-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:38:28.175988", 
  "id": 1659
 }, 
 "1660": {
  "short": "Mota Torres", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Pinto Basto Mota Torres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1660", 
  "birthdate": "19-06-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:38:28.971460", 
  "id": 1660
 }, 
 "1661": {
  "short": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Cardoso", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Teixeira Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1661", 
  "birthdate": "13-06-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:38:29.765246", 
  "id": 1661
 }, 
 "1665": {
  "short": "Zelinda Marou\u00e7o Semedo", 
  "name": "Zelinda Margarida Carmo Marou\u00e7o Oliveira Semedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1665", 
  "birthdate": "28-02-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:38:32.977754", 
  "id": 1665
 }, 
 "1666": {
  "short": "Luiz Fagundes Duarte", 
  "name": "Luiz Manuel Fagundes Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1666", 
  "birthdate": "06-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:38:34.331765", 
  "id": 1666
 }, 
 "1667": {
  "short": "Isabel Barata", 
  "name": "Isabel Maria dos Santos Barata", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1667", 
  "birthdate": "19-08-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:38:35.192175", 
  "id": 1667
 }, 
 "1671": {
  "short": "Maria de Bel\u00e9m Roseira", 
  "name": "Maria de Bel\u00e9m Roseira Martins Coelho Henriques de Pina", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1671", 
  "birthdate": "28-07-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:38:40.266150", 
  "id": 1671
 }, 
 "1672": {
  "short": "Isabel Pires de Lima", 
  "name": "Maria Isabel da Silva Pires de Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1672", 
  "birthdate": "10-07-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:38:42.711923", 
  "id": 1672
 }, 
 "1673": {
  "short": "Lu\u00edsa Vasconcelos", 
  "name": "Maria Lu\u00edsa Silva Vasconcelos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1673", 
  "birthdate": "07-10-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:38:43.597864", 
  "id": 1673
 }, 
 "1674": {
  "short": "Jos\u00e9 Barros Moura", 
  "name": "Jos\u00e9 Aur\u00e9lio da Silva Barros Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1674", 
  "birthdate": "08-10-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:38:44.448206", 
  "id": 1674
 }, 
 "1675": {
  "short": "Agostinho Gon\u00e7alves", 
  "name": "Agostinho Moreira Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1675", 
  "birthdate": "15-07-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:38:46.069216", 
  "id": 1675
 }, 
 "1676": {
  "short": "Elisa Guimar\u00e3es Ferreira", 
  "name": "Elisa Maria da Costa Guimar\u00e3es Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1676", 
  "birthdate": "17-10-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:38:47.101355", 
  "id": 1676
 }, 
 "1677": {
  "short": "Bruno Almeida", 
  "name": "Bruno Renato Sutil Moreira de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1677", 
  "birthdate": "30-01-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:38:47.978247", 
  "id": 1677
 }, 
 "1678": {
  "short": "Manuel Diogo", 
  "name": "Manuel Maria Diogo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1678", 
  "birthdate": "06-02-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:38:48.885987", 
  "id": 1678
 }, 
 "1679": {
  "short": "Renato Sampaio", 
  "name": "Renato Lu\u00eds de Ara\u00fajo Forte Sampaio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1679", 
  "birthdate": "03-05-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:38:50.724867", 
  "id": 1679
 }, 
 "1680": {
  "short": "Helena Ribeiro", 
  "name": "Helena Maria Mesquita Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1680", 
  "birthdate": "30-10-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:38:51.829764", 
  "id": 1680
 }, 
 "1681": {
  "short": "Barbosa Ribeiro", 
  "name": "Manuel Joaquim Barbosa Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1681", 
  "birthdate": "20-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:38:52.849322", 
  "id": 1681
 }, 
 "1682": {
  "short": "Eduarda Castro", 
  "name": "Eduarda Maria Castro de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1682", 
  "birthdate": "09-04-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:38:53.841431", 
  "id": 1682
 }, 
 "1683": {
  "short": "Jos\u00e9 Ribeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Pereira Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1683", 
  "birthdate": "21-08-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:38:55.557092", 
  "id": 1683
 }, 
 "1684": {
  "short": "Maria de Lurdes Ruivo", 
  "name": "Maria de Lurdes Ruivo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1684", 
  "birthdate": "05-11-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:38:57.256333", 
  "id": 1684
 }, 
 "1686": {
  "short": "Pedro Duarte", 
  "name": "Pedro Miguel de Azeredo Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1686", 
  "birthdate": "12-07-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:38:59.875977", 
  "id": 1686
 }, 
 "1687": {
  "short": "Jorge Neto", 
  "name": "Jorge Manuel Ferraz de Freitas Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1687", 
  "birthdate": "03-01-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:39:01.676590", 
  "id": 1687
 }, 
 "1692": {
  "short": "Nat\u00e1lia Carrascal\u00e3o", 
  "name": "Maria Nat\u00e1lia Guterres Viegas Carrascal\u00e3o da Concei\u00e7\u00e3o Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1692", 
  "birthdate": "24-12-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:39:06.681840", 
  "id": 1692
 }, 
 "1693": {
  "short": "Ricardo Fonseca de Almeida", 
  "name": "Manuel Ricardo Dias dos Santos Fonseca de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1693", 
  "birthdate": "27-03-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:39:08.352582", 
  "id": 1693
 }, 
 "1694": {
  "short": "Eduarda Brand\u00e3o", 
  "name": "Maria Eduarda Dias de Sousa Brand\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1694", 
  "birthdate": "10-08-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:39:09.217260", 
  "id": 1694
 }, 
 "1695": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1695", 
  "date": "2011-06-16T15:39:10.062761", 
  "short": "Manuel Ferreira Martins", 
  "id": 1695, 
  "name": "Manuel Ferreira Martins"
 }, 
 "1696": {
  "short": "Hon\u00f3rio Novo", 
  "name": "Jos\u00e9 Hon\u00f3rio Faria Gon\u00e7alves Novo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1696", 
  "birthdate": "24-10-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:39:11.775792", 
  "id": 1696
 }, 
 "1698": {
  "short": "Miguel Anacoreta Correia", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Nunes Anacoreta Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1698", 
  "birthdate": "01-01-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:39:14.098263", 
  "id": 1698
 }, 
 "1699": {
  "short": "Carlos Cunha", 
  "name": "Carlos Manuel Carvalho Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1699", 
  "birthdate": "11-01-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:39:15.163392", 
  "id": 1699
 }, 
 "1700": {
  "short": "Vitalino Canas", 
  "name": "Vitalino Jos\u00e9 Ferreira Prova Canas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1700", 
  "birthdate": "14-07-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:39:16.674158", 
  "id": 1700
 }, 
 "1701": {
  "short": "Lu\u00edsa Portugal", 
  "name": "Lu\u00edsa Pinheiro Portugal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1701", 
  "birthdate": "16-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:39:17.636562", 
  "id": 1701
 }, 
 "1702": {
  "short": "Jos\u00e9 Miguel Noras", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Correia Noras", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1702", 
  "birthdate": "01-02-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:39:18.447261", 
  "id": 1702
 }, 
 "1703": {
  "short": "Jo\u00e3o Sequeira", 
  "name": "Jo\u00e3o Pedro de Aleluia Gomes Sequeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1703", 
  "birthdate": "12-02-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:39:20.107120", 
  "id": 1703
 }, 
 "1704": {
  "short": "Maria Jos\u00e9 Campos", 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Vidal do Ros\u00e1rio Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1704", 
  "birthdate": "19-06-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:39:21.038667", 
  "id": 1704
 }, 
 "1706": {
  "short": "Jo\u00e3o Moura", 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Moura Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1706", 
  "birthdate": "08-07-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:39:22.889408", 
  "id": 1706
 }, 
 "1709": {
  "short": "Ant\u00f3nio Pires de Lima", 
  "name": "Ant\u00f3nio de Magalh\u00e3es Pires de Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1709", 
  "birthdate": "07-04-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:39:25.886026", 
  "id": 1709
 }, 
 "1710": {
  "short": "Herculano Gon\u00e7alves", 
  "name": "Ant\u00f3nio Herculano Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1710", 
  "birthdate": "30-05-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:39:26.938786", 
  "id": 1710
 }, 
 "1711": {
  "short": "Alberto Antunes", 
  "name": "Alberto Marques Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1711", 
  "birthdate": "03-04-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:39:28.497252", 
  "id": 1711
 }, 
 "1712": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Epif\u00e2nio", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Pires Epif\u00e2nio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1712", 
  "birthdate": "26-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:39:29.445729", 
  "id": 1712
 }, 
 "1713": {
  "short": "Bruno Vitorino", 
  "name": "Bruno Jorge Viegas Vitorino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1713", 
  "birthdate": "15-05-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:39:30.792799", 
  "id": 1713
 }, 
 "1715": {
  "short": "Bruno Dias", 
  "name": "Bruno Ramos Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1715", 
  "birthdate": "19-10-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:39:33.365523", 
  "id": 1715
 }, 
 "1719": {
  "short": "Rosado Fernandes", 
  "name": "Ra\u00fal Miguel de Oliveira Rosado Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1719", 
  "birthdate": "11-07-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:39:36.833014", 
  "id": 1719
 }, 
 "1721": {
  "short": "Nuno Ferreira da Silva", 
  "name": "Nuno Fernando Teixeira Ferreira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1721", 
  "birthdate": "04-07-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:39:38.492931", 
  "id": 1721
 }, 
 "1723": {
  "short": "Carlos Antunes", 
  "name": "Carlos Parente Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1723", 
  "birthdate": "05-09-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:39:41.912447", 
  "id": 1723
 }, 
 "1724": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1724", 
  "date": "2011-06-16T15:39:42.855697", 
  "short": "Daniel Campelo", 
  "id": 1724, 
  "name": "Jose Daniel Rosas Campelo da Rocha"
 }, 
 "1725": {
  "short": "Jos\u00e9 Meleiro Rodrigues", 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Meleiro Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1725", 
  "birthdate": "28-03-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:39:43.700043", 
  "id": 1725
 }, 
 "1726": {
  "short": "Vitor Ramalho", 
  "name": "Vitor Manuel Sampaio Caetano Ramalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1726", 
  "birthdate": "21-07-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:39:45.123026", 
  "id": 1726
 }, 
 "1727": {
  "short": "Alexandre Chaves", 
  "name": "Alexandre Antonio Alves Chaves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1727", 
  "birthdate": "11-09-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:39:46.740249", 
  "id": 1727
 }, 
 "1730": {
  "short": "Francisco Tavares", 
  "name": "Francisco Baptista Tavares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1730", 
  "birthdate": "28-06-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:39:49.297928", 
  "id": 1730
 }, 
 "1731": {
  "short": "Ant\u00f3nio Nazar\u00e9 Pereira", 
  "name": "Ant\u00f3nio da Silva Pinto de Nazar\u00e9 Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1731", 
  "birthdate": "17-12-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:39:50.110640", 
  "id": 1731
 }, 
 "1732": {
  "short": "Ant\u00f3nio Abelha", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Santana Abelha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1732", 
  "birthdate": "14-10-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:39:50.937059", 
  "id": 1732
 }, 
 "1733": {
  "short": "Lu\u00eds Pedro Pimentel", 
  "name": "Lu\u00eds Pedro Machado Sampaio de Sousa Pimentel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1733", 
  "birthdate": "16-04-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:39:52.345506", 
  "id": 1733
 }, 
 "1736": {
  "short": "Fernando Seara", 
  "name": "Fernando Jorge Loureiro de Roboredo Seara", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1736", 
  "birthdate": "01-04-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:39:54.924337", 
  "id": 1736
 }, 
 "1737": {
  "short": "Telmo Antunes", 
  "name": "Armindo Telmo Antunes Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1737", 
  "birthdate": "11-05-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:39:55.897296", 
  "id": 1737
 }, 
 "1738": {
  "short": "Pedro Alves", 
  "name": "Pedro Filipe dos Santos Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1738", 
  "birthdate": "30-12-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:39:57.937855", 
  "id": 1738
 }, 
 "1739": {
  "short": "At\u00edlio  Nunes", 
  "name": "At\u00edlio dos Santos Nunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1739", 
  "birthdate": "29-09-1938", 
  "date": "2011-06-16T15:39:58.884743", 
  "id": 1739
 }, 
 "1740": {
  "short": "Bas\u00edlio Horta", 
  "name": "Bas\u00edlio Adolfo de Mendon\u00e7a Horta da Franca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1740", 
  "birthdate": "16-11-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:39:59.695229", 
  "id": 1740
 }, 
 "1741": {
  "short": "Paulo Pisco", 
  "name": "Paulo Alexandre de Carvalho Pisco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1741", 
  "birthdate": "22-08-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:40:01.347366", 
  "id": 1741
 }, 
 "1742": {
  "short": "M\u00e1rio Santos David", 
  "name": "M\u00e1rio Henrique de Almeida Santos David", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1742", 
  "birthdate": "20-08-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:40:02.740133", 
  "id": 1742
 }, 
 "1743": {
  "short": "Ulisses Pereira", 
  "name": "Ulisses Manuel Brand\u00e3o Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1743", 
  "birthdate": "04-02-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:40:04.304047", 
  "id": 1743
 }, 
 "1762": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1762", 
  "date": "2011-06-16T15:40:19.806077", 
  "short": "Margarida  Botelho", 
  "id": 1762, 
  "name": "Ana Margarida Lopes Botelho"
 }, 
 "1773": {
  "short": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes", 
  "name": "Jo\u00e3o Miguel Trancoso Vaz Teixeira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1773", 
  "birthdate": "15-08-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:40:30.250322", 
  "id": 1773
 }, 
 "1785": {
  "short": "Francisco Madeira Lopes", 
  "name": "Francisco Miguel Baudoin Madeira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1785", 
  "birthdate": "02-01-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:40:41.403664", 
  "id": 1785
 }, 
 "1798": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1798", 
  "date": "2011-06-16T15:40:52.511922", 
  "short": "Fernando P\u00e9sinho", 
  "id": 1798, 
  "name": "Fernando Carlos Almeida P\u00e9sinho"
 }, 
 "1799": {
  "short": "Ant\u00f3nio Pinho", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Carlos Pinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1799", 
  "birthdate": "25-09-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:40:53.610591", 
  "id": 1799
 }, 
 "1800": {
  "short": "Miguel Cap\u00e3o Filipe", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Cap\u00e3o Filipe", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1800", 
  "birthdate": "10-06-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:40:54.419146", 
  "id": 1800
 }, 
 "1801": {
  "short": "Ra\u00fal de Almeida", 
  "name": "Ra\u00fal M\u00e1rio Carvalho Camelo de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1801", 
  "birthdate": "08-05-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:40:55.567197", 
  "id": 1801
 }, 
 "1814": {
  "short": "Jo\u00e3o Soares", 
  "name": "Jo\u00e3o Barroso Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1814", 
  "birthdate": "29-08-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:41:07.318527", 
  "id": 1814
 }, 
 "1817": {
  "short": "Alves Pereira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Alves Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1817", 
  "birthdate": "06-01-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:41:10.246309", 
  "id": 1817
 }, 
 "1824": {
  "short": "Jos\u00e9 Granja da Fonseca", 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Granja Rodrigues da Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1824", 
  "birthdate": "17-08-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:41:17.112372", 
  "id": 1824
 }, 
 "1825": {
  "short": "Lu\u00eds Rodrigues", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Alexandre Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1825", 
  "birthdate": "05-02-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:41:19.146917", 
  "id": 1825
 }, 
 "1826": {
  "short": "Joaquim Ponte", 
  "name": "Joaquim Carlos Vasconcelos da Ponte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1826", 
  "birthdate": "06-06-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:41:20.933757", 
  "id": 1826
 }, 
 "1831": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1831", 
  "date": "2011-06-16T15:41:25.651654", 
  "short": "Of\u00e9lia Guerreiro", 
  "id": 1831, 
  "name": "Of\u00e9lia Maria Lapo Guerreiro"
 }, 
 "1834": {
  "short": "Fernando Alves Moreno", 
  "name": "Fernando Alves Moreno", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1834", 
  "birthdate": "01-01-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:41:28.277764", 
  "id": 1834
 }, 
 "1835": {
  "short": "Jos\u00e9 Pires da Silva", 
  "name": "Jos\u00e9 Martins Pires da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1835", 
  "birthdate": "27-11-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:41:29.532776", 
  "id": 1835
 }, 
 "1839": {
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Fateixa", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Leal Fateixa Palmeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1839", 
  "birthdate": "02-09-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:41:33.513066", 
  "id": 1839
 }, 
 "1840": {
  "short": "Miguel Miranda", 
  "name": "Jos\u00e9 Miguel Gon\u00e7alves Miranda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1840", 
  "birthdate": "23-10-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:41:34.518219", 
  "id": 1840
 }, 
 "1841": {
  "short": "Am\u00e9rico Pereira", 
  "name": "Am\u00e9rico Jaime Afonso Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1841", 
  "birthdate": "03-10-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:41:35.441386", 
  "id": 1841
 }, 
 "1844": {
  "short": "Alberto Caetano", 
  "name": "Alberto Pedro Caetano", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1844", 
  "birthdate": "28-05-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:41:38.219791", 
  "id": 1844
 }, 
 "1847": {
  "short": "Victor Cruz", 
  "name": "Victor do Couto Cruz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1847", 
  "birthdate": "10-03-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:41:41.623097", 
  "id": 1847
 }, 
 "1848": {
  "short": "Judite Jorge", 
  "name": "Judite Maria Jorge da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1848", 
  "birthdate": "11-05-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:41:45.000888", 
  "id": 1848
 }, 
 "1855": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1855", 
  "date": "2011-06-16T15:41:51.729080", 
  "short": "Jorge Oliveira Godinho", 
  "id": 1855, 
  "name": "Jorge Manuel de Oliveira Godinho"
 }, 
 "1856": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Ribeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Ferreira Nunes Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1856", 
  "birthdate": "18-04-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:41:53.776238", 
  "id": 1856
 }, 
 "1857": {
  "short": "Jorge Tadeu Morgado", 
  "name": "Jorge Tadeu Correia Franco Morgado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1857", 
  "birthdate": "02-07-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:41:55.326148", 
  "id": 1857
 }, 
 "1858": {
  "short": "Pina Marques", 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernando de Pina Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1858", 
  "birthdate": "10-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:41:56.306363", 
  "id": 1858
 }, 
 "1863": {
  "short": "Miguel Paiva", 
  "name": "Manuel Miguel Pinheiro Paiva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1863", 
  "birthdate": "23-03-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:42:00.669216", 
  "id": 1863
 }, 
 "1864": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1864", 
  "date": "2011-06-16T15:42:01.552302", 
  "short": "Lu\u00eds Miranda", 
  "id": 1864, 
  "name": "Lu\u00eds Alberto da Silva Miranda"
 }, 
 "1865": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1865", 
  "date": "2011-06-16T15:42:02.561371", 
  "short": "Nelson Brito", 
  "id": 1865, 
  "name": "Nelson Domingos Brito"
 }, 
 "1867": {
  "short": "Vieira da Silva", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Fonseca Vieira da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1867", 
  "birthdate": "14-02-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:42:04.979542", 
  "id": 1867
 }, 
 "1872": {
  "short": "Tavares Moreira", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Vasconcelos Tavares Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1872", 
  "birthdate": "10-10-1944", 
  "date": "2011-06-16T15:42:09.116757", 
  "id": 1872
 }, 
 "1873": {
  "short": "Ant\u00f3nio Pinheiro Torres", 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria Almeida Braga Pinheiro Torres", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1873", 
  "birthdate": "11-04-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:42:09.935837", 
  "id": 1873
 }, 
 "1874": {
  "short": "Jorge Pereira", 
  "name": "Carlos Jorge Martins Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1874", 
  "birthdate": "15-02-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:42:11.862014", 
  "id": 1874
 }, 
 "1875": {
  "short": "Goreti Machado", 
  "name": "Maria Goreti S\u00e1 Maia da Costa Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1875", 
  "birthdate": "15-10-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:42:12.729165", 
  "id": 1875
 }, 
 "1876": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1876", 
  "date": "2011-06-16T15:42:13.776876", 
  "short": "Rui Miguel Ribeiro", 
  "id": 1876, 
  "name": "Rui Miguel Lopes Martins de Mendes Ribeiro"
 }, 
 "1877": {
  "short": "Jorge Varanda", 
  "name": "Jorge Jos\u00e9 Varanda Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1877", 
  "birthdate": "28-10-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:42:15.963213", 
  "id": 1877
 }, 
 "1878": {
  "short": "Agostinho Silva", 
  "name": "Jos\u00e9 Agostinho Veloso da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1878", 
  "birthdate": "01-08-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:42:16.749631", 
  "id": 1878
 }, 
 "1880": {
  "short": "Maria Jos\u00e9 Morais", 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Ara\u00fajo Morais", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1880", 
  "birthdate": "24-02-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:42:18.591354", 
  "id": 1880
 }, 
 "1884": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Pav\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Lemos Pav\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1884", 
  "birthdate": "04-11-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:42:22.167215", 
  "id": 1884
 }, 
 "1885": {
  "short": "Paula Malojo", 
  "name": "Ana Paula Rodrigues Malojo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1885", 
  "birthdate": "22-09-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:42:23.172712", 
  "id": 1885
 }, 
 "1886": {
  "short": "Maria Elisa Domingues", 
  "name": "Maria Elisa Rogado Contente Domingues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1886", 
  "birthdate": "04-06-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:42:24.196332", 
  "id": 1886
 }, 
 "1887": {
  "short": "Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o", 
  "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1887", 
  "birthdate": "07-07-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:42:25.779194", 
  "id": 1887
 }, 
 "1888": {
  "short": "Francisco Pimentel", 
  "name": "Francisco Manuel Coelho Ferreira Pimentel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1888", 
  "birthdate": "16-03-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:42:26.804007", 
  "id": 1888
 }, 
 "1889": {
  "short": "Valter Lemos", 
  "name": "Valter Victorino Lemos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1889", 
  "birthdate": "08-08-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:42:28.630778", 
  "id": 1889
 }, 
 "1890": {
  "short": "Cristina Granada", 
  "name": "Maria Cristina Vicente Pires Granada", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1890", 
  "birthdate": "18-05-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:42:31.032479", 
  "id": 1890
 }, 
 "1892": {
  "short": "Vitor Cunha", 
  "name": "Vitor Manuel Barreto Marinho da Cunha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1892", 
  "birthdate": "21-05-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:42:34.059908", 
  "id": 1892
 }, 
 "1893": {
  "short": "Pedro Coimbra", 
  "name": "Pedro Artur Barreirinhas Sales Guedes Coimbra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1893", 
  "birthdate": "01-04-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:42:35.019117", 
  "id": 1893
 }, 
 "1895": {
  "short": "\u00c2ngela Pinto Correia", 
  "name": "Maria \u00c2ngela Duarte Carvalheiro Pinto Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1895", 
  "birthdate": "25-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:42:36.988862", 
  "id": 1895
 }, 
 "1896": {
  "short": "Massano Cardoso", 
  "name": "Salvador Manuel Correia Massano Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1896", 
  "birthdate": "11-01-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:42:37.935596", 
  "id": 1896
 }, 
 "1897": {
  "short": "Teresa Morais", 
  "name": "Maria Teresa da Silva Morais", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1897", 
  "birthdate": "21-07-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:42:39.237533", 
  "id": 1897
 }, 
 "1898": {
  "short": "Miguel Coleta", 
  "name": "Miguel Fernando Alves Ramos Coleta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1898", 
  "birthdate": "07-09-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:42:41.096465", 
  "id": 1898
 }, 
 "1899": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Alves", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel dos Santos Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1899", 
  "birthdate": "07-12-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:42:41.987430", 
  "id": 1899
 }, 
 "1902": {
  "short": "Miguel Raimundo", 
  "name": "Joaquim Miguel Parelho Pimenta Raimundo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1902", 
  "birthdate": "24-09-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:42:44.399495", 
  "id": 1902
 }, 
 "1903": {
  "short": "Vitor Neto", 
  "name": "Vitor Jos\u00e9 Cabrita Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1903", 
  "birthdate": "18-07-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:42:45.382718", 
  "id": 1903
 }, 
 "1904": {
  "short": "Ant\u00f3nio Pina", 
  "name": "Ant\u00f3nio Francisco Ventura Pina", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1904", 
  "birthdate": "06-09-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:42:46.278494", 
  "id": 1904
 }, 
 "1905": {
  "short": "Fernando Negr\u00e3o", 
  "name": "Fernando Mimoso Negr\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1905", 
  "birthdate": "29-11-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:42:47.629263", 
  "id": 1905
 }, 
 "1906": {
  "short": "Jo\u00e3o Gago Horta", 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Gago Horta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1906", 
  "birthdate": "11-11-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:42:48.404129", 
  "id": 1906
 }, 
 "1907": {
  "short": "Lu\u00eds Gomes", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Soromenho Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1907", 
  "birthdate": "14-04-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:42:49.620918", 
  "id": 1907
 }, 
 "1909": {
  "short": "Vasco Valdez", 
  "name": "Vasco Jorge Valdez Ferreira Matias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1909", 
  "birthdate": "28-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:42:51.177727", 
  "id": 1909
 }, 
 "1910": {
  "short": "Gustavo Duarte", 
  "name": "Gustavo de Sousa Duarte", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1910", 
  "birthdate": "02-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:42:52.715840", 
  "id": 1910
 }, 
 "1915": {
  "short": "Gra\u00e7a Proen\u00e7a de Carvalho", 
  "name": "Maria da Gra\u00e7a Ferreira Proen\u00e7a de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1915", 
  "birthdate": "07-11-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:43:02.448059", 
  "id": 1915
 }, 
 "1916": {
  "short": "Daniel Rebelo", 
  "name": "Daniel Miguel Rebelo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1916", 
  "birthdate": "24-12-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:43:04.150868", 
  "id": 1916
 }, 
 "1917": {
  "short": "Fernando Pimenta", 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Pimenta Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1917", 
  "birthdate": "27-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:43:05.226449", 
  "id": 1917
 }, 
 "1921": {
  "short": "Isabel Gon\u00e7alves", 
  "name": "Isabel Maria de Sousa Gon\u00e7alves dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1921", 
  "birthdate": "18-08-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:43:09.249467", 
  "id": 1921
 }, 
 "1922": {
  "short": "Pedro Brand\u00e3o Rodrigues", 
  "name": "Pedro Manuel Brand\u00e3o Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1922", 
  "birthdate": "19-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:43:14.197076", 
  "id": 1922
 }, 
 "1923": {
  "short": "Teresa Caeiro", 
  "name": "Teresa Margarida Figueiredo de Vasconcelos Caeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1923", 
  "birthdate": "14-02-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:43:16.965959", 
  "id": 1923
 }, 
 "1924": {
  "short": "Paulo Veiga", 
  "name": "Paulo Daniel Fugas Veiga", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1924", 
  "birthdate": "12-03-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:43:17.871011", 
  "id": 1924
 }, 
 "1925": {
  "short": "Susana Toscano", 
  "name": "Susana Maria de Moura Alves da Silva Toscano", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1925", 
  "birthdate": "09-02-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:43:18.843882", 
  "id": 1925
 }, 
 "1926": {
  "short": "Gon\u00e7alo Reis", 
  "name": "Gon\u00e7alo Trigo de Morais de Albuquerque Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1926", 
  "birthdate": "17-01-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:43:19.640102", 
  "id": 1926
 }, 
 "1927": {
  "short": "Jos\u00e9 Pereira da Costa", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Pereira da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1927", 
  "birthdate": "12-05-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:43:21.082399", 
  "id": 1927
 }, 
 "1928": {
  "short": "Isilda Pegado", 
  "name": "Maria Isilda Viscata Louren\u00e7o de Oliveira Pegado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1928", 
  "birthdate": "11-08-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:43:22.069554", 
  "id": 1928
 }, 
 "1929": {
  "short": "Jo\u00e3o Pedro Serra", 
  "name": "Jo\u00e3o Pedro Saldanha Serra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1929", 
  "birthdate": "23-03-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:43:23.060258", 
  "id": 1929
 }, 
 "1930": {
  "short": "V\u00edtor Reis", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Roque Martins dos Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1930", 
  "birthdate": "03-02-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:43:24.064877", 
  "id": 1930
 }, 
 "1931": {
  "short": "Rodrigo Ribeiro", 
  "name": "Rodrigo Alexandre Crist\u00f3v\u00e3o Ribeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1931", 
  "birthdate": "25-03-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:43:24.868666", 
  "id": 1931
 }, 
 "1933": {
  "short": "Alexandre Sim\u00f5es", 
  "name": "Alexandre Bernardo Macedo Lopes Sim\u00f5es", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1933", 
  "birthdate": "20-09-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:43:26.477408", 
  "id": 1933
 }, 
 "1934": {
  "short": "Pistacchini Calhau", 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Pistacchini Calhau", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1934", 
  "birthdate": "25-11-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:43:27.486097", 
  "id": 1934
 }, 
 "1938": {
  "short": "Jos\u00e9 Amaral Lopes", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Amaral Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1938", 
  "birthdate": "01-04-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:43:31.103218", 
  "id": 1938
 }, 
 "1941": {
  "short": "Ana Drago", 
  "name": "Ana Isabel Drago Lobato", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1941", 
  "birthdate": "28-08-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:43:34.716967", 
  "id": 1941
 }, 
 "1942": {
  "short": "Vicente Jorge Silva", 
  "name": "Vicente Jorge Lopes Gomes da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1942", 
  "birthdate": "08-11-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:43:35.743342", 
  "id": 1942
 }, 
 "1943": {
  "short": "Ramos Preto", 
  "name": "Ant\u00f3nio Ramos Preto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1943", 
  "birthdate": "19-01-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:43:37.357379", 
  "id": 1943
 }, 
 "1944": {
  "short": "Susana Amador", 
  "name": "Susana de F\u00e1tima Carvalho Amador", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1944", 
  "birthdate": "25-04-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:43:38.972589", 
  "id": 1944
 }, 
 "1945": {
  "short": "Carlos Rodrigues", 
  "name": "Carlos Alberto Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1945", 
  "birthdate": "27-04-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:43:40.136826", 
  "id": 1945
 }, 
 "1948": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1948", 
  "date": "2011-06-16T15:43:42.906655", 
  "short": "Virg\u00edlio Pereira", 
  "id": 1948, 
  "name": "Virg\u00edlio Higino Gon\u00e7alves Pereira"
 }, 
 "1949": {
  "short": "Maximiano Martins", 
  "name": "Maximiano Alberto Rodrigues Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1949", 
  "birthdate": "30-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:43:45.145903", 
  "id": 1949
 }, 
 "1951": {
  "short": "Jos\u00e9 de Matos Rosa", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Marques de Matos Rosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1951", 
  "birthdate": "04-09-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:43:47.352630", 
  "id": 1951
 }, 
 "1953": {
  "short": "Diogo Feio", 
  "name": "Diogo Nuno de Gouveia  Torres Feio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1953", 
  "birthdate": "06-10-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:43:49.293085", 
  "id": 1953
 }, 
 "1954": {
  "short": "Marcelo Mendes Pinto", 
  "name": "Jos\u00e9 Marcelo Sanches Mendes Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1954", 
  "birthdate": "10-11-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:43:50.162691", 
  "id": 1954
 }, 
 "1955": {
  "short": "Antonino de Sousa", 
  "name": "Antonino Aur\u00e9lio Vieira de Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1955", 
  "birthdate": "11-08-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:43:51.322594", 
  "id": 1955
 }, 
 "1956": {
  "short": "Diogo Vasconcelos", 
  "name": "Diogo Alves de Sousa de Vasconcelos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1956", 
  "birthdate": "16-05-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:43:52.337457", 
  "id": 1956
 }, 
 "1957": {
  "short": "Ab\u00edlio Almeida Costa", 
  "name": "Ab\u00edlio Jorge Leite Almeida Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1957", 
  "birthdate": "13-06-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:43:53.584239", 
  "id": 1957
 }, 
 "1958": {
  "short": "Pinho Card\u00e3o", 
  "name": "Ant\u00f3nio Henriques de Pinho Card\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1958", 
  "birthdate": "31-05-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:43:54.537390", 
  "id": 1958
 }, 
 "1959": {
  "short": "Diogo Luz", 
  "name": "Diogo de Sousa Almeida da Luz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1959", 
  "birthdate": "20-04-1936", 
  "date": "2011-06-16T15:43:55.282299", 
  "id": 1959
 }, 
 "1960": {
  "short": "Ros\u00e1rio \u00c1guas", 
  "name": "Maria do Ros\u00e1rio da Silva Cardoso \u00c1guas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1960", 
  "birthdate": "21-02-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:43:56.586769", 
  "id": 1960
 }, 
 "1961": {
  "short": "Aurora Vieira", 
  "name": "Maria Aurora Moura Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1961", 
  "birthdate": "15-12-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:43:57.520459", 
  "id": 1961
 }, 
 "1962": {
  "short": "Adriana de Aguiar Branco", 
  "name": "Adriana Maria Bento de Aguiar Branco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1962", 
  "birthdate": "15-08-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:43:58.455044", 
  "id": 1962
 }, 
 "1963": {
  "short": "Bernardino Pereira", 
  "name": "Bernardino da Costa Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1963", 
  "birthdate": "11-09-1940", 
  "date": "2011-06-16T15:43:59.307272", 
  "id": 1963
 }, 
 "1964": {
  "short": "Fernando Charrua", 
  "name": "Fernando Ant\u00f3nio Esteves Charrua", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1964", 
  "birthdate": "07-04-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:44:00.136330", 
  "id": 1964
 }, 
 "1966": {
  "short": "Maria Jo\u00e3o Fonseca", 
  "name": "Maria Jo\u00e3o Vaz Os\u00f3rio Rodrigues da Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1966", 
  "birthdate": "08-04-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:44:02.561926", 
  "id": 1966
 }, 
 "1967": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1967", 
  "date": "2011-06-16T15:44:03.584158", 
  "short": "Ricardo Vieira", 
  "id": 1967, 
  "name": "Ricardo Daniel Pinto Soares Vieira"
 }, 
 "1969": {
  "short": "Manuela de Melo", 
  "name": "Maria Manuela de Macedo Pinho e Melo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1969", 
  "birthdate": "26-03-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:44:06.052635", 
  "id": 1969
 }, 
 "1970": {
  "short": "Nelson Correia", 
  "name": "Nelson da Cunha Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1970", 
  "birthdate": "06-10-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:44:06.944222", 
  "id": 1970
 }, 
 "1971": {
  "short": "Gustavo Carranca", 
  "name": "Gustavo Emanuel Alves de Figueiredo Carranca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1971", 
  "birthdate": "16-04-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:44:07.761464", 
  "id": 1971
 }, 
 "1973": {
  "short": "M\u00e1rio Mour\u00e3o", 
  "name": "M\u00e1rio Joaquim da Silva Mour\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1973", 
  "birthdate": "14-04-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:44:10.008745", 
  "id": 1973
 }, 
 "1974": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1974", 
  "date": "2011-06-16T15:44:10.973204", 
  "short": "Ricardo Bexiga", 
  "id": 1974, 
  "name": "Ricardo Manuel da Silva Monteiro Bexiga"
 }, 
 "1975": {
  "short": "Alda Sousa", 
  "name": "Alda Maria Botelho Correia Sousa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1975", 
  "birthdate": "04-08-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:44:12.149646", 
  "id": 1975
 }, 
 "1977": {
  "short": "Ant\u00f3nio Gameiro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Gameiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1977", 
  "birthdate": "14-08-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:44:14.944381", 
  "id": 1977
 }, 
 "1978": {
  "short": "Fernanda Asseiceira", 
  "name": "Fernanda Maria Pereira Asseiceira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1978", 
  "birthdate": "18-04-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:16.534836", 
  "id": 1978
 }, 
 "1979": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1979", 
  "date": "2011-06-16T15:44:17.407743", 
  "short": "S\u00e9rgio Ribeiro", 
  "id": 1979, 
  "name": "S\u00e9rgio Jos\u00e9 Ferreira Ribeiro"
 }, 
 "1980": {
  "short": "Nuno Morais Sarmento", 
  "name": "Nuno Albuquerque Morais Sarmento", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1980", 
  "birthdate": "31-01-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:18.985246", 
  "id": 1980
 }, 
 "1981": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Cordeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Carvalho Cordeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1981", 
  "birthdate": "17-03-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:44:19.780641", 
  "id": 1981
 }, 
 "1982": {
  "short": "Ribeiro dos Santos", 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ribeiro dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1982", 
  "birthdate": "27-04-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:44:20.796246", 
  "id": 1982
 }, 
 "1983": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1983", 
  "date": "2011-06-16T15:44:21.756287", 
  "short": "Paula Carloto", 
  "id": 1983, 
  "name": "Maria Paula Barral Carloto de Castro"
 }, 
 "1984": {
  "short": "Lu\u00eds Duque", 
  "name": "Lu\u00eds Jos\u00e9 Vieira Duque", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1984", 
  "birthdate": "19-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:44:22.846417", 
  "id": 1984
 }, 
 "1987": {
  "short": "Eduardo Cabrita", 
  "name": "Eduardo Arm\u00e9nio do Nascimento Cabrita", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1987", 
  "birthdate": "26-09-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:26.695614", 
  "id": 1987
 }, 
 "1988": {
  "short": "Ventura Leite", 
  "name": "Joaquim Ventura Leite", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1988", 
  "birthdate": "15-08-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:44:28.200372", 
  "id": 1988
 }, 
 "1990": {
  "short": "Miguel Frasquilho", 
  "name": "Miguel Jorge Reis Antunes Frasquilho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1990", 
  "birthdate": "12-11-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:44:31.668204", 
  "id": 1990
 }, 
 "1991": {
  "short": "Clara Carneiro", 
  "name": "Maria Clara de S\u00e1 Morais Rodrigues Carneiro Ver\u00edssimo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1991", 
  "birthdate": "10-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:44:32.977784", 
  "id": 1991
 }, 
 "1992": {
  "short": "Pedro Roque", 
  "name": "Ant\u00f3nio Pedro Roque da Visita\u00e7\u00e3o Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1992", 
  "birthdate": "10-01-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:44:34.026162", 
  "id": 1992
 }, 
 "1993": {
  "short": "Pedro do \u00f3 Ramos", 
  "name": "Pedro do \u00f3 Barradas de Oliveira Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1993", 
  "birthdate": "04-10-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:44:35.165561", 
  "id": 1993
 }, 
 "1998": {
  "short": "Lu\u00eds Campos Ferreira", 
  "name": "Lu\u00eds \u00c1lvaro Barbosa de Campos Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1998", 
  "birthdate": "26-11-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:40.053509", 
  "id": 1998
 }, 
 "1999": {
  "short": "Jorge Nuno S\u00e1", 
  "name": "Jorge Nuno Fernandes Traila Monteiro de S\u00e1", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=1999", 
  "birthdate": "13-06-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:44:41.006928", 
  "id": 1999
 }, 
 "2002": {
  "short": "Fernando Cabodeira", 
  "name": "Fernando Pereira Cabodeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2002", 
  "birthdate": "28-06-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:44:43.585900", 
  "id": 2002
 }, 
 "2003": {
  "short": "Jorge Gama", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Gon\u00e7alves e Gama de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2003", 
  "birthdate": "12-03-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:44:44.661211", 
  "id": 2003
 }, 
 "2005": {
  "short": "Jos\u00e9 Pontes", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Sequeiros de Castro Pontes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2005", 
  "birthdate": "27-02-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:44:46.396507", 
  "id": 2005
 }, 
 "2006": {
  "short": "Assun\u00e7\u00e3o Esteves", 
  "name": "Maria Assun\u00e7\u00e3o Andrade Esteves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2006", 
  "birthdate": "15-10-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:44:47.240693", 
  "id": 2006
 }, 
 "2007": {
  "short": "Bessa Guerra", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Bessa Guerra", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2007", 
  "birthdate": "24-08-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:44:48.170082", 
  "id": 2007
 }, 
 "2008": {
  "short": "Ricardo Martins", 
  "name": "Ricardo Jorge Ol\u00edmpio Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2008", 
  "birthdate": "11-09-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:44:49.922377", 
  "id": 2008
 }, 
 "2010": {
  "short": "Ascenso Sim\u00f5es", 
  "name": "Ascenso Lu\u00eds Seixas Sim\u00f5es", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2010", 
  "birthdate": "03-05-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:44:51.940660", 
  "id": 2010
 }, 
 "2011": {
  "short": "Pedro Silva Pereira", 
  "name": "Manuel Pedro Cunha da Silva Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2011", 
  "birthdate": "15-08-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:44:53.635915", 
  "id": 2011
 }, 
 "2013": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2013", 
  "date": "2011-06-16T15:44:55.397507", 
  "short": "Ema Gon\u00e7alo", 
  "id": 2013, 
  "name": "Ema Paula Morais Gon\u00e7alo"
 }, 
 "2015": {
  "short": "Ant\u00f3nio Almeida Henriques", 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim Almeida Henriques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2015", 
  "birthdate": "05-05-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:57.477462", 
  "id": 2015
 }, 
 "2016": {
  "short": "Carlos Andrade Miranda", 
  "name": "Carlos Manuel de Andrade Miranda", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2016", 
  "birthdate": "03-09-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:44:58.849990", 
  "id": 2016
 }, 
 "2017": {
  "short": "Maria Eul\u00e1lia Teixeira", 
  "name": "Maria Eul\u00e1lia Silva Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2017", 
  "birthdate": "11-02-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:44:59.618855", 
  "id": 2017
 }, 
 "2018": {
  "short": "Elvira Figueiredo", 
  "name": "Elvira da Costa Bernardino de Matos Figueiredo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2018", 
  "birthdate": "05-11-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:45:00.692330", 
  "id": 2018
 }, 
 "2021": {
  "short": "Manuel Joaquim Ferreira", 
  "name": "Manuel Joaquim dos Santos Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2021", 
  "birthdate": "21-03-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:45:03.606732", 
  "id": 2021
 }, 
 "2023": {
  "short": "Eduardo Moreira", 
  "name": "Eduardo Artur Neves Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2023", 
  "birthdate": "24-07-1945", 
  "date": "2011-06-16T15:45:05.217753", 
  "id": 2023
 }, 
 "2024": {
  "short": "Laurentino Esteves", 
  "name": "Laurentino de Sousa Esteves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2024", 
  "birthdate": "14-12-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:45:06.114976", 
  "id": 2024
 }, 
 "2025": {
  "short": "Gon\u00e7alo Nuno Santos", 
  "name": "Gon\u00e7alo Nuno Mendon\u00e7a Perestrelo dos Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2025", 
  "birthdate": "08-03-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:45:07.541151", 
  "id": 2025
 }, 
 "2026": {
  "short": "Arnaldo Madureira", 
  "name": "Arnaldo Carlos Romariz Madureira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2026", 
  "birthdate": "07-07-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:45:08.946132", 
  "id": 2026
 }, 
 "2027": {
  "short": "Adriano Rafael Moreira", 
  "name": "Adriano Rafael de Sousa Moreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2027", 
  "birthdate": "17-08-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:45:10.482116", 
  "id": 2027
 }, 
 "2028": {
  "short": "Nuno S\u00e1 Costa", 
  "name": "Nuno Filipe de S\u00e1 Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2028", 
  "birthdate": "24-08-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:45:11.409963", 
  "id": 2028
 }, 
 "2029": {
  "short": "Armando Loureiro", 
  "name": "Armando Gomes Loureiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2029", 
  "birthdate": "11-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:45:12.213843", 
  "id": 2029
 }, 
 "2030": {
  "short": "Santos Cruz", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel dos Santos Cruz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2030", 
  "birthdate": "16-11-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:45:13.165364", 
  "id": 2030
 }, 
 "2034": {
  "short": "Joana Amaral Dias", 
  "name": "Joana Beatriz Nunes Vicente Amaral Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2034", 
  "birthdate": "01-01-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:45:16.473336", 
  "id": 2034
 }, 
 "2035": {
  "short": "Fernando Lopes", 
  "name": "Fernando Jorge Pinto Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2035", 
  "birthdate": "11-09-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:45:17.448527", 
  "id": 2035
 }, 
 "2037": {
  "short": "Jorge Fidalgo", 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Fidalgo Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2037", 
  "birthdate": "20-09-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:45:19.282152", 
  "id": 2037
 }, 
 "2038": {
  "short": "Fernando Alves Pereira", 
  "name": "Fernando Barbosa Alves Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2038", 
  "birthdate": "20-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:45:20.299618", 
  "id": 2038
 }, 
 "2039": {
  "short": "Manuel Carvalho", 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Cardoso de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2039", 
  "birthdate": "28-08-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:45:21.253892", 
  "id": 2039
 }, 
 "2040": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2040", 
  "date": "2011-06-16T15:45:22.332086", 
  "short": "Pedro Marques", 
  "id": 2040, 
  "name": "Pedro Manuel Dias de Figueiredo Pereira Marques"
 }, 
 "2041": {
  "short": "Ant\u00f3nio Manuel Campos", 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel de Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2041", 
  "birthdate": "10-07-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:45:23.897273", 
  "id": 2041
 }, 
 "2042": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2042", 
  "date": "2011-06-16T15:45:24.918173", 
  "short": "Eduardo Casimiro Silva", 
  "id": 2042, 
  "name": "Eduardo Casimiro de Deus Pereira da Silva"
 }, 
 "2043": {
  "short": "\u00c2ngela Sabino", 
  "name": "\u00c2ngela Ricarda Carri\u00e7o Sabino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2043", 
  "birthdate": "01-02-1979", 
  "date": "2011-06-16T15:45:25.866956", 
  "id": 2043
 }, 
 "2050": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2050", 
  "date": "2011-06-16T15:45:32.111869", 
  "short": "Manuel Pinho", 
  "id": 2050, 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Gomes de Almeida de Pinho"
 }, 
 "2051": {
  "short": "Pedro Nuno Santos", 
  "name": "Pedro Nuno de Oliveira Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2051", 
  "birthdate": "13-04-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:45:34.590757", 
  "id": 2051
 }, 
 "2052": {
  "short": "Costa Amorim", 
  "name": "El\u00edsio da Costa Amorim", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2052", 
  "birthdate": "14-05-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:45:36.322089", 
  "id": 2052
 }, 
 "2053": {
  "short": "Armando Fran\u00e7a", 
  "name": "Armando Fran\u00e7a Rodrigues Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2053", 
  "birthdate": "22-10-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:45:38.818516", 
  "id": 2053
 }, 
 "2054": {
  "short": "Helena Terra", 
  "name": "Maria Helena Terra de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2054", 
  "birthdate": "22-06-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:45:43.010325", 
  "id": 2054
 }, 
 "2055": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2055", 
  "date": "2011-06-16T15:45:44.595644", 
  "short": "Jo\u00e3o Bernardo", 
  "id": 2055, 
  "name": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido da Rocha Bernardo"
 }, 
 "2056": {
  "short": "Marisa Macedo", 
  "name": "Marisa da Concei\u00e7\u00e3o Correia Macedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2056", 
  "birthdate": "29-05-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:45:45.950806", 
  "id": 2056
 }, 
 "2060": {
  "short": "Jos\u00e9 Paulo Areia de Carvalho", 
  "name": "Jos\u00e9 Paulo Ferreira Areia de Carvalho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2060", 
  "birthdate": "29-05-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:45:53.128269", 
  "id": 2060
 }, 
 "2061": {
  "short": "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco", 
  "name": "Jos\u00e9 Pedro Correia de Aguiar Branco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2061", 
  "birthdate": "18-07-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:45:54.289295", 
  "id": 2061
 }, 
 "2062": {
  "short": "Jos\u00e9 Freire Antunes", 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Freire Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2062", 
  "birthdate": "25-01-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:45:55.556075", 
  "id": 2062
 }, 
 "2063": {
  "short": "Alda Macedo", 
  "name": "Alda Maria Gon\u00e7alves Pereira Macedo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2063", 
  "birthdate": "07-09-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:45:56.953160", 
  "id": 2063
 }, 
 "2064": {
  "short": "Jorge Costa", 
  "name": "Jorge Fernando Magalh\u00e3es da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2064", 
  "birthdate": "12-01-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:45:59.202592", 
  "id": 2064
 }, 
 "2065": {
  "short": "Agostinho Branquinho", 
  "name": "Agostinho Correia Branquinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2065", 
  "birthdate": "10-08-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:46:01.175793", 
  "id": 2065
 }, 
 "2066": {
  "short": "Paulo Castro Rangel", 
  "name": "Paulo Artur dos Santos Castro de Campos Rangel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2066", 
  "birthdate": "18-02-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:46:02.367109", 
  "id": 2066
 }, 
 "2067": {
  "short": "Miguel Queiroz", 
  "name": "Miguel Jorge Pignatelli de Ata\u00edde Queiroz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2067", 
  "birthdate": "21-04-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:46:03.832871", 
  "id": 2067
 }, 
 "2069": {
  "short": "Jorge Machado", 
  "name": "Artur Jorge da Silva Machado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2069", 
  "birthdate": "20-05-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:46:09.027435", 
  "id": 2069
 }, 
 "2071": {
  "short": "Miguel Santos", 
  "name": "Paulo Miguel da Silva Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2071", 
  "birthdate": "24-03-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:46:14.471012", 
  "id": 2071
 }, 
 "2072": {
  "short": "Ana Zita Gomes", 
  "name": "Ana Zita Barbas Marv\u00e3o Alves Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2072", 
  "birthdate": "30-06-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:46:16.193818", 
  "id": 2072
 }, 
 "2073": {
  "short": "Daniel Fangueiro", 
  "name": "Daniel Jorge Martins Fangueiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2073", 
  "birthdate": "04-07-1979", 
  "date": "2011-06-16T15:46:17.392306", 
  "id": 2073
 }, 
 "2074": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2074", 
  "date": "2011-06-16T15:46:18.679519", 
  "short": "Germana Rosete", 
  "id": 2074, 
  "name": "Maria Germana Sousa Rocha Pimentel Rosete"
 }, 
 "2077": {
  "short": "Francisco Lopes", 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 de Almeida Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2077", 
  "birthdate": "29-08-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:46:22.778499", 
  "id": 2077
 }, 
 "2078": {
  "short": "Lu\u00eds Carloto Marques", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Carloto Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2078", 
  "birthdate": "17-07-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:46:24.057890", 
  "id": 2078
 }, 
 "2079": {
  "short": "Eug\u00e9nio Rosa", 
  "name": "Eug\u00e9nio \u00d3scar Garcia da Rosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2079", 
  "birthdate": "21-08-1941", 
  "date": "2011-06-16T15:46:25.757083", 
  "id": 2079
 }, 
 "2084": {
  "short": "Nuno Magalh\u00e3es", 
  "name": "Nuno Miguel Miranda de Magalh\u00e3es", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2084", 
  "birthdate": "04-03-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:46:30.246370", 
  "id": 2084
 }, 
 "2087": {
  "short": "Maria Idalina Trindade", 
  "name": "Maria Idalina Alves Trindade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2087", 
  "birthdate": "06-03-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:46:33.685108", 
  "id": 2087
 }, 
 "2089": {
  "short": "Helena Oliveira", 
  "name": "Helena Maria Andrade Cardoso Machado de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2089", 
  "birthdate": "30-09-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:46:35.834132", 
  "id": 2089
 }, 
 "2090": {
  "short": "Lu\u00eds Braga da Cruz", 
  "name": "Lu\u00eds Garcia Braga da Cruz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2090", 
  "birthdate": "30-05-1942", 
  "date": "2011-06-16T15:46:38.125079", 
  "id": 2090
 }, 
 "2092": {
  "short": "Lu\u00edsa Salgueiro", 
  "name": "Lu\u00edsa Maria Neves Salgueiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2092", 
  "birthdate": "02-01-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:46:41.089816", 
  "id": 2092
 }, 
 "2095": {
  "short": "Maria Jos\u00e9 Gamboa", 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Guerra Gamboa Campos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2095", 
  "birthdate": "06-07-1948", 
  "date": "2011-06-16T15:46:45.065179", 
  "id": 2095
 }, 
 "2098": {
  "short": "Manuel Pizarro", 
  "name": "Manuel Francisco Pizarro de Sampaio e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2098", 
  "birthdate": "02-02-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:46:48.805359", 
  "id": 2098
 }, 
 "2103": {
  "short": "Isabel Santos", 
  "name": "Maria Isabel Coelho Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2103", 
  "birthdate": "12-02-1968", 
  "date": "2011-06-16T15:46:53.455080", 
  "id": 2103
 }, 
 "2104": {
  "short": "Carlos P\u00e1scoa Gon\u00e7alves", 
  "name": "Carlos Ant\u00f3nio P\u00e1scoa Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2104", 
  "birthdate": "09-02-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:46:56.946102", 
  "id": 2104
 }, 
 "2105": {
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pereira Carneiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2105", 
  "birthdate": "04-10-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:46:58.246115", 
  "id": 2105
 }, 
 "2106": {
  "short": "Regina Ramos Bastos", 
  "name": "Regina Maria Pinto da Fonseca Ramos Bastos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2106", 
  "birthdate": "04-11-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:46:59.722138", 
  "id": 2106
 }, 
 "2107": {
  "short": "Gl\u00f3ria Ara\u00fajo", 
  "name": "Gl\u00f3ria Maria da Silva Ara\u00fajo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2107", 
  "birthdate": "04-01-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:47:02.865938", 
  "id": 2107
 }, 
 "2108": {
  "short": "Andr\u00e9 Almeida", 
  "name": "Ab\u00edlio Andr\u00e9 Brand\u00e3o de Almeida Teixeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2108", 
  "birthdate": "05-04-1978", 
  "date": "2011-06-16T15:47:04.373217", 
  "id": 2108
 }, 
 "2109": {
  "short": "L\u00facio Ferreira", 
  "name": "L\u00facio Maia Ferreira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2109", 
  "birthdate": "26-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:47:06.272190", 
  "id": 2109
 }, 
 "2110": {
  "short": "Paulo Matos", 
  "name": "Paulo Manuel Matos Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2110", 
  "birthdate": "16-03-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:47:08.105811", 
  "id": 2110
 }, 
 "2113": {
  "short": "Alc\u00eddia Lopes", 
  "name": "Alc\u00eddia Maria Cruz Sousa de Oliveira Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2113", 
  "birthdate": "09-01-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:47:11.913219", 
  "id": 2113
 }, 
 "2114": {
  "short": "Em\u00eddio Guerreiro", 
  "name": "Em\u00eddio Guerreiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2114", 
  "birthdate": "23-05-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:47:14.172576", 
  "id": 2114
 }, 
 "2115": {
  "short": "Ana Maria Rocha", 
  "name": "Ana Maria Cardoso Duarte da Rocha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2115", 
  "birthdate": "16-08-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:47:15.687053", 
  "id": 2115
 }, 
 "2116": {
  "short": "Maria Irene Silva", 
  "name": "Maria Irene Martins Baptista Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2116", 
  "birthdate": "01-03-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:47:18.303763", 
  "id": 2116
 }, 
 "2122": {
  "short": "Ol\u00edmpia Candeias", 
  "name": "Maria Ol\u00edmpia do Nascimento Castro Candeias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2122", 
  "birthdate": "10-11-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:47:24.345036", 
  "id": 2122
 }, 
 "2126": {
  "short": "Zita Seabra", 
  "name": "Zita Maria de Seabra Roseiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2126", 
  "birthdate": "25-05-1949", 
  "date": "2011-06-16T15:47:28.476124", 
  "id": 2126
 }, 
 "2128": {
  "short": "Miguel Almeida", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Pereira de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2128", 
  "birthdate": "07-08-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:47:30.516924", 
  "id": 2128
 }, 
 "2129": {
  "short": "Jo\u00e3o Paulo Correia", 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo Moreira Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2129", 
  "birthdate": "28-09-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:47:31.947642", 
  "id": 2129
 }, 
 "2130": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2130", 
  "date": "2011-06-16T15:47:34.146605", 
  "short": "Filipe Nascimento", 
  "id": 2130, 
  "name": "Filipe Miguel da Cruz e Queir\u00f3z Nascimento"
 }, 
 "2132": {
  "short": "Id\u00e1lia Moniz", 
  "name": "Id\u00e1lia Maria Marques Salvador Serr\u00e3o de Menezes Moniz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2132", 
  "birthdate": "16-05-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:47:36.782268", 
  "id": 2132
 }, 
 "2134": {
  "short": "Paulo Fonseca", 
  "name": "Paulo Alexandre Homem de Oliveira Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2134", 
  "birthdate": "13-09-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:47:39.107674", 
  "id": 2134
 }, 
 "2137": {
  "short": "Nuno Ant\u00e3o", 
  "name": "Nuno M\u00e1rio da Fonseca Oliveira Ant\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2137", 
  "birthdate": "31-03-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:47:42.274425", 
  "id": 2137
 }, 
 "2140": {
  "short": "S\u00f3nia Sanfona", 
  "name": "S\u00f3nia Isabel Fernandes Sanfona Cruz Mendes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2140", 
  "birthdate": "10-12-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:47:45.364091", 
  "id": 2140
 }, 
 "2142": {
  "short": "Lu\u00eds Pais Antunes", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Pais Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2142", 
  "birthdate": "20-08-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:47:48.871242", 
  "id": 2142
 }, 
 "2143": {
  "short": "Fernando Pratas", 
  "name": "Fernando Manuel Amaro Pratas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2143", 
  "birthdate": "23-04-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:47:50.207286", 
  "id": 2143
 }, 
 "2145": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2145", 
  "date": "2011-06-16T15:47:54.752775", 
  "short": "Rui Morais", 
  "id": 2145, 
  "name": "Rui David Fernandes Morais"
 }, 
 "2147": {
  "short": "Carlos Po\u00e7o", 
  "name": "Carlos Alberto Garcia Po\u00e7o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2147", 
  "birthdate": "12-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:47:56.967988", 
  "id": 2147
 }, 
 "2148": {
  "short": "Teresa Moraes Sarmento", 
  "name": "Maria Teresa Filipe de Moraes Sarmento", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2148", 
  "birthdate": "18-10-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:47:59.462065", 
  "id": 2148
 }, 
 "2150": {
  "short": "Marisa Costa", 
  "name": "Sandra Marisa dos Santos Martins Catarino da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2150", 
  "birthdate": "05-03-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:48:02.251535", 
  "id": 2150
 }, 
 "2151": {
  "short": "Maria Manuel Oliveira", 
  "name": "Maria Manuel Fernandes Francisco Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2151", 
  "birthdate": "17-09-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:48:05.302069", 
  "id": 2151
 }, 
 "2152": {
  "short": "Renato Gon\u00e7alves", 
  "name": "Renato Jos\u00e9 Diniz Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2152", 
  "birthdate": "18-05-1975", 
  "date": "2011-06-16T15:48:06.345864", 
  "id": 2152
 }, 
 "2155": {
  "short": "Lu\u00eds Gonelha", 
  "name": "Lu\u00eds Paulo Costa Maldonado Gonelha", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2155", 
  "birthdate": "03-10-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:48:09.374580", 
  "id": 2155
 }, 
 "2156": {
  "short": "Mariana Aiveca", 
  "name": "Mariana Rosa Aiveca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2156", 
  "birthdate": "03-02-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:48:10.611692", 
  "id": 2156
 }, 
 "2157": {
  "short": "Ant\u00f3nio Chora", 
  "name": "Ant\u00f3nio Augusto Jord\u00e3o Chora", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2157", 
  "birthdate": "15-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:48:11.943789", 
  "id": 2157
 }, 
 "2158": {
  "short": "Pedro Quartin Gra\u00e7a", 
  "name": "Pedro Quartin Gra\u00e7a Sim\u00e3o Jos\u00e9", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2158", 
  "birthdate": "18-05-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:48:15.593521", 
  "id": 2158
 }, 
 "2160": {
  "short": "Nuno da C\u00e2mara Pereira", 
  "name": "Nuno Maria de  Figueiredo Cabral da C\u00e2mara Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2160", 
  "birthdate": "19-06-1951", 
  "date": "2011-06-16T15:48:22.485257", 
  "id": 2160
 }, 
 "2162": {
  "short": "S\u00e9rgio Lipari", 
  "name": "S\u00e9rgio Lipari Garcia Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2162", 
  "birthdate": "27-06-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:48:24.859766", 
  "id": 2162
 }, 
 "2165": {
  "short": "Jorge F\u00e3o", 
  "name": "Jorge Manuel Capela Gon\u00e7alves F\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2165", 
  "birthdate": "04-11-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:48:28.039316", 
  "id": 2165
 }, 
 "2166": {
  "short": "F\u00e1tima Pimenta", 
  "name": "Maria de F\u00e1tima Oliveira Pimenta", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2166", 
  "birthdate": "09-02-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:48:31.068649", 
  "id": 2166
 }, 
 "2167": {
  "short": "Abel Baptista", 
  "name": "Abel Lima Baptista", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2167", 
  "birthdate": "13-10-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:48:32.498761", 
  "id": 2167
 }, 
 "2168": {
  "short": "J\u00falio Manuel Vasconcelos", 
  "name": "J\u00falio Manuel da Silva Magalh\u00e3es e Vasconcelos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2168", 
  "birthdate": "12-04-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:48:33.843518", 
  "id": 2168
 }, 
 "2169": {
  "short": "Paula Barros", 
  "name": "Paula Cristina Barros Teixeira Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2169", 
  "birthdate": "16-08-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:48:36.113990", 
  "id": 2169
 }, 
 "2170": {
  "short": "Manuel Pereira", 
  "name": "Manuel da Concei\u00e7\u00e3o Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2170", 
  "birthdate": "08-01-1946", 
  "date": "2011-06-16T15:48:37.647836", 
  "id": 2170
 }, 
 "2171": {
  "short": "Jorge Almeida", 
  "name": "Jorge Manuel Monteiro de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2171", 
  "birthdate": "20-09-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:48:39.029554", 
  "id": 2171
 }, 
 "2175": {
  "short": "Joaquim Alberto C\u00earca", 
  "name": "Joaquim Alberto de Oliveira C\u00earca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2175", 
  "birthdate": "25-12-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:48:42.822617", 
  "id": 2175
 }, 
 "2178": {
  "short": "Maria Helena Rodrigues", 
  "name": "Maria Helena da Silva Ferreira Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2178", 
  "birthdate": "07-05-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:48:45.823697", 
  "id": 2178
 }, 
 "2181": {
  "short": "Concei\u00e7\u00e3o Cruz", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Torrado Barroso Cruz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2181", 
  "birthdate": "31-12-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:48:49.068095", 
  "id": 2181
 }, 
 "2182": {
  "short": "Cl\u00e1udia Couto Vieira", 
  "name": "Cl\u00e1udia Isabel Patr\u00edcio do Couto Vieira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2182", 
  "birthdate": "16-10-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:48:50.603261", 
  "id": 2182
 }, 
 "2183": {
  "short": "Paulo Barradas", 
  "name": "Aur\u00e9lio Paulo da  Costa Henriques Barradas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2183", 
  "birthdate": "02-01-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:48:52.645101", 
  "id": 2183
 }, 
 "2184": {
  "short": "Miguel Tiago", 
  "name": "Miguel Tiago Crispim Rosado", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2184", 
  "birthdate": "27-08-1979", 
  "date": "2011-06-16T15:48:54.212617", 
  "id": 2184
 }, 
 "2186": {
  "short": "Herberto Goulart", 
  "name": "Herberto de Castro Goulart da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2186", 
  "birthdate": "10-05-1934", 
  "date": "2011-06-16T15:48:56.232608", 
  "id": 2186
 }, 
 "2191": {
  "short": "Helena Pinto", 
  "name": "Helena Maria Moura Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2191", 
  "birthdate": "05-09-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:49:01.106033", 
  "id": 2191
 }, 
 "2194": {
  "short": "Cec\u00edlia Hon\u00f3rio", 
  "name": "Maria Cec\u00edlia Vicente Duarte Hon\u00f3rio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2194", 
  "birthdate": "01-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:49:04.520602", 
  "id": 2194
 }, 
 "2195": {
  "short": "Ricardo Rodrigues", 
  "name": "Ricardo Manuel de Amaral Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2195", 
  "birthdate": "01-06-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:49:06.236230", 
  "id": 2195
 }, 
 "2197": {
  "short": "Renato Leal", 
  "name": "Renato Lu\u00eds Pereira Leal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2197", 
  "birthdate": "17-06-1953", 
  "date": "2011-06-16T15:49:08.319432", 
  "id": 2197
 }, 
 "2201": {
  "short": "Jacinto Serr\u00e3o", 
  "name": "Jacinto Serr\u00e3o de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2201", 
  "birthdate": "16-02-1969", 
  "date": "2011-06-16T15:49:12.485037", 
  "id": 2201
 }, 
 "2203": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2203", 
  "date": "2011-06-16T15:49:14.545080", 
  "short": "Pedro Pestana Bastos", 
  "id": 2203, 
  "name": "Pedro Dias de Sousa Pestana Bastos"
 }, 
 "2204": {
  "short": "Maria J\u00falia Car\u00e9", 
  "name": "Maria J\u00falia Gomes Henriques Car\u00e9", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2204", 
  "birthdate": "25-10-1954", 
  "date": "2011-06-16T15:49:16.322094", 
  "id": 2204
 }, 
 "2205": {
  "short": "Ricardo Freitas", 
  "name": "Ricardo Jorge Teixeira de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2205", 
  "birthdate": "03-03-1959", 
  "date": "2011-06-16T15:49:20.039711", 
  "id": 2205
 }, 
 "2209": {
  "short": "Marcos Perestrello", 
  "name": "Marcos da Cunha e Lorena Perestrello de Vasconcellos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2209", 
  "birthdate": "23-08-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:49:24.158690", 
  "id": 2209
 }, 
 "2210": {
  "short": "Eug\u00e9nia Santana Alho", 
  "name": "Maria Eug\u00e9nia Sim\u00f5es Santana Alho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2210", 
  "birthdate": "21-07-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:49:25.760030", 
  "id": 2210
 }, 
 "2212": {
  "short": "Miguel Laranjeiro", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Morgado Laranjeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2212", 
  "birthdate": "13-08-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:49:28.316860", 
  "id": 2212
 }, 
 "2213": {
  "short": "Isabel Coutinho", 
  "name": "Deolinda Isabel da Costa Coutinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2213", 
  "birthdate": "05-01-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:49:29.870058", 
  "id": 2213
 }, 
 "2214": {
  "short": "Manuel Mota", 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves Mota da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2214", 
  "birthdate": "01-05-1972", 
  "date": "2011-06-16T15:49:31.383227", 
  "id": 2214
 }, 
 "2215": {
  "short": "Nuno S\u00e1", 
  "name": "Nuno Andr\u00e9 Ara\u00fajo dos Santos Reis e S\u00e1", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2215", 
  "birthdate": "02-04-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:49:33.767601", 
  "id": 2215
 }, 
 "2217": {
  "short": "V\u00edtor Hugo Salgado", 
  "name": "V\u00edtor Hugo Machado da Costa Salgado de Abreu", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2217", 
  "birthdate": "24-01-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:49:35.650282", 
  "id": 2217
 }, 
 "2222": {
  "short": "Ana Rodrigues", 
  "name": "Ana Maria Correia Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2222", 
  "birthdate": "29-08-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:49:40.420497", 
  "id": 2222
 }, 
 "2224": {
  "short": "V\u00edtor Pereira", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Pinheiro Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2224", 
  "birthdate": "16-08-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:49:42.718975", 
  "id": 2224
 }, 
 "2225": {
  "short": "Hortense Martins", 
  "name": "Maria Hortense Nunes Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2225", 
  "birthdate": "21-09-1966", 
  "date": "2011-06-16T15:49:44.625091", 
  "id": 2225
 }, 
 "2226": {
  "short": "Maria Cid\u00e1lia Faustino", 
  "name": "Maria Cid\u00e1lia Bastos Faustino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2226", 
  "birthdate": "11-04-1947", 
  "date": "2011-06-16T15:49:46.090498", 
  "id": 2226
 }, 
 "2227": {
  "short": "Jorge Seguro Sanches", 
  "name": "Jorge Filipe Teixeira Seguro Sanches", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2227", 
  "birthdate": "30-07-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:49:48.288664", 
  "id": 2227
 }, 
 "2228": {
  "short": "Matilde Sousa Franco", 
  "name": "Maria Matilde Pessoa de Magalh\u00e3es Figueiredo de Sousa Franco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2228", 
  "birthdate": "08-07-1943", 
  "date": "2011-06-16T15:49:50.147260", 
  "id": 2228
 }, 
 "2229": {
  "short": "Teresa Portugal", 
  "name": "Maria Teresa Alegre de Melo Duarte Portugal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2229", 
  "birthdate": "23-08-1939", 
  "date": "2011-06-16T15:49:51.957403", 
  "id": 2229
 }, 
 "2230": {
  "short": "Jo\u00e3o Portugal", 
  "name": "Jo\u00e3o Raul Henriques Sousa Moura Portugal", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2230", 
  "birthdate": "01-10-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:49:53.579189", 
  "id": 2230
 }, 
 "2234": {
  "short": "Jo\u00e3o Oliveira", 
  "name": "Jo\u00e3o Guilherme Ramos Rosa de Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2234", 
  "birthdate": "09-07-1979", 
  "date": "2011-06-16T15:49:57.746583", 
  "id": 2234
 }, 
 "2244": {
  "short": "Henrique Ant\u00f3nio Troncho", 
  "name": "Henrique Ant\u00f3nio de Oliveira Troncho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2244", 
  "birthdate": "30-10-1950", 
  "date": "2011-06-16T15:50:06.903116", 
  "id": 2244
 }, 
 "2245": {
  "short": "Paula Nobre de Deus", 
  "name": "Paula Cristina Nobre de Deus", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2245", 
  "birthdate": "05-03-1970", 
  "date": "2011-06-16T15:50:09.208580", 
  "id": 2245
 }, 
 "2249": {
  "short": "Aldemira Pinho", 
  "name": "Aldemira Maria Cabanita do Nascimento Bispo Pinho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2249", 
  "birthdate": "04-04-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:50:13.180126", 
  "id": 2249
 }, 
 "2250": {
  "short": "Miguel Freitas", 
  "name": "Miguel Jo\u00e3o Pisoeiro de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2250", 
  "birthdate": "25-12-1960", 
  "date": "2011-06-16T15:50:14.660456", 
  "id": 2250
 }, 
 "2251": {
  "short": "Lu\u00eds Carito", 
  "name": "Lu\u00eds Manuel de Carvalho Carito", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2251", 
  "birthdate": "13-07-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:50:16.415773", 
  "id": 2251
 }, 
 "2252": {
  "short": "Jovita Ladeira", 
  "name": "Jovita de F\u00e1tima Romano Ladeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2252", 
  "birthdate": "16-02-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:50:17.856574", 
  "id": 2252
 }, 
 "2253": {
  "short": "Hugo Nunes", 
  "name": "Hugo Miguel Guerreiro Nunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2253", 
  "birthdate": "12-06-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:50:19.758675", 
  "id": 2253
 }, 
 "2254": {
  "short": "David Martins", 
  "name": "David Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2254", 
  "birthdate": "05-01-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:50:22.331503", 
  "id": 2254
 }, 
 "2256": {
  "short": "Fernando Cabral", 
  "name": "Fernando dos Santos Cabral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2256", 
  "birthdate": "10-05-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:50:24.579399", 
  "id": 2256
 }, 
 "2257": {
  "short": "Rita Miguel", 
  "name": "Rita Manuela Mascarenhas Falc\u00e3o dos Santos Miguel", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2257", 
  "birthdate": "28-07-1974", 
  "date": "2011-06-16T15:50:26.159497", 
  "id": 2257
 }, 
 "2260": {
  "short": "Odete Jo\u00e3o", 
  "name": "Maria Odete da Concei\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2260", 
  "birthdate": "03-01-1958", 
  "date": "2011-06-16T15:50:29.627152", 
  "id": 2260
 }, 
 "2261": {
  "short": "Carlos Lopes", 
  "name": "Carlos Alberto David dos Santos Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2261", 
  "birthdate": "06-06-1965", 
  "date": "2011-06-16T15:50:31.393924", 
  "id": 2261
 }, 
 "2263": {
  "short": "Ana Paula Vitorino", 
  "name": "Ana Paula Mendes Vitorino", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2263", 
  "birthdate": "25-04-1962", 
  "date": "2011-06-16T15:50:34.433148", 
  "id": 2263
 }, 
 "2264": {
  "short": "Pedro Farmhouse", 
  "name": "Pedro Manuel Farmhouse Sim\u00f5es Alberto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2264", 
  "birthdate": "27-06-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:50:36.087430", 
  "id": 2264
 }, 
 "2265": {
  "short": "Ana Couto", 
  "name": "Ana Maria Ribeiro Gomes do Couto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2265", 
  "birthdate": "19-04-1961", 
  "date": "2011-06-16T15:50:37.875707", 
  "id": 2265
 }, 
 "2266": {
  "short": "Jo\u00e3o Serrano", 
  "name": "Jo\u00e3o Miguel de Melo Santos Taborda Serrano", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2266", 
  "birthdate": "15-04-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:50:39.476469", 
  "id": 2266
 }, 
 "2267": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2267", 
  "date": "2011-06-16T15:50:40.602272", 
  "short": "Humberto Rosa", 
  "id": 2267, 
  "name": "Humberto Delgado Ubach Chaves Rosa"
 }, 
 "2268": {
  "short": "Marcos S\u00e1", 
  "name": "Marcos S\u00e1 Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2268", 
  "birthdate": "05-04-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:50:42.245825", 
  "id": 2268
 }, 
 "2269": {
  "short": "Rita Neves", 
  "name": "Rita Susana da Silva Guimar\u00e3es Neves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2269", 
  "birthdate": "10-05-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:50:43.599074", 
  "id": 2269
 }, 
 "2270": {
  "short": "Vasco Franco", 
  "name": "Vasco Seixas Duarte Franco", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2270", 
  "birthdate": "27-04-1952", 
  "date": "2011-06-16T15:50:44.683471", 
  "id": 2270
 }, 
 "2271": {
  "short": "Jo\u00e3o Gaspar", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Vieira Gaspar", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2271", 
  "birthdate": "22-05-1937", 
  "date": "2011-06-16T15:50:48.164670", 
  "id": 2271
 }, 
 "2272": {
  "short": "Marta Rebelo", 
  "name": "Marta Sofia Caetano Lopes Rebelo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2272", 
  "birthdate": "13-02-1978", 
  "date": "2011-06-16T15:50:49.968579", 
  "id": 2272
 }, 
 "2287": {
  "short": "Magda Borges", 
  "name": "Magda Andrea Gon\u00e7alves Borges", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2287", 
  "birthdate": "30-10-1976", 
  "date": "2011-06-16T15:51:03.809119", 
  "id": 2287
 }, 
 "2304": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2304", 
  "date": "2011-06-16T15:51:19.493360", 
  "short": "Bruno Ventura", 
  "id": 2304, 
  "name": "Bruno Miguel Pedrosa Ventura"
 }, 
 "2325": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2325", 
  "date": "2011-06-16T15:51:54.292949", 
  "short": "M\u00e1rio Fontemanha", 
  "id": 2325, 
  "name": "M\u00e1rio Rui Figueira Campos Fontemanha"
 }, 
 "2326": {
  "short": "Jo\u00e3o Tita Nunes", 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Tita Maur\u00edcio Melo Nunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2326", 
  "birthdate": "27-01-1967", 
  "date": "2011-06-16T15:51:55.894332", 
  "id": 2326
 }, 
 "2367": {
  "short": "Idalino Pereira", 
  "name": "Ant\u00f3nio Idalino Rodrigues Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2367", 
  "birthdate": "30-10-1956", 
  "date": "2011-06-16T15:52:35.966914", 
  "id": 2367
 }, 
 "2368": {
  "short": "Armando Alves", 
  "name": "Manuel Armando Dias Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2368", 
  "birthdate": "07-02-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:52:37.336900", 
  "id": 2368
 }, 
 "2419": {
  "short": "Cec\u00edlia Meireles", 
  "name": "Cec\u00edlia Felgueiras de Meireles Gra\u00e7a", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2419", 
  "birthdate": "29-05-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:53:19.237541", 
  "id": 2419
 }, 
 "2433": {
  "short": "Jos\u00e9 Moura Soeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Borges de Ara\u00fajo de Moura Soeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2433", 
  "birthdate": "11-08-1984", 
  "date": "2011-06-16T15:53:31.680961", 
  "id": 2433
 }, 
 "2522": {
  "short": "Catarina Marcelino", 
  "name": "Catarina Marcelino Rosa da Silva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2522", 
  "birthdate": "25-01-1971", 
  "date": "2011-06-16T15:54:45.996253", 
  "id": 2522
 }, 
 "2526": {
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Louren\u00e7o", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Azevedo Louren\u00e7o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2526", 
  "birthdate": "25-11-1957", 
  "date": "2011-06-16T15:54:50.063891", 
  "id": 2526
 }, 
 "2641": {
  "short": "Paulo Cavaleiro", 
  "name": "Paulo C\u00e9sar Lima Cavaleiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2641", 
  "birthdate": "08-12-1973", 
  "date": "2011-06-16T15:56:26.774609", 
  "id": 2641
 }, 
 "2711": {
  "short": "Bruno Veloso", 
  "name": "Bruno Viriato Gon\u00e7alves Costa Veloso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2711", 
  "birthdate": "30-01-1978", 
  "date": "2011-06-16T15:57:24.841563", 
  "id": 2711
 }, 
 "2729": {
  "short": "Bravo Nico", 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Bravo Nico", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2729", 
  "birthdate": "11-09-1964", 
  "date": "2011-06-16T15:57:41.070933", 
  "id": 2729
 }, 
 "2734": {
  "short": "Esmeralda Salero Ramires", 
  "name": "Esmeralda F\u00e1tima Quit\u00e9rio Salero Ramires", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2734", 
  "birthdate": "23-10-1955", 
  "date": "2011-06-16T15:57:45.545138", 
  "id": 2734
 }, 
 "2745": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2745", 
  "date": "2011-06-16T15:57:54.526944", 
  "short": "Armando dos Reis", 
  "id": 2745, 
  "name": "Armando Manuel Pereira Monteiro dos Reis"
 }, 
 "2816": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2816", 
  "date": "2011-06-16T15:58:53.429167", 
  "short": "Maria Alfreda Cruz", 
  "id": 2816, 
  "name": "Maria Alfreda Cordeiro da Cruz Ribeiro Viana"
 }, 
 "2839": {
  "short": "Rita Calv\u00e1rio", 
  "name": "Rita Maria Oliveira Calv\u00e1rio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2839", 
  "birthdate": "09-02-1978", 
  "date": "2011-06-16T15:59:13.362761", 
  "id": 2839
 }, 
 "2885": {
  "short": "Joana Lima", 
  "name": "Joana Fernanda Ferreira Lima", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2885", 
  "birthdate": "18-11-1963", 
  "date": "2011-06-16T15:59:53.927750", 
  "id": 2885
 }, 
 "2886": {
  "short": "Telma Madaleno", 
  "name": "Telma Catarina Dias Madaleno", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2886", 
  "birthdate": "01-03-1977", 
  "date": "2011-06-16T15:59:55.397084", 
  "id": 2886
 }, 
 "2906": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2906", 
  "date": "2011-06-16T16:00:12.181423", 
  "short": "Moura Guedes", 
  "id": 2906, 
  "name": "Afonso de Sousa Freire de Moura Guedes"
 }, 
 "2907": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2907", 
  "date": "2011-06-16T16:00:13.182912", 
  "short": "Afonso Abrantes", 
  "id": 2907, 
  "name": "Afonso Sequeira Abrantes"
 }, 
 "2908": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2908", 
  "date": "2011-06-16T16:00:14.239475", 
  "short": "Alberto Vicente", 
  "id": 2908, 
  "name": "Alberto  Alexandre Vicente"
 }, 
 "2909": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2909", 
  "date": "2011-06-16T16:00:15.201748", 
  "short": "Alberto de Melo", 
  "id": 2909, 
  "name": "Alberto Lopes de Melo"
 }, 
 "2910": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2910", 
  "date": "2011-06-16T16:00:16.173374", 
  "short": "Ab\u00edlio Costa", 
  "id": 2910, 
  "name": "Ant\u00f3nio Ab\u00edlio Costa"
 }, 
 "2911": {
  "short": "Ab\u00edlio Guedes", 
  "name": "Ab\u00edlio de Mesquita Ara\u00fajo Guedes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2911", 
  "birthdate": "18-11-1955", 
  "date": "2011-06-16T16:00:17.600454", 
  "id": 2911
 }, 
 "2912": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2912", 
  "date": "2011-06-16T16:00:18.577908", 
  "short": "Alexandre Leite", 
  "id": 2912, 
  "name": "Alexandre Manuel da Fonseca Leite"
 }, 
 "2913": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2913", 
  "date": "2011-06-16T16:00:19.611020", 
  "short": "Alexandre Monteiro", 
  "id": 2913, 
  "name": "Alexandre Azevedo Monteiro"
 }, 
 "2914": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2914", 
  "date": "2011-06-16T16:00:20.570632", 
  "short": "\u00c1lvaro Balseiro Amaro", 
  "id": 2914, 
  "name": "\u00c1lvaro Manuel Balseiro Amaro"
 }, 
 "2915": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2915", 
  "date": "2011-06-16T16:00:21.638058", 
  "short": "\u00c1lvaro Brasileiro", 
  "id": 2915, 
  "name": "Alvaro Favas Brasileiro"
 }, 
 "2916": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2916", 
  "date": "2011-06-16T16:00:22.688154", 
  "short": "\u00c1lvaro Cunhal", 
  "id": 2916, 
  "name": "\u00c1lvaro Barreirinhas Cunhal"
 }, 
 "2917": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2917", 
  "date": "2011-06-16T16:00:23.599007", 
  "short": "\u00c1lvaro D\u00e2maso", 
  "id": 2917, 
  "name": "\u00c1lvaro Cordeiro D\u00e2maso"
 }, 
 "2918": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2918", 
  "date": "2011-06-16T16:00:24.649013", 
  "short": "\u00c1lvaro de Carvalho", 
  "id": 2918, 
  "name": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Rodrigues de Carvalho"
 }, 
 "2919": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2919", 
  "date": "2011-06-16T16:00:25.597299", 
  "short": "\u00c1lvaro Neves da Silva", 
  "id": 2919, 
  "name": "\u00c1lvaro Jaime Neves da Silva"
 }, 
 "2920": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2920", 
  "date": "2011-06-16T16:00:26.597510", 
  "short": "Am\u00e2ndio Gomes", 
  "id": 2920, 
  "name": "Am\u00e2ndio dos Anjos Gomes"
 }, 
 "2922": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2922", 
  "date": "2011-06-16T16:00:28.611611", 
  "short": "An\u00edbal Pedro", 
  "id": 2922, 
  "name": "An\u00edbal Dias Pedro"
 }, 
 "2923": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2923", 
  "date": "2011-06-16T16:00:29.605233", 
  "short": "Anselmo An\u00edbal", 
  "id": 2923, 
  "name": "Ant\u00f3nio Anselmo An\u00edbal"
 }, 
 "2924": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2924", 
  "date": "2011-06-16T16:00:30.571797", 
  "short": "Ant\u00f3nio Azevedo Gomes", 
  "id": 2924, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Chambica de Azevedo Gomes"
 }, 
 "2925": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2925", 
  "date": "2011-06-16T16:00:31.380809", 
  "short": "Ant\u00f3nio Bal\u00e3o", 
  "id": 2925, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel P\u00e1scoa Borges Bal\u00e3o"
 }, 
 "2926": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2926", 
  "date": "2011-06-16T16:00:32.208279", 
  "short": "Ant\u00f3nio Barbosa de Azevedo", 
  "id": 2926, 
  "name": "Ant\u00f3nio S\u00e9rgio Barbosa de Azevedo"
 }, 
 "2927": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2927", 
  "date": "2011-06-16T16:00:33.213883", 
  "short": "Ant\u00f3nio Barreto", 
  "id": 2927, 
  "name": "Ant\u00f3nio Miguel Morais Barreto"
 }, 
 "2928": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2928", 
  "date": "2011-06-16T16:00:34.242264", 
  "short": "Ant\u00f3nio Bento", 
  "id": 2928, 
  "name": "Ant\u00f3nio Paulo Veloso Martins Bento"
 }, 
 "2929": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2929", 
  "date": "2011-06-16T16:00:35.213137", 
  "short": "Ant\u00f3nio Calado", 
  "id": 2929, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel N\u00fa Calado"
 }, 
 "2930": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2930", 
  "date": "2011-06-16T16:00:36.190070", 
  "short": "Ant\u00f3nio Coimbra", 
  "id": 2930, 
  "name": "Ant\u00f3nio M\u00e1rio Braga dos Santos Coimbra"
 }, 
 "2931": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2931", 
  "date": "2011-06-16T16:00:37.025612", 
  "short": "Ant\u00f3nio de Ara\u00fajo", 
  "id": 2931, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Coelho de Ara\u00fajo"
 }, 
 "2932": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2932", 
  "date": "2011-06-16T16:00:38.030066", 
  "short": "Ant\u00f3nio de Carvalho", 
  "id": 2932, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Carvalho"
 }, 
 "2933": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2933", 
  "date": "2011-06-16T16:00:39.047287", 
  "short": "Ant\u00f3nio Esteves", 
  "id": 2933, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Sanches Esteves"
 }, 
 "2934": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2934", 
  "date": "2011-06-16T16:00:40.030464", 
  "short": "Santos Pereira", 
  "id": 2934, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge dos Santos Pereira"
 }, 
 "2935": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2935", 
  "date": "2011-06-16T16:00:41.045882", 
  "short": "Ant\u00f3nio Macedo", 
  "id": 2935, 
  "name": "Ant\u00f3nio C\u00e2ndido Miranda de Macedo"
 }, 
 "2936": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2936", 
  "date": "2011-06-16T16:00:42.017983", 
  "short": "Ant\u00f3nio Matos", 
  "id": 2936, 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria Oliveira de Matos"
 }, 
 "2937": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2937", 
  "date": "2011-06-16T16:00:43.027854", 
  "short": "Ant\u00f3nio Ourique Mendes", 
  "id": 2937, 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria de Ornelas Ourique Mendes"
 }, 
 "2938": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2938", 
  "date": "2011-06-16T16:00:43.833823", 
  "short": "Ant\u00f3nio Pereira", 
  "id": 2938, 
  "name": "Ant\u00f3nio Abrantes Pereira"
 }, 
 "2939": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2939", 
  "date": "2011-06-16T16:00:44.806004", 
  "short": "Ant\u00f3nio Ramos", 
  "id": 2939, 
  "name": "Ant\u00f3nio Augusto Ramos"
 }, 
 "2940": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2940", 
  "date": "2011-06-16T16:00:45.618416", 
  "short": "Ant\u00f3nio Tavares", 
  "id": 2940, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Lopes Tavares"
 }, 
 "2941": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2941", 
  "date": "2011-06-16T16:00:46.431895", 
  "short": "Armando Costa", 
  "id": 2941, 
  "name": "Armando Lopes Correia Costa"
 }, 
 "2942": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2942", 
  "date": "2011-06-16T16:00:47.442912", 
  "short": "Arnaldo Brito Lhamas", 
  "id": 2942, 
  "name": "Arnaldo \u00c2ngelo de Brito Lhamas"
 }, 
 "2943": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2943", 
  "date": "2011-06-16T16:00:48.592383", 
  "short": "Assun\u00e7\u00e3o Marques", 
  "id": 2943, 
  "name": "Jos\u00e9 Assun\u00e7\u00e3o Marques"
 }, 
 "2944": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2944", 
  "date": "2011-06-16T16:00:49.447569", 
  "short": "Barbosa da Costa", 
  "id": 2944, 
  "name": "Francisco Barbosa da Costa"
 }, 
 "2945": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2945", 
  "date": "2011-06-16T16:00:50.492673", 
  "short": "B\u00e1rtolo Campos", 
  "id": 2945, 
  "name": "B\u00e1rtolo de Paiva Campos"
 }, 
 "2946": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2946", 
  "date": "2011-06-16T16:00:51.448040", 
  "short": "Bernardina Sebasti\u00e3o", 
  "id": 2946, 
  "name": "Bernardina L\u00facia Sebasti\u00e3o"
 }, 
 "2947": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2947", 
  "date": "2011-06-16T16:00:54.986924", 
  "short": "Carla Diogo", 
  "id": 2947, 
  "name": "Carla Maria Tato Diogo"
 }, 
 "2948": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2948", 
  "date": "2011-06-16T16:00:55.872282", 
  "short": "Carlos Alfredo Brito", 
  "id": 2948, 
  "name": "Carlos Alfredo de Brito"
 }, 
 "2950": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2950", 
  "date": "2011-06-16T16:00:57.641796", 
  "short": "Carlos Baptista Costa", 
  "id": 2950, 
  "name": "Carlos Victor Baptista Costa"
 }, 
 "2951": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2951", 
  "date": "2011-06-16T16:00:58.687487", 
  "short": "Carlos Batista", 
  "id": 2951, 
  "name": "Carlos Manuel Pereira Batista"
 }, 
 "2952": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2952", 
  "date": "2011-06-16T16:00:59.664495", 
  "short": "Carlos C\u00e9sar", 
  "id": 2952, 
  "name": "Carlos Manuel Martins do Vale C\u00e9sar"
 }, 
 "2953": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2953", 
  "date": "2011-06-16T16:01:01.094435", 
  "short": "Carlos Corr\u00eaa Gago", 
  "id": 2953, 
  "name": "Carlos Jorge Mendes Corr\u00eaa Gago"
 }, 
 "2954": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2954", 
  "date": "2011-06-16T16:01:03.063162", 
  "short": "Carlos da Costa", 
  "id": 2954, 
  "name": "Carlos Campos Rodrigues da Costa"
 }, 
 "2955": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2955", 
  "date": "2011-06-16T16:01:04.103350", 
  "short": "Carlos Esmeraldo", 
  "id": 2955, 
  "name": "Carlos Sacramento Esmeraldo"
 }, 
 "2956": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2956", 
  "date": "2011-06-16T16:01:05.075122", 
  "short": "Carlos Lilaia", 
  "id": 2956, 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira Lilaia"
 }, 
 "2957": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2957", 
  "date": "2011-06-16T16:01:06.084143", 
  "short": "Carlos Macedo", 
  "id": 2957, 
  "name": "Carlos Mattos Chaves de Macedo"
 }, 
 "2958": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2958", 
  "date": "2011-06-16T16:01:07.099900", 
  "short": "Carlos Pereira Pinto", 
  "id": 2958, 
  "name": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves Pereira Pinto"
 }, 
 "2959": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2959", 
  "date": "2011-06-16T16:01:08.093399", 
  "short": "Carlos Ramildes", 
  "id": 2959, 
  "name": "Carlos Manuel Ferreira da Paz Ramildes"
 }, 
 "2960": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2960", 
  "date": "2011-06-16T16:01:09.051184", 
  "short": "Carraco dos Reis", 
  "id": 2960, 
  "name": "Manuel Marques Carraco dos Reis"
 }, 
 "2961": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2961", 
  "date": "2011-06-16T16:01:09.841868", 
  "short": "Casimiro Pereira", 
  "id": 2961, 
  "name": "Casimiro Gomes Pereira"
 }, 
 "2962": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2962", 
  "date": "2011-06-16T16:01:10.675248", 
  "short": "C\u00e9sar Santos", 
  "id": 2962, 
  "name": "C\u00e9sar da Costa Santos"
 }, 
 "2963": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2963", 
  "date": "2011-06-16T16:01:11.654292", 
  "short": "Cl\u00e1udio Percheiro", 
  "id": 2963, 
  "name": "Cl\u00e1udio Jos\u00e9 dos Santos Percheiro"
 }, 
 "2964": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2964", 
  "date": "2011-06-16T16:01:12.545770", 
  "short": "Coelho dos Santos", 
  "id": 2964, 
  "name": "Manuel Coelho dos Santos"
 }, 
 "2965": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2965", 
  "date": "2011-06-16T16:01:13.468023", 
  "short": "Crist\u00f3v\u00e3o Norte", 
  "id": 2965, 
  "name": "Crist\u00f3v\u00e3o Guerreiro Norte"
 }, 
 "2966": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2966", 
  "date": "2011-06-16T16:01:14.713388", 
  "short": "Cust\u00f3dio Freitas", 
  "id": 2966, 
  "name": "Cust\u00f3dio Jo\u00e3o Vilela Maldonado Freitas"
 }, 
 "2967": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2967", 
  "date": "2011-06-16T16:01:16.311449", 
  "short": "Daniel Bastos", 
  "id": 2967, 
  "name": "Daniel Ab\u00edlio Ferreira Bastos"
 }, 
 "2968": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2968", 
  "date": "2011-06-16T16:01:17.364646", 
  "short": "Diamantino Dias", 
  "id": 2968, 
  "name": "Diamantino Jos\u00e9 Dias"
 }, 
 "2969": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2969", 
  "date": "2011-06-16T16:01:18.280996", 
  "short": "Domingos e Sousa", 
  "id": 2969, 
  "name": "Domingos Silva e Sousa"
 }, 
 "2970": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2970", 
  "date": "2011-06-16T16:01:19.064654", 
  "short": "Dulcineo Rebelo", 
  "id": 2970, 
  "name": "Dulcineo Ant\u00f3nio Campos Rebelo"
 }, 
 "2971": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2971", 
  "date": "2011-06-16T16:01:19.879327", 
  "short": "Edgar Correia", 
  "id": 2971, 
  "name": "Edgar Maciel Almeida Correia"
 }, 
 "2972": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2972", 
  "date": "2011-06-16T16:01:20.971985", 
  "short": "Edmundo Pedro", 
  "id": 2972, 
  "name": "Edmundo Pedro"
 }, 
 "2973": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2973", 
  "date": "2011-06-16T16:01:22.016264", 
  "short": "Eduarda Fernandes", 
  "id": 2973, 
  "name": "Eduarda Maria Castro Fernandes"
 }, 
 "2974": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2974", 
  "date": "2011-06-16T16:01:24.827821", 
  "short": "Erc\u00edlia Ribeiro da Silva", 
  "id": 2974, 
  "name": "Erc\u00edlia Domingues Pinto Ribeiro da Silva"
 }, 
 "2975": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2975", 
  "date": "2011-06-16T16:01:25.662282", 
  "short": "Evaristo Oliveira", 
  "id": 2975, 
  "name": "Evaristo de Almeida Guerra de Oliveira"
 }, 
 "2976": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2976", 
  "date": "2011-06-16T16:01:26.982383", 
  "short": "Fernando Concei\u00e7\u00e3o", 
  "id": 2976, 
  "name": "Fernando Dias de Carvalho Concei\u00e7\u00e3o"
 }, 
 "2977": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2977", 
  "date": "2011-06-16T16:01:27.923589", 
  "short": "Fernando Concei\u00e7\u00e3o Gomes", 
  "id": 2977, 
  "name": "Fernando Manuel da Concei\u00e7\u00e3o Gomes"
 }, 
 "2978": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2978", 
  "date": "2011-06-16T16:01:28.855040", 
  "short": "Fernando Aires Ferreira", 
  "id": 2978, 
  "name": "Fernando Ant\u00f3nio Aires Ferreira"
 }, 
 "2979": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2979", 
  "date": "2011-06-16T16:01:29.679022", 
  "short": "Fernando Figueiredo", 
  "id": 2979, 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Alves Figueiredo"
 }, 
 "2980": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2980", 
  "date": "2011-06-16T16:01:31.116887", 
  "short": "Fernando Mariano", 
  "id": 2980, 
  "name": "Fernando Francisco Mariano"
 }, 
 "2981": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2981", 
  "date": "2011-06-16T16:01:32.274730", 
  "short": "Fernando Rocha", 
  "id": 2981, 
  "name": "Fernando Barata Rocha"
 }, 
 "2982": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2982", 
  "date": "2011-06-16T16:01:33.163596", 
  "short": "Fernando Roriz", 
  "id": 2982, 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Sequeira Roriz"
 }, 
 "2983": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2983", 
  "date": "2011-06-16T16:01:34.145770", 
  "short": "Flausino Silva", 
  "id": 2983, 
  "name": "Flausino Jos\u00e9 Ferreira da Silva"
 }, 
 "2984": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2984", 
  "date": "2011-06-16T16:01:35.252830", 
  "short": "Francisco Armando Fernandes", 
  "id": 2984, 
  "name": "Francisco Armando Fernandes"
 }, 
 "2985": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2985", 
  "date": "2011-06-16T16:01:36.329364", 
  "short": "Francisco Jardim", 
  "id": 2985, 
  "name": "Francisco Jardim Ramos"
 }, 
 "2986": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2986", 
  "date": "2011-06-16T16:01:37.288644", 
  "short": "Germano Domingos", 
  "id": 2986, 
  "name": "Germano da Silva Domingos"
 }, 
 "2987": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2987", 
  "date": "2011-06-16T16:01:38.091295", 
  "short": "Gra\u00e7a Ramalho", 
  "id": 2987, 
  "name": "Maria da Gra\u00e7a de Jesus Costa Pires Santana Ramalho"
 }, 
 "2988": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2988", 
  "date": "2011-06-16T16:01:39.015924", 
  "short": "Guilherme Pinto", 
  "id": 2988, 
  "name": "Guilherme Manuel Lopes Pinto"
 }, 
 "2989": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2989", 
  "date": "2011-06-16T16:01:41.431483", 
  "short": "Henrique Almeida", 
  "id": 2989, 
  "name": "Henrique Jos\u00e9 Pires dos Santos Almeida"
 }, 
 "2990": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2990", 
  "date": "2011-06-16T16:01:42.525835", 
  "short": "Henrique Carmin\u00e9", 
  "id": 2990, 
  "name": "Henrique do Carmo Carmin\u00e9"
 }, 
 "2991": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2991", 
  "date": "2011-06-16T16:01:43.514850", 
  "short": "Herculano Pombo", 
  "id": 2991, 
  "name": "Herculano da Silva Pombo Marques Sequeira"
 }, 
 "2992": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2992", 
  "date": "2011-06-16T16:01:44.338691", 
  "short": "Herm\u00ednio Martinho", 
  "id": 2992, 
  "name": "Herm\u00ednio Paiva Fernandes Martinho"
 }, 
 "2993": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2993", 
  "date": "2011-06-16T16:01:45.306945", 
  "short": "Humberto Lopes", 
  "id": 2993, 
  "name": "Humberto Pires Lopes"
 }, 
 "2994": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2994", 
  "date": "2011-06-16T16:01:46.413731", 
  "short": "Humberto Rodrigues", 
  "id": 2994, 
  "name": "Humberto Sert\u00f3rio Fonseca Rodrigues"
 }, 
 "2995": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2995", 
  "date": "2011-06-16T16:01:48.339292", 
  "short": "Igrejas Caeiro", 
  "id": 2995, 
  "name": "Francisco Igrejas Caeiro"
 }, 
 "2996": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2996", 
  "date": "2011-06-16T16:01:50.528413", 
  "short": "Isabel Espada", 
  "id": 2996, 
  "name": "Isabel Maria da Costa Valentim Ferreira Espada"
 }, 
 "2997": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2997", 
  "date": "2011-06-16T16:01:51.560913", 
  "short": "Jo\u00e3o Bel\u00e9m", 
  "id": 2997, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Ascen\u00e7\u00e3o Bel\u00e9m"
 }, 
 "3000": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3000", 
  "date": "2011-06-16T16:01:54.136578", 
  "short": "Jo\u00e3o Montenegro", 
  "id": 3000, 
  "name": "Jo\u00e3o Soares Pinto Montenegro"
 }, 
 "3001": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3001", 
  "date": "2011-06-16T16:01:54.965736", 
  "short": "Jo\u00e3o Sei\u00e7a Neves", 
  "id": 3001, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Cani\u00e7o de Sei\u00e7a Neves"
 }, 
 "3002": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3002", 
  "date": "2011-06-16T16:01:56.021668", 
  "short": "Jo\u00e3o Teixeira", 
  "id": 3002, 
  "name": "Jo\u00e3o Maria Ferreira Teixeira"
 }, 
 "3003": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3003", 
  "date": "2011-06-16T16:01:57.017385", 
  "short": "Joaquim Ara\u00fajo", 
  "id": 3003, 
  "name": "Joaquim Renato Ferreira Ara\u00fajo"
 }, 
 "3004": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3004", 
  "date": "2011-06-16T16:01:57.990263", 
  "short": "Joaquim Rebocho", 
  "id": 3004, 
  "name": "Joaquim Ant\u00f3nio Rebocho Teixeira"
 }, 
 "3005": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3005", 
  "date": "2011-06-16T16:01:58.910172", 
  "short": "Jorge Catarino", 
  "id": 3005, 
  "name": "Jorge Lu\u00eds da Costa Catarino"
 }, 
 "3006": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3006", 
  "date": "2011-06-16T16:01:59.948583", 
  "short": "Jorge Correia", 
  "id": 3006, 
  "name": "Jorge Alberto dos Santos Correia"
 }, 
 "3007": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3007", 
  "date": "2011-06-16T16:02:01.242516", 
  "short": "Jorge Lemos", 
  "id": 3007, 
  "name": "Jorge Manuel Abreu de Lemos"
 }, 
 "3008": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3008", 
  "date": "2011-06-16T16:02:02.336567", 
  "short": "Jorge Liz", 
  "id": 3008, 
  "name": "Jorge Pegado Liz"
 }, 
 "3009": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3009", 
  "date": "2011-06-16T16:02:03.164295", 
  "short": "Jos\u00e9 Alfredo Silva", 
  "id": 3009, 
  "name": "Jos\u00e9 Alfredo Godinho Coelho e Silva"
 }, 
 "3010": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3010", 
  "date": "2011-06-16T16:02:04.701694", 
  "short": "Jos\u00e9 Boavida", 
  "id": 3010, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Silva de Miranda Boavida"
 }, 
 "3011": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3011", 
  "date": "2011-06-16T16:02:05.533762", 
  "short": "Jos\u00e9 Castel-Branco", 
  "id": 3011, 
  "name": "Jos\u00e9 Flor\u00eancio Botelho Castel-Branco"
 }, 
 "3012": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3012", 
  "date": "2011-06-16T16:02:06.312885", 
  "short": "J\u00falio Antunes", 
  "id": 3012, 
  "name": "J\u00falio Jos\u00e9 Antunes"
 }, 
 "3013": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3013", 
  "date": "2011-06-16T16:02:07.219048", 
  "short": "Jos\u00e9 Coito Pita", 
  "id": 3013, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Coito Pita"
 }, 
 "3014": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3014", 
  "date": "2011-06-16T16:02:08.222903", 
  "short": "Jos\u00e9 de Castro", 
  "id": 3014, 
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Linhares de Castro"
 }, 
 "3015": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3015", 
  "date": "2011-06-16T16:02:09.189540", 
  "short": "Jos\u00e9 Ferreira de Campos", 
  "id": 3015, 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Ferreira de Campos"
 }, 
 "3016": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3016", 
  "date": "2011-06-16T16:02:10.145345", 
  "short": "Jos\u00e9 Francisco Amaral", 
  "id": 3016, 
  "name": "Jos\u00e9 Francisco Amaral"
 }, 
 "3017": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3017", 
  "date": "2011-06-16T16:02:10.991943", 
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Nunes", 
  "id": 3017, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds do Amaral Nunes"
 }, 
 "3019": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3019", 
  "date": "2011-06-16T16:02:12.982662", 
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Casqueiro", 
  "id": 3019, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues Casqueiro"
 }, 
 "3020": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3020", 
  "date": "2011-06-16T16:02:13.999988", 
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Mendes", 
  "id": 3020, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Melo Antunes Mendes"
 }, 
 "3021": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3021", 
  "date": "2011-06-16T16:02:14.980910", 
  "short": "Jos\u00e9 Melo Alves", 
  "id": 3021, 
  "name": "Jos\u00e9 Mendes Melo Alves"
 }, 
 "3022": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3022", 
  "date": "2011-06-16T16:02:15.973874", 
  "short": "Jos\u00e9 Miranda", 
  "id": 3022, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes Miranda"
 }, 
 "3023": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3023", 
  "date": "2011-06-16T16:02:16.950241", 
  "short": "Jos\u00e9 Paiva", 
  "id": 3023, 
  "name": "Jos\u00e9 Lapa Pessoa Paiva"
 }, 
 "3024": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3024", 
  "date": "2011-06-16T16:02:17.770910", 
  "short": "Jos\u00e9 Sequeira", 
  "id": 3024, 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando Sequeira Rodrigues"
 }, 
 "3025": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3025", 
  "date": "2011-06-16T16:02:18.766928", 
  "short": "Jos\u00e9 Vitoriano", 
  "id": 3025, 
  "name": "Jos\u00e9 Rodrigues Vitoriano"
 }, 
 "3026": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3026", 
  "date": "2011-06-16T16:02:19.805402", 
  "short": "Lacerda de Queir\u00f3s", 
  "id": 3026, 
  "name": "Ant\u00f3nio Augusto Lacerda de Queir\u00f3s"
 }, 
 "3027": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3027", 
  "date": "2011-06-16T16:02:20.808831", 
  "short": "Lalanda Ribeiro", 
  "id": 3027, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds de Carvalho Lalanda Ribeiro"
 }, 
 "3028": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3028", 
  "date": "2011-06-16T16:02:21.857217", 
  "short": "Liberal Correia", 
  "id": 3028, 
  "name": "Liberal Farias Correia"
 }, 
 "3029": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3029", 
  "date": "2011-06-16T16:02:22.799234", 
  "short": "Lu\u00eds Amaral", 
  "id": 3029, 
  "name": "Lu\u00eds Amadeu Barradas Amaral"
 }, 
 "3030": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3030", 
  "date": "2011-06-16T16:02:23.783121", 
  "short": "Lu\u00eds Carvalho", 
  "id": 3030, 
  "name": "Lu\u00eds da Silva Carvalho"
 }, 
 "3031": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3031", 
  "date": "2011-06-16T16:02:24.803810", 
  "short": "Lu\u00eds Covas", 
  "id": 3031, 
  "name": "Lu\u00eds Geordano dos Santos Covas"
 }, 
 "3032": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3032", 
  "date": "2011-06-16T16:02:25.819676", 
  "short": "Lu\u00eds Palma", 
  "id": 3032, 
  "name": "Lu\u00eds Maria Bartolomeu Afonso da Palma"
 }, 
 "3033": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3033", 
  "date": "2011-06-16T16:02:26.922377", 
  "short": "Lu\u00eds Manuel Rodrigues", 
  "id": 3033, 
  "name": "Lu\u00eds Manuel das Neves Rodrigues"
 }, 
 "3034": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3034", 
  "date": "2011-06-16T16:02:27.803404", 
  "short": "Lu\u00eds Roque", 
  "id": 3034, 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Loureiro Roque"
 }, 
 "3035": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3035", 
  "date": "2011-06-16T16:02:28.883299", 
  "short": "Lu\u00edsa Amorim", 
  "id": 3035, 
  "name": "Maria Lu\u00edsa Rodrigues Amorim Garcia da Rosa"
 }, 
 "3036": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3036", 
  "date": "2011-06-16T16:02:29.795510", 
  "short": "Magalh\u00e3es Mota", 
  "id": 3036, 
  "name": "Joaquim Jorge de Magalh\u00e3es Mota"
 }, 
 "3037": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3037", 
  "date": "2011-06-16T16:02:31.011791", 
  "short": "Manuel Barros", 
  "id": 3037, 
  "name": "Manuel Augusto Pinto de Barros"
 }, 
 "3038": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3038", 
  "date": "2011-06-16T16:02:32.001774", 
  "short": "Manuel Filipe", 
  "id": 3038, 
  "name": "Manuel Anast\u00e1cio Filipe"
 }, 
 "3039": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3039", 
  "date": "2011-06-16T16:02:33.105344", 
  "short": "Manuel Freixo", 
  "id": 3039, 
  "name": "Manuel Jo\u00e3o Vaz Freixo"
 }, 
 "3040": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3040", 
  "date": "2011-06-16T16:02:33.982514", 
  "short": "Manuel Pereira", 
  "id": 3040, 
  "name": "Manuel Pereira"
 }, 
 "3041": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3041", 
  "date": "2011-06-16T16:02:34.797062", 
  "short": "Manuel S\u00e1 Fernandes", 
  "id": 3041, 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio de S\u00e1 Fernandes"
 }, 
 "3042": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3042", 
  "date": "2011-06-16T16:02:35.653150", 
  "short": "Manuel Soares Costa", 
  "id": 3042, 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 Dias Soares Costa"
 }, 
 "3043": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3043", 
  "date": "2011-06-16T16:02:36.753132", 
  "short": "Manuel Tito de Morais", 
  "id": 3043, 
  "name": "Manuel Alfredo Tito de Morais"
 }, 
 "3044": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3044", 
  "date": "2011-06-16T16:02:37.631897", 
  "short": "Manuel Valente Fernandes", 
  "id": 3044, 
  "name": "Manuel Gon\u00e7alves Valente Fernandes"
 }, 
 "3045": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3045", 
  "date": "2011-06-16T16:02:38.729634", 
  "short": "Marcos Antunes", 
  "id": 3045, 
  "name": "Marcos Manuel Rolo Antunes"
 }, 
 "3046": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3046", 
  "date": "2011-06-16T16:02:39.616541", 
  "short": "Margarida Borges de Carvalho", 
  "id": 3046, 
  "name": "Aurora Margarida de Carvalho Santos Borges de Carvalho"
 }, 
 "3047": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3047", 
  "date": "2011-06-16T16:02:40.444709", 
  "short": "Maria Ana Medeiros", 
  "id": 3047, 
  "name": "Maria Ana Eir\u00f3 da Silva Medeiros"
 }, 
 "3048": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3048", 
  "date": "2011-06-16T16:02:41.453581", 
  "short": "Maria Ant\u00f3nia Melo", 
  "id": 3048, 
  "name": "Maria Ant\u00f3nia Corga de Vasconcelos Dias Pinho e Melo"
 }, 
 "3049": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3049", 
  "date": "2011-06-16T16:02:42.410159", 
  "short": "Maria do C\u00e9u Esteves", 
  "id": 3049, 
  "name": "Maria do C\u00e9u Fernandes Oliveira Esteves"
 }, 
 "3050": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3050", 
  "date": "2011-06-16T16:02:43.425409", 
  "short": "Maria Jo\u00e3o Antunes", 
  "id": 3050, 
  "name": "Maria Jo\u00e3o Pires Godinho Antunes"
 }, 
 "3052": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3052", 
  "date": "2011-06-16T16:02:45.009657", 
  "short": "Mar\u00edlia Ferreira", 
  "id": 3052, 
  "name": "Mar\u00edlia Teresa Teixeira Barros Ferreira"
 }, 
 "3053": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3053", 
  "date": "2011-06-16T16:02:45.853762", 
  "short": "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o", 
  "id": 3053, 
  "name": "Mario Manuel Cal Brand\u00e3o"
 }, 
 "3054": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3054", 
  "date": "2011-06-16T16:02:46.854448", 
  "short": "M\u00e1rio Raposo", 
  "id": 3054, 
  "name": "M\u00e1rio Ferreira Bastos Raposo"
 }, 
 "3055": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3055", 
  "date": "2011-06-16T16:02:47.937679", 
  "short": "M\u00e1rio Sottomayor Cardia", 
  "id": 3055, 
  "name": "M\u00e1rio Augusto Sottomayor Leal Cardia"
 }, 
 "3056": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3056", 
  "date": "2011-06-16T16:02:48.841241", 
  "short": "Mary Correia e Lan\u00e7a", 
  "id": 3056, 
  "name": "Mary Patr\u00edcia Pinheiro Correia e Lan\u00e7a"
 }, 
 "3057": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3057", 
  "date": "2011-06-16T16:02:49.807096", 
  "short": "Mateus de Brito", 
  "id": 3057, 
  "name": "Mateus Manuel Lopes de Brito"
 }, 
 "3058": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3058", 
  "date": "2011-06-16T16:02:50.649863", 
  "short": "Miguel Galv\u00e3o Teles", 
  "id": 3058, 
  "name": "Miguel Ant\u00f3nio Monteiro Galv\u00e3o Teles"
 }, 
 "3059": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3059", 
  "date": "2011-06-16T16:02:51.672976", 
  "short": "Nascimento Rodrigues", 
  "id": 3059, 
  "name": "Henrique Alberto Freitas do Nascimento Rodrigues"
 }, 
 "3060": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3060", 
  "date": "2011-06-16T16:02:52.820285", 
  "short": "Nat\u00e1lia Correia", 
  "id": 3060, 
  "name": "Nat\u00e1lia de Oliveira Correia"
 }, 
 "3061": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3061", 
  "date": "2011-06-16T16:02:53.610503", 
  "short": "Natalina Pint\u00e3o", 
  "id": 3061, 
  "name": "Maria Natalina Pessoa Milhano Pint\u00e3o"
 }, 
 "3062": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3062", 
  "date": "2011-06-16T16:02:54.463062", 
  "short": "Nuno Brederode", 
  "id": 3062, 
  "name": "Nuno Manuel Brederode Rodrigues dos Santos"
 }, 
 "3063": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3063", 
  "date": "2011-06-16T16:02:55.450881", 
  "short": "Nuno Silvestre", 
  "id": 3063, 
  "name": "Nuno Miguel Salgueiro Ferreira Silvestre"
 }, 
 "3064": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3064", 
  "date": "2011-06-16T16:02:56.443120", 
  "short": "Oct\u00e1vio Pato", 
  "id": 3064, 
  "name": "Oct\u00e1vio Floriano Rodrigues Pato"
 }, 
 "3065": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3065", 
  "date": "2011-06-16T16:02:57.421774", 
  "short": "Orlando Cruz", 
  "id": 3065, 
  "name": "Orlando Moreira de Campos Cruz"
 }, 
 "3066": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3066", 
  "date": "2011-06-16T16:02:58.494926", 
  "short": "Raimundo Cabral", 
  "id": 3066, 
  "name": "Raimundo do C\u00e9u Cabral"
 }, 
 "3067": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3067", 
  "date": "2011-06-16T16:02:59.482954", 
  "short": "Ramalho Eanes", 
  "id": 3067, 
  "name": "Ant\u00f3nio dos Santos Ramalho Eanes"
 }, 
 "3068": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3068", 
  "date": "2011-06-16T16:03:00.456157", 
  "short": "Ra\u00fal Junqueiro", 
  "id": 3068, 
  "name": "Ra\u00fal Manuel Gouveia Bordalo Junqueiro"
 }, 
 "3069": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3069", 
  "date": "2011-06-16T16:03:01.555916", 
  "short": "Reinaldo Gomes", 
  "id": 3069, 
  "name": "Reinaldo Alberto Ramos Gomes"
 }, 
 "3070": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3070", 
  "date": "2011-06-16T16:03:02.539624", 
  "short": "Ricardo Barros", 
  "id": 3070, 
  "name": "Ricardo Manuel Rodrigues de Barros"
 }, 
 "3071": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3071", 
  "date": "2011-06-16T16:03:03.453840", 
  "short": "Rog\u00e9rio Moreira", 
  "id": 3071, 
  "name": "Rog\u00e9rio Paulo Sardinha de Sousa Moreira"
 }, 
 "3072": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3072", 
  "date": "2011-06-16T16:03:04.436300", 
  "short": "Rosa Tom\u00e9 e Costa", 
  "id": 3072, 
  "name": "Rosa Maria Ferreira Tom\u00e9 e Costa"
 }, 
 "3073": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3073", 
  "date": "2011-06-16T16:03:05.289908", 
  "short": "Rui Almeida Mendes", 
  "id": 3073, 
  "name": "Rui Manuel de Sousa Almeidamendes"
 }, 
 "3074": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3074", 
  "date": "2011-06-16T16:03:06.337162", 
  "short": "Rui Amaral", 
  "id": 3074, 
  "name": "Rui Alberto Barradas do Amaral"
 }, 
 "3075": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3075", 
  "date": "2011-06-16T16:03:07.294091", 
  "short": "Rui Santos Silva", 
  "id": 3075, 
  "name": "Rui Jos\u00e9 dos Santos Silva"
 }, 
 "3076": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3076", 
  "date": "2011-06-16T16:03:08.291677", 
  "short": "Silva Lopes", 
  "id": 3076, 
  "name": "Jos\u00e9 da Silva Lopes"
 }, 
 "3077": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3077", 
  "date": "2011-06-16T16:03:09.467195", 
  "short": "Silva Torres", 
  "id": 3077, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel da Silva Torres"
 }, 
 "3078": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3078", 
  "date": "2011-06-16T16:03:10.486984", 
  "short": "Valdemar Alves", 
  "id": 3078, 
  "name": "Valdemar Cardoso Alves"
 }, 
 "3079": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3079", 
  "date": "2011-06-16T16:03:11.520573", 
  "short": "Vargas Bulc\u00e3o", 
  "id": 3079, 
  "name": "Jos\u00e9 de Vargas Bulc\u00e3o"
 }, 
 "3080": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3080", 
  "date": "2011-06-16T16:03:12.517593", 
  "short": "Vasco da Gama Fernandes", 
  "id": 3080, 
  "name": "Vasco da Gama Lopes Fernandes"
 }, 
 "3081": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3081", 
  "date": "2011-06-16T16:03:13.441763", 
  "short": "Victor \u00c1vila da Silva", 
  "id": 3081, 
  "name": "Victor Manuel \u00c1vila da Silva"
 }, 
 "3082": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3082", 
  "date": "2011-06-16T16:03:14.259177", 
  "short": "Vidigal Amaro", 
  "id": 3082, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Monteiro Vidigal Amaro"
 }, 
 "3083": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3083", 
  "date": "2011-06-16T16:03:15.076142", 
  "short": "V\u00edtor Const\u00e2ncio", 
  "id": 3083, 
  "name": "V\u00edtor Manuel Ribeiro Const\u00e2ncio"
 }, 
 "3084": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3084", 
  "date": "2011-06-16T16:03:16.094715", 
  "short": "Walter Teixeira", 
  "id": 3084, 
  "name": "Walter Lopes Teixeira"
 }, 
 "3085": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3085", 
  "date": "2011-06-16T16:03:17.220107", 
  "short": "Rosado Correia", 
  "id": 3085, 
  "name": "Jo\u00e3o Rosado Correia"
 }, 
 "3086": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3086", 
  "date": "2011-06-16T16:03:18.103063", 
  "short": "Paulo Godinho", 
  "id": 3086, 
  "name": "Paulo Jorge Gaspar Godinho"
 }, 
 "3087": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3087", 
  "date": "2011-06-16T16:03:19.093130", 
  "short": "Manuel Fonseca", 
  "id": 3087, 
  "name": "Manuel Maria Portugal da Fonseca"
 }, 
 "3088": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3088", 
  "date": "2011-06-16T16:03:20.183207", 
  "short": "Joaquim da Silva Martins", 
  "id": 3088, 
  "name": "Joaquim da Silva Martins"
 }, 
 "3089": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3089", 
  "date": "2011-06-16T16:03:21.082695", 
  "short": "Ant\u00f3nio Frederico", 
  "id": 3089, 
  "name": "Ant\u00f3nio Frederico Vieira de Moura"
 }, 
 "3090": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3090", 
  "date": "2011-06-16T16:03:22.075452", 
  "short": "Jos\u00e9 Valente", 
  "id": 3090, 
  "name": "Jos\u00e9 de Almeida Valente"
 }, 
 "3091": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3091", 
  "date": "2011-06-16T16:03:22.914493", 
  "short": "An\u00edbal Campos", 
  "id": 3091, 
  "name": "An\u00edbal Jos\u00e9 da Costa Campos"
 }, 
 "3092": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3092", 
  "date": "2011-06-16T16:03:23.892304", 
  "short": "Rui de S\u00e1", 
  "id": 3092, 
  "name": "Rui de S\u00e1 e Cunha"
 }, 
 "3093": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3093", 
  "date": "2011-06-16T16:03:24.873016", 
  "short": "Jos\u00e9 Lopes", 
  "id": 3093, 
  "name": "Jos\u00e9 Emanuel Corujo Lopes"
 }, 
 "3094": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3094", 
  "date": "2011-06-16T16:03:25.677551", 
  "short": "Jos\u00e9 Casal", 
  "id": 3094, 
  "name": "Jos\u00e9 Lopes Ferreira Casal"
 }, 
 "3096": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3096", 
  "date": "2011-06-16T16:03:27.293017", 
  "short": "Jos\u00e9 Mendes", 
  "id": 3096, 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando de Almeida Ferreira Mendes"
 }, 
 "3097": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3097", 
  "date": "2011-06-16T16:03:28.293079", 
  "short": "C\u00e9sar de Menezes", 
  "id": 3097, 
  "name": "Ant\u00f3nio Vasco de Mello Silva C\u00e9sar de Menezes"
 }, 
 "3098": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3098", 
  "date": "2011-06-16T16:03:32.093673", 
  "short": "Hor\u00e1cio Mar\u00e7al", 
  "id": 3098, 
  "name": "Hor\u00e1cio Alves Mar\u00e7al"
 }, 
 "3099": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3099", 
  "date": "2011-06-16T16:03:33.146624", 
  "short": "Ruy Seabra", 
  "id": 3099, 
  "name": "Ruy Manuel Correia de Seabra"
 }, 
 "3100": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3100", 
  "date": "2011-06-16T16:03:34.212995", 
  "short": "Carlos Oliveira e Sousa", 
  "id": 3100, 
  "name": "Carlos Eduardo de Oliveira e Sousa"
 }, 
 "3101": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3101", 
  "date": "2011-06-16T16:03:35.136573", 
  "short": "Vieira Dias", 
  "id": 3101, 
  "name": "Ant\u00f3nio Alberto Vieira Dias"
 }, 
 "3102": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3102", 
  "date": "2011-06-16T16:03:36.113102", 
  "short": "Francisco Miguel", 
  "id": 3102, 
  "name": "Francisco Miguel Duarte"
 }, 
 "3103": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3103", 
  "date": "2011-06-16T16:03:37.048809", 
  "short": "Belchior Pereira", 
  "id": 3103, 
  "name": "Belchior Alves Pereira"
 }, 
 "3104": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3104", 
  "date": "2011-06-16T16:03:37.887811", 
  "short": "Bento Calado", 
  "id": 3104, 
  "name": "Bento Aniceto Calado"
 }, 
 "3105": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3105", 
  "date": "2011-06-16T16:03:38.711008", 
  "short": "Joaquim Domingues", 
  "id": 3105, 
  "name": "Joaquim Carneiro de Barros Domingues"
 }, 
 "3106": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3106", 
  "date": "2011-06-16T16:03:39.717988", 
  "short": "Oct\u00e1vio Machado", 
  "id": 3106, 
  "name": "Oct\u00e1vio J\u00falio de Almeida Pereira Machado"
 }, 
 "3107": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3107", 
  "date": "2011-06-16T16:03:40.742695", 
  "short": "Agostinho Domingues", 
  "id": 3107, 
  "name": "Agostinho de Jesus Domingues"
 }, 
 "3108": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3108", 
  "date": "2011-06-16T16:03:41.770584", 
  "short": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes", 
  "id": 3108, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Fernandes"
 }, 
 "3109": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3109", 
  "date": "2011-06-16T16:03:42.723476", 
  "short": "S\u00e9rgio Santos", 
  "id": 3109, 
  "name": "S\u00e9rgio Machado dos Santos"
 }, 
 "3110": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3110", 
  "date": "2011-06-16T16:03:43.767750", 
  "short": "Vitorino Costa", 
  "id": 3110, 
  "name": "Vitorino da Silva Costa"
 }, 
 "3111": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3111", 
  "date": "2011-06-16T16:03:44.790387", 
  "short": "Jos\u00e9 Azevedo", 
  "id": 3111, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Correia de Azevedo"
 }, 
 "3112": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3112", 
  "date": "2011-06-16T16:03:45.704252", 
  "short": "Jos\u00e9 Torcato", 
  "id": 3112, 
  "name": "Jos\u00e9 Torcato Dias Ferreira"
 }, 
 "3113": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3113", 
  "date": "2011-06-16T16:03:46.515133", 
  "short": "Cruz Vila\u00e7a", 
  "id": 3113, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds da Cruz Vila\u00e7a"
 }, 
 "3114": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3114", 
  "date": "2011-06-16T16:03:47.315664", 
  "short": "Henrique de Moraes", 
  "id": 3114, 
  "name": "Henrique Jos\u00e9 Cardoso de Menezes Pereira de Moraes"
 }, 
 "3115": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3115", 
  "date": "2011-06-16T16:03:48.135875", 
  "short": "Manuel Pinto", 
  "id": 3115, 
  "name": "Manuel Afonso de Almeida Pinto"
 }, 
 "3116": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3116", 
  "date": "2011-06-16T16:03:49.120488", 
  "short": "Casimiro Pires", 
  "id": 3116, 
  "name": "Casimiro Ant\u00f3nio Pires"
 }, 
 "3117": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3117", 
  "date": "2011-06-16T16:03:50.677277", 
  "short": "Jos\u00e9 Coutinho", 
  "id": 3117, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Peixoto Coutinho"
 }, 
 "3118": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3118", 
  "date": "2011-06-16T16:03:51.533431", 
  "short": "Amadeu Pires", 
  "id": 3118, 
  "name": "Amadeu Augusto Pires"
 }, 
 "3119": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3119", 
  "date": "2011-06-16T16:03:52.945348", 
  "short": "H\u00earnani Moutinho", 
  "id": 3119, 
  "name": "H\u00earnani Torres Moutinho"
 }, 
 "3120": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3120", 
  "date": "2011-06-16T16:03:53.914484", 
  "short": "Jos\u00e9 Seixas", 
  "id": 3120, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Monteiro Pereira Seixas"
 }, 
 "3121": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3121", 
  "date": "2011-06-16T16:03:54.703029", 
  "short": "Manuel Robalo", 
  "id": 3121, 
  "name": "Manuel Crucho Esteves Robalo"
 }, 
 "3122": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3122", 
  "date": "2011-06-16T16:03:55.646737", 
  "short": "Ant\u00f3nio Mendes", 
  "id": 3122, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Marques Mendes"
 }, 
 "3123": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3123", 
  "date": "2011-06-16T16:03:56.536509", 
  "short": "Ant\u00f3nio Paulouro", 
  "id": 3123, 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria Paulouro"
 }, 
 "3124": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3124", 
  "date": "2011-06-16T16:03:57.348002", 
  "short": "Henrique Bairr\u00e3o", 
  "id": 3124, 
  "name": "Henrique Lu\u00eds Esteves Bairr\u00e3o"
 }, 
 "3125": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3125", 
  "date": "2011-06-16T16:03:58.147370", 
  "short": "Ant\u00f3nio Barata Portugal", 
  "id": 3125, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Barata Portugal"
 }, 
 "3126": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3126", 
  "date": "2011-06-16T16:03:58.940095", 
  "short": "Joaquim Barranca", 
  "id": 3126, 
  "name": "Joaquim Maria Bernardes Barranca"
 }, 
 "3127": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3127", 
  "date": "2011-06-16T16:03:59.740191", 
  "short": "Arm\u00e9nio Carvalho", 
  "id": 3127, 
  "name": "Arm\u00e9nio Ramos de Carvalho"
 }, 
 "3128": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3128", 
  "date": "2011-06-16T16:04:00.525496", 
  "short": "Carlos S\u00e1 Furtado", 
  "id": 3128, 
  "name": "Carlos Artur Trindade S\u00e1 Furtado"
 }, 
 "3129": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3129", 
  "date": "2011-06-16T16:04:01.579015", 
  "short": "Ant\u00f3nio Fernando Costa", 
  "id": 3129, 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernando Rodrigues Costa"
 }, 
 "3130": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3130", 
  "date": "2011-06-16T16:04:02.527549", 
  "short": "Jaime Serra", 
  "id": 3130, 
  "name": "Jaime dos Santos Serra"
 }, 
 "3131": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3131", 
  "date": "2011-06-16T16:04:03.532992", 
  "short": "Jo\u00e3o Abrantes", 
  "id": 3131, 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Abrantes"
 }, 
 "3132": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3132", 
  "date": "2011-06-16T16:04:04.452826", 
  "short": "Carlos Laranjeira", 
  "id": 3132, 
  "name": "Carlos Jos\u00e9 Machado Laranjeira Pereira"
 }, 
 "3133": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3133", 
  "date": "2011-06-16T16:04:05.380535", 
  "short": "Correia de Oliveira", 
  "id": 3133, 
  "name": "Manuel Correia de Oliveira"
 }, 
 "3134": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3134", 
  "date": "2011-06-16T16:04:06.374214", 
  "short": "Ant\u00f3nio Gerv\u00e1sio", 
  "id": 3134, 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim Gerv\u00e1sio"
 }, 
 "3135": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3135", 
  "date": "2011-06-16T16:04:07.370881", 
  "short": "Cust\u00f3dio Ging\u00e3o", 
  "id": 3135, 
  "name": "Cust\u00f3dio Jacinto Ging\u00e3o"
 }, 
 "3136": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3136", 
  "date": "2011-06-16T16:04:08.335308", 
  "short": "Joaquim Carmelo", 
  "id": 3136, 
  "name": "Joaquim Carmelo Lobo"
 }, 
 "3137": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3137", 
  "date": "2011-06-16T16:04:09.203915", 
  "short": "Ant\u00f3nio Percheiro Santos", 
  "id": 3137, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jo\u00e3o de Brito Percheiro Santos"
 }, 
 "3138": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3138", 
  "date": "2011-06-16T16:04:10.167000", 
  "short": "Ferdinando Gouveia", 
  "id": 3138, 
  "name": "Ferdinando Louren\u00e7o de Gouveia"
 }, 
 "3139": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3139", 
  "date": "2011-06-16T16:04:10.922129", 
  "short": "Ant\u00f3nio Feu", 
  "id": 3139, 
  "name": "Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es Barros Feu"
 }, 
 "3140": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3140", 
  "date": "2011-06-16T16:04:11.787700", 
  "short": "Jo\u00e3o Barros", 
  "id": 3140, 
  "name": "Jo\u00e3o Barros Madeira"
 }, 
 "3141": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3141", 
  "date": "2011-06-16T16:04:12.750251", 
  "short": "Manuel Guerreiro", 
  "id": 3141, 
  "name": "Manuel Gomes Guerreiro"
 }, 
 "3142": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3142", 
  "date": "2011-06-16T16:04:13.629936", 
  "short": "Margarida Tengarrinha", 
  "id": 3142, 
  "name": "Maria Margarida Carmo Tengarrinha Campos Costa"
 }, 
 "3143": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3143", 
  "date": "2011-06-16T16:04:14.543107", 
  "short": "Jos\u00e9 Estev\u00e3o Cruz", 
  "id": 3143, 
  "name": "Jos\u00e9 Estev\u00e3o Correia da Cruz"
 }, 
 "3144": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3144", 
  "date": "2011-06-16T16:04:15.380529", 
  "short": "Arm\u00e9nio Matias", 
  "id": 3144, 
  "name": "Arm\u00e9nio Jer\u00f3nimo Martins Matias"
 }, 
 "3145": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3145", 
  "date": "2011-06-16T16:04:16.510930", 
  "short": "Jos\u00e9 Relva", 
  "id": 3145, 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Travassos Relva"
 }, 
 "3146": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3146", 
  "date": "2011-06-16T16:04:17.403872", 
  "short": "Jos\u00e9 de Andrade", 
  "id": 3146, 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Lim\u00e3o de Andrade"
 }, 
 "3147": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3147", 
  "date": "2011-06-16T16:04:18.397072", 
  "short": "Veiga Sim\u00e3o", 
  "id": 3147, 
  "name": "Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o"
 }, 
 "3148": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3148", 
  "date": "2011-06-16T16:04:19.413563", 
  "short": "Fernando Henriques", 
  "id": 3148, 
  "name": "Fernando Henriques Lopes"
 }, 
 "3149": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3149", 
  "date": "2011-06-16T16:04:20.373304", 
  "short": "Andrade Pereira", 
  "id": 3149, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Andrade Pereira"
 }, 
 "3150": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3150", 
  "date": "2011-06-16T16:04:21.454390", 
  "short": "Adelaide Soares", 
  "id": 3150, 
  "name": "Maria Adelaide Lucas Pires Ribeiro Soares"
 }, 
 "3151": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3151", 
  "date": "2011-06-16T16:04:22.405889", 
  "short": "Francisco Menezes Falc\u00e3o", 
  "id": 3151, 
  "name": "Franciscomanuel de Menezes Falc\u00e3o"
 }, 
 "3152": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3152", 
  "date": "2011-06-16T16:04:23.430811", 
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Seabra", 
  "id": 3152, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Paiva Seabra Rosa"
 }, 
 "3153": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3153", 
  "date": "2011-06-16T16:04:24.356227", 
  "short": "Ant\u00f3nio Marques", 
  "id": 3153, 
  "name": "Ant\u00f3nio Lopes Marques"
 }, 
 "3154": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3154", 
  "date": "2011-06-16T16:04:25.263983", 
  "short": "Carlos Melancia", 
  "id": 3154, 
  "name": "Carlos Montez Melancia"
 }, 
 "3155": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3155", 
  "date": "2011-06-16T16:04:26.220345", 
  "short": "Leonel Fadigas", 
  "id": 3155, 
  "name": "Leonel de Sousa Fadigas"
 }, 
 "3156": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3156", 
  "date": "2011-06-16T16:04:27.254699", 
  "short": "Joaquim Gomes Santos", 
  "id": 3156, 
  "name": "Joaquim Gomes dos Santos"
 }, 
 "3157": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3157", 
  "date": "2011-06-16T16:04:28.171741", 
  "short": "Sa\u00fal Fragata", 
  "id": 3157, 
  "name": "Sa\u00fal Feteira Fragata"
 }, 
 "3158": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3158", 
  "date": "2011-06-16T16:04:28.980305", 
  "short": "Francisco Pinto Balsem\u00e3o", 
  "id": 3158, 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 Pereira Pinto Balsem\u00e3o"
 }, 
 "3159": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3159", 
  "date": "2011-06-16T16:04:29.819264", 
  "short": "Rui Oliveira e Costa", 
  "id": 3159, 
  "name": "Rui Manuel de Oliveira Costa"
 }, 
 "3160": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3160", 
  "date": "2011-06-16T16:04:30.767447", 
  "short": "Machado Louren\u00e7o", 
  "id": 3160, 
  "name": "Ant\u00f3nio do Nascimento Machado Louren\u00e7o"
 }, 
 "3161": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3161", 
  "date": "2011-06-16T16:04:31.603852", 
  "short": "Jos\u00e9 Athayde Carvalhosa", 
  "id": 3161, 
  "name": "Jos\u00e9 Filipe de Mendon\u00e7a Athayde de Carvalhosa"
 }, 
 "3162": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3162", 
  "date": "2011-06-16T16:04:32.591672", 
  "short": "Pr\u00f3spero Lu\u00eds", 
  "id": 3162, 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Pr\u00f3spero Lu\u00eds"
 }, 
 "3163": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3163", 
  "date": "2011-06-16T16:04:33.396439", 
  "short": "Amadeu Matias", 
  "id": 3163, 
  "name": "Amadeu Vasconcelos Matias"
 }, 
 "3164": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3164", 
  "date": "2011-06-16T16:04:34.186375", 
  "short": "Jo\u00e3o do Valle", 
  "id": 3164, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Alves Nunes do Valle"
 }, 
 "3165": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3165", 
  "date": "2011-06-16T16:04:35.183885", 
  "short": "Jos\u00e9 Vasconcelos", 
  "id": 3165, 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Torres Matos de Vasconcelos"
 }, 
 "3166": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3166", 
  "date": "2011-06-16T16:04:36.215638", 
  "short": "Ivo Pinho", 
  "id": 3166, 
  "name": "Ivo Joge de Almeida dos Santos Pinho"
 }, 
 "3167": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3167", 
  "date": "2011-06-16T16:04:37.279786", 
  "short": "Vasco Marques", 
  "id": 3167, 
  "name": "Vasco Pinto da Silva Marques"
 }, 
 "3168": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3168", 
  "date": "2011-06-16T16:04:38.227691", 
  "short": "Manuel Silvestre", 
  "id": 3168, 
  "name": "Manuel dos Santos Messias Silvestre"
 }, 
 "3169": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3169", 
  "date": "2011-06-16T16:04:39.224665", 
  "short": "Cristina Albuquerque", 
  "id": 3169, 
  "name": "Maria Cristina Gomes da Silva Cardoso de Albuquerque"
 }, 
 "3170": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3170", 
  "date": "2011-06-16T16:04:40.212029", 
  "short": "Carlos Alberto Martins", 
  "id": 3170, 
  "name": "Carlos Alberto da Silva Narciso Martins"
 }, 
 "3171": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3171", 
  "date": "2011-06-16T16:04:41.224220", 
  "short": "Tiago Bastos", 
  "id": 3171, 
  "name": "Tiago Gameiro Rodrigues Bastos"
 }, 
 "3172": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3172", 
  "date": "2011-06-16T16:04:42.206842", 
  "short": "Daniel Amaral", 
  "id": 3172, 
  "name": "Daniel Pacheco Amaral"
 }, 
 "3173": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3173", 
  "date": "2011-06-16T16:04:43.275941", 
  "short": "Ald\u00e9nio Gomes", 
  "id": 3173, 
  "name": "Ald\u00e9nio Sim\u00f5es Gomes"
 }, 
 "3174": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3174", 
  "date": "2011-06-16T16:04:44.213631", 
  "short": "Victor Vieira", 
  "id": 3174, 
  "name": "Victor Manuel Lopes Vieira"
 }, 
 "3175": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3175", 
  "date": "2011-06-16T16:04:44.995073", 
  "short": "Jos\u00e9 Tengarrinha", 
  "id": 3175, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Marques do Carmo Mendes Tengarrinha"
 }, 
 "3176": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3176", 
  "date": "2011-06-16T16:04:45.798885", 
  "short": "Alda Nogueira", 
  "id": 3176, 
  "name": "Maria Alda Barbosa Nogueira"
 }, 
 "3177": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3177", 
  "date": "2011-06-16T16:04:46.637654", 
  "short": "M\u00e1rio Soares", 
  "id": 3177, 
  "name": "M\u00e1rio Alberto Nobre Lopes Soares"
 }, 
 "3178": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3178", 
  "date": "2011-06-16T16:04:47.630106", 
  "short": "Odete Filipe", 
  "id": 3178, 
  "name": "Maria Odete de Jesus Filipe"
 }, 
 "3179": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3179", 
  "date": "2011-06-16T16:04:48.678461", 
  "short": "Rui Mateus", 
  "id": 3179, 
  "name": "Rui Fernando Pereira Mateus"
 }, 
 "3180": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3180", 
  "date": "2011-06-16T16:04:49.632280", 
  "short": "Jorge Campinos", 
  "id": 3180, 
  "name": "Joaquim Jorfe de Pinho Campinos"
 }, 
 "3181": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3181", 
  "date": "2011-06-16T16:04:50.454611", 
  "short": "Te\u00f3filo Santos", 
  "id": 3181, 
  "name": "Te\u00f3filo Carvalho dos Santos"
 }, 
 "3182": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3182", 
  "date": "2011-06-16T16:04:51.463540", 
  "short": "Alfredo Barroso", 
  "id": 3182, 
  "name": "Alfredo Jos\u00e9 S\u00f3mera Sim\u00f5es Barroso"
 }, 
 "3183": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3183", 
  "date": "2011-06-16T16:04:52.466187", 
  "short": "Walter Rosa", 
  "id": 3183, 
  "name": "Walter Ruivo Pinto Gomes Rosa"
 }, 
 "3184": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3184", 
  "date": "2011-06-16T16:04:53.443897", 
  "short": "Ant\u00f3nio Janeiro", 
  "id": 3184, 
  "name": "Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves Janeiro"
 }, 
 "3185": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3185", 
  "date": "2011-06-16T16:04:54.446486", 
  "short": "M\u00e1rio Nunes da Silva", 
  "id": 3185, 
  "name": "M\u00e1rio Nunes da Silva"
 }, 
 "3186": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3186", 
  "date": "2011-06-16T16:04:55.457495", 
  "short": "Marcelo Curto", 
  "id": 3186, 
  "name": "Francisco Manuel Monteiro Marcelo Curto"
 }, 
 "3187": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3187", 
  "date": "2011-06-16T16:04:56.429358", 
  "short": "Palma In\u00e1cio", 
  "id": 3187, 
  "name": "Herm\u00ednio da Palma In\u00e1cio"
 }, 
 "3188": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3188", 
  "date": "2011-06-16T16:04:57.428493", 
  "short": "Abel Almeida", 
  "id": 3188, 
  "name": "Joaquim%couto"
 }, 
 "3189": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3189", 
  "date": "2011-06-16T16:04:58.549520", 
  "short": "Ant\u00f3nio Neiva Correia", 
  "id": 3189, 
  "name": "Ant\u00f3nio Filipe Vieira Neiva Correia"
 }, 
 "3190": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3190", 
  "date": "2011-06-16T16:04:59.451774", 
  "short": "Carvalho Cardoso", 
  "id": 3190, 
  "name": "Jos\u00e9 Vicente de Jesus de Carvalho Cardoso"
 }, 
 "3191": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3191", 
  "date": "2011-06-16T16:05:00.316057", 
  "short": "Joaquim Miranda", 
  "id": 3191, 
  "name": "Joaquim Ant\u00f3nio Miranda da Silva"
 }, 
 "3192": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3192", 
  "date": "2011-06-16T16:05:01.287328", 
  "short": "Gil Rom\u00e3o", 
  "id": 3192, 
  "name": "Gil da Concei\u00e7\u00e3o Palmeiro Rom\u00e3o"
 }, 
 "3193": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3193", 
  "date": "2011-06-16T16:05:02.227550", 
  "short": "Malato Correia", 
  "id": 3193, 
  "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds Malato Correia"
 }, 
 "3194": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3194", 
  "date": "2011-06-16T16:05:03.287607", 
  "short": "Eug\u00e9nio Anacoreta Correia", 
  "id": 3194, 
  "name": "Eug\u00e9nio Maria Nunes Anacoreta Correia"
 }, 
 "3195": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3195", 
  "date": "2011-06-16T16:05:04.224435", 
  "short": "Jo\u00e3o Borges de Pinho", 
  "id": 3195, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Carvalho Borges de Pinho"
 }, 
 "3196": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3196", 
  "date": "2011-06-16T16:05:05.055164", 
  "short": "Manuel da Silva", 
  "id": 3196, 
  "name": "Manuel Vaz da Silva"
 }, 
 "3197": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3197", 
  "date": "2011-06-16T16:05:05.830532", 
  "short": "Jos\u00e9 Meireles Barros", 
  "id": 3197, 
  "name": "Jos\u00e9 Henrique Ribeiro Meireles de Barros"
 }, 
 "3198": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3198", 
  "date": "2011-06-16T16:05:06.650272", 
  "short": "Henrique Madureira", 
  "id": 3198, 
  "name": "Henrique Ant\u00f3nio da Concei\u00e7\u00e3o Madureira"
 }, 
 "3199": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3199", 
  "date": "2011-06-16T16:05:07.519837", 
  "short": "Ribeiro Teles", 
  "id": 3199, 
  "name": "Gon\u00e7alo Pereira Ribeiro Teles"
 }, 
 "3200": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3200", 
  "date": "2011-06-16T16:05:08.485669", 
  "short": "Lu\u00eds Saias", 
  "id": 3200, 
  "name": "Lu\u00eds Silv\u00e9rio Gon\u00e7alves Saias"
 }, 
 "3201": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3201", 
  "date": "2011-06-16T16:05:09.659137", 
  "short": "\u00c2ngelo Veloso", 
  "id": 3201, 
  "name": "\u00c2ngelo Matos Mendes Veloso"
 }, 
 "3202": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3202", 
  "date": "2011-06-16T16:05:10.640985", 
  "short": "Ant\u00f3nio Taborda", 
  "id": 3202, 
  "name": "Ant\u00f3nio Monteiro de Almeida Taborda"
 }, 
 "3203": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3203", 
  "date": "2011-06-16T16:05:11.518386", 
  "short": "Jos\u00e9 Augusto Seabra", 
  "id": 3203, 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Baptista Lopes e Seabra"
 }, 
 "3204": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3204", 
  "date": "2011-06-16T16:05:12.496343", 
  "short": "Am\u00e9lia Azevedo", 
  "id": 3204, 
  "name": "Am\u00e9lia Cavaleiro Monteiro Andrade de Azevedo"
 }, 
 "3205": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3205", 
  "date": "2011-06-16T16:05:13.544624", 
  "short": "Fernando Vasconcelos", 
  "id": 3205, 
  "name": "Fernando Manuel Torres Matos de Vasconcelos"
 }, 
 "3206": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3206", 
  "date": "2011-06-16T16:05:14.549532", 
  "short": "Lu\u00eds de Lima", 
  "id": 3206, 
  "name": "Lu\u00eds Jorge Cabral Tavares de Lima"
 }, 
 "3207": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3207", 
  "date": "2011-06-16T16:05:15.555455", 
  "short": "Antonieta Moniz", 
  "id": 3207, 
  "name": "Maria Antonieta Casals Namura Cardoso Moniz"
 }, 
 "3208": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3208", 
  "date": "2011-06-16T16:05:16.501449", 
  "short": "Maria da Gl\u00f3ria Carvalho", 
  "id": 3208, 
  "name": "Maria da Gl\u00f3ria Moreira da Costa Padr\u00e3o e Costa Carvalho"
 }, 
 "3209": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3209", 
  "date": "2011-06-16T16:05:17.521130", 
  "short": "Jos\u00e9 Maria Carvalho", 
  "id": 3209, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Vieira Dias Carvalho"
 }, 
 "3210": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3210", 
  "date": "2011-06-16T16:05:18.479293", 
  "short": "Jos\u00e9 Rodrigo", 
  "id": 3210, 
  "name": "Jos\u00e9 Rodrigo Carneiro da Costa Carvalho"
 }, 
 "3211": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3211", 
  "date": "2011-06-16T16:05:19.518419", 
  "short": "Jaime Silva Ramos", 
  "id": 3211, 
  "name": "Jaime Manuel Coutinho Gomes da Silva Ramos"
 }, 
 "3212": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3212", 
  "date": "2011-06-16T16:05:20.461375", 
  "short": "Ant\u00f3nio Sousa Pereira", 
  "id": 3212, 
  "name": "Ant\u00f3nio Eduardo Andrade de Sousa Pereira"
 }, 
 "3213": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3213", 
  "date": "2011-06-16T16:05:21.287252", 
  "short": "Jos\u00e9 Pinho Silva", 
  "id": 3213, 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando Pinho da Silva"
 }, 
 "3214": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3214", 
  "date": "2011-06-16T16:05:22.242678", 
  "short": "Manuel Coelho", 
  "id": 3214, 
  "name": "Manuel Ferreira Coelho"
 }, 
 "3215": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3215", 
  "date": "2011-06-16T16:05:23.074481", 
  "short": "Cardoso e Cunha", 
  "id": 3215, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Baptista Cardoso e Cunha"
 }, 
 "3216": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3216", 
  "date": "2011-06-16T16:05:24.058051", 
  "short": "Ab\u00edlio Rodrigues", 
  "id": 3216, 
  "name": "Ab\u00edlio Gaspar Rodrigues"
 }, 
 "3217": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3217", 
  "date": "2011-06-16T16:05:24.885834", 
  "short": "Manuel Montargil", 
  "id": 3217, 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 Marques Montargil"
 }, 
 "3218": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3218", 
  "date": "2011-06-16T16:05:25.865429", 
  "short": "Paulo Campos", 
  "id": 3218, 
  "name": "Paulo Manuel Quint\u00e3o Guedes de Campos"
 }, 
 "3219": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3219", 
  "date": "2011-06-16T16:05:26.734175", 
  "short": "Orlando Barbosa", 
  "id": 3219, 
  "name": "Orlando Tito de Vasconcelos Vicente Jos\u00e9 Barbosa"
 }, 
 "3220": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3220", 
  "date": "2011-06-16T16:05:27.708423", 
  "short": "Pedro Coelho", 
  "id": 3220, 
  "name": "Pedro Amadeu de Albuquerque Santos Coelho"
 }, 
 "3221": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3221", 
  "date": "2011-06-16T16:05:28.684563", 
  "short": "Jos\u00e9 Fraz\u00e3o", 
  "id": 3221, 
  "name": "Jos\u00e9 dos Santos Gon\u00e7alves Fraz\u00e3o"
 }, 
 "3222": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3222", 
  "date": "2011-06-16T16:05:29.482719", 
  "short": "Dias Louren\u00e7o", 
  "id": 3222, 
  "name": "Ant\u00f3nio Dias Louren\u00e7o da Silva"
 }, 
 "3223": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3223", 
  "date": "2011-06-16T16:05:30.292123", 
  "short": "Soares Cruz", 
  "id": 3223, 
  "name": "Henrique Manuel Soares Cruz"
 }, 
 "3224": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3224", 
  "date": "2011-06-16T16:05:31.273354", 
  "short": "Carlos Manafaia", 
  "id": 3224, 
  "name": "Carlos Manafaia"
 }, 
 "3225": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3225", 
  "date": "2011-06-16T16:05:32.091873", 
  "short": "Jorge Patr\u00edcio", 
  "id": 3225, 
  "name": "Jorge Manuel Lampreia Patr\u00edcio"
 }, 
 "3226": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3226", 
  "date": "2011-06-16T16:05:32.905174", 
  "short": "Jos\u00e9 Apol\u00f3nia", 
  "id": 3226, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Mestre de Brito Apol\u00f3nia"
 }, 
 "3227": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3227", 
  "date": "2011-06-16T16:05:33.887966", 
  "short": "Ana Crugeira", 
  "id": 3227, 
  "name": "Ana da Gra\u00e7a Carreira Gon\u00e7alves Crugeira Antunes"
 }, 
 "3228": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3228", 
  "date": "2011-06-16T16:05:34.680506", 
  "short": "Jos\u00e9 Passinhas", 
  "id": 3228, 
  "name": "Jos\u00e9 Caeiro Passinhas"
 }, 
 "3229": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3229", 
  "date": "2011-06-16T16:05:35.508696", 
  "short": "Carlos Ganopa", 
  "id": 3229, 
  "name": "Carlos Joaquim de Carvalho Ganopa"
 }, 
 "3230": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3230", 
  "date": "2011-06-16T16:05:36.513120", 
  "short": "Maldonado Gonelha", 
  "id": 3230, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Maldonado Gonelha"
 }, 
 "3231": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3231", 
  "date": "2011-06-16T16:05:37.521091", 
  "short": "Victor Hugo", 
  "id": 3231, 
  "name": "Victor Hugo de Jesus Sequeira"
 }, 
 "3232": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3232", 
  "date": "2011-06-16T16:05:38.536673", 
  "short": "Ricardo Roque", 
  "id": 3232, 
  "name": "Ricardo Jorge de Sousa Roque"
 }, 
 "3233": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3233", 
  "date": "2011-06-16T16:05:39.664505", 
  "short": "Henrique Mata", 
  "id": 3233, 
  "name": "Henrique Rodrigues Mata"
 }, 
 "3234": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3234", 
  "date": "2011-06-16T16:05:40.556603", 
  "short": "Jos\u00e9 Domingos", 
  "id": 3234, 
  "name": "Jos\u00e9 da Silva Domingos"
 }, 
 "3235": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3235", 
  "date": "2011-06-16T16:05:41.527709", 
  "short": "Agostinho de Sousa", 
  "id": 3235, 
  "name": "Agostinho Correia de Sousa"
 }, 
 "3236": {
  "short": "Defensor Moura", 
  "name": "Defensor Oliveira Moura", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3236", 
  "birthdate": "02-09-1945", 
  "date": "2011-06-16T16:05:43.175601", 
  "id": 3236
 }, 
 "3237": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3237", 
  "date": "2011-06-16T16:05:44.167162", 
  "short": "Abreu Lima", 
  "id": 3237, 
  "name": "Jo\u00e3o Gomes Abreu Lima"
 }, 
 "3238": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3238", 
  "date": "2011-06-16T16:05:45.095513", 
  "short": "S\u00e1 do Rio", 
  "id": 3238, 
  "name": "Manuel Alberto Barbosa S\u00e1 do Rio"
 }, 
 "3239": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3239", 
  "date": "2011-06-16T16:05:45.978698", 
  "short": "Am\u00e2ndio Azevedo", 
  "id": 3239, 
  "name": "Am\u00e2ndio Anes de Azevedo"
 }, 
 "3240": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3240", 
  "date": "2011-06-16T16:05:46.955288", 
  "short": "Coimbra Martins", 
  "id": 3240, 
  "name": "Ant\u00f3nio Antero Coimbra Martins"
 }, 
 "3241": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3241", 
  "date": "2011-06-16T16:05:47.934276", 
  "short": "Alo\u00edsio Fonseca", 
  "id": 3241, 
  "name": "Alo\u00edsio Fernando Macedo da Fonseca"
 }, 
 "3242": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3242", 
  "date": "2011-06-16T16:05:49.191627", 
  "short": "Jos\u00e9 Fillol", 
  "id": 3242, 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto Fillol Guimar\u00e3es"
 }, 
 "3243": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3243", 
  "date": "2011-06-16T16:05:50.104946", 
  "short": "Francisco Oliveira Teixeira", 
  "id": 3243, 
  "name": "Francisco Ant\u00f3nio Oliveira Teixeira"
 }, 
 "3244": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3244", 
  "date": "2011-06-16T16:05:50.921985", 
  "short": "\u00c1lvaro Figueiredo", 
  "id": 3244, 
  "name": "\u00c1lvaro Barros Marques Figueiredo"
 }, 
 "3245": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3245", 
  "date": "2011-06-16T16:05:51.767696", 
  "short": "Armando Lopes", 
  "id": 3245, 
  "name": "Armando dos Santos Lopes"
 }, 
 "3246": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3246", 
  "date": "2011-06-16T16:05:52.793461", 
  "short": "Ant\u00f3nio da Costa", 
  "id": 3246, 
  "name": "Ant\u00f3nio da Costa"
 }, 
 "3247": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3247", 
  "date": "2011-06-16T16:05:53.737114", 
  "short": "Francisco Rodrigues", 
  "id": 3247, 
  "name": "Francisco Augusto S\u00e1 Morais Rodrigues"
 }, 
 "3248": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3248", 
  "date": "2011-06-16T16:05:54.942578", 
  "short": "Gomes de Pinho", 
  "id": 3248, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Tom\u00e1s Gomes de Pinho"
 }, 
 "3249": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3249", 
  "date": "2011-06-16T16:05:56.201945", 
  "short": "Jo\u00e3o Morgado", 
  "id": 3249, 
  "name": "Jo\u00e3o da Silva Mendes Morgado"
 }, 
 "3250": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3250", 
  "date": "2011-06-16T16:05:57.260699", 
  "short": "Jo\u00e3o Meireles", 
  "id": 3250, 
  "name": "Jo\u00e3o Teixeira Le\u00e3o de Meireles"
 }, 
 "3251": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3251", 
  "date": "2011-06-16T16:05:58.310360", 
  "short": "Carlos Alberto Matias", 
  "id": 3251, 
  "name": "Carlos Alberto Correia Rodrigues Matias"
 }, 
 "3252": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3252", 
  "date": "2011-06-16T16:05:59.191425", 
  "short": "Vasco Garcia", 
  "id": 3252, 
  "name": "Vasco Manuel Verdasca da Silva Garcia"
 }, 
 "3253": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3253", 
  "date": "2011-06-16T16:06:00.110197", 
  "short": "Ant\u00f3nio Simas", 
  "id": 3253, 
  "name": "Ant\u00f3nio Carrilho Simas Santos"
 }, 
 "3254": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3254", 
  "date": "2011-06-16T16:06:00.935878", 
  "short": "Roberto Amaral", 
  "id": 3254, 
  "name": "Roberto de Sousa Rocha Amaral"
 }, 
 "3255": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3255", 
  "date": "2011-06-16T16:06:02.068250", 
  "short": "C\u00e2ndido Pereira", 
  "id": 3255, 
  "name": "C\u00e2ndido Alberto Alencastre Pereira"
 }, 
 "3256": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3256", 
  "date": "2011-06-16T16:06:02.967602", 
  "short": "Jos\u00e9 Olavo Silva", 
  "id": 3256, 
  "name": "Jos\u00e9 Olavo Rodrigues da Silva"
 }, 
 "3257": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3257", 
  "date": "2011-06-16T16:06:03.959797", 
  "short": "Jo\u00e3o Pimenta de Sousa", 
  "id": 3257, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pimenta de Sousa"
 }, 
 "3258": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3258", 
  "date": "2011-06-16T16:06:04.946510", 
  "short": "Nicolau de Freitas", 
  "id": 3258, 
  "name": "Nicolau Greg\u00f3rio de Freitas"
 }, 
 "3259": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3259", 
  "date": "2011-06-16T16:06:06.058192", 
  "short": "Rodolfo Crespo", 
  "id": 3259, 
  "name": "Rodolfo Alexandrino Suzano Crespo"
 }, 
 "3260": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3260", 
  "date": "2011-06-16T16:06:07.326720", 
  "short": "Eurico Pires", 
  "id": 3260, 
  "name": "Eurico Lemos Pires"
 }, 
 "3261": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3261", 
  "date": "2011-06-16T16:06:08.739314", 
  "short": "Fernando Dias Carvalho", 
  "id": 3261, 
  "name": "Fernando Dias de Carvalho"
 }, 
 "3262": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3262", 
  "date": "2011-06-16T16:06:10.368202", 
  "short": "Joaquim Marques Pinto", 
  "id": 3262, 
  "name": "Joaquim Augusto Garcia Marques Pinto"
 }, 
 "3263": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3263", 
  "date": "2011-06-16T16:06:11.423444", 
  "short": "Borges de Carvalho", 
  "id": 3263, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Borges de Carvalho"
 }, 
 "3264": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3264", 
  "date": "2011-06-16T16:06:12.506718", 
  "short": "Augusto Ferreira do Amaral", 
  "id": 3264, 
  "name": "Augusto Martins Ferreira do Amaral"
 }, 
 "3265": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3265", 
  "date": "2011-06-16T16:06:13.401332", 
  "short": "Ant\u00f3nio Os\u00f3rio", 
  "id": 3265, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel da Silva Os\u00f3rio"
 }, 
 "3266": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3266", 
  "date": "2011-06-16T16:06:14.399259", 
  "short": "M\u00e1rio Adegas", 
  "id": 3266, 
  "name": "M\u00e1rio Martins Adegas"
 }, 
 "3267": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3267", 
  "date": "2011-06-16T16:06:15.369052", 
  "short": "Faria dos Santos", 
  "id": 3267, 
  "name": "Alberto Augusto Faria dos Santos"
 }, 
 "3268": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3268", 
  "date": "2011-06-16T16:06:16.141366", 
  "short": "Rocha de Almeida", 
  "id": 3268, 
  "name": "Jo\u00e3o Evangelista Rocha de Almeida"
 }, 
 "3269": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3269", 
  "date": "2011-06-16T16:06:16.957047", 
  "short": "Joaquim Monteiro", 
  "id": 3269, 
  "name": "Joaquim Lu\u00eds Esteves Pinto Monteiro"
 }, 
 "3270": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3270", 
  "date": "2011-06-16T16:06:17.769157", 
  "short": "Jo\u00e3o Salgueiro", 
  "id": 3270, 
  "name": "Jo\u00e3o Maur\u00edcio Fernando Salgueiro"
 }, 
 "3271": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3271", 
  "date": "2011-06-16T16:06:18.598542", 
  "short": "Telmo Barbosa", 
  "id": 3271, 
  "name": "Telmo da Silva Barbosa"
 }, 
 "3272": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3272", 
  "date": "2011-06-16T16:06:19.823961", 
  "short": "Vitor Manuel Mota", 
  "id": 3272, 
  "name": "Vitor Manuel de Ascen\u00e7\u00e3o Mota"
 }, 
 "3273": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3273", 
  "date": "2011-06-16T16:06:21.083037", 
  "short": "Carlos Mota Pinto", 
  "id": 3273, 
  "name": "Carlos Alberto da Mota Pinto"
 }, 
 "3274": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3274", 
  "date": "2011-06-16T16:06:22.237117", 
  "short": "Mariana Perdig\u00e3o", 
  "id": 3274, 
  "name": "Mariana Santos Calhau Perdig\u00e3o"
 }, 
 "3275": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3275", 
  "date": "2011-06-16T16:06:23.239801", 
  "short": "Jos\u00e9 Vitorino", 
  "id": 3275, 
  "name": "Jos\u00e9 Adriano Gago Vitorino"
 }, 
 "3276": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3276", 
  "date": "2011-06-16T16:06:24.211769", 
  "short": "Jos\u00e9 Couto", 
  "id": 3276, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Val\u00e9rio do Couto"
 }, 
 "3277": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3277", 
  "date": "2011-06-16T16:06:25.323071", 
  "short": "Jos\u00e9 Pires das Neves", 
  "id": 3277, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Henriques Pires das Neves"
 }, 
 "3278": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3278", 
  "date": "2011-06-16T16:06:26.154061", 
  "short": "Nuno Rodrigues dos Santos", 
  "id": 3278, 
  "name": "Nuno Aires Rodrigues dos Santos"
 }, 
 "3279": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3279", 
  "date": "2011-06-16T16:06:26.974258", 
  "short": "Margarida Salema", 
  "id": 3279, 
  "name": "Maria Margarida do Rego da Costa Salema D' Oliveira Martins"
 }, 
 "3280": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3280", 
  "date": "2011-06-16T16:06:27.967686", 
  "short": "Leonel Santa Rita", 
  "id": 3280, 
  "name": "Leonel Santa Rita Pires"
 }, 
 "3281": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3281", 
  "date": "2011-06-16T16:06:28.792455", 
  "short": "Lu\u00eds Batista", 
  "id": 3281, 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pires Batista"
 }, 
 "3282": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3282", 
  "date": "2011-06-16T16:06:29.762719", 
  "short": "Garcia Freitas", 
  "id": 3282, 
  "name": "Garcia dos Santos Marques de Freitas"
 }, 
 "3283": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3283", 
  "date": "2011-06-16T16:06:30.671034", 
  "short": "Victor Gon\u00e7alves", 
  "id": 3283, 
  "name": "Victor Manuel Dias Pereira Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3284": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3284", 
  "date": "2011-06-16T16:06:31.790420", 
  "short": "Lu\u00eds Filipe Reis", 
  "id": 3284, 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Sanches Sousa Dias Reis"
 }, 
 "3285": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3285", 
  "date": "2011-06-16T16:06:32.809163", 
  "short": "Fernando Baptista Nogueira", 
  "id": 3285, 
  "name": "Fernando Baptista Nogueira"
 }, 
 "3286": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3286", 
  "date": "2011-06-16T16:06:33.806837", 
  "short": "Jos\u00e9 Baptista Fernandes", 
  "id": 3286, 
  "name": "Jos\u00e9 Baptista Fernandes"
 }, 
 "3287": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3287", 
  "date": "2011-06-16T16:06:34.770517", 
  "short": "Rui Vasques", 
  "id": 3287, 
  "name": "Rui Vasques Baudouin"
 }, 
 "3288": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3288", 
  "date": "2011-06-16T16:06:35.660028", 
  "short": "Jos\u00e9 Bento Gon\u00e7alves", 
  "id": 3288, 
  "name": "Jos\u00e9 Bento Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3289": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3289", 
  "date": "2011-06-16T16:06:36.542179", 
  "short": "Joaquim Costa", 
  "id": 3289, 
  "name": "Joaquim dos Santos Pereira Costa"
 }, 
 "3290": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3290", 
  "date": "2011-06-16T16:06:37.404733", 
  "short": "Serafim Silva", 
  "id": 3290, 
  "name": "Serafim de Jesus Silva"
 }, 
 "3291": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3291", 
  "date": "2011-06-16T16:06:38.400342", 
  "short": "Joaquim Carneiro", 
  "id": 3291, 
  "name": "Joaquim Dias Carneiro"
 }, 
 "3292": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3292", 
  "date": "2011-06-16T16:06:39.386565", 
  "short": "Manuel Teixeira Pinheiro", 
  "id": 3292, 
  "name": "Manuel Teixeira Pinheiro"
 }, 
 "3293": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3293", 
  "date": "2011-06-16T16:06:40.187833", 
  "short": "Anacleto Baptista", 
  "id": 3293, 
  "name": "Anacleto da Silva Baptista"
 }, 
 "3294": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3294", 
  "date": "2011-06-16T16:06:41.003898", 
  "short": "Gaspar Pacheco", 
  "id": 3294, 
  "name": "Gaspar de Castro Pacheco"
 }, 
 "3295": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3295", 
  "date": "2011-06-16T16:06:42.002753", 
  "short": "Jos\u00e9 Fonseca Ferreira", 
  "id": 3295, 
  "name": "Jos\u00e9 Guilherme da Fonseca Ferreira"
 }, 
 "3296": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3296", 
  "date": "2011-06-16T16:06:43.148577", 
  "short": "Jo\u00e3o Pedro de Barros", 
  "id": 3296, 
  "name": "Jo\u00e3o Pedro de Barros"
 }, 
 "3297": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3297", 
  "date": "2011-06-16T16:06:44.207258", 
  "short": "Lu\u00eds Riquito", 
  "id": 3297, 
  "name": "Lu\u00eds Fernando Gon\u00e7alves Riquito"
 }, 
 "3298": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3298", 
  "date": "2011-06-16T16:06:45.245964", 
  "short": "Raul Santos", 
  "id": 3298, 
  "name": "Raul Gomes dos Santos"
 }, 
 "3299": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3299", 
  "date": "2011-06-16T16:06:46.178849", 
  "short": "Pedro Silva", 
  "id": 3299, 
  "name": "Pedro Paulo Carvalho Silva"
 }, 
 "3300": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3300", 
  "date": "2011-06-16T16:06:47.104531", 
  "short": "Octaviano Mota", 
  "id": 3300, 
  "name": "Octaviano Geraldo Cabral Mota"
 }, 
 "3301": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3301", 
  "date": "2011-06-16T16:06:48.040829", 
  "short": "Jorge Mendon\u00e7a", 
  "id": 3301, 
  "name": "Jorge N\u00e9lio Praxedes Ferraz Mendon\u00e7a"
 }, 
 "3302": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3302", 
  "date": "2011-06-16T16:06:49.023463", 
  "short": "Jos\u00e9 Figueiredo", 
  "id": 3302, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds de Figueiredo Lopes"
 }, 
 "3303": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3303", 
  "date": "2011-06-16T16:06:50.050207", 
  "short": "J\u00falio da Cunha Antunes", 
  "id": 3303, 
  "name": "J\u00falio da Cunha Antunes"
 }, 
 "3304": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3304", 
  "date": "2011-06-16T16:06:51.010181", 
  "short": "Ant\u00f3nio Dias da Costa", 
  "id": 3304, 
  "name": "Ant\u00f3nio Dias da Costa"
 }, 
 "3305": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3305", 
  "date": "2011-06-16T16:06:52.141711", 
  "short": "Alberto Camboa", 
  "id": 3305, 
  "name": "Alberto Rodrigues Ferreira Camboa"
 }, 
 "3306": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3306", 
  "date": "2011-06-16T16:06:53.110507", 
  "short": "Cust\u00f3dio Ramos", 
  "id": 3306, 
  "name": "Cust\u00f3dio das Neves Lopes Ramos"
 }, 
 "3307": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3307", 
  "date": "2011-06-16T16:06:54.206694", 
  "short": "Manuel Masseno", 
  "id": 3307, 
  "name": "Manuel Joaquim Rodrigues Masseno"
 }, 
 "3308": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3308", 
  "date": "2011-06-16T16:06:55.239862", 
  "short": "Lu\u00eds Cacito", 
  "id": 3308, 
  "name": "Lu\u00eds Ab\u00edlio da Concei\u00e7\u00e3o Cacito"
 }, 
 "3309": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3309", 
  "date": "2011-06-16T16:06:58.870000", 
  "short": "Zulmira Silva", 
  "id": 3309, 
  "name": "Zulmira Helena Alves da Silva"
 }, 
 "3310": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3310", 
  "date": "2011-06-16T16:06:59.806664", 
  "short": "Frederico Augusto Oliveira", 
  "id": 3310, 
  "name": "Frederico Augusto Fonseca Handel de Oliveira"
 }, 
 "3311": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3311", 
  "date": "2011-06-16T16:07:00.637693", 
  "short": "Jorge Guimar\u00e3es Quinta", 
  "id": 3311, 
  "name": "Jorge Manuel Guimar\u00e3es Quinta"
 }, 
 "3312": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3312", 
  "date": "2011-06-16T16:07:01.849320", 
  "short": "Gaspar Teixeira", 
  "id": 3312, 
  "name": "Gaspar Miranda Teixeira"
 }, 
 "3313": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3313", 
  "date": "2011-06-16T16:07:02.920632", 
  "short": "Maria Sousa Fernandes", 
  "id": 3313, 
  "name": "Maria do C\u00e9u Sousa Fernandes"
 }, 
 "3314": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3314", 
  "date": "2011-06-16T16:07:03.896168", 
  "short": "Ov\u00eddio Cordeiro", 
  "id": 3314, 
  "name": "Ov\u00eddio Augustocordeiro"
 }, 
 "3315": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3315", 
  "date": "2011-06-16T16:07:04.987440", 
  "short": "Jos\u00e9 Roque Lino", 
  "id": 3315, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Roque Lino"
 }, 
 "3316": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3316", 
  "date": "2011-06-16T16:07:05.807501", 
  "short": "Jos\u00e9 Martins Pires", 
  "id": 3316, 
  "name": "Jos\u00e9 Martins Pires"
 }, 
 "3317": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3317", 
  "date": "2011-06-16T16:07:06.649051", 
  "short": "Fernando Fradinho", 
  "id": 3317, 
  "name": "Fernando Fradinho Lopes"
 }, 
 "3318": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3318", 
  "date": "2011-06-16T16:07:07.440864", 
  "short": "Jos\u00e9 Pires Gestosa", 
  "id": 3318, 
  "name": "Jos\u00e9 Ferreira Pires Gestosa"
 }, 
 "3319": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3319", 
  "date": "2011-06-16T16:07:08.468066", 
  "short": "Jos\u00e9 Cunha S\u00e1", 
  "id": 3319, 
  "name": "Jos\u00e9 da Cunha e S\u00e1"
 }, 
 "3320": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3320", 
  "date": "2011-06-16T16:07:09.461001", 
  "short": "Henrique Vieira Gomes", 
  "id": 3320, 
  "name": "Henrique Aureliano Vieira Gomes"
 }, 
 "3321": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3321", 
  "date": "2011-06-16T16:07:10.455525", 
  "short": "Dinis Alves", 
  "id": 3321, 
  "name": "Dinis Manuel Pedro Alves"
 }, 
 "3322": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3322", 
  "date": "2011-06-16T16:07:11.466159", 
  "short": "Lit\u00e9rio Monteiro", 
  "id": 3322, 
  "name": "Lit\u00e9rio da Cruz Monteiro"
 }, 
 "3323": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3323", 
  "date": "2011-06-16T16:07:12.645344", 
  "short": "Ant\u00f3nio Brejo", 
  "id": 3323, 
  "name": "Ant\u00f3nio Pinho de Brejo"
 }, 
 "3324": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3324", 
  "date": "2011-06-16T16:07:13.465999", 
  "short": "Fernando Tom\u00e1s Ferreira", 
  "id": 3324, 
  "name": "Fernando Tom\u00e1s dos Santos Ferreira"
 }, 
 "3325": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3325", 
  "date": "2011-06-16T16:07:14.510838", 
  "short": "Paulo Barral", 
  "id": 3325, 
  "name": "Paulo Manuel de Barros Barral"
 }, 
 "3326": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3326", 
  "date": "2011-06-16T16:07:15.515286", 
  "short": "Jo\u00e3o Cosme", 
  "id": 3326, 
  "name": "Jo\u00e3o dos Santos Ramalho Cosme"
 }, 
 "3327": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3327", 
  "date": "2011-06-16T16:07:16.444570", 
  "short": "Maria Barroso", 
  "id": 3327, 
  "name": "Maria de Jesus Sim\u00f5es Barroso Soares"
 }, 
 "3328": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3328", 
  "date": "2011-06-16T16:07:17.224609", 
  "short": "Eurico Correia", 
  "id": 3328, 
  "name": "Eurico Faustino Correia"
 }, 
 "3329": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3329", 
  "date": "2011-06-16T16:07:18.051615", 
  "short": "C\u00e9sar de Oliveira", 
  "id": 3329, 
  "name": "Ant\u00f3nio C\u00e9sar Gouveia de Oliveira"
 }, 
 "3330": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3330", 
  "date": "2011-06-16T16:07:18.845778", 
  "short": "Carlos Gracias", 
  "id": 3330, 
  "name": "Carlos Luiz Filipe Gracias"
 }, 
 "3331": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3331", 
  "date": "2011-06-16T16:07:19.627992", 
  "short": "Joaquim Arenga", 
  "id": 3331, 
  "name": "Joaquim Manuel Leit\u00e3o Ribeiro Arenga"
 }, 
 "3332": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3332", 
  "date": "2011-06-16T16:07:20.439039", 
  "short": "Francisco Leal", 
  "id": 3332, 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 Fernandes Leal"
 }, 
 "3333": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3333", 
  "date": "2011-06-16T16:07:21.267592", 
  "short": "Almerindo Marques", 
  "id": 3333, 
  "name": "Almerindo Sa Silva Marques"
 }, 
 "3334": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3334", 
  "date": "2011-06-16T16:07:22.227164", 
  "short": "Jo\u00e3o Eliseu", 
  "id": 3334, 
  "name": "Jo\u00e3o de Almeida Eliseu"
 }, 
 "3335": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3335", 
  "date": "2011-06-16T16:07:23.051870", 
  "short": "Herm\u00ednio Oliveira", 
  "id": 3335, 
  "name": "Herm\u00ednio Martins de Oliveira"
 }, 
 "3336": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3336", 
  "date": "2011-06-16T16:07:23.882233", 
  "short": "Joaquim Catanho", 
  "id": 3336, 
  "name": "Joaquim Jos\u00e9 Catanho de Menezes"
 }, 
 "3337": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3337", 
  "date": "2011-06-16T16:07:24.979372", 
  "short": "Jo\u00e3o Joaquim Gomes", 
  "id": 3337, 
  "name": "Jo\u00e3o Joaquim Gomes"
 }, 
 "3338": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3338", 
  "date": "2011-06-16T16:07:25.916107", 
  "short": "Ant\u00f3nio Rebelo de Sousa", 
  "id": 3338, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge Duarte Rebelo de Sousa"
 }, 
 "3339": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3339", 
  "date": "2011-06-16T16:07:26.917021", 
  "short": "Maria Margarida Marques", 
  "id": 3339, 
  "name": "Maria Margarida Ferreira Marques"
 }, 
 "3340": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3340", 
  "date": "2011-06-16T16:07:27.894468", 
  "short": "Maria Nazarette Rosa", 
  "id": 3340, 
  "name": "Maria Helena Nazarette Santos Valente Rosa"
 }, 
 "3341": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3341", 
  "date": "2011-06-16T16:07:28.874019", 
  "short": "Jos\u00e9 Borga Borges", 
  "id": 3341, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Borga Santos dos Reis Borges"
 }, 
 "3342": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3342", 
  "date": "2011-06-16T16:07:29.693495", 
  "short": "Lu\u00eds Kalidas Barreto", 
  "id": 3342, 
  "name": "Lu\u00eds Maria Kalidas Costa Barreto"
 }, 
 "3343": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3343", 
  "date": "2011-06-16T16:07:30.492641", 
  "short": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Sim\u00f5es", 
  "id": 3343, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Sim\u00f5es"
 }, 
 "3344": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3344", 
  "date": "2011-06-16T16:07:31.248260", 
  "short": "Isabel Cabral", 
  "id": 3344, 
  "name": "Maria Isabel Nunes Cabral"
 }, 
 "3345": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3345", 
  "date": "2011-06-16T16:07:32.190274", 
  "short": "Jo\u00e3o Nascimento Guerra", 
  "id": 3345, 
  "name": "Jo\u00e3o Nascimento Guerra"
 }, 
 "3346": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3346", 
  "date": "2011-06-16T16:07:33.085768", 
  "short": "Beatriz Cal Brand\u00e3o", 
  "id": 3346, 
  "name": "Beatriz Magalh\u00e3es de Almeida Cal Brand\u00e3o"
 }, 
 "3347": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3347", 
  "date": "2011-06-16T16:07:33.885753", 
  "short": "Vilhena de Carvalho", 
  "id": 3347, 
  "name": "Manuel Afonso Vilhena de Carvalho"
 }, 
 "3348": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3348", 
  "date": "2011-06-16T16:07:34.920126", 
  "short": "Bento de Azevedo", 
  "id": 3348, 
  "name": "Bento El\u00edsio de Azevedo"
 }, 
 "3349": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3349", 
  "date": "2011-06-16T16:07:36.157001", 
  "short": "Francisco Monteiro", 
  "id": 3349, 
  "name": "Francisco Lima Monteiro"
 }, 
 "3350": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3350", 
  "date": "2011-06-16T16:07:37.073489", 
  "short": "Laranjeira Vaz", 
  "id": 3350, 
  "name": "Manuel Laranjeira Vaz"
 }, 
 "3351": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3351", 
  "date": "2011-06-16T16:07:37.914178", 
  "short": "Manuel Ramos", 
  "id": 3351, 
  "name": "Manuel de Sousa Ramos"
 }, 
 "3352": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3352", 
  "date": "2011-06-16T16:07:38.900815", 
  "short": "Jorge Apar\u00edcio Miranda", 
  "id": 3352, 
  "name": "Jorge Manuel Apar\u00edcio Ferreira Miranda"
 }, 
 "3353": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3353", 
  "date": "2011-06-16T16:07:39.911787", 
  "short": "Ant\u00f3nio Santos Meira", 
  "id": 3353, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 dos Santos Meira"
 }, 
 "3354": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3354", 
  "date": "2011-06-16T16:07:40.931072", 
  "short": "Manuel Orvalho", 
  "id": 3354, 
  "name": "Manuel Fontes Orvalho"
 }, 
 "3355": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3355", 
  "date": "2011-06-16T16:07:41.901805", 
  "short": "Bento Cruz", 
  "id": 3355, 
  "name": "Bento Gon\u00e7alves da Cruz"
 }, 
 "3356": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3356", 
  "date": "2011-06-16T16:07:42.758736", 
  "short": "Juvenal Ribeiro", 
  "id": 3356, 
  "name": "Juvenal Batista Ribeiro"
 }, 
 "3357": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3357", 
  "date": "2011-06-16T16:07:43.713459", 
  "short": "Ab\u00edlio Nazar\u00e9 Concei\u00e7\u00e3o", 
  "id": 3357, 
  "name": "Ab\u00edlio Henrique Nazar\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o"
 }, 
 "3358": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3358", 
  "date": "2011-06-16T16:07:44.783163", 
  "short": "Jos\u00e9 Furtado Fernandes", 
  "id": 3358, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Nunes Furtado Fernandes"
 }, 
 "3359": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3359", 
  "date": "2011-06-16T16:07:45.799753", 
  "short": "Rui Picciochi", 
  "id": 3359, 
  "name": "Rui Monteiro Picciochi"
 }, 
 "3360": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3360", 
  "date": "2011-06-16T16:07:46.721007", 
  "short": "Monteiro Ant\u00f3nio", 
  "id": 3360, 
  "name": "Alexandre Monteiro Ant\u00f3nio"
 }, 
 "3361": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3361", 
  "date": "2011-06-16T16:07:47.497326", 
  "short": "Maria Lu\u00edsa Daniel", 
  "id": 3361, 
  "name": "Maria Lu\u00edsa Banha Modas Daniel"
 }, 
 "3362": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3362", 
  "date": "2011-06-16T16:07:48.320633", 
  "short": "Jos\u00e9 Nunes Ambr\u00f3sio", 
  "id": 3362, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Nunes Ambr\u00f3sio"
 }, 
 "3363": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3363", 
  "date": "2011-06-16T16:07:49.106778", 
  "short": "Maria Pegado Quintas", 
  "id": 3363, 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Fausta Pegado Cabrita de Pinto Quintas"
 }, 
 "3364": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3364", 
  "date": "2011-06-16T16:07:49.942149", 
  "short": "Jos\u00e9 Pita Guerreiro", 
  "id": 3364, 
  "name": "Jos\u00e9 Joaquim Pita Guerreiro"
 }, 
 "3365": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3365", 
  "date": "2011-06-16T16:07:50.945561", 
  "short": "Manuel Filipe Loureiro", 
  "id": 3365, 
  "name": "Manuel Filipe Pessoa Santos Loureiro"
 }, 
 "3366": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3366", 
  "date": "2011-06-16T16:07:52.109352", 
  "short": "Jos\u00e9 Azevedo Presa", 
  "id": 3366, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Diogo de Azevedo Presa"
 }, 
 "3367": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3367", 
  "date": "2011-06-16T16:07:53.353312", 
  "short": "Nuno Freitas Alpoim", 
  "id": 3367, 
  "name": "Nuno \u00c1lvaro Freitas Barbosa de Alpoim"
 }, 
 "3368": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3368", 
  "date": "2011-06-16T16:07:54.498610", 
  "short": "Carlos Augusto Pires", 
  "id": 3368, 
  "name": "Carlos Augusto Coelho Pires"
 }, 
 "3369": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3369", 
  "date": "2011-06-16T16:07:55.775941", 
  "short": "Rui Cabral Neves", 
  "id": 3369, 
  "name": "Rui Joaquim Cabral Cardoso das Neves"
 }, 
 "3370": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3370", 
  "date": "2011-06-16T16:07:56.727903", 
  "short": "Nelson Ramos", 
  "id": 3370, 
  "name": "Nelson Pereira Ramos"
 }, 
 "3371": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3371", 
  "date": "2011-06-16T16:07:57.750636", 
  "short": "Avelino Rodrigues", 
  "id": 3371, 
  "name": "Avelino Feliciano Martins Rodrigues"
 }, 
 "3372": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3372", 
  "date": "2011-06-16T16:07:58.743570", 
  "short": "Mariana Lanita", 
  "id": 3372, 
  "name": "Mariana Grou Lanita da Silva"
 }, 
 "3373": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3373", 
  "date": "2011-06-16T16:07:59.704926", 
  "short": "Jo\u00e3o Torrinhas Paulo", 
  "id": 3373, 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Torrinhas Paulo"
 }, 
 "3374": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3374", 
  "date": "2011-06-16T16:08:00.510650", 
  "short": "Jos\u00e9 Lima Martins", 
  "id": 3374, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Lima Martins"
 }, 
 "3375": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3375", 
  "date": "2011-06-16T16:08:01.553647", 
  "short": "M\u00e1rio Prud\u00eancio", 
  "id": 3375, 
  "name": "M\u00e1rio Manuel Coelho Prud\u00eancio"
 }, 
 "3376": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3376", 
  "date": "2011-06-16T16:08:02.518424", 
  "short": "Raul Ferreira", 
  "id": 3376, 
  "name": "Raul de Jesus Ferreira"
 }, 
 "3377": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3377", 
  "date": "2011-06-16T16:08:03.366917", 
  "short": "Veiga de Oliveira", 
  "id": 3377, 
  "name": "\u00c1lvaro Augusto Veiga de Oliveira"
 }, 
 "3378": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3378", 
  "date": "2011-06-16T16:08:04.352549", 
  "short": "Georgette Ferreira", 
  "id": 3378, 
  "name": "Georgette de Oliveira Ferreira"
 }, 
 "3379": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3379", 
  "date": "2011-06-16T16:08:05.315557", 
  "short": "Ant\u00f3nio Gra\u00e7a", 
  "id": 3379, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida Silva Gra\u00e7a"
 }, 
 "3380": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3380", 
  "date": "2011-06-16T16:08:06.145192", 
  "short": "Manuel Lopes", 
  "id": 3380, 
  "name": "Manuel Correia Lopes"
 }, 
 "3381": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3381", 
  "date": "2011-06-16T16:08:07.146088", 
  "short": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Judas", 
  "id": 3381, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Judas"
 }, 
 "3382": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3382", 
  "date": "2011-06-16T16:08:07.920333", 
  "short": "Ant\u00f3nio Gonzalez", 
  "id": 3382, 
  "name": "Ant\u00f3nio Guilherme Branco Gonzalez"
 }, 
 "3383": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3383", 
  "date": "2011-06-16T16:08:08.748475", 
  "short": "Paulo Areosa", 
  "id": 3383, 
  "name": "Paulo Sim\u00f5es Areosa Feio"
 }, 
 "3384": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3384", 
  "date": "2011-06-16T16:08:09.526803", 
  "short": "Lu\u00eds Rebelo", 
  "id": 3384, 
  "name": "Lu\u00eds Francisco Correia Mendes Rebelo"
 }, 
 "3385": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3385", 
  "date": "2011-06-16T16:08:10.356732", 
  "short": "Lino Carvalho Lima", 
  "id": 3385, 
  "name": "Lino Carvalho de Lima"
 }, 
 "3386": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3386", 
  "date": "2011-06-16T16:08:11.378936", 
  "short": "Manuel Gaspar", 
  "id": 3386, 
  "name": "Manuel Gaspar Cardoso Martins"
 }, 
 "3387": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3387", 
  "date": "2011-06-16T16:08:12.362067", 
  "short": "Jorge Campos", 
  "id": 3387, 
  "name": "Jorge Manuel Costa Campos"
 }, 
 "3388": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3388", 
  "date": "2011-06-16T16:08:13.304109", 
  "short": "Maria Jos\u00e9 Ribeiro", 
  "id": 3388, 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Silva Ribeiro"
 }, 
 "3389": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3389", 
  "date": "2011-06-16T16:08:14.151293", 
  "short": "Jo\u00e3o Rodrigues", 
  "id": 3389, 
  "name": "Jo\u00e3o Alberto Ribeiro Rodrigues"
 }, 
 "3390": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3390", 
  "date": "2011-06-16T16:08:15.098658", 
  "short": "Carlos Espadinha", 
  "id": 3390, 
  "name": "Carlos Alberto do Carmo da Costa Espadinha"
 }, 
 "3391": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3391", 
  "date": "2011-06-16T16:08:15.974285", 
  "short": "Ant\u00f3nio Cardoso Silva", 
  "id": 3391, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso Silva"
 }, 
 "3392": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3392", 
  "date": "2011-06-16T16:08:16.977115", 
  "short": "Helena Cidade Moura", 
  "id": 3392, 
  "name": "Helena T\u00e2mega Cidade"
 }, 
 "3393": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3393", 
  "date": "2011-06-16T16:08:18.063727", 
  "short": "Fernando Ramos", 
  "id": 3393, 
  "name": "Fernando Coutinho da Silveira Ramos"
 }, 
 "3394": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3394", 
  "date": "2011-06-16T16:08:18.997063", 
  "short": "Ant\u00f3nio Redol", 
  "id": 3394, 
  "name": "Ant\u00f3nio da Mota Redol"
 }, 
 "3395": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3395", 
  "date": "2011-06-16T16:08:20.004596", 
  "short": "Artur S\u00e1 Costa", 
  "id": 3395, 
  "name": "Artur Augusto S\u00e1 da Costa"
 }, 
 "3396": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3396", 
  "date": "2011-06-16T16:08:20.982743", 
  "short": "Am\u00edlcar Silva", 
  "id": 3396, 
  "name": "Am\u00edlcar Manuel Ribeiro Costa e Silva"
 }, 
 "3397": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3397", 
  "date": "2011-06-16T16:08:21.971604", 
  "short": "Jos\u00e9 Pinheiro Henriques", 
  "id": 3397, 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Queiroz Pinheiro Henriques"
 }, 
 "3398": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3398", 
  "date": "2011-06-16T16:08:22.956863", 
  "short": "Eduardo Pedroso", 
  "id": 3398, 
  "name": "Eduardo M\u00e1rio de Ara\u00fajo Duarte Pedroso"
 }, 
 "3399": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3399", 
  "date": "2011-06-16T16:08:24.025309", 
  "short": "Ant\u00f3nio Bag\u00e3o Felix", 
  "id": 3399, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Castro Bag\u00e3o Felix"
 }, 
 "3400": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3400", 
  "date": "2011-06-16T16:08:24.957493", 
  "short": "Nuno Tavares", 
  "id": 3400, 
  "name": "Nuno Teixeira Lopes Tavares"
 }, 
 "3401": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3401", 
  "date": "2011-06-16T16:08:25.730517", 
  "short": "Manuel Campos Silvestre", 
  "id": 3401, 
  "name": "Manuel de Campos Silvestre"
 }, 
 "3402": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3402", 
  "date": "2011-06-16T16:08:26.560646", 
  "short": "Armando Oliveira", 
  "id": 3402, 
  "name": "Armando Domingos Lima Ribeiro de Oliveira"
 }, 
 "3403": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3403", 
  "date": "2011-06-16T16:08:27.727749", 
  "short": "Domingos Pereira", 
  "id": 3403, 
  "name": "Domingos da Silva Pereira"
 }, 
 "3404": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3404", 
  "date": "2011-06-16T16:08:28.616178", 
  "short": "Jos\u00e9 Macedo", 
  "id": 3404, 
  "name": "Jos\u00e9 Carlos de Almeida Barbosa de Macedo"
 }, 
 "3405": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3405", 
  "date": "2011-06-16T16:08:29.640511", 
  "short": "Ant\u00f3nio Corr\u00eaa Oliveira", 
  "id": 3405, 
  "name": "Ant\u00f3nio Nuno de Carvalho Corr\u00eaa Oliveira"
 }, 
 "3406": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3406", 
  "date": "2011-06-16T16:08:30.563038", 
  "short": "Ant\u00f3nio Maria Rodrigues", 
  "id": 3406, 
  "name": "Ant\u00f3nio Maria Rodrigues"
 }, 
 "3407": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3407", 
  "date": "2011-06-16T16:08:31.620525", 
  "short": "M\u00e1rio Ferreira", 
  "id": 3407, 
  "name": "M\u00e1rio dos Santos Ferreira"
 }, 
 "3408": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3408", 
  "date": "2011-06-16T16:08:32.810732", 
  "short": "Cristiano Lopes", 
  "id": 3408, 
  "name": "Cristiano Brand\u00e3o Lopes"
 }, 
 "3409": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3409", 
  "date": "2011-06-16T16:08:33.782034", 
  "short": "Fernando Chaves Rocha", 
  "id": 3409, 
  "name": "Fernando Chaves da Rocha Pereira"
 }, 
 "3410": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3410", 
  "date": "2011-06-16T16:08:34.947307", 
  "short": "Armando Lobo", 
  "id": 3410, 
  "name": "Armando Oliveira Lobo"
 }, 
 "3411": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3411", 
  "date": "2011-06-16T16:08:35.974891", 
  "short": "Hor\u00e1cio Portela", 
  "id": 3411, 
  "name": "Hor\u00e1cio Moreira Rebelo Portela"
 }, 
 "3412": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3412", 
  "date": "2011-06-16T16:08:36.870512", 
  "short": "Manuel Fernandes", 
  "id": 3412, 
  "name": "Manuel de Miranda Fernandes"
 }, 
 "3413": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3413", 
  "date": "2011-06-16T16:08:37.821693", 
  "short": "Z\u00e9lia Bilhoto", 
  "id": 3413, 
  "name": "Maria Z\u00e9lia Almeida Pinto Bilhoto"
 }, 
 "3414": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3414", 
  "date": "2011-06-16T16:08:38.802985", 
  "short": "Humberto Alves", 
  "id": 3414, 
  "name": "Humberto Jos\u00e9 Sobrinho Alves"
 }, 
 "3415": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3415", 
  "date": "2011-06-16T16:08:39.872544", 
  "short": "Jo\u00e3o Lencastre", 
  "id": 3415, 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Dias Monteiro Coutinho de Lencastre"
 }, 
 "3416": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3416", 
  "date": "2011-06-16T16:08:40.802792", 
  "short": "Paulo Oliveira", 
  "id": 3416, 
  "name": "Paulo Manuel Cachado Gomes Oliveira"
 }, 
 "3417": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3417", 
  "date": "2011-06-16T16:08:41.820870", 
  "short": "Lic\u00ednio Cruz", 
  "id": 3417, 
  "name": "Lic\u00ednio da Cruz"
 }, 
 "3418": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3418", 
  "date": "2011-06-16T16:08:42.791471", 
  "short": "Jo\u00e3o Paulo Marques", 
  "id": 3418, 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo Silvestre Gon\u00e7alves Marques"
 }, 
 "3419": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3419", 
  "date": "2011-06-16T16:08:43.585060", 
  "short": "Alberto Ferreira", 
  "id": 3419, 
  "name": "Alberto Ant\u00f3nio da Cunha Ferreira"
 }, 
 "3420": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3420", 
  "date": "2011-06-16T16:08:44.408982", 
  "short": "Lu\u00eds Barbosa", 
  "id": 3420, 
  "name": "Lu\u00eds Eduardo da Silva Barbosa"
 }, 
 "3421": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3421", 
  "date": "2011-06-16T16:08:45.201013", 
  "short": "Concei\u00e7\u00e3o Neto", 
  "id": 3421, 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Dias Neto"
 }, 
 "3422": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3422", 
  "date": "2011-06-16T16:08:47.596542", 
  "short": "Jos\u00e9 Caramelo", 
  "id": 3422, 
  "name": "Jos\u00e9 Francisco Amado Caramelo"
 }, 
 "3423": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3423", 
  "date": "2011-06-16T16:08:48.446809", 
  "short": "David Ribeiro", 
  "id": 3423, 
  "name": "David Jos\u00e9 Leandro Duarte Ribeiro"
 }, 
 "3424": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3424", 
  "date": "2011-06-16T16:08:49.415666", 
  "short": "Jo\u00e3o Morais Leit\u00e3o", 
  "id": 3424, 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio de Morais Silva Leit\u00e3o"
 }, 
 "3425": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3425", 
  "date": "2011-06-16T16:08:50.446941", 
  "short": "Alfredo Azevedo Soares", 
  "id": 3425, 
  "name": "Alfredo Albano de Castro Azevedo Soares"
 }, 
 "3426": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3426", 
  "date": "2011-06-16T16:08:51.417495", 
  "short": "Pedro Vasconcelos", 
  "id": 3426, 
  "name": "Pedro Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Brecourt Pestana Vasconcelos"
 }, 
 "3427": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3427", 
  "date": "2011-06-16T16:08:52.434750", 
  "short": "Rog\u00e9rio Le\u00e3o", 
  "id": 3427, 
  "name": "Rog\u00e9rio Ferreira Mon\u00e7\u00e3o Le\u00e3o"
 }, 
 "3428": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3428", 
  "date": "2011-06-16T16:08:53.407940", 
  "short": "Ant\u00f3nio Silva Louren\u00e7o", 
  "id": 3428, 
  "name": "Ant\u00f3nio Pedro da Silva Louren\u00e7o"
 }, 
 "3429": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3429", 
  "date": "2011-06-16T16:08:54.451643", 
  "short": "Victor Pinto da Cruz", 
  "id": 3429, 
  "name": "Victor Afonso Pinto da Cruz"
 }, 
 "3430": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3430", 
  "date": "2011-06-16T16:08:55.415256", 
  "short": "Fernando Nunes", 
  "id": 3430, 
  "name": "Fernando Augusto Desterro Larcher Nunes"
 }, 
 "3431": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3431", 
  "date": "2011-06-16T16:08:56.321744", 
  "short": "Raquel Macedo", 
  "id": 3431, 
  "name": "Raquel da Silva Guerra Santos e Macedo"
 }, 
 "3432": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3432", 
  "date": "2011-06-16T16:08:57.200049", 
  "short": "Jo\u00e3o Porto", 
  "id": 3432, 
  "name": "Jo\u00e3o Lopes Porto"
 }, 
 "3433": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3433", 
  "date": "2011-06-16T16:08:58.223764", 
  "short": "Manuel Le\u00e3o Tavares", 
  "id": 3433, 
  "name": "Manuel Le\u00e3o Rosas Castro Tavares"
 }, 
 "3434": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3434", 
  "date": "2011-06-16T16:08:59.330289", 
  "short": "Adalberto Neiva", 
  "id": 3434, 
  "name": "Adalberto Manuel da Fonseca Neiva de Oliveira"
 }, 
 "3435": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3435", 
  "date": "2011-06-16T16:09:00.204555", 
  "short": "Am\u00e9rico S\u00e1", 
  "id": 3435, 
  "name": "Am\u00e9rico Maria Coelho Gomes de S\u00e1"
 }, 
 "3436": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3436", 
  "date": "2011-06-16T16:09:01.028388", 
  "short": "Il\u00eddio Moreira", 
  "id": 3436, 
  "name": "Il\u00eddio Manuel Beleza Moreira"
 }, 
 "3437": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3437", 
  "date": "2011-06-16T16:09:01.811966", 
  "short": "Duarte Vasconcelos", 
  "id": 3437, 
  "name": "Duarte Nuno da Silva Correia de Vasconcelos"
 }, 
 "3438": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3438", 
  "date": "2011-06-16T16:09:02.676382", 
  "short": "Henrique Soudo", 
  "id": 3438, 
  "name": "Henrique Paulo das Neves Soudo"
 }, 
 "3439": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3439", 
  "date": "2011-06-16T16:09:03.625084", 
  "short": "Tom\u00e1s Esp\u00edrito Santo", 
  "id": 3439, 
  "name": "Tom\u00e1s Rebelo Esp\u00edrito Santo"
 }, 
 "3440": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3440", 
  "date": "2011-06-16T16:09:04.438177", 
  "short": "Alexandre Reigoto", 
  "id": 3440, 
  "name": "Alexandre Correia de Carvalho Reigoto"
 }, 
 "3441": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3441", 
  "date": "2011-06-16T16:09:05.424376", 
  "short": "Jos\u00e9 Sarmento Moniz", 
  "id": 3441, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Maorais Sarmento Moniz"
 }, 
 "3442": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3442", 
  "date": "2011-06-16T16:09:06.283433", 
  "short": "Manuel Vasconcelos", 
  "id": 3442, 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio de Almeida Azevedo Vasconcelos"
 }, 
 "3443": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3443", 
  "date": "2011-06-16T16:09:07.224301", 
  "short": "Alberto Coimbra", 
  "id": 3443, 
  "name": "Alberto Henriques Coimbra"
 }, 
 "3444": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3444", 
  "date": "2011-06-16T16:09:08.001976", 
  "short": "Jorge Barbosa", 
  "id": 3444, 
  "name": "Jorge Manuel Morais Gomes Barbosa"
 }, 
 "3445": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3445", 
  "date": "2011-06-16T16:09:08.804335", 
  "short": "Ramiro Soares", 
  "id": 3445, 
  "name": "Ramiro Martins Soares"
 }, 
 "3446": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3446", 
  "date": "2011-06-16T16:09:09.861946", 
  "short": "Ruben Raposo", 
  "id": 3446, 
  "name": "Ruben Jos\u00e9 de Almeida Martins Raposo"
 }, 
 "3447": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3447", 
  "date": "2011-06-16T16:09:10.836096", 
  "short": "Ant\u00f3nio Fontes", 
  "id": 3447, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel D'athougia da Rocha Fontes"
 }, 
 "3448": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3448", 
  "date": "2011-06-16T16:09:11.649753", 
  "short": "Oct\u00e1vio Cunha", 
  "id": 3448, 
  "name": "Oct\u00e1vio Lu\u00eds Pais Ribeiro da Cunha"
 }, 
 "3449": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3449", 
  "date": "2011-06-16T16:09:12.415403", 
  "short": "Francisco Pessegueiro", 
  "id": 3449, 
  "name": "Francisco Alexandre Abreu Pessegueiro de Miranda"
 }, 
 "3450": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3450", 
  "date": "2011-06-16T16:09:13.406983", 
  "short": "Manuel Tilman", 
  "id": 3450, 
  "name": "Manuel Tilman"
 }, 
 "3451": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3451", 
  "date": "2011-06-16T16:09:14.434229", 
  "short": "Jo\u00e3o Oliveira", 
  "id": 3451, 
  "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Marques"
 }, 
 "3452": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3452", 
  "date": "2011-06-16T16:09:15.227665", 
  "short": "Manuel Cardoso", 
  "id": 3452, 
  "name": "Manuel Jo\u00e3o Borges Cardoso"
 }, 
 "3453": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3453", 
  "date": "2011-06-16T16:09:16.081562", 
  "short": "Eleut\u00e9rio Alves", 
  "id": 3453, 
  "name": "Eleut\u00e9rio Manuel Alves"
 }, 
 "3454": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3454", 
  "date": "2011-06-16T16:09:17.015115", 
  "short": "Dorilo In\u00e1cio", 
  "id": 3454, 
  "name": "Dorilo Jaime de Figueiredo Seruca In\u00e1cio"
 }, 
 "3455": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3455", 
  "date": "2011-06-16T16:09:17.815505", 
  "short": "Carlos Sousa Silva", 
  "id": 3455, 
  "name": "Carlos Sousa Nunes da Silva"
 }, 
 "3456": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3456", 
  "date": "2011-06-16T16:09:18.601333", 
  "short": "Carlos Ribas", 
  "id": 3456, 
  "name": "Carlos Alberto Barbosa Dias Ribas"
 }, 
 "3457": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3457", 
  "date": "2011-06-16T16:09:19.517713", 
  "short": "Artur Beleza Oliveira", 
  "id": 3457, 
  "name": "Artur Jos\u00e9 Beleza de Vasconcelos Oliveira"
 }, 
 "3458": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3458", 
  "date": "2011-06-16T16:09:20.425968", 
  "short": "Ant\u00f3nio Duarte Chagas", 
  "id": 3458, 
  "name": "Ant\u00f3nio Duarte e Duarte Chagas"
 }, 
 "3459": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3459", 
  "date": "2011-06-16T16:09:21.215156", 
  "short": "Ant\u00f3nio de Castro", 
  "id": 3459, 
  "name": "Ant\u00f3nio da Silva Rodrigues de Castro"
 }, 
 "3460": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3460", 
  "date": "2011-06-16T16:09:22.012021", 
  "short": "Carlos Pereira Pinho", 
  "id": 3460, 
  "name": "Carlos Manuel Pereira de Pinho"
 }, 
 "3461": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3461", 
  "date": "2011-06-16T16:09:22.825493", 
  "short": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves", 
  "id": 3461, 
  "name": "Jo\u00e3o Afonso Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3462": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3462", 
  "date": "2011-06-16T16:09:23.618814", 
  "short": "Jo\u00e3o Ferreira", 
  "id": 3462, 
  "name": "Jo\u00e3o Bernardo Ferreira"
 }, 
 "3463": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3463", 
  "date": "2011-06-16T16:09:24.465249", 
  "short": "Fernando Garcez", 
  "id": 3463, 
  "name": "Fernando Alfredo Gil Moutinho Garcez"
 }, 
 "3464": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3464", 
  "date": "2011-06-16T16:09:25.277976", 
  "short": "M\u00e1rio Maduro", 
  "id": 3464, 
  "name": "M\u00e1rio Marques Ferreira Maduro"
 }, 
 "3465": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3465", 
  "date": "2011-06-16T16:09:26.224417", 
  "short": "Francisco de Sousa Tavares", 
  "id": 3465, 
  "name": "Francisco Jos\u00e9 de Sousa Tavares"
 }, 
 "3466": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3466", 
  "date": "2011-06-16T16:09:27.023830", 
  "short": "Daniel Dias", 
  "id": 3466, 
  "name": "Daniel da Cunha Dias"
 }, 
 "3467": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3467", 
  "date": "2011-06-16T16:09:27.880111", 
  "short": "Hor\u00e1cio Tavares de Carvalho", 
  "id": 3467, 
  "name": "Hor\u00e1cio Manuel Tavares de Carvalho"
 }, 
 "3468": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3468", 
  "date": "2011-06-16T16:09:28.612143", 
  "short": "Vasco Grade", 
  "id": 3468, 
  "name": "Vasco Manuel de Sousa Mascarenhas Grade"
 }, 
 "3469": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3469", 
  "date": "2011-06-16T16:09:29.508386", 
  "short": "Fernando Cardote", 
  "id": 3469, 
  "name": "Fernando Manuel Cardote Barbosa Mesquita"
 }, 
 "3470": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3470", 
  "date": "2011-06-16T16:09:30.477723", 
  "short": "Fernando Fleming de Oliveira", 
  "id": 3470, 
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Ferreira Fleming de Oliveira"
 }, 
 "3471": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3471", 
  "date": "2011-06-16T16:09:31.570027", 
  "short": "Jo\u00e3o Mendes", 
  "id": 3471, 
  "name": "Jo\u00e3o Aur\u00e9lo Dias Mendes"
 }, 
 "3472": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3472", 
  "date": "2011-06-16T16:09:32.458039", 
  "short": "Jo\u00e3o Sousa Domingues", 
  "id": 3472, 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio de Sousa Domingues"
 }, 
 "3473": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3473", 
  "date": "2011-06-16T16:09:33.246279", 
  "short": "Ant\u00f3nio Cabecinha", 
  "id": 3473, 
  "name": "Ant\u00f3nio Alberto Correia Cabecinha"
 }, 
 "3474": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3474", 
  "date": "2011-06-16T16:09:34.065324", 
  "short": "Ant\u00f3nio Patr\u00edcio Gouveia", 
  "id": 3474, 
  "name": "Ant\u00f3nio Pinto Basto Patr\u00edcio Gouveia"
 }, 
 "3475": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3475", 
  "date": "2011-06-16T16:09:34.853943", 
  "short": "Ant\u00f3nio Saldida", 
  "id": 3475, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel da Costa Saldida"
 }, 
 "3476": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3476", 
  "date": "2011-06-16T16:09:35.673641", 
  "short": "Ernesto Carronda", 
  "id": 3476, 
  "name": "Ernesto Martins da Silva Carronda"
 }, 
 "3477": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3477", 
  "date": "2011-06-16T16:09:36.682663", 
  "short": "Fernando Tavares de Carvalho", 
  "id": 3477, 
  "name": "Fernando Tavares de Carvalho"
 }, 
 "3478": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3478", 
  "date": "2011-06-16T16:09:37.699535", 
  "short": "Francisco S\u00e1 Carneiro", 
  "id": 3478, 
  "name": "Francisco Manuel Lumbrales de S\u00e1 Carneiro"
 }, 
 "3479": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3479", 
  "date": "2011-06-16T16:09:38.824422", 
  "short": "Jos\u00e9 Meneres Pimentel", 
  "id": 3479, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Meneres Sampaio Pimentel"
 }, 
 "3480": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3480", 
  "date": "2011-06-16T16:09:39.733212", 
  "short": "Lu\u00eds Palha", 
  "id": 3480, 
  "name": "Lu\u00eds de Sousa Palha"
 }, 
 "3481": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3481", 
  "date": "2011-06-16T16:09:40.653501", 
  "short": "Maria Adelaide Paiva", 
  "id": 3481, 
  "name": "Maria Adelaide Santos de Almeida e Paiva"
 }, 
 "3482": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3482", 
  "date": "2011-06-16T16:09:41.456009", 
  "short": "Nandim de Carvalho", 
  "id": 3482, 
  "name": "Lu\u00eds Fernando Cardoso Nandim de Carvalho"
 }, 
 "3483": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3483", 
  "date": "2011-06-16T16:09:42.295714", 
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Barradas", 
  "id": 3483, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Pinheiro Barradas"
 }, 
 "3484": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3484", 
  "date": "2011-06-16T16:09:43.060327", 
  "short": "Amadeu Santos", 
  "id": 3484, 
  "name": "Amadeu Afonso Rodrigues dos Santos"
 }, 
 "3485": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3485", 
  "date": "2011-06-16T16:09:43.879192", 
  "short": "Am\u00e9rico Dias", 
  "id": 3485, 
  "name": "Am\u00e9rico Abreu Dias"
 }, 
 "3486": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3486", 
  "date": "2011-06-16T16:09:44.682679", 
  "short": "Ant\u00f3nio Vilar Ribeiro", 
  "id": 3486, 
  "name": "Ant\u00f3nio Vilar Ribeiro"
 }, 
 "3487": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3487", 
  "date": "2011-06-16T16:09:45.493656", 
  "short": "Artur Os\u00f3rio", 
  "id": 3487, 
  "name": "Artur Manuel Os\u00f3rio Morais de Ara\u00fajo"
 }, 
 "3488": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3488", 
  "date": "2011-06-16T16:09:46.479936", 
  "short": "Carlos Al\u00e3o", 
  "id": 3488, 
  "name": "Carlos Manuel Bessa de Morais Al\u00e3o"
 }, 
 "3489": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3489", 
  "date": "2011-06-16T16:09:47.355731", 
  "short": "Manuel Lopes Ribeiro", 
  "id": 3489, 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Lopes Ribeiro"
 }, 
 "3490": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3490", 
  "date": "2011-06-16T16:09:48.278504", 
  "short": "Jos\u00e9 Oliveira Baptista", 
  "id": 3490, 
  "name": "Jos\u00e9 Augusto de Oliveira Baptista"
 }, 
 "3491": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3491", 
  "date": "2011-06-16T16:09:49.278165", 
  "short": "Alberto Pereira", 
  "id": 3491, 
  "name": "Alberto do Ros\u00e1rio Pereira"
 }, 
 "3492": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3492", 
  "date": "2011-06-16T16:09:50.088598", 
  "short": "Virg\u00edlio Nunes", 
  "id": 3492, 
  "name": "Virg\u00edlio Ant\u00f3nio Pinto Nunes"
 }, 
 "3493": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3493", 
  "date": "2011-06-16T16:09:51.062510", 
  "short": "Ant\u00f3nio Capoulas", 
  "id": 3493, 
  "name": "Ant\u00f3nio Filipe Dam\u00e1sio Capoulas"
 }, 
 "3494": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3494", 
  "date": "2011-06-16T16:09:51.920832", 
  "short": "J\u00falio Castro Caldas", 
  "id": 3494, 
  "name": "J\u00falio de Lemos de Castro Caldas"
 }, 
 "3495": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3495", 
  "date": "2011-06-16T16:09:52.890434", 
  "short": "Germano Cantinho", 
  "id": 3495, 
  "name": "Germano Lopes Cantinho"
 }, 
 "3496": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3496", 
  "date": "2011-06-16T16:09:53.896014", 
  "short": "Maria da Gl\u00f3ria Duarte", 
  "id": 3496, 
  "name": "Maria da Gl\u00f3ria Rodrigues Duarte"
 }, 
 "3497": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3497", 
  "date": "2011-06-16T16:09:54.885242", 
  "short": "Joaquim Pinto", 
  "id": 3497, 
  "name": "Joaquim Pinto"
 }, 
 "3498": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3498", 
  "date": "2011-06-16T16:09:55.712365", 
  "short": "Jo\u00e3o Vasco Paiva", 
  "id": 3498, 
  "name": "Jo\u00e3o Vasco da Luz Botelho de Paiva"
 }, 
 "3499": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3499", 
  "date": "2011-06-16T16:09:56.702889", 
  "short": "Manuel Arruda", 
  "id": 3499, 
  "name": "Manuel Ribeiro Arruda"
 }, 
 "3500": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3500", 
  "date": "2011-06-16T16:09:57.494276", 
  "short": "Victor Ponte", 
  "id": 3500, 
  "name": "Victor Jorge Almeida Borges da Ponte"
 }, 
 "3501": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3501", 
  "date": "2011-06-16T16:09:58.476397", 
  "short": "Ant\u00f3nio Menezes", 
  "id": 3501, 
  "name": "Ant\u00f3nio Manuel Goulart Lemos de Menezes"
 }, 
 "3502": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3502", 
  "date": "2011-06-16T16:09:59.378528", 
  "short": "Jo\u00e3o S\u00e1 Fernandes", 
  "id": 3502, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Coutinho S\u00e1 Fernandes"
 }, 
 "3503": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3503", 
  "date": "2011-06-16T16:10:00.310256", 
  "short": "Jo\u00e3o Cunha e Silva", 
  "id": 3503, 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Cunha e Silva"
 }, 
 "3504": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3504", 
  "date": "2011-06-16T16:10:01.125508", 
  "short": "Gomes Fernandes", 
  "id": 3504, 
  "name": "Jos\u00e9 Gomes Fernandes"
 }, 
 "3505": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3505", 
  "date": "2011-06-16T16:10:02.122179", 
  "short": "Avelino Zenha", 
  "id": 3505, 
  "name": "Avelino Ferreira Loureiro Zenha"
 }, 
 "3506": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3506", 
  "date": "2011-06-16T16:10:02.907596", 
  "short": "Manuel Tavares", 
  "id": 3506, 
  "name": "Manuel Tavares"
 }, 
 "3507": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3507", 
  "date": "2011-06-16T16:10:03.689157", 
  "short": "Ant\u00f3nio Ferreira Guedes", 
  "id": 3507, 
  "name": "Ant\u00f3nio Ferreira Guedes"
 }, 
 "3508": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3508", 
  "date": "2011-06-16T16:10:04.521460", 
  "short": "Trindade Reis", 
  "id": 3508, 
  "name": "Manuel Trindade Reis"
 }, 
 "3509": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3509", 
  "date": "2011-06-16T16:10:05.338103", 
  "short": "Salgado Zenha", 
  "id": 3509, 
  "name": "Francisco de Almeida Salgado Zenha"
 }, 
 "3510": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3510", 
  "date": "2011-06-16T16:10:06.297504", 
  "short": "Jorge Miranda", 
  "id": 3510, 
  "name": "Jorge Manuel Moura Loureiro Miranda"
 }, 
 "3511": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3511", 
  "date": "2011-06-16T16:10:07.091958", 
  "short": "Parc\u00eddio Summavielle", 
  "id": 3511, 
  "name": "Parc\u00eddio Matos Summavielle Soares"
 }, 
 "3512": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3512", 
  "date": "2011-06-16T16:10:07.882480", 
  "short": "Verg\u00edlio Rodrigues", 
  "id": 3512, 
  "name": "Verg\u00edlio Fernando Marques Rodrigues"
 }, 
 "3513": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3513", 
  "date": "2011-06-16T16:10:08.687489", 
  "short": "Braga Barroso", 
  "id": 3513, 
  "name": "Francisco Braga Barroso"
 }, 
 "3514": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3514", 
  "date": "2011-06-16T16:10:09.476215", 
  "short": "Bragan\u00e7a Tender", 
  "id": 3514, 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 Bragan\u00e7a Tender"
 }, 
 "3515": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3515", 
  "date": "2011-06-16T16:10:10.312967", 
  "short": "Fernando Vieira", 
  "id": 3515, 
  "name": "Fernando Verdasca Vieira"
 }, 
 "3516": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3516", 
  "date": "2011-06-16T16:10:11.113270", 
  "short": "Jo\u00e3o Vilela Cabe\u00e7o", 
  "id": 3516, 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Vilela do Cabe\u00e7o"
 }, 
 "3517": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3517", 
  "date": "2011-06-16T16:10:11.951183", 
  "short": "Armindo Ramos", 
  "id": 3517, 
  "name": "Armindo Gon\u00e7alves Ramos"
 }, 
 "3518": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3518", 
  "date": "2011-06-16T16:10:12.897914", 
  "short": "Ant\u00f3nio Arnaut", 
  "id": 3518, 
  "name": "Ant\u00f3nio Duarte Arnaut"
 }, 
 "3519": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3519", 
  "date": "2011-06-16T16:10:13.729691", 
  "short": "Fernando Marinho", 
  "id": 3519, 
  "name": "Fernando Lu\u00eds de Almeida Torres Marinho"
 }, 
 "3520": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3520", 
  "date": "2011-06-16T16:10:14.778993", 
  "short": "V\u00edtor Braz", 
  "id": 3520, 
  "name": "V\u00edtor Manuel Braz"
 }, 
 "3521": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3521", 
  "date": "2011-06-16T16:10:18.123282", 
  "short": "Jo\u00e3o Fernandes", 
  "id": 3521, 
  "name": "Jo\u00e3o Fernandes"
 }, 
 "3522": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3522", 
  "date": "2011-06-16T16:10:18.906472", 
  "short": "Manuel da Costa", 
  "id": 3522, 
  "name": "Manuel Francisco da Costa"
 }, 
 "3523": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3523", 
  "date": "2011-06-16T16:10:19.707614", 
  "short": "J\u00falio Carrapato", 
  "id": 3523, 
  "name": "J\u00falio Filipe de Almeida Carrapato"
 }, 
 "3524": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3524", 
  "date": "2011-06-16T16:10:20.597702", 
  "short": "Fernando Lu\u00eds", 
  "id": 3524, 
  "name": "Fernando Reis Lu\u00eds"
 }, 
 "3525": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3525", 
  "date": "2011-06-16T16:10:21.509274", 
  "short": "Guilherme Santos", 
  "id": 3525, 
  "name": "Guilherme Gomes dos Santos"
 }, 
 "3526": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3526", 
  "date": "2011-06-16T16:10:22.335149", 
  "short": "Sousa Franco", 
  "id": 3526, 
  "name": "Ant\u00f3nio Luciano Pacheco de Sousa Franco"
 }, 
 "3527": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3527", 
  "date": "2011-06-16T16:10:23.157707", 
  "short": "Aquilino Ribeiro Machado", 
  "id": 3527, 
  "name": "Aquilino Ribeiro Machado"
 }, 
 "3528": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3528", 
  "date": "2011-06-16T16:10:24.142765", 
  "short": "S\u00e9rgio Sim\u00f5es", 
  "id": 3528, 
  "name": "S\u00e9rgio Augusto Nunes Sim\u00f5es"
 }, 
 "3529": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3529", 
  "date": "2011-06-16T16:10:25.153860", 
  "short": "Etelvina Lopes de Almeida", 
  "id": 3529, 
  "name": "Etelvina Lopes de Almeida"
 }, 
 "3530": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3530", 
  "date": "2011-06-16T16:10:26.149910", 
  "short": "Rui Pol\u00f3nio de Sampaio", 
  "id": 3530, 
  "name": "Rui Manuel Pol\u00f3nio de Sampaio"
 }, 
 "3531": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3531", 
  "date": "2011-06-16T16:10:26.946812", 
  "short": "Ant\u00f3nio Fernandes Fonseca", 
  "id": 3531, 
  "name": "Ant\u00f3nio Fernandes da Fonseca"
 }, 
 "3532": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3532", 
  "date": "2011-06-16T16:10:27.915105", 
  "short": "Joaquim Gomes Carneiro", 
  "id": 3532, 
  "name": "Joaquim de Sousa Gomes Carneiro"
 }, 
 "3533": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3533", 
  "date": "2011-06-16T16:10:28.727670", 
  "short": "Ant\u00f3nio Teixeira Lopes", 
  "id": 3533, 
  "name": "Ant\u00f3nio Em\u00edlio Teixeira Lopes"
 }, 
 "3534": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3534", 
  "date": "2011-06-16T16:10:29.526344", 
  "short": "Adelino Teixeira de Carvalho", 
  "id": 3534, 
  "name": "Adelino Teixeira de Carvalho"
 }, 
 "3535": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3535", 
  "date": "2011-06-16T16:10:30.932396", 
  "short": "Jos\u00e9 Ferreira Ara\u00fajo", 
  "id": 3535, 
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira de Ara\u00fajo"
 }, 
 "3536": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3536", 
  "date": "2011-06-16T16:10:31.748395", 
  "short": "Maria Em\u00edlia de Melo", 
  "id": 3536, 
  "name": "Maria Em\u00edlia de Melo Moreira da Silva"
 }, 
 "3537": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3537", 
  "date": "2011-06-16T16:10:32.571136", 
  "short": "Ant\u00f3nio Coutinho Fonseca", 
  "id": 3537, 
  "name": "Ant\u00f3nio Coutinho Gon\u00e7alves da Fonseca"
 }, 
 "3538": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3538", 
  "date": "2011-06-16T16:10:33.557117", 
  "short": "Fausto Marques", 
  "id": 3538, 
  "name": "Fausto Sacramento Marques"
 }, 
 "3539": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3539", 
  "date": "2011-06-16T16:10:34.369273", 
  "short": "Herculano Pires", 
  "id": 3539, 
  "name": "Herculano Rodrigues Pires"
 }, 
 "3540": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3540", 
  "date": "2011-06-16T16:10:35.179726", 
  "short": "Lu\u00eds Nunes de Almeida", 
  "id": 3540, 
  "name": "Lu\u00eds Manuel C\u00e9sar Nunes de Almeida"
 }, 
 "3541": {
  "short": "Jo\u00e3o Ludovico Costa", 
  "name": "Jo\u00e3o Francisco Ludovico da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3541", 
  "birthdate": "15-11-1938", 
  "date": "2011-06-16T16:10:36.196287", 
  "id": 3541
 }, 
 "3542": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3542", 
  "date": "2011-06-16T16:10:37.158348", 
  "short": "Benjamim Carvalho", 
  "id": 3542, 
  "name": "Benjamim Nunes Leit\u00e3o Carvalho"
 }, 
 "3543": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3543", 
  "date": "2011-06-16T16:10:38.164552", 
  "short": "Ant\u00f3nio Barroso Gomes", 
  "id": 3543, 
  "name": "Ant\u00f3nio Francisco Barroso de Sousa Gomes"
 }, 
 "3544": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3544", 
  "date": "2011-06-16T16:10:39.187843", 
  "short": "Ant\u00f3nio Vieira Freitas", 
  "id": 3544, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Vieira de Freitas"
 }, 
 "3545": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3545", 
  "date": "2011-06-16T16:10:40.171606", 
  "short": "Ant\u00f3nio Loja", 
  "id": 3545, 
  "name": "Ant\u00f3nio Eg\u00eddio Fernandes Loja"
 }, 
 "3546": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3546", 
  "date": "2011-06-16T16:10:41.289392", 
  "short": "Jos\u00e9 Gois Mendon\u00e7a", 
  "id": 3546, 
  "name": "Jos\u00e9 Jorge de Gois Mendon\u00e7a"
 }, 
 "3547": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3547", 
  "date": "2011-06-16T16:10:42.182388", 
  "short": "Jo\u00e3o Vieira Lima", 
  "id": 3547, 
  "name": "Jo\u00e3o Alfredo F\u00e9lix Vieira Lima"
 }, 
 "3548": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3548", 
  "date": "2011-06-16T16:10:43.173171", 
  "short": "M\u00e1rio Henriques", 
  "id": 3548, 
  "name": "M\u00e1rio Gaioso Henriques"
 }, 
 "3549": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3549", 
  "date": "2011-06-16T16:10:44.178000", 
  "short": "Maria Jos\u00e9 Sampaio", 
  "id": 3549, 
  "name": "Maria Jos\u00e9 Paulo Sampaio"
 }, 
 "3550": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3550", 
  "date": "2011-06-16T16:10:45.169091", 
  "short": "Manuel Costa da Silva", 
  "id": 3550, 
  "name": "Manuel Carlos Costa da Silva"
 }, 
 "3551": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3551", 
  "date": "2011-06-16T16:10:45.986193", 
  "short": "Fernando Martins", 
  "id": 3551, 
  "name": "Fernando Brand\u00e3o Martins"
 }, 
 "3552": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3552", 
  "date": "2011-06-16T16:10:46.956613", 
  "short": "Jos\u00e9 Maria Soares", 
  "id": 3552, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Soares"
 }, 
 "3553": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3553", 
  "date": "2011-06-16T16:10:47.811214", 
  "short": "Lu\u00eds Coimbra", 
  "id": 3553, 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Ottolini Bebiano Coimbra"
 }, 
 "3554": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3554", 
  "date": "2011-06-16T16:10:48.777231", 
  "short": "Maria Jos\u00e9 Pontes de Gouveia", 
  "id": 3554, 
  "name": "Maria Jos\u00e9 de Assun\u00e7\u00e3o Murta Xavier Pontes de Gouveia"
 }, 
 "3555": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3555", 
  "date": "2011-06-16T16:10:49.608574", 
  "short": "Ant\u00f3nio Rolo", 
  "id": 3555, 
  "name": "Ant\u00f3nio Paulo Rolo"
 }, 
 "3556": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3556", 
  "date": "2011-06-16T16:10:50.627548", 
  "short": "Henrique Barrilaro Ruas", 
  "id": 3556, 
  "name": "Henrique Jos\u00e9 Barrilaro Fernandes Ruas"
 }, 
 "3557": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3557", 
  "date": "2011-06-16T16:10:51.609115", 
  "short": "Jo\u00e3o Pulido de Almeida", 
  "id": 3557, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Magalh\u00e3es Ferreira Pulido de Almeida"
 }, 
 "3558": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3558", 
  "date": "2011-06-16T16:10:52.615237", 
  "short": "Ant\u00f3nio Mendes de Carvalho", 
  "id": 3558, 
  "name": "Ant\u00f3nio Mendes de Carvalho"
 }, 
 "3559": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3559", 
  "date": "2011-06-16T16:10:53.589611", 
  "short": "Amadeu S\u00e1 Menezes", 
  "id": 3559, 
  "name": "Amadeu Domingos Ribeiro de S\u00e1 Menezes"
 }, 
 "3560": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3560", 
  "date": "2011-06-16T16:10:54.428376", 
  "short": "Maria T\u00e1bita Mendes", 
  "id": 3560, 
  "name": "Maria T\u00e1bita Lopes Ferreira Mendes Soares"
 }, 
 "3561": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3561", 
  "date": "2011-06-16T16:10:55.432022", 
  "short": "Carlos Robalo", 
  "id": 3561, 
  "name": "Carlos Martins Robalo"
 }, 
 "3562": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3562", 
  "date": "2011-06-16T16:10:56.429868", 
  "short": "Lu\u00eds Velozo Sampaio", 
  "id": 3562, 
  "name": "Lu\u00eds Carlos Calheiros Velozo de Sampaio"
 }, 
 "3563": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3563", 
  "date": "2011-06-16T16:10:57.393038", 
  "short": "Isilda Barata", 
  "id": 3563, 
  "name": "Isilda da Silva Barata"
 }, 
 "3564": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3564", 
  "date": "2011-06-16T16:10:58.497428", 
  "short": "Rui Pacheco Mendes", 
  "id": 3564, 
  "name": "Rui Ant\u00f3nio Pacheco Mendes"
 }, 
 "3565": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3565", 
  "date": "2011-06-16T16:11:00.230604", 
  "short": "Jo\u00e3o Cantinho de Andrade", 
  "id": 3565, 
  "name": "Jo\u00e3o Machado Cantinho Figueiras de Andrade"
 }, 
 "3566": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3566", 
  "date": "2011-06-16T16:11:01.224400", 
  "short": "Arlindo Fernandes", 
  "id": 3566, 
  "name": "Arlindo Fernandes"
 }, 
 "3567": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3567", 
  "date": "2011-06-16T16:11:02.215487", 
  "short": "Em\u00edlio Leit\u00e3o Paulo", 
  "id": 3567, 
  "name": "Em\u00edlio Leit\u00e3o Paulo"
 }, 
 "3568": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3568", 
  "date": "2011-06-16T16:11:03.520396", 
  "short": "\u00c1lvaro Estev\u00e3o", 
  "id": 3568, 
  "name": "\u00c1lvaro Manuel Martins Brand\u00e3o Estev\u00e3o"
 }, 
 "3569": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3569", 
  "date": "2011-06-16T16:11:04.388931", 
  "short": "Jos\u00e9 Nunes Pereira", 
  "id": 3569, 
  "name": "Jos\u00e9 Nunes Pereira"
 }, 
 "3570": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3570", 
  "date": "2011-06-16T16:11:05.215354", 
  "short": "Oliveira Dias", 
  "id": 3570, 
  "name": "Francisco Manuel Lopes Vieira Oliveira Dias"
 }, 
 "3571": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3571", 
  "date": "2011-06-16T16:11:06.001006", 
  "short": "Manuel Castelhano", 
  "id": 3571, 
  "name": "Manuel Ferreira Castelhano"
 }, 
 "3572": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3572", 
  "date": "2011-06-16T16:11:06.767451", 
  "short": "Carlos Rosa", 
  "id": 3572, 
  "name": "Carlos Alberto Rosa"
 }, 
 "3573": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3573", 
  "date": "2011-06-16T16:11:07.634411", 
  "short": "Em\u00eddio Pinheiro", 
  "id": 3573, 
  "name": "Em\u00eddio Ferr\u00e3o da Costa Pinheiro"
 }, 
 "3574": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3574", 
  "date": "2011-06-16T16:11:08.649967", 
  "short": "Francisco Cavaleiro Ferreira", 
  "id": 3574, 
  "name": "Francisco Gon\u00e7alves Cavaleiro de Ferreira"
 }, 
 "3575": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3575", 
  "date": "2011-06-16T16:11:09.643315", 
  "short": "Francisco Reis", 
  "id": 3575, 
  "name": "Francisco Magro dos Reis"
 }, 
 "3576": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3576", 
  "date": "2011-06-16T16:11:10.622481", 
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Xerez", 
  "id": 3576, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto de Faria Xerez"
 }, 
 "3577": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3577", 
  "date": "2011-06-16T16:11:11.611098", 
  "short": "Lu\u00eds Gallego", 
  "id": 3577, 
  "name": "Lu\u00eds Alberto de Sequeira Lopes Gallego"
 }, 
 "3578": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3578", 
  "date": "2011-06-16T16:11:12.453432", 
  "short": "Lu\u00edza Raposo", 
  "id": 3578, 
  "name": "Lu\u00edza Maria Freire Cabral Vaz Raposo"
 }, 
 "3579": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3579", 
  "date": "2011-06-16T16:11:13.409177", 
  "short": "Paulo Ascen\u00e7\u00e3o", 
  "id": 3579, 
  "name": "Paulo de Oliveira Ascen\u00e7\u00e3o"
 }, 
 "3580": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3580", 
  "date": "2011-06-16T16:11:14.207823", 
  "short": "Pedro Sampaio", 
  "id": 3580, 
  "name": "Pedro Eduardo Freitas de Sampaio"
 }, 
 "3581": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3581", 
  "date": "2011-06-16T16:11:15.011472", 
  "short": "Teresa Costa Macedo", 
  "id": 3581, 
  "name": "Maria Teresa Paulo Sampaio da Costa Macedo"
 }, 
 "3582": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3582", 
  "date": "2011-06-16T16:11:15.825298", 
  "short": "Portugal da Silveira", 
  "id": 3582, 
  "name": "Jorge Victor de Melo Portugal da Silveira"
 }, 
 "3583": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3583", 
  "date": "2011-06-16T16:11:16.627641", 
  "short": "Rui Gon\u00e7alves", 
  "id": 3583, 
  "name": "Rui Biscaia Telo Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3584": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3584", 
  "date": "2011-06-16T16:11:17.824761", 
  "short": "Maria do C\u00e9u Barradas", 
  "id": 3584, 
  "name": "Maria do C\u00e9u Vict\u00f3ria Pires Antunes Barradas"
 }, 
 "3585": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3585", 
  "date": "2011-06-16T16:11:18.614118", 
  "short": "H\u00e9lio Pereira", 
  "id": 3585, 
  "name": "H\u00e9lio M\u00e1rio de Castro Pereira"
 }, 
 "3586": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3586", 
  "date": "2011-06-16T16:11:19.419651", 
  "short": "Adriano Rodrigues", 
  "id": 3586, 
  "name": "Adriano Vasco da Fonseca Rodrigues"
 }, 
 "3587": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3587", 
  "date": "2011-06-16T16:11:20.293971", 
  "short": "Joaquina Costa", 
  "id": 3587, 
  "name": "Joaquina Rosa da Costa"
 }, 
 "3588": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3588", 
  "date": "2011-06-16T16:11:21.243757", 
  "short": "Lu\u00eds An\u00edbal Coutinho", 
  "id": 3588, 
  "name": "Lu\u00eds An\u00edbal de S\u00e1 de Azevedo Coutinho"
 }, 
 "3589": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3589", 
  "date": "2011-06-16T16:11:22.239909", 
  "short": "Manuel Andrade", 
  "id": 3589, 
  "name": "Manuel Ferreira de Andrade"
 }, 
 "3590": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3590", 
  "date": "2011-06-16T16:11:23.258609", 
  "short": "Manuel Domingos Moreira", 
  "id": 3590, 
  "name": "Manuel Domingos da Fonseca Martins Moreira"
 }, 
 "3591": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3591", 
  "date": "2011-06-16T16:11:24.384954", 
  "short": "Maria C\u00e2ndida Perez", 
  "id": 3591, 
  "name": "Maria C\u00e2ndida Von Hafe de Almeida Cunha Perez"
 }, 
 "3592": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3592", 
  "date": "2011-06-16T16:11:25.249429", 
  "short": "Valdemiro Brand\u00e3o", 
  "id": 3592, 
  "name": "Valdemiro de Pinho Brand\u00e3o"
 }, 
 "3593": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3593", 
  "date": "2011-06-16T16:11:26.236159", 
  "short": "Valentim Lopes", 
  "id": 3593, 
  "name": "Valentim Tiago Lhanas Alves Lopes"
 }, 
 "3594": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3594", 
  "date": "2011-06-16T16:11:27.054871", 
  "short": "Amaro da Costa", 
  "id": 3594, 
  "name": "Adelino Manuel Lopes Amaro da Costa"
 }, 
 "3595": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3595", 
  "date": "2011-06-16T16:11:28.064152", 
  "short": "Ant\u00f3nio Cardoso Moniz", 
  "id": 3595, 
  "name": "Ant\u00f3nio Cardoso Moniz"
 }, 
 "3596": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3596", 
  "date": "2011-06-16T16:11:29.058820", 
  "short": "Eurico Gondim", 
  "id": 3596, 
  "name": "Eurico de Campos Gondim"
 }, 
 "3597": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3597", 
  "date": "2011-06-16T16:11:30.078801", 
  "short": "Martins Canaverde", 
  "id": 3597, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jacinto Martins Canaverde"
 }, 
 "3598": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3598", 
  "date": "2011-06-16T16:11:31.338806", 
  "short": "Sanches Os\u00f3rio", 
  "id": 3598, 
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Fernandes de Sanches Os\u00f3rio"
 }, 
 "3599": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3599", 
  "date": "2011-06-16T16:11:32.281580", 
  "short": "Jorge Fernandes", 
  "id": 3599, 
  "name": "Jorge Manuel de Moura Neves Fernandes"
 }, 
 "3600": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3600", 
  "date": "2011-06-16T16:11:33.505852", 
  "short": "Ant\u00f3nio Oliveira Santos", 
  "id": 3600, 
  "name": "Ant\u00f3nio de Oliveira Santos"
 }, 
 "3601": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3601", 
  "date": "2011-06-16T16:11:34.469054", 
  "short": "Rui Pena", 
  "id": 3601, 
  "name": "Rui Eduardo Ferreira Rodrigues Pena"
 }, 
 "3602": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3602", 
  "date": "2011-06-16T16:11:35.474626", 
  "short": "Henrique Rocha Ferreira", 
  "id": 3602, 
  "name": "Henrique Augusto Rocha Ferreira"
 }, 
 "3603": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3603", 
  "date": "2011-06-16T16:11:36.466155", 
  "short": "Eduardo Louren\u00e7o de Sousa", 
  "id": 3603, 
  "name": "Eduardo Manuel Louren\u00e7o de Sousa"
 }, 
 "3604": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3604", 
  "date": "2011-06-16T16:11:37.498951", 
  "short": "Daniel Domingues", 
  "id": 3604, 
  "name": "Daniel Fernandes Domingues"
 }, 
 "3605": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3605", 
  "date": "2011-06-16T16:11:38.456867", 
  "short": "Joaquim Seabra Ferreira", 
  "id": 3605, 
  "name": "Joaquim Miguel Rodrigues de Seabra Ferreira"
 }, 
 "3606": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3606", 
  "date": "2011-06-16T16:11:39.439387", 
  "short": "Camilo Ferreira", 
  "id": 3606, 
  "name": "Camilo Guerreiro Ferreira"
 }, 
 "3607": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3607", 
  "date": "2011-06-16T16:11:40.232267", 
  "short": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Coutinho", 
  "id": 3607, 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Teixeira Coutinho"
 }, 
 "3608": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3608", 
  "date": "2011-06-16T16:11:41.213891", 
  "short": "Ruy Garcia de Oliveira", 
  "id": 3608, 
  "name": "Ruy Garcia de Oliveira"
 }, 
 "3609": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3609", 
  "date": "2011-06-16T16:11:42.085395", 
  "short": "Jos\u00e9 Monteiro", 
  "id": 3609, 
  "name": "Jos\u00e9 Am\u00e2ndio Carvalho Monteiro"
 }, 
 "3610": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3610", 
  "date": "2011-06-16T16:11:45.022903", 
  "short": "Jo\u00e3o Mateus", 
  "id": 3610, 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Os\u00f3rio de Almeida Mateus"
 }, 
 "3611": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3611", 
  "date": "2011-06-16T16:11:46.171612", 
  "short": "Delfim Ferreira", 
  "id": 3611, 
  "name": "Delfim Lu\u00eds Castel-Branco Ferreira"
 }, 
 "3612": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3612", 
  "date": "2011-06-16T16:11:47.072261", 
  "short": "Manuel Santos Matos", 
  "id": 3612, 
  "name": "Manuel dos Santos e Matos"
 }, 
 "3613": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3613", 
  "date": "2011-06-16T16:11:48.012831", 
  "short": "Dinis Fernandes Miranda", 
  "id": 3613, 
  "name": "Dinis Fernandes Miranda"
 }, 
 "3614": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3614", 
  "date": "2011-06-16T16:11:49.499039", 
  "short": "Carreira Marques", 
  "id": 3614, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel da Costa Carreira Marques"
 }, 
 "3615": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3615", 
  "date": "2011-06-16T16:11:50.542833", 
  "short": "Joaquim Baptista S\u00e1", 
  "id": 3615, 
  "name": "Joaquim Victor Baptista Gomes de S\u00e1"
 }, 
 "3616": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3616", 
  "date": "2011-06-16T16:11:51.492112", 
  "short": "Jorge Silva Leite", 
  "id": 3616, 
  "name": "Jorge do Carmo da Silva Leite"
 }, 
 "3617": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3617", 
  "date": "2011-06-16T16:11:55.863441", 
  "short": "Jos\u00e9 Cabral Pinto", 
  "id": 3617, 
  "name": "Jos\u00e9 Fernando Vasconcelos Cabral Pinto"
 }, 
 "3618": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3618", 
  "date": "2011-06-16T16:11:58.131772", 
  "short": "Josefina Andrade", 
  "id": 3618, 
  "name": "Josefina Maria Andrade"
 }, 
 "3619": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3619", 
  "date": "2011-06-16T16:11:59.509900", 
  "short": "Carlos Inglez", 
  "id": 3619, 
  "name": "Carlos Hahnemann Saavedra de Aboim Inglez"
 }, 
 "3620": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3620", 
  "date": "2011-06-16T16:12:00.908670", 
  "short": "Helder Pinheiro", 
  "id": 3620, 
  "name": "Helder Sim\u00e3o Pinheiro"
 }, 
 "3621": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3621", 
  "date": "2011-06-16T16:12:03.017437", 
  "short": "Rosa Brand\u00e3o", 
  "id": 3621, 
  "name": "Rosa Maria Reis Alves Brand\u00e3o Represas"
 }, 
 "3622": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3622", 
  "date": "2011-06-16T16:12:04.034371", 
  "short": "Ant\u00f3nio Galhordas", 
  "id": 3622, 
  "name": "Ant\u00f3nio do Carmo Galhordas"
 }, 
 "3623": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3623", 
  "date": "2011-06-16T16:12:05.281158", 
  "short": "Artur Mendon\u00e7a Rodrigues", 
  "id": 3623, 
  "name": "Artur Manuel Mendon\u00e7a Rodrigues"
 }, 
 "3624": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3624", 
  "date": "2011-06-16T16:12:06.299849", 
  "short": "M\u00e1rio Casquilho", 
  "id": 3624, 
  "name": "M\u00e1rio Prista Alves Casquilho"
 }, 
 "3625": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3625", 
  "date": "2011-06-16T16:12:07.301013", 
  "short": "Manuel Joaquim Silva", 
  "id": 3625, 
  "name": "Manuel Joaquim Silva"
 }, 
 "3626": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3626", 
  "date": "2011-06-16T16:12:08.115612", 
  "short": "Maria Aires Aleluia", 
  "id": 3626, 
  "name": "Maria de Aires Mendes de Aleluia Dande e Silva"
 }, 
 "3627": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3627", 
  "date": "2011-06-16T16:12:08.992076", 
  "short": "Ramiro Freitas", 
  "id": 3627, 
  "name": "Ramiro Alves de Freitas"
 }, 
 "3628": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3628", 
  "date": "2011-06-16T16:12:09.928432", 
  "short": "Armando Teixeira Silva", 
  "id": 3628, 
  "name": "Armando Artur Teixeira da Silva"
 }, 
 "3629": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3629", 
  "date": "2011-06-16T16:12:10.935703", 
  "short": "Cust\u00f3dio Ferreira", 
  "id": 3629, 
  "name": "Cust\u00f3dio da Silva Ferreira"
 }, 
 "3630": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3630", 
  "date": "2011-06-16T16:12:11.932027", 
  "short": "Carlos Alberto Gomes", 
  "id": 3630, 
  "name": "Carlos Alberto Gomes"
 }, 
 "3631": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3631", 
  "date": "2011-06-16T16:12:12.939957", 
  "short": "Erc\u00edlia Talhadas", 
  "id": 3631, 
  "name": "Erc\u00edlia Carreira Pimenta Talhadas"
 }, 
 "3632": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3632", 
  "date": "2011-06-16T16:12:13.978234", 
  "short": "Fernando Sousa Marques", 
  "id": 3632, 
  "name": "Fernando de Almeida Sousa Marques"
 }, 
 "3633": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3633", 
  "date": "2011-06-16T16:12:15.322214", 
  "short": "Daniel Cabrita", 
  "id": 3633, 
  "name": "Daniel Isidro Figueiras Cabrita"
 }, 
 "3634": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3634", 
  "date": "2011-06-16T16:12:16.577671", 
  "short": "Joaquim S\u00e9rgio Pinto", 
  "id": 3634, 
  "name": "Joaquim S\u00e9rgio Ferreira Pinto"
 }, 
 "3635": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3635", 
  "date": "2011-06-16T16:12:18.209906", 
  "short": "Amadeu Ferreira", 
  "id": 3635, 
  "name": "Amadeu Jos\u00e9 Ferreira"
 }, 
 "3636": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3636", 
  "date": "2011-06-16T16:12:19.219795", 
  "short": "Maria Helena Pimenta de Castro", 
  "id": 3636, 
  "name": "Maria Helena Vilela Lopes de Castro Pimenta de Castro"
 }, 
 "3637": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3637", 
  "date": "2011-06-16T16:12:20.136667", 
  "short": "Jos\u00e9 Theodoro da Silva", 
  "id": 3637, 
  "name": "Jos\u00e9 Theodoro da Silva"
 }, 
 "3638": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3638", 
  "date": "2011-06-16T16:12:20.923026", 
  "short": "Armando Ad\u00e3o Silva", 
  "id": 3638, 
  "name": "Armando Ad\u00e3o e Silva"
 }, 
 "3639": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3639", 
  "date": "2011-06-16T16:12:21.798699", 
  "short": "Ant\u00f3nio Ferreira de Melo", 
  "id": 3639, 
  "name": "Ant\u00f3nio Ferreira Pereira de Melo"
 }, 
 "3640": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3640", 
  "date": "2011-06-16T16:12:22.739241", 
  "short": "Fernando Raimundo", 
  "id": 3640, 
  "name": "Fernando Raimundo Rodrigues"
 }, 
 "3641": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3641", 
  "date": "2011-06-16T16:12:23.755993", 
  "short": "Ant\u00f3nio Freitas", 
  "id": 3641, 
  "name": "Ant\u00f3nio Monteiro de Freitas"
 }, 
 "3642": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3642", 
  "date": "2011-06-16T16:12:24.757128", 
  "short": "Manuel Melo Santos", 
  "id": 3642, 
  "name": "Manuel Joqauim de Melo Pires Tavares Santos"
 }, 
 "3643": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3643", 
  "date": "2011-06-16T16:12:25.703362", 
  "short": "Armando Correia", 
  "id": 3643, 
  "name": "Armando Ant\u00f3nio Correia"
 }, 
 "3644": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3644", 
  "date": "2011-06-16T16:12:26.507526", 
  "short": "Baptista Machado", 
  "id": 3644, 
  "name": "Jo\u00e3o Baptista Machado"
 }, 
 "3645": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3645", 
  "date": "2011-06-16T16:12:27.520732", 
  "short": "Jo\u00e3o Daniel Mendes", 
  "id": 3645, 
  "name": "Jo\u00e3o Daniel Marques Mendes"
 }, 
 "3646": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3646", 
  "date": "2011-06-16T16:12:28.553614", 
  "short": "Manuel Leite", 
  "id": 3646, 
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es Correia Leite"
 }, 
 "3647": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3647", 
  "date": "2011-06-16T16:12:29.540983", 
  "short": "Manuel Lomba", 
  "id": 3647, 
  "name": "Manuel Antunes Lomba"
 }, 
 "3648": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3648", 
  "date": "2011-06-16T16:12:30.557997", 
  "short": "Carlos Costa Sousa", 
  "id": 3648, 
  "name": "Carlos Alberto da Costa de Sousa"
 }, 
 "3649": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3649", 
  "date": "2011-06-16T16:12:31.636739", 
  "short": "Jorge Rook de Lima", 
  "id": 3649, 
  "name": "Jorge Luiz Pereira de Melo Teles de Vasconcelos Rook de Lima"
 }, 
 "3650": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3650", 
  "date": "2011-06-16T16:12:32.553354", 
  "short": "Joaquim Castelo Branco", 
  "id": 3650, 
  "name": "Joaquim Ant\u00f3nio da Fonseca Pinto de Castelo Branco"
 }, 
 "3651": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3651", 
  "date": "2011-06-16T16:12:33.548394", 
  "short": "Albano Pina", 
  "id": 3651, 
  "name": "Albano Pereira da Cunha Pina"
 }, 
 "3652": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3652", 
  "date": "2011-06-16T16:12:34.536076", 
  "short": "Joaquim Gaspar Mendes", 
  "id": 3652, 
  "name": "Joaquim Marques Gaspar Mendes"
 }, 
 "3653": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3653", 
  "date": "2011-06-16T16:12:35.350452", 
  "short": "Maria Sim\u00f5es Saraiva", 
  "id": 3653, 
  "name": "Maria Manuela Sim\u00f5es Saraiva"
 }, 
 "3654": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3654", 
  "date": "2011-06-16T16:12:36.132108", 
  "short": "Maria de Lurdes Silva", 
  "id": 3654, 
  "name": "Maria de Lurdes Marques Sim\u00f5es da Silva"
 }, 
 "3655": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3655", 
  "date": "2011-06-16T16:12:36.954041", 
  "short": "Jos\u00e9 Artur Sousa", 
  "id": 3655, 
  "name": "Jos\u00e9 Artur de Sousa"
 }, 
 "3656": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3656", 
  "date": "2011-06-16T16:12:37.931798", 
  "short": "Henrique de Barros", 
  "id": 3656, 
  "name": "Henrique Teixeira Queir\u00f3s de Barros"
 }, 
 "3657": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3657", 
  "date": "2011-06-16T16:12:38.749419", 
  "short": "Herculano Rocha", 
  "id": 3657, 
  "name": "Herculano Ramos Rocha"
 }, 
 "3658": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3658", 
  "date": "2011-06-16T16:12:39.633299", 
  "short": "Artur Fernandes", 
  "id": 3658, 
  "name": "Artur Fernandes"
 }, 
 "3659": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3659", 
  "date": "2011-06-16T16:12:40.543663", 
  "short": "Lu\u00eds Catarino", 
  "id": 3659, 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Alves de Campos Catarino"
 }, 
 "3660": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3660", 
  "date": "2011-06-16T16:12:41.571474", 
  "short": "Manuel Ramires Fernandes", 
  "id": 3660, 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 Ramires Fernandes"
 }, 
 "3661": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3661", 
  "date": "2011-06-16T16:12:42.345071", 
  "short": "Carlos Faria Almeida", 
  "id": 3661, 
  "name": "Carlos Alberto Faria de Almeida"
 }, 
 "3662": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3662", 
  "date": "2011-06-16T16:12:43.338708", 
  "short": "Rui Manuel Lemos", 
  "id": 3662, 
  "name": "Rui Manuel Lemos Garcia da Fonseca"
 }, 
 "3663": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3663", 
  "date": "2011-06-16T16:12:44.163060", 
  "short": "Jos\u00e9 Pires Nunes", 
  "id": 3663, 
  "name": "Jos\u00e9 Baptista Pires Nunes"
 }, 
 "3664": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3664", 
  "date": "2011-06-16T16:12:44.942523", 
  "short": "Jo\u00e3o Peralta", 
  "id": 3664, 
  "name": "Jo\u00e3o Barros Peralta"
 }, 
 "3665": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3665", 
  "date": "2011-06-16T16:12:45.767234", 
  "short": "Jo\u00e3o Fernandes Homem", 
  "id": 3665, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Sousa Fernandes Homem"
 }, 
 "3666": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3666", 
  "date": "2011-06-16T16:12:46.548558", 
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Mendes", 
  "id": 3666, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Mendes"
 }, 
 "3667": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3667", 
  "date": "2011-06-16T16:12:47.553946", 
  "short": "Jos\u00e9 Macedo Pereira", 
  "id": 3667, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Macedo Pereira"
 }, 
 "3668": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3668", 
  "date": "2011-06-16T16:12:48.339440", 
  "short": "Lu\u00eds Moreno", 
  "id": 3668, 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Gomes Moreno"
 }, 
 "3669": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3669", 
  "date": "2011-06-16T16:12:49.369075", 
  "short": "Manuel Malaquias", 
  "id": 3669, 
  "name": "Manuel Lu\u00eds Fernandes Malaquias"
 }, 
 "3670": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3670", 
  "date": "2011-06-16T16:12:50.163753", 
  "short": "Maria Leonor Sasseti", 
  "id": 3670, 
  "name": "Maria Leonor Xara Brasil Rodrigues Sasseti"
 }, 
 "3671": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3671", 
  "date": "2011-06-16T16:12:51.191073", 
  "short": "Maria Salete Salvado", 
  "id": 3671, 
  "name": "Maria Salete Gomes Sim\u00f5es Salv Ado"
 }, 
 "3672": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3672", 
  "date": "2011-06-16T16:12:52.168185", 
  "short": "Ant\u00f3nio Pedrosa", 
  "id": 3672, 
  "name": "Ant\u00f3nio Marques Pedrosa"
 }, 
 "3673": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3673", 
  "date": "2011-06-16T16:12:52.993171", 
  "short": "Jos\u00e9 Ver\u00edssimo Silva", 
  "id": 3673, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Silva"
 }, 
 "3674": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3674", 
  "date": "2011-06-16T16:12:53.980816", 
  "short": "Adalberto Ribeiro", 
  "id": 3674, 
  "name": "Adalberto Ant\u00f3nio de Vasconcelos Casais Ribeiro"
 }, 
 "3675": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3675", 
  "date": "2011-06-16T16:12:54.807487", 
  "short": "Jos\u00e9 Casimiro Correia", 
  "id": 3675, 
  "name": "Jos\u00e9 Casimiro Sousa Correia"
 }, 
 "3676": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3676", 
  "date": "2011-06-16T16:12:55.784470", 
  "short": "Maria Beatriz Nunes", 
  "id": 3676, 
  "name": "Maria Beatriz Ladeiras da Silva Nunes"
 }, 
 "3677": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3677", 
  "date": "2011-06-16T16:12:56.576845", 
  "short": "Gualter Bas\u00edlio", 
  "id": 3677, 
  "name": "Gualter Viriato Nunes Bas\u00edlio"
 }, 
 "3678": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3678", 
  "date": "2011-06-16T16:12:57.347420", 
  "short": "Jos\u00e9 Galv\u00e3o Teles", 
  "id": 3678, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Archer Galv\u00e3o Teles"
 }, 
 "3679": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3679", 
  "date": "2011-06-16T16:12:58.256255", 
  "short": "Lu\u00eds Cid", 
  "id": 3679, 
  "name": "Lu\u00eds Jos\u00e9 Godinho Cid"
 }, 
 "3680": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3680", 
  "date": "2011-06-16T16:12:59.193200", 
  "short": "Manuel Torres Barradas", 
  "id": 3680, 
  "name": "Manuel Joaquim das Torres Antunes Barradas"
 }, 
 "3681": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3681", 
  "date": "2011-06-16T16:13:00.257744", 
  "short": "Ant\u00f3nio Carneiro", 
  "id": 3681, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Ribeiro Carneiro"
 }, 
 "3682": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3682", 
  "date": "2011-06-16T16:13:01.219138", 
  "short": "Ant\u00f3nio Moreira da Silva", 
  "id": 3682, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 dos Santos Moreira da Silva"
 }, 
 "3683": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3683", 
  "date": "2011-06-16T16:13:03.025809", 
  "short": "Pel\u00e1gio Madureira", 
  "id": 3683, 
  "name": "Pel\u00e1gio Eurico Assun\u00e7\u00e3o Matos Lopes de  Madureira"
 }, 
 "3684": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3684", 
  "date": "2011-06-16T16:13:04.018676", 
  "short": "Ant\u00f3nio Archer de Carvalho", 
  "id": 3684, 
  "name": "Ant\u00f3nio Alexandre Cabral Archer de Carvalho"
 }, 
 "3685": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3685", 
  "date": "2011-06-16T16:13:05.002385", 
  "short": "Hermenegildo Tavares", 
  "id": 3685, 
  "name": "Hermenegildo Jos\u00e9 da Silva Tavares"
 }, 
 "3686": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3686", 
  "date": "2011-06-16T16:13:05.964379", 
  "short": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Freitas", 
  "id": 3686, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Rodrigues de Freitas"
 }, 
 "3687": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3687", 
  "date": "2011-06-16T16:13:06.788012", 
  "short": "Manuel Madureira Pires", 
  "id": 3687, 
  "name": "Manuel Jo\u00e3o Borges de Madureira Pires"
 }, 
 "3688": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3688", 
  "date": "2011-06-16T16:13:07.649284", 
  "short": "Marcelino Chaves", 
  "id": 3688, 
  "name": "Marcelino Boaventura da Silva Chaves"
 }, 
 "3689": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3689", 
  "date": "2011-06-16T16:13:08.631516", 
  "short": "Alberto Fernandes", 
  "id": 3689, 
  "name": "Alberto Jorge Fernandes"
 }, 
 "3690": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3690", 
  "date": "2011-06-16T16:13:09.601208", 
  "short": "Rui Vilar", 
  "id": 3690, 
  "name": "Em\u00edlio Rui da Veiga Peixoto Vilar"
 }, 
 "3691": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3691", 
  "date": "2011-06-16T16:13:10.422465", 
  "short": "Armando Cerejeira Bacelar", 
  "id": 3691, 
  "name": "Armando Filipe Cerejeira Pereira Bacelar"
 }, 
 "3692": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3692", 
  "date": "2011-06-16T16:13:11.421004", 
  "short": "Fernandes Alves Miranda", 
  "id": 3692, 
  "name": "Fernandes Alves de Almeida Miranda"
 }, 
 "3693": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3693", 
  "date": "2011-06-16T16:13:12.423795", 
  "short": "Jos\u00e9 de Oliveira", 
  "id": 3693, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Soares de Oliveira"
 }, 
 "3694": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3694", 
  "date": "2011-06-16T16:13:13.426276", 
  "short": "Nuno Godinho de Matos", 
  "id": 3694, 
  "name": "Nuno Maria Monteiro Godinho de Matos"
 }, 
 "3695": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3695", 
  "date": "2011-06-16T16:13:14.411457", 
  "short": "Baeta Neves", 
  "id": 3695, 
  "name": "Manuel Baeta Neves"
 }, 
 "3696": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3696", 
  "date": "2011-06-16T16:13:15.371331", 
  "short": "Jos\u00e9 Cochofel Silva", 
  "id": 3696, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Cochofel da Silva"
 }, 
 "3697": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3697", 
  "date": "2011-06-16T16:13:16.187871", 
  "short": "V\u00edtor Louro S\u00e1", 
  "id": 3697, 
  "name": "V\u00edtor Henrique Louro de S\u00e1"
 }, 
 "3698": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3698", 
  "date": "2011-06-16T16:13:17.071894", 
  "short": "Manuel Ferreira Lima", 
  "id": 3698, 
  "name": "Manuel Branco Ferreira Lima"
 }, 
 "3699": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3699", 
  "date": "2011-06-16T16:13:17.996113", 
  "short": "Jos\u00e9 Mendes Godinho", 
  "id": 3699, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria Parente Mendes Godinho"
 }, 
 "3700": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3700", 
  "date": "2011-06-16T16:13:18.768321", 
  "short": "Miguel Pacheco", 
  "id": 3700, 
  "name": "Miguel Camolas Pacheco"
 }, 
 "3701": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3701", 
  "date": "2011-06-16T16:13:19.592252", 
  "short": "Henrique Cardoso", 
  "id": 3701, 
  "name": "Jos\u00e9 Henrique Cardoso"
 }, 
 "3702": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3702", 
  "date": "2011-06-16T16:13:20.425522", 
  "short": "Jos\u00e9 Aranha Figueiredo", 
  "id": 3702, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Aranha Figueiredo"
 }, 
 "3703": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3703", 
  "date": "2011-06-16T16:13:21.182729", 
  "short": "Fernando Rodrigues", 
  "id": 3703, 
  "name": "Fernando Freitas Rodrigues"
 }, 
 "3704": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3704", 
  "date": "2011-06-16T16:13:22.076735", 
  "short": "Marino Vicente", 
  "id": 3704, 
  "name": "Marino Baptista de Vasconcelos Barbosa Vicente"
 }, 
 "3705": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3705", 
  "date": "2011-06-16T16:13:23.010692", 
  "short": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Matias", 
  "id": 3705, 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Morais Matias"
 }, 
 "3706": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3706", 
  "date": "2011-06-16T16:13:23.784161", 
  "short": "Lu\u00eds Matos Lima", 
  "id": 3706, 
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Matos Lima"
 }, 
 "3707": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3707", 
  "date": "2011-06-16T16:13:24.629782", 
  "short": "Manuel Bento Silva", 
  "id": 3707, 
  "name": "Manuel Bento Sousa e Silva"
 }, 
 "3708": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3708", 
  "date": "2011-06-16T16:13:25.643168", 
  "short": "V\u00edtor Vasques", 
  "id": 3708, 
  "name": "V\u00edtor Manuel Gomes Vasques"
 }, 
 "3709": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3709", 
  "date": "2011-06-16T16:13:26.592600", 
  "short": "Manuel Pires Fontoura", 
  "id": 3709, 
  "name": "Manuel Henriques Pires Fontoura"
 }, 
 "3710": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3710", 
  "date": "2011-06-16T16:13:27.618432", 
  "short": "J\u00falio Montalv\u00e3o Machado", 
  "id": 3710, 
  "name": "J\u00falio Augusto Morais de Montalv\u00e3o Machado"
 }, 
 "3711": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3711", 
  "date": "2011-06-16T16:13:28.589259", 
  "short": "Eduardo Loureiro", 
  "id": 3711, 
  "name": "Eduardo Leal Loureiro"
 }, 
 "3712": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3712", 
  "date": "2011-06-16T16:13:29.399870", 
  "short": "Adelino Cardoso", 
  "id": 3712, 
  "name": "Adelino Amaral Homem Cardoso"
 }, 
 "3713": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3713", 
  "date": "2011-06-16T16:13:30.220425", 
  "short": "Francisco Cardoso Oliveira", 
  "id": 3713, 
  "name": "Francisco Cardoso Pereira de Oliveira"
 }, 
 "3714": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3714", 
  "date": "2011-06-16T16:13:31.012647", 
  "short": "Jos\u00e9 Maria Silva", 
  "id": 3714, 
  "name": "Jos\u00e9 Maria da Silva"
 }, 
 "3715": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3715", 
  "date": "2011-06-16T16:13:32.222780", 
  "short": "Alcino Barreto", 
  "id": 3715, 
  "name": "Alcino Cabral Barreto"
 }, 
 "3716": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3716", 
  "date": "2011-06-16T16:13:33.014014", 
  "short": "Manuel Le\u00e7a", 
  "id": 3716, 
  "name": "Manuel da Silva Le\u00e7a"
 }, 
 "3717": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3717", 
  "date": "2011-06-16T16:13:33.999840", 
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Nunes", 
  "id": 3717, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Nunes"
 }, 
 "3718": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3718", 
  "date": "2011-06-16T16:13:34.823494", 
  "short": "Manuel Cunha Mota", 
  "id": 3718, 
  "name": "Manuel Cunha Mota"
 }, 
 "3719": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3719", 
  "date": "2011-06-16T16:13:35.624642", 
  "short": "Abel Santiago", 
  "id": 3719, 
  "name": "Jorge%seguro"
 }, 
 "3720": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3720", 
  "date": "2011-06-16T16:13:36.433588", 
  "short": "Agostinho Vale", 
  "id": 3720, 
  "name": "Agostinho Martins do  Vale"
 }, 
 "3721": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3721", 
  "date": "2011-06-16T16:13:37.257149", 
  "short": "Albino Aroso", 
  "id": 3721, 
  "name": "Albino Aroso Ramos"
 }, 
 "3722": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3722", 
  "date": "2011-06-16T16:13:38.263481", 
  "short": "Alcides Monteiro", 
  "id": 3722, 
  "name": "Alcides Strecht Monteiro"
 }, 
 "3723": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3723", 
  "date": "2011-06-16T16:13:39.228062", 
  "short": "Alcino Cardoso", 
  "id": 3723, 
  "name": "Alcino Cardoso"
 }, 
 "3724": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3724", 
  "date": "2011-06-16T16:13:40.056536", 
  "short": "Alfredo Carvalho", 
  "id": 3724, 
  "name": "Alfredo Fernando de Carvalho"
 }, 
 "3725": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3725", 
  "date": "2011-06-16T16:13:41.050691", 
  "short": "\u00c1lvaro Dias Ribeiro", 
  "id": 3725, 
  "name": "\u00c1lvaro Dias de Sousa Ribeiro"
 }, 
 "3726": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3726", 
  "date": "2011-06-16T16:13:41.956782", 
  "short": "\u00c1lvaro Monteiro", 
  "id": 3726, 
  "name": "\u00c1lvaro Monteiro"
 }, 
 "3727": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3727", 
  "date": "2011-06-16T16:13:42.857566", 
  "short": "Amantino Lemos", 
  "id": 3727, 
  "name": "Amantino Marques Pereira de Lemos"
 }, 
 "3728": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3728", 
  "date": "2011-06-16T16:13:43.838171", 
  "short": "Am\u00e9rico Leal", 
  "id": 3728, 
  "name": "Am\u00e9rico L\u00e1zaro Leal"
 }, 
 "3729": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3729", 
  "date": "2011-06-16T16:13:44.644058", 
  "short": "Am\u00e9rico Viveiros", 
  "id": 3729, 
  "name": "Am\u00e9rico Natalino Pereira de Viveiros"
 }, 
 "3730": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3730", 
  "date": "2011-06-16T16:13:45.401209", 
  "short": "Anat\u00f3lio Vasconcelos", 
  "id": 3730, 
  "name": "Anat\u00f3lio Manuel dos Santos Vasconcelos"
 }, 
 "3731": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3731", 
  "date": "2011-06-16T16:13:46.225220", 
  "short": "\u00c2ngelo Vieira", 
  "id": 3731, 
  "name": "\u00c2ngelo Alberto Ribas da Silva Vieira"
 }, 
 "3732": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3732", 
  "date": "2011-06-16T16:13:47.059293", 
  "short": "Ant\u00eddio Costa", 
  "id": 3732, 
  "name": "Ant\u00eddio das Neves Costa"
 }, 
 "3733": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3733", 
  "date": "2011-06-16T16:13:48.074485", 
  "short": "Monteiro de Aguiar", 
  "id": 3733, 
  "name": "Ant\u00f3nio Alberto Monteiro de Aguiar"
 }, 
 "3734": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3734", 
  "date": "2011-06-16T16:13:49.056104", 
  "short": "Ant\u00f3nio Augusto Gon\u00e7alves", 
  "id": 3734, 
  "name": "Ant\u00f3nio Augusto Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3735": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3735", 
  "date": "2011-06-16T16:13:49.836567", 
  "short": "Barros dos Santos", 
  "id": 3735, 
  "name": "Ant\u00f3nio Barros dos Santos"
 }, 
 "3736": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3736", 
  "date": "2011-06-16T16:13:50.683260", 
  "short": "Ant\u00f3nio Moita", 
  "id": 3736, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Pistacchini Gomes Moita"
 }, 
 "3737": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3737", 
  "date": "2011-06-16T16:13:51.654180", 
  "short": "Ant\u00f3nio Navalha Garcia", 
  "id": 3737, 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim Navalha Garcia"
 }, 
 "3738": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3738", 
  "date": "2011-06-16T16:13:52.424408", 
  "short": "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo", 
  "id": 3738, 
  "name": "Ant\u00f3nio Joaquim Ver\u00edssimo"
 }, 
 "3739": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3739", 
  "date": "2011-06-16T16:13:53.249979", 
  "short": "Ant\u00f3nio Aires Rodrigues", 
  "id": 3739, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jorge de Oliveira Aires Rodrigues"
 }, 
 "3740": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3740", 
  "date": "2011-06-16T16:13:54.042086", 
  "short": "Ant\u00f3nio Pinheiro Silva", 
  "id": 3740, 
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pinheiro da Silva"
 }, 
 "3741": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3741", 
  "date": "2011-06-16T16:13:54.838232", 
  "short": "Ant\u00f3nio J\u00falio Silva", 
  "id": 3741, 
  "name": "Ant\u00f3nio J\u00falio Correia Teixeira da Silva"
 }, 
 "3742": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3742", 
  "date": "2011-06-16T16:13:55.653981", 
  "short": "Sim\u00f5es de Aguiar", 
  "id": 3742, 
  "name": "Ant\u00f3nio J\u00falio Sim\u00f5es de Aguiar"
 }, 
 "3743": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3743", 
  "date": "2011-06-16T16:13:56.487934", 
  "short": "Freitas Monteiro", 
  "id": 3743, 
  "name": "Ant\u00f3nio Lu\u00eds Mendon\u00e7a de Freitas Monteiro"
 }, 
 "3744": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3744", 
  "date": "2011-06-16T16:13:57.238176", 
  "short": "Ant\u00f3nio Machado Rodrigues", 
  "id": 3744, 
  "name": "Ant\u00f3nio Machado Rodrigues"
 }, 
 "3745": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3745", 
  "date": "2011-06-16T16:13:58.057472", 
  "short": "Ant\u00f3nio Zuzarte", 
  "id": 3745, 
  "name": "Ant\u00f3nio Marques Matos Zuzarte"
 }, 
 "3746": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3746", 
  "date": "2011-06-16T16:13:58.846209", 
  "short": "Ant\u00f3nio Anacleto", 
  "id": 3746, 
  "name": "Ant\u00f3nio Neves Anacleto"
 }, 
 "3747": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3747", 
  "date": "2011-06-16T16:13:59.684287", 
  "short": "Ant\u00f3nio Valverde", 
  "id": 3747, 
  "name": "Ant\u00f3nio Pedro Valverde Martins"
 }, 
 "3748": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3748", 
  "date": "2011-06-16T16:14:00.684653", 
  "short": "Ri\u00e7o Calado", 
  "id": 3748, 
  "name": "Ant\u00f3nio Ri\u00e7o Calado"
 }, 
 "3749": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3749", 
  "date": "2011-06-16T16:14:01.546627", 
  "short": "Sim\u00f5es Costa", 
  "id": 3749, 
  "name": "Ant\u00f3nio Sim\u00f5es Costa"
 }, 
 "3750": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3750", 
  "date": "2011-06-16T16:14:02.515939", 
  "short": "Arcanjo Lu\u00eds", 
  "id": 3750, 
  "name": "Arcanjo Nunes Lu\u00eds"
 }, 
 "3751": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3751", 
  "date": "2011-06-16T16:14:03.499999", 
  "short": "Cunha Leal", 
  "id": 3751, 
  "name": "Artur Videira Pinto da Cunha Leal"
 }, 
 "3752": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3752", 
  "date": "2011-06-16T16:14:04.467028", 
  "short": "Augusto Nunes de Sousa", 
  "id": 3752, 
  "name": "Augusto Nunes de Sousa"
 }, 
 "3753": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3753", 
  "date": "2011-06-16T16:14:05.251566", 
  "short": "Caetano Cunha Reis", 
  "id": 3753, 
  "name": "Caetano Maria Dias da Cunha Reis"
 }, 
 "3754": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3754", 
  "date": "2011-06-16T16:14:06.055752", 
  "short": "C\u00e2ndido Matos Gago", 
  "id": 3754, 
  "name": "C\u00e2ndido de Matos Gago"
 }, 
 "3755": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3755", 
  "date": "2011-06-16T16:14:06.870947", 
  "short": "Carlos Andrade Neves", 
  "id": 3755, 
  "name": "Carlos Alberto Andrade Neves"
 }, 
 "3756": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3756", 
  "date": "2011-06-16T16:14:07.670040", 
  "short": "Carlos Coelho Sousa", 
  "id": 3756, 
  "name": "Carlos Alberto Coelho Sousa"
 }, 
 "3757": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3757", 
  "date": "2011-06-16T16:14:08.491583", 
  "short": "Carlos Pinh\u00e3o Correia", 
  "id": 3757, 
  "name": "Carlos Augusto Pinh\u00e3o Correia"
 }, 
 "3758": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3758", 
  "date": "2011-06-16T16:14:12.383370", 
  "short": "Galv\u00e3o de Melo", 
  "id": 3758, 
  "name": "Carlos Galv\u00e3o de Melo"
 }, 
 "3759": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3759", 
  "date": "2011-06-16T16:14:13.264292", 
  "short": "Carlos Santos Ferreira", 
  "id": 3759, 
  "name": "Carlos Jorge Ramalho dos Santos Ferreira"
 }, 
 "3760": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3760", 
  "date": "2011-06-16T16:14:14.098511", 
  "short": "Carlos Costa Moreira", 
  "id": 3760, 
  "name": "Carlos Manuel da Costa Moreira"
 }, 
 "3761": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3761", 
  "date": "2011-06-16T16:14:14.897599", 
  "short": "Carmelinda Pereira", 
  "id": 3761, 
  "name": "Carmelinda Martia dos Santos Pereira"
 }, 
 "3762": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3762", 
  "date": "2011-06-16T16:14:15.722066", 
  "short": "Cirilo Marinho", 
  "id": 3762, 
  "name": "Cirilo Oliveira Marinho"
 }, 
 "3763": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3763", 
  "date": "2011-06-16T16:14:16.754043", 
  "short": "David Santos Silva", 
  "id": 3763, 
  "name": "David dos Santos Silva"
 }, 
 "3764": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3764", 
  "date": "2011-06-16T16:14:17.746724", 
  "short": "Delmiro Carreira", 
  "id": 3764, 
  "name": "Delmiro Manuel de Sousa Carreira"
 }, 
 "3765": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3765", 
  "date": "2011-06-16T16:14:18.743829", 
  "short": "Dieter Dellinger", 
  "id": 3765, 
  "name": "Dieter Dellinger"
 }, 
 "3766": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3766", 
  "date": "2011-06-16T16:14:19.754865", 
  "short": "Eduardo Jos\u00e9 Vieira", 
  "id": 3766, 
  "name": "Eduardo Jos\u00e9 Vieira"
 }, 
 "3767": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3767", 
  "date": "2011-06-16T16:14:20.744189", 
  "short": "Eduardo Matos", 
  "id": 3767, 
  "name": "Eduardo S\u00e1 Matos"
 }, 
 "3768": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3768", 
  "date": "2011-06-16T16:14:21.717121", 
  "short": "Eurico Campos", 
  "id": 3768, 
  "name": "Eurico Telmo de Campos"
 }, 
 "3769": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3769", 
  "date": "2011-06-16T16:14:22.711112", 
  "short": "Fernanda Peleja Patr\u00edcio", 
  "id": 3769, 
  "name": "Fernanda Peleja Patr\u00edcio"
 }, 
 "3770": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3770", 
  "date": "2011-06-16T16:14:23.512944", 
  "short": "Fernando Abel Sim\u00f5es", 
  "id": 3770, 
  "name": "Fernando Abel Sim\u00f5es"
 }, 
 "3771": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3771", 
  "date": "2011-06-16T16:14:24.393951", 
  "short": "Fernando Pinto", 
  "id": 3771, 
  "name": "Fernando Adriano Pinto"
 }, 
 "3772": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3772", 
  "date": "2011-06-16T16:14:25.424397", 
  "short": "Fernando Vendeirinho", 
  "id": 3772, 
  "name": "Fernando Caseiro Vendeirinho"
 }, 
 "3773": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3773", 
  "date": "2011-06-16T16:14:26.300930", 
  "short": "Fernando Vasco", 
  "id": 3773, 
  "name": "Fernando Gomes Vasco"
 }, 
 "3774": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3774", 
  "date": "2011-06-16T16:14:27.106820", 
  "short": "Fernando Jaime Almeida", 
  "id": 3774, 
  "name": "Fernando Jaime Pereira de Almeida"
 }, 
 "3775": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3775", 
  "date": "2011-06-16T16:14:27.918128", 
  "short": "Fernando Nogueira Carvalho", 
  "id": 3775, 
  "name": "Fernando Jo\u00e3o Nogueira de Carvalho"
 }, 
 "3776": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3776", 
  "date": "2011-06-16T16:14:28.715592", 
  "short": "Fernando Loureiro", 
  "id": 3776, 
  "name": "Fernando Tavares Loureiro"
 }, 
 "3777": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3777", 
  "date": "2011-06-16T16:14:29.519028", 
  "short": "Flor\u00eancio Matias", 
  "id": 3777, 
  "name": "Flor\u00eancio Joaquim Quintas Matias"
 }, 
 "3778": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3778", 
  "date": "2011-06-16T16:14:30.315117", 
  "short": "Florival Nobre", 
  "id": 3778, 
  "name": "Florival da Silva Nobre"
 }, 
 "3779": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3779", 
  "date": "2011-06-16T16:14:31.145225", 
  "short": "Francisco Ganhitas", 
  "id": 3779, 
  "name": "Francisco Alberto Pereira Ganhitas"
 }, 
 "3780": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3780", 
  "date": "2011-06-16T16:14:32.136862", 
  "short": "Francisco Barracosa", 
  "id": 3780, 
  "name": "Francisco Ant\u00f3nio Marcos Barracosa"
 }, 
 "3781": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3781", 
  "date": "2011-06-16T16:14:33.132315", 
  "short": "Francisco Lopes Oliveira", 
  "id": 3781, 
  "name": "Francisco da Costa Lopes Oliveira"
 }, 
 "3782": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3782", 
  "date": "2011-06-16T16:14:33.933363", 
  "short": "Francisco Lino Neto", 
  "id": 3782, 
  "name": "Francisco de Assis de Mendon\u00e7a Lino Neto"
 }, 
 "3783": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3783", 
  "date": "2011-06-16T16:14:34.940355", 
  "short": "Francisco Patroc\u00ednio Martins", 
  "id": 3783, 
  "name": "Francisco do Patroc\u00ednio Martins"
 }, 
 "3784": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3784", 
  "date": "2011-06-16T16:14:35.748478", 
  "short": "Francisco Farromba Vilela", 
  "id": 3784, 
  "name": "Franciscomanuel Farromba Vilela"
 }, 
 "3785": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3785", 
  "date": "2011-06-16T16:14:36.846257", 
  "short": "Gabriel da Frada", 
  "id": 3785, 
  "name": "Gabriel Ribeiro da Frada"
 }, 
 "3786": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3786", 
  "date": "2011-06-16T16:14:37.733745", 
  "short": "Jorge de Castro", 
  "id": 3786, 
  "name": "Jorge Ferreira de Castro"
 }, 
 "3787": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3787", 
  "date": "2011-06-16T16:14:38.549178", 
  "short": "Henrique Pontes Le\u00e7a", 
  "id": 3787, 
  "name": "Henrique Manuel de Pontes Le\u00e7a"
 }, 
 "3788": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3788", 
  "date": "2011-06-16T16:14:39.293450", 
  "short": "Henrique Marques dos Santos", 
  "id": 3788, 
  "name": "Henrique Manuel Velez Marques dos Santos"
 }, 
 "3789": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3789", 
  "date": "2011-06-16T16:14:40.100796", 
  "short": "Herl\u00e2nder Estrela", 
  "id": 3789, 
  "name": "Herl\u00e2nder dos Santos Estrela"
 }, 
 "3790": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3790", 
  "date": "2011-06-16T16:14:40.941837", 
  "short": "Hermenegilda Pereira", 
  "id": 3790, 
  "name": "Hermenegilda Rosa Camelas Pacheco Pereira"
 }, 
 "3791": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3791", 
  "date": "2011-06-16T16:14:41.749218", 
  "short": "Jo\u00e3o Malh\u00f3 da Fonseca", 
  "id": 3791, 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Filomeno Malh\u00f3 da Fonseca"
 }, 
 "3792": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3792", 
  "date": "2011-06-16T16:14:42.790937", 
  "short": "Jo\u00e3o da Silva", 
  "id": 3792, 
  "name": "Jo\u00e3o da Silva"
 }, 
 "3793": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3793", 
  "date": "2011-06-16T16:14:43.748011", 
  "short": "Jo\u00e3o Barrento Henriques", 
  "id": 3793, 
  "name": "Jo\u00e3o do Ros\u00e1rio Barrento Henriques"
 }, 
 "3794": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3794", 
  "date": "2011-06-16T16:14:44.551233", 
  "short": "Jo\u00e3o Soeiro Carvalho", 
  "id": 3794, 
  "name": "Jo\u00e3o Gabriel Soeiro de Carvalho"
 }, 
 "3795": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3795", 
  "date": "2011-06-16T16:14:45.452717", 
  "short": "Jo\u00e3o Taveira Pinto", 
  "id": 3795, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Carvalho Taveira Pinto"
 }, 
 "3796": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3796", 
  "date": "2011-06-16T16:14:46.360918", 
  "short": "Jo\u00e3o Santos Rocha", 
  "id": 3796, 
  "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 dos Santos Rocha"
 }, 
 "3797": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3797", 
  "date": "2011-06-16T16:14:47.164573", 
  "short": "Jo\u00e3o Cacela Leit\u00e3o", 
  "id": 3797, 
  "name": "Jo\u00e3o Luc\u00edlio Cacela Leit\u00e3o"
 }, 
 "3798": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3798", 
  "date": "2011-06-16T16:14:47.972382", 
  "short": "Jo\u00e3o Tavares Medeiros", 
  "id": 3798, 
  "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds Tavares de Medeiros"
 }, 
 "3799": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3799", 
  "date": "2011-06-16T16:14:48.965540", 
  "short": "Jo\u00e3o Manuel Ferreira", 
  "id": 3799, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Ferreira"
 }, 
 "3800": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3800", 
  "date": "2011-06-16T16:14:49.769398", 
  "short": "Jo\u00e3o Korrodi", 
  "id": 3800, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Korrodi Gomes da Silva Gravato"
 }, 
 "3801": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3801", 
  "date": "2011-06-16T16:14:50.565221", 
  "short": "Jo\u00e3o Medeiros Mateus", 
  "id": 3801, 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel Medeiros Mateus"
 }, 
 "3802": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3802", 
  "date": "2011-06-16T16:14:51.550164", 
  "short": "Jo\u00e3o Soares Louro", 
  "id": 3802, 
  "name": "Jo\u00e3o Soares Louro"
 }, 
 "3803": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3803", 
  "date": "2011-06-16T16:14:52.370229", 
  "short": "Jo\u00e3o Terroso Neves", 
  "id": 3803, 
  "name": "Jo\u00e3o Terroso Neves"
 }, 
 "3804": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3804", 
  "date": "2011-06-16T16:14:53.381990", 
  "short": "Joaquim Costa Pinto", 
  "id": 3804, 
  "name": "Joaquim da Costa Pinto"
 }, 
 "3805": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3805", 
  "date": "2011-06-16T16:14:54.383020", 
  "short": "Joaquim Louren\u00e7o", 
  "id": 3805, 
  "name": "Joaquim da Silva Louren\u00e7o"
 }, 
 "3806": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3806", 
  "date": "2011-06-16T16:14:55.177239", 
  "short": "Joaquim Felgueiras", 
  "id": 3806, 
  "name": "Joaquim da Silva Rocha Felgueiras"
 }, 
 "3807": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3807", 
  "date": "2011-06-16T16:14:55.963664", 
  "short": "Joaquim Alfaia", 
  "id": 3807, 
  "name": "Joaquim Guerra de Oliveira Alfaia"
 }, 
 "3808": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3808", 
  "date": "2011-06-16T16:14:56.784589", 
  "short": "Jorge Coutinho", 
  "id": 3808, 
  "name": "Jorge Augusto Barroso Coutinho"
 }, 
 "3809": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3809", 
  "date": "2011-06-16T16:14:57.792740", 
  "short": "Jorge Figueiredo Dias", 
  "id": 3809, 
  "name": "Jorge de Figueiredo Dias"
 }, 
 "3810": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3810", 
  "date": "2011-06-16T16:14:58.761019", 
  "short": "Jos\u00e9 Menano do Amaral", 
  "id": 3810, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Menano Cardoso do Amaral"
 }, 
 "3811": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3811", 
  "date": "2011-06-16T16:14:59.580042", 
  "short": "Jos\u00e9 Alberto Ribeiro", 
  "id": 3811, 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Ribeiro"
 }, 
 "3812": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3812", 
  "date": "2011-06-16T16:15:00.564308", 
  "short": "Jos\u00e9 Alves da Cunha", 
  "id": 3812, 
  "name": "Jos\u00e9 Alves da Cunha"
 }, 
 "3813": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3813", 
  "date": "2011-06-16T16:15:01.384315", 
  "short": "Jos\u00e9 Alves Magro", 
  "id": 3813, 
  "name": "Jos\u00e9 Alves Tavares Magro"
 }, 
 "3814": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3814", 
  "date": "2011-06-16T16:15:02.188038", 
  "short": "Jos\u00e9 Camacho", 
  "id": 3814, 
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Camacho"
 }, 
 "3815": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3815", 
  "date": "2011-06-16T16:15:03.381704", 
  "short": "Jos\u00e9 Borges Nunes", 
  "id": 3815, 
  "name": "Jos\u00e9 Borges Nunes"
 }, 
 "3816": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3816", 
  "date": "2011-06-16T16:15:04.396323", 
  "short": "Cavalheira Antunes", 
  "id": 3816, 
  "name": "Jos\u00e9 Cavalheira Antunes"
 }, 
 "3817": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3817", 
  "date": "2011-06-16T16:15:05.493780", 
  "short": "Jos\u00e9 Cunha Sim\u00f5es", 
  "id": 3817, 
  "name": "Jos\u00e9 Cunha Sim\u00f5es"
 }, 
 "3818": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3818", 
  "date": "2011-06-16T16:15:06.466703", 
  "short": "Jos\u00e9 Torres Campos", 
  "id": 3818, 
  "name": "Jos\u00e9 de Melo Torres Campos"
 }, 
 "3819": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3819", 
  "date": "2011-06-16T16:15:07.368884", 
  "short": "Jos\u00e9 Francisco Vidal", 
  "id": 3819, 
  "name": "Jos\u00e9 dos Santos Francisco Vidal"
 }, 
 "3820": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3820", 
  "date": "2011-06-16T16:15:08.211453", 
  "short": "Jos\u00e9 Ferreira Dion\u00edsio", 
  "id": 3820, 
  "name": "Jos\u00e9 Ferreira Dion\u00edsio"
 }, 
 "3821": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3821", 
  "date": "2011-06-16T16:15:09.197374", 
  "short": "Jos\u00e9 Ferreira J\u00fanior", 
  "id": 3821, 
  "name": "Jos\u00e9 Ferreira J\u00fanior"
 }, 
 "3822": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3822", 
  "date": "2011-06-16T16:15:10.215042", 
  "short": "Jos\u00e9 Campos Rodrigues", 
  "id": 3822, 
  "name": "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Santana Campos Rodrigues"
 }, 
 "3823": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3823", 
  "date": "2011-06-16T16:15:11.204651", 
  "short": "Jos\u00e9 Monteiro de Andrade", 
  "id": 3823, 
  "name": "Jos\u00e9 Joaquim Lima Monteiro de Andrade"
 }, 
 "3824": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3824", 
  "date": "2011-06-16T16:15:11.953236", 
  "short": "Jos\u00e9 Br\u00e1s Pinto", 
  "id": 3824, 
  "name": "Jos\u00e9 Justiniano Taboada Br\u00e1s Pinto"
 }, 
 "3825": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3825", 
  "date": "2011-06-16T16:15:12.791536", 
  "short": "Macedo Fragateiro", 
  "id": 3825, 
  "name": "Jos\u00e9 Macedo Fragateiro"
 }, 
 "3826": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3826", 
  "date": "2011-06-16T16:15:13.565560", 
  "short": "Jos\u00e9 Cabral Fernandes", 
  "id": 3826, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Cabral Fernandes"
 }, 
 "3827": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3827", 
  "date": "2011-06-16T16:15:14.383839", 
  "short": "Jos\u00e9 Jara", 
  "id": 3827, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Paiva Jara"
 }, 
 "3828": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3828", 
  "date": "2011-06-16T16:15:15.214953", 
  "short": "Jos\u00e9 S\u00e9rvulo Correia", 
  "id": 3828, 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Ribeiro S\u00e9rvulo Correia"
 }, 
 "3829": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3829", 
  "date": "2011-06-16T16:15:16.198454", 
  "short": "Jos\u00e9 Pedro Soares", 
  "id": 3829, 
  "name": "Jos\u00e9 Pedro Correia Soares"
 }, 
 "3830": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3830", 
  "date": "2011-06-16T16:15:17.016365", 
  "short": "Jos\u00e9 Sousa Fernandes", 
  "id": 3830, 
  "name": "Jos\u00e9 Rui Sousa Fernandes"
 }, 
 "3831": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3831", 
  "date": "2011-06-16T16:15:17.995231", 
  "short": "J\u00falio Alves Silva", 
  "id": 3831, 
  "name": "J\u00falio Maria Alves da Silva"
 }, 
 "3832": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3832", 
  "date": "2011-06-16T16:15:21.233674", 
  "short": "Justino Madeira", 
  "id": 3832, 
  "name": "Justino Manuel Costa Madeira"
 }, 
 "3833": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3833", 
  "date": "2011-06-16T16:15:22.510404", 
  "short": "Ludovina Rosado", 
  "id": 3833, 
  "name": "Ludovina das Dores Rosado"
 }, 
 "3834": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3834", 
  "date": "2011-06-16T16:15:24.231565", 
  "short": "Lu\u00eds Cardoso Monteiro", 
  "id": 3834, 
  "name": "Lu\u00eds Alfredo Cardoso Monteiro"
 }, 
 "3835": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3835", 
  "date": "2011-06-16T16:15:25.220529", 
  "short": "Lu\u00eds Ramires", 
  "id": 3835, 
  "name": "Lu\u00eds Esteves Ramires"
 }, 
 "3836": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3836", 
  "date": "2011-06-16T16:15:26.220191", 
  "short": "Lu\u00eds Cidade Moura", 
  "id": 3836, 
  "name": "Lu\u00eds Manuel Cidade Pereira de Moura"
 }, 
 "3837": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3837", 
  "date": "2011-06-16T16:15:27.073256", 
  "short": "Lu\u00eds Rosado Gon\u00e7alves", 
  "id": 3837, 
  "name": "Lu\u00eds Patr\u00edcio Rosado Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3838": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3838", 
  "date": "2011-06-16T16:15:28.006470", 
  "short": "Manuel Augusto Lima", 
  "id": 3838, 
  "name": "Manuel Augusto de Jesus Lima"
 }, 
 "3839": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3839", 
  "date": "2011-06-16T16:15:28.803451", 
  "short": "Manuel Augusto Monteiro", 
  "id": 3839, 
  "name": "Manuel Augusto Monteiro"
 }, 
 "3840": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3840", 
  "date": "2011-06-16T16:15:29.754357", 
  "short": "Barroso Proen\u00e7a", 
  "id": 3840, 
  "name": "Manuel Barroso Proen\u00e7a"
 }, 
 "3841": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3841", 
  "date": "2011-06-16T16:15:30.584605", 
  "short": "Cunha Rodrigues", 
  "id": 3841, 
  "name": "Manuel Cunha Rodrigues"
 }, 
 "3842": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3842", 
  "date": "2011-06-16T16:15:31.404411", 
  "short": "Manuel Carmo Mendes", 
  "id": 3842, 
  "name": "Manuel do Carmo Mendes"
 }, 
 "3843": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3843", 
  "date": "2011-06-16T16:15:32.208837", 
  "short": "Manuel Moita", 
  "id": 3843, 
  "name": "Manuel do Ros\u00e1rio Moita"
 }, 
 "3844": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3844", 
  "date": "2011-06-16T16:15:33.244837", 
  "short": "Manuel Cabanas", 
  "id": 3844, 
  "name": "Manuel dos Santos Cabanas"
 }, 
 "3845": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3845", 
  "date": "2011-06-16T16:15:34.192839", 
  "short": "Duarte Gomes", 
  "id": 3845, 
  "name": "Manuel Duarte Gomes"
 }, 
 "3846": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3846", 
  "date": "2011-06-16T16:15:35.003372", 
  "short": "Manuel Augusto Ramos", 
  "id": 3846, 
  "name": "Manuel Francisco Augusto Ramos"
 }, 
 "3847": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3847", 
  "date": "2011-06-16T16:15:35.807085", 
  "short": "Manuel   Gon\u00e7alves", 
  "id": 3847, 
  "name": "Manuel Gon\u00e7alves"
 }, 
 "3848": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3848", 
  "date": "2011-06-16T16:15:36.608278", 
  "short": "Manuel Cristino", 
  "id": 3848, 
  "name": "Manuel Jo\u00e3o Cristino"
 }, 
 "3849": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3849", 
  "date": "2011-06-16T16:15:37.396792", 
  "short": "Manuel Moreira Moutinho", 
  "id": 3849, 
  "name": "Manuel Joaquim Moreira Moutinho"
 }, 
 "3850": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3850", 
  "date": "2011-06-16T16:15:38.231891", 
  "short": "Manuel Pereira Pires", 
  "id": 3850, 
  "name": "Manuel Joaquim Paiva Pereira Pires"
 }, 
 "3851": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3851", 
  "date": "2011-06-16T16:15:39.239364", 
  "short": "Manuel Sousa Figueiredo", 
  "id": 3851, 
  "name": "Manuel Lencastre Menezes de Sousa Figueiredo"
 }, 
 "3852": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3852", 
  "date": "2011-06-16T16:15:40.255191", 
  "short": "Manuel Pereira Dias", 
  "id": 3852, 
  "name": "Manuel Pereira Dias"
 }, 
 "3853": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3853", 
  "date": "2011-06-16T16:15:41.243052", 
  "short": "Manuel Franco", 
  "id": 3853, 
  "name": "Manuel Pereira Franco"
 }, 
 "3854": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3854", 
  "date": "2011-06-16T16:15:42.010591", 
  "short": "Manuel Vila-Lobos", 
  "id": 3854, 
  "name": "Manuel S\u00e9rgio Garcia Vila-Lobos Menezes"
 }, 
 "3855": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3855", 
  "date": "2011-06-16T16:15:42.814897", 
  "short": "Manuel Vilar", 
  "id": 3855, 
  "name": "Manuel Valentim Pereira Vilar"
 }, 
 "3856": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3856", 
  "date": "2011-06-16T16:15:43.606537", 
  "short": "Manuela Fernanda Nunes", 
  "id": 3856, 
  "name": "Manuela Fernanda Machado dos Santos Nunes"
 }, 
 "3857": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3857", 
  "date": "2011-06-16T16:15:44.497349", 
  "short": "Maria Alzira Lemos", 
  "id": 3857, 
  "name": "Maria Alzira Costa de Castro Cardoso Lemos"
 }, 
 "3858": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3858", 
  "date": "2011-06-16T16:15:45.437512", 
  "short": "Maria \u00c9lia C\u00e2mara", 
  "id": 3858, 
  "name": "Maria \u00c9lia Brito C\u00e2mara"
 }, 
 "3859": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3859", 
  "date": "2011-06-16T16:15:46.268577", 
  "short": "Maria Margarida Ventura", 
  "id": 3859, 
  "name": "Maria Margarida Garc\u00eas da Silva Ventura"
 }, 
 "3860": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3860", 
  "date": "2011-06-16T16:15:47.341461", 
  "short": "Maria Margarida Carvalho", 
  "id": 3860, 
  "name": "Maria Margarida Ramos de Carvalho"
 }, 
 "3861": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3861", 
  "date": "2011-06-16T16:15:48.843560", 
  "short": "Maria Rita Vidal", 
  "id": 3861, 
  "name": "Maria Rita Sim\u00f5es de Almeida Peixoto Magalh\u00e3es de Lima Vidal"
 }, 
 "3862": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3862", 
  "date": "2011-06-16T16:15:49.752734", 
  "short": "M\u00e1rio Mesquita", 
  "id": 3862, 
  "name": "M\u00e1rio Ant\u00f3nio da Mota Mesquita"
 }, 
 "3863": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3863", 
  "date": "2011-06-16T16:15:50.692377", 
  "short": "M\u00e1rio Gomes", 
  "id": 3863, 
  "name": "M\u00e1rio Carlos Gomes"
 }, 
 "3864": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3864", 
  "date": "2011-06-16T16:15:51.638337", 
  "short": "M\u00e1rio Campos Pinto", 
  "id": 3864, 
  "name": "M\u00e1rio Fernando de Campos Pinto"
 }, 
 "3865": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3865", 
  "date": "2011-06-16T16:15:52.687224", 
  "short": "Nicolau Dias Ferreira", 
  "id": 3865, 
  "name": "Nicolau de Ascen\u00e7\u00e3o Madeira Dias Ferreira"
 }, 
 "3866": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3866", 
  "date": "2011-06-16T16:15:53.621636", 
  "short": "Nuno Pires", 
  "id": 3866, 
  "name": "Nuno Gil Pires"
 }, 
 "3867": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3867", 
  "date": "2011-06-16T16:15:54.425023", 
  "short": "Ol\u00edvio Fran\u00e7a", 
  "id": 3867, 
  "name": "Ol\u00edvio da Silva Fran\u00e7a"
 }, 
 "3868": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3868", 
  "date": "2011-06-16T16:15:55.231032", 
  "short": "Paulo Pitta e Cunha", 
  "id": 3868, 
  "name": "Paulo Manuel de Pitta e Cunha"
 }, 
 "3869": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3869", 
  "date": "2011-06-16T16:15:56.096155", 
  "short": "Ra\u00fal Rodrigues", 
  "id": 3869, 
  "name": "Ra\u00fal Lu\u00eds Rodrigues"
 }, 
 "3870": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3870", 
  "date": "2011-06-16T16:15:57.074859", 
  "short": "Reinaldo Rodrigues", 
  "id": 3870, 
  "name": "Reinaldo Jorge Vital Rodrigues"
 }, 
 "3871": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3871", 
  "date": "2011-06-16T16:15:58.037741", 
  "short": "Rui Marrana", 
  "id": 3871, 
  "name": "Rui Fausto Fernandes Marrana"
 }, 
 "3872": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3872", 
  "date": "2011-06-16T16:15:58.853765", 
  "short": "Rui Mendes Tavares", 
  "id": 3872, 
  "name": "Rui Mendes Tavares"
 }, 
 "3873": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3873", 
  "date": "2011-06-16T16:15:59.658888", 
  "short": "Rui Valadares", 
  "id": 3873, 
  "name": "Rui Paulo do Vale Valadares"
 }, 
 "3874": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3874", 
  "date": "2011-06-16T16:16:00.528216", 
  "short": "Sebasti\u00e3o Marques", 
  "id": 3874, 
  "name": "Sebasti\u00e3o Dias Marques"
 }, 
 "3875": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3875", 
  "date": "2011-06-16T16:16:01.489458", 
  "short": "Serafim Bastos", 
  "id": 3875, 
  "name": "Serafim Olindo Ramos Bastos"
 }, 
 "3876": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3876", 
  "date": "2011-06-16T16:16:02.277904", 
  "short": "Severiano Falc\u00e3o", 
  "id": 3876, 
  "name": "Severiano Pedro Falc\u00e3o"
 }, 
 "3877": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3877", 
  "date": "2011-06-16T16:16:03.094658", 
  "short": "Telmo Neto", 
  "id": 3877, 
  "name": "Telmo Ferreira Neto"
 }, 
 "3878": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3878", 
  "date": "2011-06-16T16:16:04.116868", 
  "short": "Vasco Carvalho", 
  "id": 3878, 
  "name": "Vasco Valentim Baptista de Carvalho"
 }, 
 "3879": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3879", 
  "date": "2011-06-16T16:16:05.112984", 
  "short": "Victor S\u00e1 Machado", 
  "id": 3879, 
  "name": "Victor Ant\u00f3nio Augusto Nunes de S\u00e1 Machado"
 }, 
 "3880": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3880", 
  "date": "2011-06-16T16:16:06.066363", 
  "short": "Victor Hugo Santos", 
  "id": 3880, 
  "name": "Victor Hugo Mendes dos Santos"
 }, 
 "3881": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3881", 
  "date": "2011-06-16T16:16:06.968221", 
  "short": "Victor Benito Silva", 
  "id": 3881, 
  "name": "Victor Manuel Benito da Silva"
 }, 
 "3882": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3882", 
  "date": "2011-06-16T16:16:08.337261", 
  "short": "Walter Cudell", 
  "id": 3882, 
  "name": "Walter Francisco Burmester Cudell"
 }, 
 "3883": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3883", 
  "date": "2011-06-16T16:16:09.253327", 
  "short": "Maria Teresa Vidigal", 
  "id": 3883, 
  "name": "Maria Teresa do Vale de Matos Madeira Vidigal"
 }, 
 "3884": {
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3884", 
  "date": "2011-06-16T16:16:10.156564", 
  "short": "Jo\u00e3o Martelo de Oliveira", 
  "id": 3884, 
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Martelo de Oliveira"
 }, 
 "3906": {
  "short": "Maria Lu\u00edsa Santos", 
  "name": "Maria Lu\u00edsa de Jesus Silva Vilhena Roberto Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3906", 
  "birthdate": "05-05-1955", 
  "date": "2011-06-16T16:16:29.554499", 
  "id": 3906
 }, 
 "3914": {
  "short": "V\u00edtor Fontes", 
  "name": "V\u00edtor Manuel Brand\u00e3o de Sousa Fontes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3914", 
  "birthdate": "10-03-1950", 
  "date": "2011-06-16T16:16:39.783376", 
  "id": 3914
 }, 
 "3918": {
  "short": "Maria Paula Cardoso", 
  "name": "Maria Paula da Gra\u00e7a Cardoso", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3918", 
  "birthdate": "24-08-1962", 
  "date": "2011-06-16T16:16:43.747665", 
  "id": 3918
 }, 
 "3919": {
  "short": "Amadeu Soares Albergaria", 
  "name": "Amadeu Albertino Marques Soares Albergaria", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3919", 
  "birthdate": "16-01-1977", 
  "date": "2011-06-16T16:16:45.218772", 
  "id": 3919
 }, 
 "3920": {
  "short": "Carla Rodrigues", 
  "name": "Carla Maria de Pinho Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3920", 
  "birthdate": "18-01-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:16:46.655687", 
  "id": 3920
 }, 
 "3926": {
  "short": "Pedro Filipe Soares", 
  "name": "Pedro Filipe Gomes Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3926", 
  "birthdate": "15-02-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:16:52.563072", 
  "id": 3926
 }, 
 "3930": {
  "short": "Fernando Medina", 
  "name": "Fernando Medina Maciel Almeida Correia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3930", 
  "birthdate": "10-03-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:16:56.432777", 
  "id": 3930
 }, 
 "3931": {
  "short": "Concei\u00e7\u00e3o Casa Nova", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Guerreiro Casa Nova", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3931", 
  "birthdate": "07-06-1955", 
  "date": "2011-06-16T16:16:57.815881", 
  "id": 3931
 }, 
 "3934": {
  "short": "Jo\u00e3o Ramos", 
  "name": "Jo\u00e3o Augusto Espadeiro Ramos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3934", 
  "birthdate": "13-10-1972", 
  "date": "2011-06-16T16:17:01.248761", 
  "id": 3934
 }, 
 "3935": {
  "short": "Hugo Pires", 
  "name": "Hugo Alexandre Polido Pires", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3935", 
  "birthdate": "21-04-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:17:02.528514", 
  "id": 3935
 }, 
 "3937": {
  "short": "Frederico Castro", 
  "name": "Frederico de Oliveira Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3937", 
  "birthdate": "06-04-1977", 
  "date": "2011-06-16T16:17:04.694876", 
  "id": 3937
 }, 
 "3942": {
  "short": "Francisca Almeida", 
  "name": "Maria Francisca Fernandes Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3942", 
  "birthdate": "06-11-1983", 
  "date": "2011-06-16T16:17:16.246825", 
  "id": 3942
 }, 
 "3943": {
  "short": "Nuno Reis", 
  "name": "Fernando Nuno Fernandes Ribeiro dos Reis", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3943", 
  "birthdate": "23-09-1978", 
  "date": "2011-06-16T16:17:20.697524", 
  "id": 3943
 }, 
 "3944": {
  "short": "Teresa Fernandes", 
  "name": "Maria Teresa Machado Fernandes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3944", 
  "birthdate": "17-07-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:17:22.011870", 
  "id": 3944
 }, 
 "3945": {
  "short": "Pedro Rodrigues", 
  "name": "Pedro Nuno Mazeda Pereira Neto Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3945", 
  "birthdate": "27-07-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:17:23.640889", 
  "id": 3945
 }, 
 "3949": {
  "short": "Maria Antonieta Dias", 
  "name": "Maria Antonieta Antunes Dias", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3949", 
  "birthdate": "12-03-1952", 
  "date": "2011-06-16T16:17:28.669353", 
  "id": 3949
 }, 
 "3957": {
  "short": "Jos\u00e9 Ferreira Gomes", 
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Nunes Ferreira Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3957", 
  "birthdate": "14-07-1947", 
  "date": "2011-06-16T16:17:36.294342", 
  "id": 3957
 }, 
 "3963": {
  "short": "Carlos Costa Neves", 
  "name": "Carlos Henrique da Costa Neves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3963", 
  "birthdate": "16-06-1954", 
  "date": "2011-06-16T16:17:41.684574", 
  "id": 3963
 }, 
 "3964": {
  "short": "Carlos S\u00e3o Martinho", 
  "name": "Carlos Manuel Faia S\u00e3o Martinho Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3964", 
  "birthdate": "18-07-1956", 
  "date": "2011-06-16T16:17:43.073706", 
  "id": 3964
 }, 
 "3989": {
  "short": "Paulo Mota Pinto", 
  "name": "Paulo Cardoso Correia da Mota Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3989", 
  "birthdate": "18-11-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:18:05.272976", 
  "id": 3989
 }, 
 "3990": {
  "short": "Pedro Saraiva", 
  "name": "Pedro Manuel Tavares Lopes de Andrade Saraiva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3990", 
  "birthdate": "27-10-1964", 
  "date": "2011-06-16T16:18:07.886364", 
  "id": 3990
 }, 
 "3991": {
  "short": "Nuno Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "name": "Nuno Miguel Pestana Chaves e Castro da Encarna\u00e7\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3991", 
  "birthdate": "24-12-1972", 
  "date": "2011-06-16T16:18:09.516787", 
  "id": 3991
 }, 
 "3995": {
  "short": "Jo\u00e3o Serpa Oliva", 
  "name": "Jo\u00e3o Manuel de Serpa Oliva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3995", 
  "birthdate": "26-06-1948", 
  "date": "2011-06-16T16:18:13.689385", 
  "id": 3995
 }, 
 "3998": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Pureza", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Marques da Silva Pureza", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=3998", 
  "birthdate": "18-12-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:18:17.922424", 
  "id": 3998
 }, 
 "4011": {
  "short": "Isilda Gomes", 
  "name": "Isilda Maria Prazeres dos Santos Varges Gomes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4011", 
  "birthdate": "16-09-1951", 
  "date": "2011-06-16T16:18:30.741276", 
  "id": 4011
 }, 
 "4013": {
  "short": "Jorge Bacelar Gouveia", 
  "name": "Jorge Cl\u00e1udio de Bacelar Gouveia", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4013", 
  "birthdate": "01-07-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:18:34.659721", 
  "id": 4013
 }, 
 "4014": {
  "short": "Antonieta Guerreiro", 
  "name": "Antonieta Paulino Felizardo Guerreiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4014", 
  "birthdate": "13-06-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:18:35.994554", 
  "id": 4014
 }, 
 "4018": {
  "short": "Artur R\u00eago", 
  "name": "Artur Jos\u00e9 Gomes R\u00eago", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4018", 
  "birthdate": "24-04-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:18:43.224407", 
  "id": 4018
 }, 
 "4026": {
  "short": "Jos\u00e9 Pereira Marques", 
  "name": "Jos\u00e9 Albano Pereira Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4026", 
  "birthdate": "17-09-1972", 
  "date": "2011-06-16T16:18:50.174379", 
  "id": 4026
 }, 
 "4030": {
  "short": "Carlos Peixoto", 
  "name": "Ant\u00f3nio Carlos Sousa Gomes da Silva Peixoto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4030", 
  "birthdate": "13-02-1968", 
  "date": "2011-06-16T16:18:53.994648", 
  "id": 4030
 }, 
 "4046": {
  "short": "Odete Alves", 
  "name": "Odete Marise dos Santos Alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4046", 
  "birthdate": "27-11-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:19:08.311948", 
  "id": 4046
 }, 
 "4050": {
  "short": "Fernando Marques", 
  "name": "Fernando Ribeiro Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4050", 
  "birthdate": "01-06-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:19:12.077626", 
  "id": 4050
 }, 
 "4051": {
  "short": "Maria Concei\u00e7\u00e3o Pereira", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Feliciano Antunes Bretts Jardim Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4051", 
  "birthdate": "08-12-1950", 
  "date": "2011-06-16T16:19:13.360313", 
  "id": 4051
 }, 
 "4057": {
  "short": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas", 
  "name": "Maria de Assun\u00e7\u00e3o Oliveira Cristas Machado da Gra\u00e7a", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4057", 
  "birthdate": "28-09-1974", 
  "date": "2011-06-16T16:19:18.799736", 
  "id": 4057
 }, 
 "4059": {
  "short": "Heitor Sousa", 
  "name": "Heitor Nuno Patr\u00edcio de Sousa e Castro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4059", 
  "birthdate": "05-04-1953", 
  "date": "2011-06-16T16:19:21.209228", 
  "id": 4059
 }, 
 "4064": {
  "short": "In\u00eas de Medeiros", 
  "name": "In\u00eas de Saint-Maurice de Esteves de Medeiros Vitorino de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4064", 
  "birthdate": "15-04-1968", 
  "date": "2011-06-16T16:19:29.371837", 
  "id": 4064
 }, 
 "4065": {
  "short": "Miguel Vale Almeida", 
  "name": "Miguel de Matos Castanheira do Vale de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4065", 
  "birthdate": "21-08-1960", 
  "date": "2011-06-16T16:19:30.689896", 
  "id": 4065
 }, 
 "4066": {
  "short": "Duarte Cordeiro", 
  "name": "Jos\u00e9 Duarte Piteira Rica Silvestre Cordeiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4066", 
  "birthdate": "23-02-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:19:32.036040", 
  "id": 4066
 }, 
 "4067": {
  "short": "Rui Prud\u00eancio", 
  "name": "Rui Jos\u00e9 Prud\u00eancio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4067", 
  "birthdate": "23-10-1964", 
  "date": "2011-06-16T16:19:33.913206", 
  "id": 4067
 }, 
 "4068": {
  "short": "Teresa Dam\u00e1sio", 
  "name": "Teresa do Ros\u00e1rio Carvalho de Almeida Dam\u00e1sio", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4068", 
  "birthdate": "21-06-1970", 
  "date": "2011-06-16T16:19:35.645303", 
  "id": 4068
 }, 
 "4069": {
  "short": "S\u00e9rgio Paiva", 
  "name": "S\u00e9rgio Constantino Gaspar Lopes de Paiva", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4069", 
  "birthdate": "22-04-1970", 
  "date": "2011-06-16T16:19:37.077404", 
  "id": 4069
 }, 
 "4085": {
  "short": "Pedro Lynce", 
  "name": "Pedro Augusto Lynce de Faria", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4085", 
  "birthdate": "06-02-1943", 
  "date": "2011-06-16T16:19:51.067192", 
  "id": 4085
 }, 
 "4086": {
  "short": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro", 
  "name": "Ant\u00f3nio Egrejas Leit\u00e3o Amaro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4086", 
  "birthdate": "02-04-1980", 
  "date": "2011-06-16T16:19:53.176886", 
  "id": 4086
 }, 
 "4087": {
  "short": "Celeste Amaro", 
  "name": "Celeste Maria Reis Gaspar dos Santos Amaro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4087", 
  "birthdate": "20-05-1956", 
  "date": "2011-06-16T16:19:54.496671", 
  "id": 4087
 }, 
 "4096": {
  "short": "Isabel Galri\u00e7a Neto", 
  "name": "Isabel Maria Mousinho de Almeida Galri\u00e7a Neto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4096", 
  "birthdate": "10-07-1961", 
  "date": "2011-06-16T16:20:02.811076", 
  "id": 4096
 }, 
 "4104": {
  "short": "Rita Rato", 
  "name": "Rita Rato Ara\u00fajo Fonseca", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4104", 
  "birthdate": "05-01-1983", 
  "date": "2011-06-16T16:20:10.106505", 
  "id": 4104
 }, 
 "4129": {
  "short": "Crist\u00f3v\u00e3o Crespo", 
  "name": "Crist\u00f3v\u00e3o da Concei\u00e7\u00e3o Ventura Crespo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4129", 
  "birthdate": "01-09-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:20:32.961525", 
  "id": 4129
 }, 
 "4133": {
  "short": "Isabel Oneto", 
  "name": "Maria Isabel Solnado Porto Oneto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4133", 
  "birthdate": "14-09-1959", 
  "date": "2011-06-16T16:20:37.089954", 
  "id": 4133
 }, 
 "4134": {
  "short": "Manuel Seabra", 
  "name": "Manuel Jos\u00e9 de Faria Seabra Monteiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4134", 
  "birthdate": "28-07-1962", 
  "date": "2011-06-16T16:20:38.315774", 
  "id": 4134
 }, 
 "4135": {
  "short": "Nuno Ara\u00fajo", 
  "name": "Nuno Miguel da Costa Ara\u00fajo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4135", 
  "birthdate": "01-01-1978", 
  "date": "2011-06-16T16:20:42.516107", 
  "id": 4135
 }, 
 "4136": {
  "short": "Maria Concei\u00e7\u00e3o Loureiro", 
  "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Almeida Fernandes Loureiro", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4136", 
  "birthdate": "12-04-1947", 
  "date": "2011-06-16T16:20:43.756799", 
  "id": 4136
 }, 
 "4143": {
  "short": "Raquel Coelho", 
  "name": "Raquel Maria Martins de Oliveira Gomes Coelho", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4143", 
  "birthdate": "08-09-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:20:49.984740", 
  "id": 4143
 }, 
 "4144": {
  "short": "Lu\u00edsa Roseira", 
  "name": "Maria Lu\u00edsa Roseira da Nova Ferreira de Oliveira Gon\u00e7alves", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4144", 
  "birthdate": "03-09-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:20:51.619381", 
  "id": 4144
 }, 
 "4145": {
  "short": "Lu\u00eds Menezes", 
  "name": "Lu\u00eds Filipe Valenzuela Tavares Menezes Lopes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4145", 
  "birthdate": "20-12-1980", 
  "date": "2011-06-16T16:20:53.221264", 
  "id": 4145
 }, 
 "4146": {
  "short": "Margarida Almeida", 
  "name": "Margarida Rosa Silva de Almeida", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4146", 
  "birthdate": "17-01-1955", 
  "date": "2011-06-16T16:20:54.917032", 
  "id": 4146
 }, 
 "4147": {
  "short": "Carla Barros", 
  "name": "Carla Maria Gomes Barros", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4147", 
  "birthdate": "08-02-1980", 
  "date": "2011-06-16T16:20:56.358860", 
  "id": 4147
 }, 
 "4148": {
  "short": "Lu\u00eds Vales", 
  "name": "Fernando Lu\u00eds de Sousa Machado Soares Vales", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4148", 
  "birthdate": "23-08-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:20:57.789150", 
  "id": 4148
 }, 
 "4157": {
  "short": "Michael Seufert", 
  "name": "Michael Lothar Mendes Seufert", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4157", 
  "birthdate": "15-04-1983", 
  "date": "2011-06-16T16:21:09.174434", 
  "id": 4157
 }, 
 "4161": {
  "short": "Catarina Martins", 
  "name": "Catarina Soares Martins", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4161", 
  "birthdate": "07-09-1973", 
  "date": "2011-06-16T16:21:12.994661", 
  "id": 4161
 }, 
 "4166": {
  "short": "Jo\u00e3o Galamba", 
  "name": "Jo\u00e3o Saldanha de Azevedo Galamba", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4166", 
  "birthdate": "04-08-1976", 
  "date": "2011-06-16T16:21:17.826609", 
  "id": 4166
 }, 
 "4167": {
  "short": "Anabela Freitas", 
  "name": "Anabela Gaspar de Freitas", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4167", 
  "birthdate": "21-11-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:21:19.462927", 
  "id": 4167
 }, 
 "4169": {
  "short": "Carina Oliveira", 
  "name": "Carina Jo\u00e3o Reis Oliveira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4169", 
  "birthdate": "22-07-1977", 
  "date": "2011-06-16T16:21:21.670270", 
  "id": 4169
 }, 
 "4172": {
  "short": "Filipe Lobo D' \u00c1vila", 
  "name": "Filipe Tiago de Melo Sobral Lobo D' \u00c1vila", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4172", 
  "birthdate": "18-01-1975", 
  "date": "2011-06-16T16:21:25.354385", 
  "id": 4172
 }, 
 "4174": {
  "short": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o", 
  "name": "Jos\u00e9 Guilherme Figueiredo Nobre de Gusm\u00e3o", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4174", 
  "birthdate": "20-07-1976", 
  "date": "2011-06-16T16:21:27.763861", 
  "id": 4174
 }, 
 "4186": {
  "short": "Eur\u00eddice Pereira", 
  "name": "Eur\u00eddice Maria de Sousa Pereira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4186", 
  "birthdate": "20-10-1962", 
  "date": "2011-06-16T16:21:37.891034", 
  "id": 4186
 }, 
 "4187": {
  "short": "Pedro Jesus Marques", 
  "name": "Pedro Manuel Dias de Jesus Marques", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4187", 
  "birthdate": "01-08-1976", 
  "date": "2011-06-16T16:21:39.202364", 
  "id": 4187
 }, 
 "4188": {
  "short": "Sofia Cabral", 
  "name": "Sofia Isabel Diniz Pereira Conde Cabral", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4188", 
  "birthdate": "13-02-1978", 
  "date": "2011-06-16T16:21:40.637096", 
  "id": 4188
 }, 
 "4189": {
  "short": "Am\u00edlcar Romano", 
  "name": "Am\u00edlcar dos Santos Romano", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4189", 
  "birthdate": "09-08-1951", 
  "date": "2011-06-16T16:21:42.223345", 
  "id": 4189
 }, 
 "4193": {
  "short": "Maria das Merc\u00eas Borges", 
  "name": "Maria das Merc\u00eas Gomes Borges da Silva Soares", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4193", 
  "birthdate": "15-07-1957", 
  "date": "2011-06-16T16:21:45.913424", 
  "id": 4193
 }, 
 "4194": {
  "short": "Jorge Duarte Costa", 
  "name": "Jorge Duarte Gon\u00e7alves da Costa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4194", 
  "birthdate": "19-10-1975", 
  "date": "2011-06-16T16:21:47.864046", 
  "id": 4194
 }, 
 "4197": {
  "short": "Paula Santos", 
  "name": "Paula Alexandra Sobral Guerreiro Santos Barbosa", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4197", 
  "birthdate": "29-09-1980", 
  "date": "2011-06-16T16:21:50.708137", 
  "id": 4197
 }, 
 "4202": {
  "short": "Jos\u00e9 de Bianchi", 
  "name": "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Pinhan\u00e7os de  Bianchi", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4202", 
  "birthdate": "18-03-1954", 
  "date": "2011-06-16T16:21:56.032677", 
  "id": 4202
 }, 
 "4204": {
  "short": "Ant\u00f3nio Cabeleira", 
  "name": "Ant\u00f3nio C\u00e3ndido Monteiro Cabeleira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4204", 
  "birthdate": "04-12-1959", 
  "date": "2011-06-16T16:21:58.367059", 
  "id": 4204
 }, 
 "4205": {
  "short": "Isabel Sequeira", 
  "name": "Isabel Maria Nogueira Sequeira", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4205", 
  "birthdate": "02-10-1967", 
  "date": "2011-06-16T16:21:59.451006", 
  "id": 4205
 }, 
 "4208": {
  "short": "Ac\u00e1cio Pinto", 
  "name": "Ac\u00e1cio Santos da Fonseca Pinto", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4208", 
  "birthdate": "14-05-1959", 
  "date": "2011-06-16T16:22:02.465469", 
  "id": 4208
 }, 
 "4209": {
  "short": "Elza Pais", 
  "name": "Elza Maria Henriques Deus Pais", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4209", 
  "birthdate": "22-11-1958", 
  "date": "2011-06-16T16:22:04.488839", 
  "id": 4209
 }, 
 "4210": {
  "short": "Jos\u00e9 Rui Cruz", 
  "name": "Jos\u00e9 Rui Alves Duarte Cruz", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4210", 
  "birthdate": "14-11-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:22:05.703695", 
  "id": 4210
 }, 
 "4211": {
  "short": "Maria Helena Rebelo", 
  "name": "Maria Helena Figueiredo de Sousa Rebelo", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4211", 
  "birthdate": "07-05-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:22:06.936246", 
  "id": 4211
 }, 
 "4213": {
  "short": "Teresa Santos", 
  "name": "Teresa de Jesus Costa Santos", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4213", 
  "birthdate": "10-03-1966", 
  "date": "2011-06-16T16:22:08.888641", 
  "id": 4213
 }, 
 "4214": {
  "short": "Jo\u00e3o Figueiredo", 
  "name": "Jo\u00e3o Carlos Figueiredo Antunes", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4214", 
  "birthdate": "18-05-1967", 
  "date": "2011-06-16T16:22:10.132625", 
  "id": 4214
 }, 
 "4219": {
  "short": "Bernardo Trindade", 
  "name": "Bernardo Lu\u00eds Amador Trindade", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4219", 
  "birthdate": "04-05-1970", 
  "date": "2011-06-16T16:22:14.462277", 
  "id": 4219
 }, 
 "4220": {
  "short": "Lu\u00eds Miguel Fran\u00e7a", 
  "name": "Lu\u00eds Miguel Soares de Fran\u00e7a", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4220", 
  "birthdate": "30-01-1971", 
  "date": "2011-06-16T16:22:15.931617", 
  "id": 4220
 }, 
 "4221": {
  "short": "V\u00e2nia Jesus", 
  "name": "V\u00e2nia Andrea de Castro Jesus", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4221", 
  "birthdate": "17-01-1979", 
  "date": "2011-06-16T16:22:16.902236", 
  "id": 4221
 }, 
 "4225": {
  "short": "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues", 
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Sousa Rodrigues", 
  "url": "http://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=4225", 
  "birthdate": "13-07-1960", 
  "date": "2011-06-16T16:22:20.311445", 
  "id": 4225
 }
}